{"version": {"json_export": "191", "page_segmentation": "5", "schema": "1.1.0", "structure": "1.1056.0", "table_structure": "5"}, "extended_metadata": {"ID_instance": "5F F7 7F 4A 10 B8 B2 11 0A 00 67 45 8B 6B C6 23 ", "ID_permanent": "38 41 20 35 41 20 36 46 20 34 41 20 31 30 20 42 38 20 42 32 20 31 31 20 30 41 20 30 30 20 36 37 20 34 35 20 38 42 20 36 42 20 43 36 20 32 33 20 ", "pdf_version": "2.0", "pdfa_compliance_level": "", "is_encrypted": false, "has_acroform": false, "is_digitally_signed": false, "pdfua_compliance_level": "", "page_count": 50, "has_embedded_files": false, "is_certified": false, "is_XFA": false, "language": "es-ES"}, "elements": [{"Bounds": [70.95806884765625, 64.1199951171875, 538.9568939208984, 747.5771179199219], "ClipBounds": [205.66200256347656, 415.927001953125, 396.4739990234375, 604.698974609375], "Page": 0, "Path": "//Document/Figure", "attributes": {"BBox": [205.91199999999662, 416.17699999999604, 396.2239999999874, 604.4499999999825], "Placement": "Block"}}, {"Bounds": [70.95806884765625, 64.1199951171875, 538.9568939208984, 747.5771179199219], "ClipBounds": [205.66200256347656, 415.927001953125, 396.4739990234375, 604.698974609375], "Page": 0, "Path": "//Document/Figure", "attributes": {"BBox": [205.91199999999662, 416.17699999999604, 396.2239999999874, 604.4499999999825], "Placement": "Block"}}, {"Bounds": [127.67999267578125, 297.4548034667969, 488.51983642578125, 382.1425018310547], "Font": {"alt_family_name": "* Times New Roman", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "* Times New Roman", "font_type": "CIDFontType0", "italic": false, "monospaced": false, "name": "*Times New Roman-Bold-251", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": false, "Lang": "es", "Page": 0, "Path": "//Document/P", "Text": "COALICION PROGRESISTA ", "TextSize": 40.0, "attributes": {"LineHeight": 46.125, "SpaceAfter": 3.375, "TextAlign": "Center"}}, {"Bounds": [165.1199951171875, 215.80810546875, 451.28993225097656, 286.1031036376953], "Font": {"alt_family_name": "* Times New Roman", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "* Times New Roman", "font_type": "CIDFontType0", "italic": false, "monospaced": false, "name": "*Times New Roman-250", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": false, "Lang": "es", "Page": 0, "Path": "//Document/P[2]", "Text": "Un nuevo acuerdo para Espana ", "TextSize": 42.5, "attributes": {"LineHeight": 36, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Center"}}, {"Bounds": [70.95806884765625, 64.1199951171875, 538.9568939208984, 747.5771179199219], "ClipBounds": [96.58599853515625, 94.33999633789062, 270.3590087890625, 136.47799682617188], "Page": 0, "Path": "//Document/Figure[2]", "attributes": {"BBox": [96.8360999999968, 94.59039999999732, 270.10899999999674, 136.22899999999936], "Placement": "Block"}}, {"Bounds": [70.95806884765625, 64.1199951171875, 538.9568939208984, 747.5771179199219], "ClipBounds": [96.58599853515625, 94.33999633789062, 270.3590087890625, 136.47799682617188], "Page": 0, "Path": "//Document/Figure[2]", "attributes": {"BBox": [96.8360999999968, 94.59039999999732, 270.10899999999674, 136.22899999999936], "Placement": "Block"}}, {"Bounds": [70.95806884765625, 64.1199951171875, 538.9568939208984, 747.5771179199219], "ClipBounds": [370.05499267578125, 70.10099792480469, 531.468017578125, 135.3979949951172], "Page": 0, "Path": "//Document/Figure[3]", "attributes": {"BBox": [370.304999999993, 70.35139999999956, 531.2179999999935, 135.1489999999976], "Placement": "Block"}}, {"Bounds": [70.95806884765625, 64.1199951171875, 538.9568939208984, 747.5771179199219], "ClipBounds": [370.05499267578125, 70.10099792480469, 531.468017578125, 135.3979949951172], "Page": 0, "Path": "//Document/Figure[3]", "attributes": {"BBox": [370.304999999993, 70.35139999999956, 531.2179999999935, 135.1489999999976], "Placement": "Block"}}, {"Bounds": [196.00999450683594, 674.7483978271484, 411.03907775878906, 689.7188873291016], "ClipBounds": [196.00999450683594, 674.7483978271484, 411.03907775878906, 689.7188873291016], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 1, "Path": "//Document/H1", "Text": "COALICI\u00d3N PROGRESISTA ", "TextSize": 15.960006713867188, "attributes": {"LineHeight": 19.125, "SpaceAfter": 10, "TextAlign": "Center"}}, {"Bounds": [181.6999969482422, 645.5883941650391, 425.0901184082031, 660.5588836669922], "ClipBounds": [181.6999969482422, 645.5883941650391, 425.0901184082031, 660.5588836669922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 1, "Path": "//Document/H1[2]", "Text": "Un nuevo acuerdo para Espa\u00f1a ", "TextSize": 15.960006713867188, "attributes": {"LineHeight": 19.125, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Center"}}, {"Bounds": [63.86399841308594, 586.4716033935547, 104.27047729492188, 596.8271179199219], "ClipBounds": [63.86399841308594, 586.4716033935547, 104.27047729492188, 596.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 1, "Path": "//Document/H1[3]", "Text": "\u00cdNDICE ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [76.10400390625, 537.2523956298828, 157.83839416503906, 547.1576843261719], "ClipBounds": [76.10400390625, 537.2523956298828, 157.83839416503906, 547.1576843261719], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI/Reference/Span/Span", "Text": "INTRODUCCI\u00d3N", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [76.10400390625, 536.1784057617188, 530.1666412353516, 548.952880859375], "ClipBounds": [76.10400390625, 536.1784057617188, 530.1666412353516, 548.952880859375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI/Reference/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [521.8600006103516, 536.1784057617188, 530.1666412353516, 545.5208740234375], "ClipBounds": [521.8600006103516, 536.1784057617188, 530.1666412353516, 545.5208740234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI/Reference/Span/Span[2]", "Text": "2 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 508.9324035644531, 84.92779541015625, 518.8376770019531], "ClipBounds": [76.10400390625, 508.9324035644531, 84.92779541015625, 518.8376770019531], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[2]/Reference/Span", "Text": "1.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 507.8583984375, 530.1666412353516, 520.6328735351562], "ClipBounds": [84.86399841308594, 507.8583984375, 530.1666412353516, 520.6328735351562], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[2]/Reference/Span[2]", "Text": "- CONSOLIDAR EL CRECIMIENTO Y LA CREACI\u00d3N DE EMPLEO DE CALIDAD", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [460.3000030517578, 508.84791564941406, 507.8756866455078, 520.6328735351562], "ClipBounds": [460.3000030517578, 508.84791564941406, 507.8756866455078, 520.6328735351562], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[2]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026. ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [521.8600006103516, 507.8583984375, 530.1666412353516, 517.2008819580078], "ClipBounds": [521.8600006103516, 507.8583984375, 530.1666412353516, 517.2008819580078], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[2]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "3 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 480.6123962402344, 84.92779541015625, 490.51768493652344], "ClipBounds": [76.10400390625, 480.6123962402344, 84.92779541015625, 490.51768493652344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[3]/Reference/Span", "Text": "2.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 479.5384063720703, 530.1666412353516, 490.51768493652344], "ClipBounds": [84.86399841308594, 479.5384063720703, 530.1666412353516, 490.51768493652344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[3]/Reference/Span[2]", "Text": "- DERECHOS SOCIALES, REGENERACI\u00d3N DEMOCR\u00c1TICA, CIENCIA E INNOVACI\u00d3N. ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [521.8600006103516, 479.5384063720703, 530.1666412353516, 488.88087463378906], "ClipBounds": [521.8600006103516, 479.5384063720703, 530.1666412353516, 488.88087463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[3]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "9 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 452.1723937988281, 84.92779541015625, 462.0776824951172], "ClipBounds": [76.10400390625, 452.1723937988281, 84.92779541015625, 462.0776824951172], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[4]/Reference/Span", "Text": "3.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 451.09840393066406, 532.7705993652344, 462.0776824951172], "ClipBounds": [84.86399841308594, 451.09840393066406, 532.7705993652344, 462.0776824951172], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[4]/Reference/Span[2]", "Text": "- LUCHAR CONTRA EL CAMBIO CLIM\u00c1TICO", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [298.61000061035156, 452.1723937988281, 487.76072692871094, 462.0776824951172], "ClipBounds": [298.61000061035156, 452.1723937988281, 487.76072692871094, 462.0776824951172], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[4]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 451.09840393066406, 532.7705993652344, 462.0776824951172], "ClipBounds": [84.86399841308594, 451.09840393066406, 532.7705993652344, 462.0776824951172], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[4]/Reference/Span[2]", "Text": "...... ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [518.9799957275391, 451.09840393066406, 532.7705993652344, 460.4408874511719], "ClipBounds": [518.9799957275391, 451.09840393066406, 532.7705993652344, 460.4408874511719], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[4]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "22 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 423.8323974609375, 84.92779541015625, 433.73768615722656], "ClipBounds": [76.10400390625, 423.8323974609375, 84.92779541015625, 433.73768615722656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[5]/Reference/Span", "Text": "4.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 422.75840759277344, 532.7705993652344, 433.73768615722656], "ClipBounds": [84.86399841308594, 422.75840759277344, 532.7705993652344, 433.73768615722656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[5]/Reference/Span[2]", "Text": "- INDUSTRIA, PYMES, AUT\u00d3NOMOS/AS Y SECTOR PRIMARIO", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [391.99000549316406, 423.8323974609375, 476.00535583496094, 433.73768615722656], "ClipBounds": [391.99000549316406, 423.8323974609375, 476.00535583496094, 433.73768615722656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[5]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 422.75840759277344, 532.7705993652344, 433.73768615722656], "ClipBounds": [84.86399841308594, 422.75840759277344, 532.7705993652344, 433.73768615722656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[5]/Reference/Span[2]", "Text": ".......... ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [518.9799957275391, 422.75840759277344, 532.7705993652344, 432.1008758544922], "ClipBounds": [518.9799957275391, 422.75840759277344, 532.7705993652344, 432.1008758544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[5]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "26 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 395.5124053955078, 84.92779541015625, 405.4176788330078], "ClipBounds": [76.10400390625, 395.5124053955078, 84.92779541015625, 405.4176788330078], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[6]/Reference/Span", "Text": "5.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 394.4384002685547, 532.7705993652344, 407.21287536621094], "ClipBounds": [84.86399841308594, 394.4384002685547, 532.7705993652344, 407.21287536621094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[6]/Reference/Span[2]", "Text": "- NUEVOS DERECHOS Y MEMORIA DEMOCR\u00c1TICA", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [338.9499969482422, 395.42791748046875, 507.8852844238281, 407.21287536621094], "ClipBounds": [338.9499969482422, 395.42791748046875, 507.8852844238281, 407.21287536621094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[6]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026... ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [518.9799957275391, 394.4384002685547, 532.7705993652344, 403.7808837890625], "ClipBounds": [518.9799957275391, 394.4384002685547, 532.7705993652344, 403.7808837890625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[6]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "30 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 367.19239807128906, 84.92779541015625, 377.0976867675781], "ClipBounds": [76.10400390625, 367.19239807128906, 84.92779541015625, 377.0976867675781], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[7]/Reference/Span", "Text": "6.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 366.11839294433594, 532.7705993652344, 377.0976867675781], "ClipBounds": [84.86399841308594, 366.11839294433594, 532.7705993652344, 377.0976867675781], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[7]/Reference/Span[2]", "Text": "- CULTURA Y DEPORTES", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [211.49000549316406, 367.19239807128906, 463.7684020996094, 377.0976867675781], "ClipBounds": [211.49000549316406, 367.19239807128906, 463.7684020996094, 377.0976867675781], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[7]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 366.11839294433594, 532.7705993652344, 377.0976867675781], "ClipBounds": [84.86399841308594, 366.11839294433594, 532.7705993652344, 377.0976867675781], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[7]/Reference/Span[2]", "Text": ".............. ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [518.9799957275391, 366.11839294433594, 532.7705993652344, 375.46087646484375], "ClipBounds": [518.9799957275391, 366.11839294433594, 532.7705993652344, 375.46087646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[7]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "33 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 338.7523956298828, 84.92779541015625, 348.6576843261719], "ClipBounds": [76.10400390625, 338.7523956298828, 84.92779541015625, 348.6576843261719], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[8]/Reference/Span", "Text": "7.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 337.67840576171875, 532.7705993652344, 348.6576843261719], "ClipBounds": [84.86399841308594, 337.67840576171875, 532.7705993652344, 348.6576843261719], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[8]/Reference/Span[2]", "Text": "- POL\u00cdTICAS FEMINISTAS", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [212.08999633789062, 338.7523956298828, 411.80072021484375, 348.6576843261719], "ClipBounds": [212.08999633789062, 338.7523956298828, 411.80072021484375, 348.6576843261719], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[8]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 337.67840576171875, 532.7705993652344, 348.6576843261719], "ClipBounds": [84.86399841308594, 337.67840576171875, 532.7705993652344, 348.6576843261719], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[8]/Reference/Span[2]", "Text": "................................ ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [518.9799957275391, 337.67840576171875, 532.7705993652344, 347.0208740234375], "ClipBounds": [518.9799957275391, 337.67840576171875, 532.7705993652344, 347.0208740234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[8]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "35 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 310.4324035644531, 84.92779541015625, 320.3376770019531], "ClipBounds": [76.10400390625, 310.4324035644531, 84.92779541015625, 320.3376770019531], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[9]/Reference/Span", "Text": "8.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 309.3583984375, 532.7705993652344, 320.3376770019531], "ClipBounds": [84.86399841308594, 309.3583984375, 532.7705993652344, 320.3376770019531], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[9]/Reference/Span[2]", "Text": "- REVERTIR LA DESPOBLACI\u00d3N", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [246.0500030517578, 310.4324035644531, 466.6484069824219, 320.3376770019531], "ClipBounds": [246.0500030517578, 310.4324035644531, 466.6484069824219, 320.3376770019531], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[9]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 309.3583984375, 532.7705993652344, 320.3376770019531], "ClipBounds": [84.86399841308594, 309.3583984375, 532.7705993652344, 320.3376770019531], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[9]/Reference/Span[2]", "Text": "............. ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [518.9799957275391, 309.3583984375, 532.7705993652344, 318.7008819580078], "ClipBounds": [518.9799957275391, 309.3583984375, 532.7705993652344, 318.7008819580078], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[9]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "39 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 282.1123962402344, 84.92779541015625, 292.01768493652344], "ClipBounds": [76.10400390625, 282.1123962402344, 84.92779541015625, 292.01768493652344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[10]/Reference/Span", "Text": "9.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 281.0384063720703, 532.7705993652344, 292.01768493652344], "ClipBounds": [84.86399841308594, 281.0384063720703, 532.7705993652344, 292.01768493652344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[10]/Reference/Span[2]", "Text": "- COHESI\u00d3N Y EFICIENCIA: ACTUALIZACI\u00d3N DEL ESTADO AUTON\u00d3MICO", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [451.5399932861328, 282.1123962402344, 493.66383361816406, 292.01768493652344], "ClipBounds": [451.5399932861328, 282.1123962402344, 493.66383361816406, 292.01768493652344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[10]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [84.86399841308594, 281.0384063720703, 532.7705993652344, 292.01768493652344], "ClipBounds": [84.86399841308594, 281.0384063720703, 532.7705993652344, 292.01768493652344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[10]/Reference/Span[2]", "Text": ".... ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [518.9799957275391, 281.0384063720703, 532.7705993652344, 290.38087463378906], "ClipBounds": [518.9799957275391, 281.0384063720703, 532.7705993652344, 290.38087463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[10]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "41 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 253.7624053955078, 90.80752563476562, 263.6676788330078], "ClipBounds": [76.10400390625, 253.7624053955078, 90.80752563476562, 263.6676788330078], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[11]/Reference/Span", "Text": "10.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [90.74400329589844, 252.6884002685547, 532.7705993652344, 263.6676788330078], "ClipBounds": [90.74400329589844, 252.6884002685547, 532.7705993652344, 263.6676788330078], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[11]/Reference/Span[2]", "Text": "- JUSTICIA FISCAL Y EQUILIBRIO PRESUPUESTARIO", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [355.1499938964844, 253.7624053955078, 502.2930450439453, 263.6676788330078], "ClipBounds": [355.1499938964844, 253.7624053955078, 502.2930450439453, 263.6676788330078], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[11]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [90.74400329589844, 252.6884002685547, 532.7705993652344, 263.6676788330078], "ClipBounds": [90.74400329589844, 252.6884002685547, 532.7705993652344, 263.6676788330078], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[11]/Reference/Span[2]", "Text": ". ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [518.9799957275391, 252.6884002685547, 532.7705993652344, 262.0308837890625], "ClipBounds": [518.9799957275391, 252.6884002685547, 532.7705993652344, 262.0308837890625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[11]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "44 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [76.10400390625, 225.32240295410156, 90.80752563476562, 235.22767639160156], "ClipBounds": [76.10400390625, 225.32240295410156, 90.80752563476562, 235.22767639160156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[12]/Reference/Span", "Text": "11.", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [90.74400329589844, 224.24839782714844, 532.7705993652344, 237.0228729248047], "ClipBounds": [90.74400329589844, 224.24839782714844, 532.7705993652344, 237.0228729248047], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[12]/Reference/Span[2]", "Text": "- UNA ESPA\u00d1A EUROPEA ABIERTA AL MUNDO", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [323.5899963378906, 225.2379150390625, 507.88336181640625, 237.0228729248047], "ClipBounds": [323.5899963378906, 225.2379150390625, 507.88336181640625, 237.0228729248047], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[12]/Reference/Span[2]/Span", "Text": "\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. ", "TextSize": 10.55999755859375}, {"Bounds": [518.9799957275391, 224.24839782714844, 532.7705993652344, 233.59088134765625], "ClipBounds": [518.9799957275391, 224.24839782714844, 532.7705993652344, 233.59088134765625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 1, "Path": "//Document/TOC/TOCI[12]/Reference/Span[2]/Span[2]", "Text": "47 ", "TextSize": 9.960006713867188}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 159.5731201171875, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 159.5731201171875, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 2, "Path": "//Document/H1[4]", "Text": "INTRODUCCI\u00d3N ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 664.5016021728516, 534.957275390625, 718.5371246337891], "ClipBounds": [70.94400024414062, 664.5016021728516, 534.957275390625, 718.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 2, "Path": "//Document/P[3]", "Text": "Este documento desarrolla el contenido program\u00e1tico del preacuerdo alcanzado entre el PSOE y Unidas Podemos para conformar un Gobierno progresista de coalici\u00f3n que sit\u00fae a Espa\u00f1a como referente de la protecci\u00f3n de los derechos sociales en Europa, tal y como los ciudadanos y ciudadanas han decidido en las urnas. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 606.3016052246094, 534.8382415771484, 645.8171234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 606.3016052246094, 534.8382415771484, 645.8171234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "ca", "Page": 2, "Path": "//Document/P[4]", "Text": "Ambas formaciones comparten la importancia de asumir el compromiso en defensa de la libertad, la tolerancia y el respeto a los valores democr\u00e1ticos como gu\u00eda de acci\u00f3n del Gobierno, de acuerdo con lo que representa la mejor tradici\u00f3n europea. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 548.0715942382812, 534.6239929199219, 587.5871124267578], "ClipBounds": [70.94400024414062, 548.0715942382812, 534.6239929199219, 587.5871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 2, "Path": "//Document/P[5]", "Text": "Por ello, los ejes prioritarios de actuaci\u00f3n del Gobierno se centran en dar respuesta a los principales retos que tiene ante s\u00ed la sociedad espa\u00f1ola en su conjunto y que se exponen a continuaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 475.3515930175781, 534.9311218261719, 529.3871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 475.3515930175781, 534.9311218261719, 529.3871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 2, "Path": "//Document/P[6]", "Text": "Este documento y los puntos que en \u00e9l se recogen son Acuerdos de Gobierno para toda la legislatura. Los Presupuestos Generales del Estado que se desarrollar\u00e1n a lo largo de la misma se elaborar\u00e1n tomando como base este documento y los consensos adquiridos en los \u00faltimos tiempos, adapt\u00e1ndolos al nuevo contexto macroecon\u00f3mico. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 492.7182312011719, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 492.7182312011719, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/H1[5]", "Text": "1.- CONSOLIDAR EL CRECIMIENTO Y LA CREACI\u00d3N DE EMPLEO DE CALIDAD. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 614.8215942382812, 534.962646484375, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 614.8215942382812, 534.962646484375, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/P[7]", "Text": "Se desarrollar\u00e1 una pol\u00edtica econ\u00f3mica orientada a potenciar el crecimiento sostenible y la creaci\u00f3n de empleo, garantizando la estabilidad financiera y fiscal, desarrollando una pol\u00edtica social activa que reduzca la desigualdad, combata la precariedad del mercado laboral, garantice un trabajo digno, estable y de calidad, y unas pensiones justas, e impulsando las transformaciones estructurales que posibiliten el crecimiento potencial, la productividad, la capacidad de creaci\u00f3n de empleo de calidad y la competitividad de la econom\u00eda espa\u00f1ola con el objetivo de modernizar el sistema productivo, hacer efectiva la transici\u00f3n ecol\u00f3gica y sentar las bases de un crecimiento sostenible e inclusivo. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.7656860351562, 596.2271270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.7656860351562, 596.2271270751953], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 571.3515930175781, 534.7656860351562, 596.2271270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 571.3515930175781, 534.7656860351562, 596.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/P[8]/Span", "Text": "1.1.- Reforzaremos los instrumentos para reducir la desigualdad y mejorar la cohesi\u00f3n social en todo el territorio nacional, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [265.72999572753906, 571.3515930175781, 534.7306365966797, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/P[8]", "Text": "mediante una mejora de las pol\u00edticas de empleo, una pol\u00edtica activa de vivienda, la protecci\u00f3n de las familias, una estrategia nacional frente a la despoblaci\u00f3n y el reto demogr\u00e1fico y la protecci\u00f3n del estado de bienestar, con especial atenci\u00f3n a las personas m\u00e1s vulnerables, y a los ni\u00f1os y ni\u00f1as. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/P[8]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 166.42160034179688, 535.0273590087891, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 166.42160034179688, 535.0273590087891, 494.3471221923828], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 483.99159240722656, 80.11598205566406, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 483.99159240722656, 80.11598205566406, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 483.99159240722656, 459.16783142089844, 494.3471221923828], "ClipBounds": [80.18400573730469, 483.99159240722656, 459.16783142089844, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI/LBody/Span", "Text": "2.- Elaboraremos un nuevo Estatuto de los Trabajadores del siglo XXI. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [460.3000030517578, 483.99159240722656, 534.9524688720703, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI/LBody", "Text": "Elaboraremos, previo di\u00e1logo con los agentes sociales, un nuevo Estatuto de los Trabajadores que compagine la protecci\u00f3n de los trabajadores y trabajadoras frente a los desaf\u00edos sociales, tecnol\u00f3gicos y ecol\u00f3gicos del siglo XXI y el reconocimiento de nuevos derechos de los trabajadores propios de la realidad econ\u00f3mica, social y laboral actual, con la necesaria competitividad empresarial y el papel de la negociaci\u00f3n colectiva como elemento de reequilibrio necesario. A tal efecto, se podr\u00e1 constituir un grupo de trabajo para su redacci\u00f3n, integrado por expertos y expertas de reconocido prestigio, del \u00e1mbito acad\u00e9mico y profesional. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 382.0915985107422, 535.013427734375, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 382.0915985107422, 535.013427734375, 494.3471221923828], "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 382.0915985107422, 535.013427734375, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 382.0915985107422, 535.013427734375, 494.3471221923828], "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 338.53160095214844, 80.11598205566406, 348.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 338.53160095214844, 80.11598205566406, 348.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 324.0115966796875, 534.9471130371094, 348.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 324.0115966796875, 534.9471130371094, 348.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "3.- Derogaremos la reforma laboral. Recuperaremos los derechos laborales arrebatados por la reforma laboral de 2012. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 294.7315979003906, 534.9471130371094, 348.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 294.7315979003906, 534.9471130371094, 348.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Impulsaremos en el marco del di\u00e1logo social la protecci\u00f3n de las personas trabajadoras y recuperaremos el papel de los convenios colectivos. En concreto y con car\u00e1cter urgente: ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.13999938964844, 269.8249969482422, 117.86294555664062, 274.91900634765625], "ClipBounds": [111.13999938964844, 269.8249969482422, 117.86294555664062, 274.91900634765625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.02000427246094, 251.1416015625, 534.7713623046875, 276.0171203613281], "ClipBounds": [129.02000427246094, 251.1416015625, 534.7713623046875, 276.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "Derogaremos la posibilidad de despido por absentismo causado por bajas por enfermedad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.13999938964844, 251.1416015625, 534.7713623046875, 276.0171203613281], "ClipBounds": [111.13999938964844, 251.1416015625, 534.7713623046875, 276.0171203613281], "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [111.13999938964844, 234.78500366210938, 117.86294555664062, 239.87899780273438], "ClipBounds": [111.13999938964844, 234.78500366210938, 117.86294555664062, 239.87899780273438], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.02000427246094, 201.4615936279297, 535.0273590087891, 240.9771270751953], "ClipBounds": [129.02000427246094, 201.4615936279297, 535.0273590087891, 240.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "Derogaremos las limitaciones al \u00e1mbito temporal del convenio colectivo, haci\u00e9ndolo llegar m\u00e1s all\u00e1 de las previsiones contenidas en el mismo, tras la finalizaci\u00f3n de su vigencia y hasta la negociaci\u00f3n de uno nuevo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.13999938964844, 201.4615936279297, 535.0273590087891, 240.9771270751953], "ClipBounds": [111.13999938964844, 201.4615936279297, 535.0273590087891, 240.9771270751953], "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [111.3800048828125, 185.10499572753906, 118.10295104980469, 190.19900512695312], "ClipBounds": [111.3800048828125, 185.10499572753906, 118.10295104980469, 190.19900512695312], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.3800048828125, 166.42160034179688, 534.6546325683594, 191.297119140625], "ClipBounds": [129.3800048828125, 166.42160034179688, 534.6546325683594, 191.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L/LI[3]/LBody", "Text": "Derogaremos la prioridad aplicativa de los convenios de empresa sobre los convenios sectoriales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.3800048828125, 166.42160034179688, 534.6546325683594, 191.297119140625], "ClipBounds": [111.3800048828125, 166.42160034179688, 534.6546325683594, 191.297119140625], "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 15.875}}, {"Bounds": [111.13999938964844, 166.42160034179688, 535.0273590087891, 276.0171203613281], "ClipBounds": [111.13999938964844, 166.42160034179688, 535.0273590087891, 276.0171203613281], "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody/L"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 166.42160034179688, 535.0273590087891, 348.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 166.42160034179688, 535.0273590087891, 348.8871154785156], "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 166.42160034179688, 535.0273590087891, 348.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 166.42160034179688, 535.0273590087891, 348.8871154785156], "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 3, "Path": "//Document/L"}, {"Bounds": [111.13999938964844, 137.2615966796875, 165.03823852539062, 147.61712646484375], "ClipBounds": [111.13999938964844, 137.2615966796875, 165.03823852539062, 147.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/P[9]", "Text": "Asimismo, ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [111.13999938964844, 87.68159484863281, 534.8283081054688, 747.5771179199219], "ClipBounds": [111.13999938964844, 87.68159484863281, 534.8283081054688, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [111.13999938964844, 120.90499877929688, 117.86294555664062, 125.99899291992188], "ClipBounds": [111.13999938964844, 120.90499877929688, 117.86294555664062, 125.99899291992188], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L[2]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.02000427246094, 87.68159484863281, 534.6761627197266, 127.09712219238281], "ClipBounds": [129.02000427246094, 87.68159484863281, 534.6761627197266, 127.09712219238281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 3, "Path": "//Document/L[2]/LI/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Modificaremos el art. 42.1 del Estatuto de los Trabajadores sobre contrataci\u00f3n y subcontrataci\u00f3n laboral a efectos de limitar la subcontrataci\u00f3n a servicios especializados ajenos a la actividad principal de la empresa. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [129.02000427246094, 87.68159484863281, 534.6761627197266, 127.09712219238281], "ClipBounds": [129.02000427246094, 87.68159484863281, 534.6761627197266, 127.09712219238281], "Page": 3, "Path": "//Document/L[2]/LI/LBody"}, {"Bounds": [111.13999938964844, 87.68159484863281, 534.6761627197266, 127.09712219238281], "ClipBounds": [111.13999938964844, 87.68159484863281, 534.6761627197266, 127.09712219238281], "Lang": "es", "Page": 3, "Path": "//Document/L[2]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [111.13999938964844, 741.3849945068359, 117.86294555664062, 746.47900390625], "ClipBounds": [111.13999938964844, 741.3849945068359, 117.86294555664062, 746.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[2]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.02000427246094, 722.7015991210938, 534.8283081054688, 747.5771179199219], "ClipBounds": [129.02000427246094, 722.7015991210938, 534.8283081054688, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[2]/LI[2]/LBody", "Text": "Limitaremos la capacidad de modificaci\u00f3n unilateral de las condiciones del contrato por parte de la empresa. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.13999938964844, 722.7015991210938, 534.8283081054688, 747.5771179199219], "ClipBounds": [111.13999938964844, 722.7015991210938, 534.8283081054688, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 4, "Path": "//Document/L[2]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875}}, {"Bounds": [111.3800048828125, 706.3450012207031, 118.10295104980469, 711.4389953613281], "ClipBounds": [111.3800048828125, 706.3450012207031, 118.10295104980469, 711.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[2]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.3800048828125, 687.5415954589844, 534.7709503173828, 712.5371246337891], "ClipBounds": [129.3800048828125, 687.5415954589844, 534.7709503173828, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[2]/LI[3]/LBody", "Text": "Revisaremos el mecanismo de inaplicaci\u00f3n de los convenios colectivos, orient\u00e1ndolo a descuelgue salarial vinculado a causas econ\u00f3micas graves. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.3800048828125, 687.5415954589844, 534.7709503173828, 712.5371246337891], "ClipBounds": [111.3800048828125, 687.5415954589844, 534.7709503173828, 712.5371246337891], "Lang": "es", "Page": 4, "Path": "//Document/L[2]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 3, "Path": "//Document/L[2]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 266.2615966796875, 534.8942413330078, 654.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 266.2615966796875, 534.8942413330078, 654.4571228027344], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 644.1015930175781, 80.11598205566406, 654.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 644.1015930175781, 80.11598205566406, 654.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 644.1015930175781, 337.1549530029297, 654.4571228027344], "ClipBounds": [80.18400573730469, 644.1015930175781, 337.1549530029297, 654.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI/LBody/Span", "Text": "4.- Subiremos el Salario M\u00ednimo Interprofesional ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [337.50999450683594, 644.1015930175781, 534.8942413330078, 654.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI/LBody", "Text": "hasta alcanzar progresivamente el 60% del salario medio en Espa\u00f1a tal y como recomienda la Carta Social Europea. Se convocar\u00e1 la mesa del Dialogo Social al objeto de promover un acuerdo que ser\u00e1 la base para la propuesta del Gobierno. Se crear\u00e1 una Comisi\u00f3n asesora del Ministerio de Trabajo y a disposici\u00f3n del Di\u00e1logo Social, compuesta por profesionales de reconocido prestigio, acad\u00e9micos y representantes de los sindicatos y empresarios, que estudiar\u00e1 la evoluci\u00f3n del Salario M\u00ednimo Interprofesional. Para su an\u00e1lisis se tendr\u00e1n en cuenta, entre otras cuestiones, el \u00edndice de precios de consumo, la productividad media nacional alcanzada, el incremento de la participaci\u00f3n del trabajo en la renta nacional, y la coyuntura econ\u00f3mica general. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.8942413330078, 654.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.8942413330078, 654.4571228027344], "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.8942413330078, 654.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.8942413330078, 654.4571228027344], "Lang": "es", "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 483.99159240722656, 80.11598205566406, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 483.99159240722656, 80.11598205566406, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 483.99159240722656, 171.2782440185547, 494.3471221923828], "ClipBounds": [80.18400573730469, 483.99159240722656, 171.2782440185547, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "5.- Contrataci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 469.3515930175781, 534.8077545166016, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 469.3515930175781, 534.8077545166016, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Impulsaremos el di\u00e1logo social para abordar, entre otras, las siguientes tareas: ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 440.4315948486328, 94.27598571777344, 450.78712463378906], "ClipBounds": [85.10400390625, 440.4315948486328, 94.27598571777344, 450.78712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.343994140625, 440.4315948486328, 321.5444793701172, 450.78712463378906], "ClipBounds": [94.343994140625, 440.4315948486328, 321.5444793701172, 450.78712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI/LBody/Span", "Text": "5.1.- Revisi\u00f3n de los contratos formativos ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [322.8699951171875, 440.4315948486328, 331.45912170410156, 450.78712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "y aprobaci\u00f3n y desarrollo del Estatuto del Becario para que su uso responda a finalidades exclusivamente formativas. Impulsaremos la mejora de sus retribuciones y limitaremos el encadenamiento de periodos de pr\u00e1cticas y estableciendo un porcentaje m\u00e1ximo de becarios y becarias en las empresas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 396.6116027832031, 534.8934326171875, 450.78712463378906], "ClipBounds": [85.10400390625, 396.6116027832031, 534.8934326171875, 450.78712463378906], "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 396.6116027832031, 534.8934326171875, 450.78712463378906], "ClipBounds": [85.10400390625, 396.6116027832031, 534.8934326171875, 450.78712463378906], "Lang": "es", "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [85.10400390625, 367.6916046142578, 94.27598571777344, 378.047119140625], "ClipBounds": [85.10400390625, 367.6916046142578, 94.27598571777344, 378.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.343994140625, 367.6916046142578, 100.48223876953125, 378.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "5.2.- Recuperar los derechos laborales en los procesos de modificaci\u00f3n sustancial de las condiciones de trabajo", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 338.41160583496094, 534.6116027832031, 363.40711975097656], "ClipBounds": [85.10400390625, 338.41160583496094, 534.6116027832031, 363.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/LBody/Span", "Text": ", revisando las causas y el procedimiento, garantizando su reversibilidad y su car\u00e1cter negociado. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 338.41160583496094, 534.8103179931641, 378.047119140625], "ClipBounds": [85.10400390625, 338.41160583496094, 534.8103179931641, 378.047119140625], "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 338.41160583496094, 534.8103179931641, 378.047119140625], "ClipBounds": [85.10400390625, 338.41160583496094, 534.8103179931641, 378.047119140625], "Lang": "es", "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 13.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [85.10400390625, 309.9716033935547, 94.27598571777344, 320.3271179199219], "ClipBounds": [85.10400390625, 309.9716033935547, 94.27598571777344, 320.3271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[3]/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.343994140625, 309.9716033935547, 408.88743591308594, 320.3271179199219], "ClipBounds": [94.343994140625, 309.9716033935547, 408.88743591308594, 320.3271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[3]/LBody/Span", "Text": "5.3.- Simplificar y reordenar el men\u00fa de contratos de trabajo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [408.30999755859375, 309.9716033935547, 534.6959228515625, 320.3271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[3]/LBody", "Text": "Reforzaremos el principio de causalidad en la contrataci\u00f3n temporal y las sanciones aplicables a su uso fraudulento de forma que la contrataci\u00f3n indefinida sea la forma ordinaria de acceso al empleo, promoviendo las reformas legislativas necesarias para ello. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 266.2615966796875, 534.8891143798828, 320.3271179199219], "ClipBounds": [85.10400390625, 266.2615966796875, 534.8891143798828, 320.3271179199219], "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 266.2615966796875, 534.8891143798828, 320.3271179199219], "ClipBounds": [85.10400390625, 266.2615966796875, 534.8891143798828, 320.3271179199219], "Lang": "es", "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 13.75, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [85.10400390625, 266.2615966796875, 534.8934326171875, 450.78712463378906], "ClipBounds": [85.10400390625, 266.2615966796875, 534.8934326171875, 450.78712463378906], "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody/L"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 266.2615966796875, 534.8934326171875, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 266.2615966796875, 534.8934326171875, 494.3471221923828], "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 266.2615966796875, 534.8934326171875, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 266.2615966796875, 534.8934326171875, 494.3471221923828], "Lang": "es", "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.25}}], "Page": 4, "Path": "//Document/L[3]"}, {"Bounds": [85.10400390625, 223.1815948486328, 534.7903900146484, 248.1771240234375], "ClipBounds": [85.10400390625, 223.1815948486328, 534.7903900146484, 248.1771240234375], "Kids": [{"Bounds": [85.10400390625, 237.82159423828125, 94.27598571777344, 248.1771240234375], "ClipBounds": [85.10400390625, 237.82159423828125, 94.27598571777344, 248.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/P[10]/Span", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [217.25, 223.1815948486328, 415.36279296875, 233.53712463378906], "ClipBounds": [217.25, 223.1815948486328, 415.36279296875, 233.53712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/P[10]/Span[2]", "Text": "5.4.- Explorar las opciones posibles para reducir la dualidad, favoreciendo el uso del contrato fijo discontinuo para actividades c\u00edclicas y estacionales. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 4, "Path": "//Document/P[10]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [85.10400390625, 194.1416015625, 94.27598571777344, 204.4971160888672], "ClipBounds": [85.10400390625, 194.1416015625, 94.27598571777344, 204.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[4]/LI/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.343994140625, 194.1416015625, 403.1811218261719, 204.4971160888672], "ClipBounds": [94.343994140625, 194.1416015625, 403.1811218261719, 204.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[4]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span", "Text": "5.5.- Reforzar el control de la contrataci\u00f3n a tiempo parcial, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 179.62159729003906, 534.7152099609375, 204.4971160888672], "ClipBounds": [85.10400390625, 179.62159729003906, 534.7152099609375, 204.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Arial-BoldMT", "subset": true, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[4]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span[2]", "Text": "en especial en lo relativo a ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [95.42399597167969, 179.62159729003906, 405.9571990966797, 189.9771270751953], "ClipBounds": [95.42399597167969, 179.62159729003906, 405.9571990966797, 189.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[4]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span[3]", "Text": "la distribuci\u00f3n irregular del tiempo de trabajo contratado. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 92.12159729003906, 534.773681640625, 204.4971160888672], "ClipBounds": [85.10400390625, 92.12159729003906, 534.773681640625, 204.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 4, "Path": "//Document/L[4]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "Para ello, revisaremos la normativa sobre trabajo a tiempo parcial, para prevenir su uso fraudulento y para garantizar efectivamente que las condiciones de trabajo y los derechos laborales de los trabajadores y trabajadoras a tiempo parcial son iguales a los de los contratados a tiempo completo. Intensificaremos las actuaciones de la Inspecci\u00f3n de Trabajo y Seguridad Social, particularmente en materia de tiempo de trabajo y de econom\u00eda irregular. Tambi\u00e9n se endurecer\u00e1 el r\u00e9gimen de infracciones y sanciones aplicables frente a eventuales ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 722.7015991210938, 534.608642578125, 747.5771179199219], "ClipBounds": [85.10400390625, 722.7015991210938, 534.608642578125, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[4]/LI/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "incumplimientos por parte de las empresas. Reforzaremos la obligaci\u00f3n de constancia expresa del horario de trabajo en el contrato a tiempo parcial. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 92.12159729003906, 534.773681640625, 747.5771179199219], "ClipBounds": [85.10400390625, 92.12159729003906, 534.773681640625, 747.5771179199219], "Page": 4, "Path": "//Document/L[4]/LI/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 92.12159729003906, 534.773681640625, 747.5771179199219], "ClipBounds": [85.10400390625, 92.12159729003906, 534.773681640625, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 4, "Path": "//Document/L[4]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [85.10400390625, 92.12159729003906, 534.773681640625, 747.5771179199219], "ClipBounds": [85.10400390625, 92.12159729003906, 534.773681640625, 747.5771179199219], "Page": 4, "Path": "//Document/L[4]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8672790527344, 704.0171203613281], "ClipBounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8672790527344, 704.0171203613281], "Kids": [{"Bounds": [85.10400390625, 693.6616058349609, 94.27598571777344, 704.0171203613281], "ClipBounds": [85.10400390625, 693.6616058349609, 94.27598571777344, 704.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.343994140625, 693.6616058349609, 285.2076873779297, 704.0171203613281], "ClipBounds": [94.343994140625, 693.6616058349609, 285.2076873779297, 704.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI/LBody/Span", "Text": "5.6.- Revisar las causas del despido ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [285.2899932861328, 693.6616058349609, 464.2704772949219, 704.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI/LBody", "Text": "para hacer m\u00e1s precisa la definici\u00f3n de las causas econ\u00f3micas, t\u00e9cnicas, organizativas o de producci\u00f3n y reforzaremos el papel de la ITSS y la autoridad laboral en el control de los despidos colectivos y en otros expedientes de regulaci\u00f3n de empleo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 649.9815979003906, 534.7820739746094, 704.0171203613281], "ClipBounds": [85.10400390625, 649.9815979003906, 534.7820739746094, 704.0171203613281], "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 649.9815979003906, 534.7820739746094, 704.0171203613281], "ClipBounds": [85.10400390625, 649.9815979003906, 534.7820739746094, 704.0171203613281], "Lang": "es", "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 606.4216003417969, 80.11598205566406, 616.7771148681641], "ClipBounds": [70.94400024414062, 606.4216003417969, 80.11598205566406, 616.7771148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI[2]/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 606.4216003417969, 346.9326477050781, 616.7771148681641], "ClipBounds": [80.18400573730469, 606.4216003417969, 346.9326477050781, 616.7771148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "6.- Impulsaremos la lucha contra el fraude laboral: ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [347.11000061035156, 606.4216003417969, 534.8672790527344, 616.7771148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI[2]/LBody", "Text": "Para ello apostamos por el uso de las nuevas tecnolog\u00edas, automatizando y conectando procesos y Big Data de diversas unidades administrativas y reforzando el sistema de control y sancionador. Los esfuerzos se centrar\u00e1n en tres \u00e1reas: 1) el abuso de la contrataci\u00f3n temporal concatenada sobre un mismo trabajador o trabajadora, o un mismo puesto de trabajo; 2) el uso fraudulento del contrato a tiempo parcial con jornadas no declaradas y 3) identificaremos relaciones extra laborales que deber\u00edan articularse a trav\u00e9s de contratos de trabajo como por ejemplo falsos aut\u00f3nomos, falsos cooperativistas y falsos becarios. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8672790527344, 616.7771148681641], "ClipBounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8672790527344, 616.7771148681641], "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8672790527344, 616.7771148681641], "ClipBounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8672790527344, 616.7771148681641], "Lang": "es", "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 5, "Path": "//Document/L[5]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 454.83160400390625, 534.8074340820312, 494.2271270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 454.83160400390625, 534.8074340820312, 494.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 5, "Path": "//Document/P[11]", "Text": "Perseguiremos el fraude de los falsos aut\u00f3nomos, prestando especial atenci\u00f3n a las situaciones en las que los ingresos obtenidos por los trabajadores y las trabajadoras procedan de un \u00fanico cliente o empleador. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 411.25160217285156, 374.92039489746094, 421.60711669921875], "ClipBounds": [70.94400024414062, 411.25160217285156, 374.92039489746094, 421.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 5, "Path": "//Document/P[12]", "Text": "1.7.- Pol\u00edticas activas de empleo y sistema de desempleo. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.375}}, {"Bounds": [85.10400390625, 352.9315948486328, 534.9073486328125, 392.56712341308594], "ClipBounds": [85.10400390625, 352.9315948486328, 534.9073486328125, 392.56712341308594], "Kids": [{"Bounds": [85.10400390625, 382.2115936279297, 94.27598571777344, 392.56712341308594], "ClipBounds": [85.10400390625, 382.2115936279297, 94.27598571777344, 392.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/P[13]/Span", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 352.9315948486328, 534.8163909912109, 378.047119140625], "ClipBounds": [85.10400390625, 352.9315948486328, 534.8163909912109, 378.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/P[13]/Span[2]", "Text": "7.1.- Mejoraremos en coordinaci\u00f3n con las comunidades aut\u00f3nomas la efectividad y la eficiencia de las pol\u00edticas activas de empleo y simplificaremos el sistema de protecci\u00f3n por desempleo. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 5, "Path": "//Document/P[13]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [85.10400390625, 259.66160583496094, 534.9277496337891, 342.7671203613281], "ClipBounds": [85.10400390625, 259.66160583496094, 534.9277496337891, 342.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 5, "Path": "//Document/P[14]", "Text": "Profundizaremos el cambio de modelo laboral y salarial basado en una pol\u00edtica de rentas progresista, el desarrollo de sectores industriales y de servicios, desde un modelo sostenible. Esta tarea se realizar\u00e1 sobre la base de las recomendaciones que se deriven del proceso de evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas. Esta tarea se realizar\u00e1 sobre la base de las recomendaciones que se deriven del proceso de evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas realizada por la AIReF. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [85.10400390625, 216.10159301757812, 534.9035949707031, 241.0971221923828], "ClipBounds": [85.10400390625, 216.10159301757812, 534.9035949707031, 241.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 5, "Path": "//Document/P[15]", "Text": "1.7.2.- Impulsaremos las pol\u00edticas activas de empleo y simplificaremos el sistema de protecci\u00f3n por desempleo. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [111.13999938964844, 64.5216064453125, 534.8571929931641, 197.297119140625], "ClipBounds": [111.13999938964844, 64.5216064453125, 534.8571929931641, 197.297119140625], "Kids": [{"Bounds": [111.13999938964844, 191.10499572753906, 117.86294555664062, 196.19900512695312], "ClipBounds": [111.13999938964844, 191.10499572753906, 117.86294555664062, 196.19900512695312], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[6]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.02000427246094, 114.22160339355469, 534.8571929931641, 197.297119140625], "ClipBounds": [129.02000427246094, 114.22160339355469, 534.8571929931641, 197.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[6]/LI/LBody", "Text": "Garantizaremos una atenci\u00f3n individualizada, profesional e integral a los desempleados y desempleadas, dirigida a su r\u00e1pida reincorporaci\u00f3n al mercado de trabajo, prestando especial atenci\u00f3n a los j\u00f3venes, parados de larga duraci\u00f3n y a los supuestos de exclusi\u00f3n social. Las pol\u00edticas activas de empleo garantizar\u00e1n que las ofertas de colocaci\u00f3n sean adecuadas a las aptitudes y los perfiles formativos de las personas desempleadas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.13999938964844, 114.22160339355469, 534.8571929931641, 197.297119140625], "ClipBounds": [111.13999938964844, 114.22160339355469, 534.8571929931641, 197.297119140625], "Lang": "es", "Page": 5, "Path": "//Document/L[6]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [111.3800048828125, 97.84500122070312, 118.10295104980469, 102.93899536132812], "ClipBounds": [111.3800048828125, 97.84500122070312, 118.10295104980469, 102.93899536132812], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[6]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.3800048828125, 64.5216064453125, 534.8226318359375, 104.03712463378906], "ClipBounds": [129.3800048828125, 64.5216064453125, 534.8226318359375, 104.03712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 5, "Path": "//Document/L[6]/LI[2]/LBody", "Text": "Mejoraremos el sistema de protecci\u00f3n por desempleo mediante una reordenaci\u00f3n y simplificaci\u00f3n que refuerce la protecci\u00f3n de las personas desempleadas que lo necesiten. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.3800048828125, 64.5216064453125, 534.8226318359375, 104.03712463378906], "ClipBounds": [111.3800048828125, 64.5216064453125, 534.8226318359375, 104.03712463378906], "Lang": "es", "Page": 5, "Path": "//Document/L[6]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 5, "Path": "//Document/L[6]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 190.20480346679688, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 190.20480346679688, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/P[16]", "Text": "1.8.- Econom\u00eda Social. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [85.10400390625, 606.3016052246094, 534.7909545898438, 718.6571197509766], "ClipBounds": [85.10400390625, 606.3016052246094, 534.7909545898438, 718.6571197509766], "Kids": [{"Bounds": [85.10400390625, 708.3016052246094, 94.27598571777344, 718.6571197509766], "ClipBounds": [85.10400390625, 708.3016052246094, 94.27598571777344, 718.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.343994140625, 708.3016052246094, 340.4806365966797, 718.6571197509766], "ClipBounds": [94.343994140625, 708.3016052246094, 340.4806365966797, 718.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI/LBody/Span", "Text": "8.1.- Plan Nacional de Emprendimiento Social. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [341.11000061035156, 708.3016052246094, 534.773681640625, 718.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI/LBody", "Text": "Con el objetivo de impulsar el dise\u00f1o y puesta en marcha de pol\u00edticas p\u00fablicas espec\u00edficas que apoyen a los emprendedores sociales para dise\u00f1ar, consolidar y gestionar sus proyectos sociales, poniendo el foco en aspectos clave como la diversidad y la inclusividad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 664.5016021728516, 534.7852783203125, 718.6571197509766], "ClipBounds": [85.10400390625, 664.5016021728516, 534.7852783203125, 718.6571197509766], "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 664.5016021728516, 534.7852783203125, 718.6571197509766], "ClipBounds": [85.10400390625, 664.5016021728516, 534.7852783203125, 718.6571197509766], "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [85.10400390625, 635.5816040039062, 94.27598571777344, 645.9371185302734], "ClipBounds": [85.10400390625, 635.5816040039062, 94.27598571777344, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI[2]/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.343994140625, 635.5816040039062, 346.14703369140625, 645.9371185302734], "ClipBounds": [94.343994140625, 635.5816040039062, 346.14703369140625, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "8.2.- Apoyo a las empresas de econom\u00eda social. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [346.38999938964844, 635.5816040039062, 534.6661529541016, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI[2]/LBody", "Text": "Como modelo de empresa sostenible, integradora y generadora de empleo de calidad, mejoraremos la coordinaci\u00f3n y coherencia de acci\u00f3n desde los diferentes Departamentos ministeriales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 606.3016052246094, 534.7909545898438, 645.9371185302734], "ClipBounds": [85.10400390625, 606.3016052246094, 534.7909545898438, 645.9371185302734], "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 606.3016052246094, 534.7909545898438, 645.9371185302734], "ClipBounds": [85.10400390625, 606.3016052246094, 534.7909545898438, 645.9371185302734], "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 6, "Path": "//Document/L[7]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 562.7115936279297, 80.11598205566406, 573.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 562.7115936279297, 80.11598205566406, 573.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[8]/LI/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 562.7115936279297, 467.1535949707031, 573.0671234130859], "ClipBounds": [80.18400573730469, 562.7115936279297, 467.1535949707031, 573.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[8]/LI/LBody/Span", "Text": "9.- Actualizaci\u00f3n de la legislaci\u00f3n de prevenci\u00f3n de riesgos laborales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [469.5399932861328, 562.7115936279297, 534.8636779785156, 573.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[8]/LI/LBody", "Text": "Para ello se actualizar\u00e1 el cat\u00e1logo de enfermedades profesionales, as\u00ed como el procedimiento de notificaci\u00f3n del accidente de trabajo. Adem\u00e1s, se evaluar\u00e1 con especial atenci\u00f3n la prevenci\u00f3n de nuevos riesgos asociados al uso de las TIC, los psicosociales y de determinadas sustancias qu\u00edmicas da\u00f1inas para la salud, as\u00ed como la creciente digitalizaci\u00f3n y robotizaci\u00f3n y las nuevas formas de organizaci\u00f3n del trabajo. Asimismo, se incorporar\u00e1 la perspectiva de impacto de g\u00e9nero en la prevenci\u00f3n de riesgos laborales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 475.3515930175781, 535.0052795410156, 573.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 475.3515930175781, 535.0052795410156, 573.0671234130859], "Page": 6, "Path": "//Document/L[8]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 475.3515930175781, 535.0052795410156, 573.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 475.3515930175781, 535.0052795410156, 573.0671234130859], "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/L[8]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 475.3515930175781, 535.0052795410156, 573.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 475.3515930175781, 535.0052795410156, 573.0671234130859], "Page": 6, "Path": "//Document/L[8]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 417.25160217285156, 534.8420715332031, 442.1271209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 417.25160217285156, 534.8420715332031, 442.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/P[17]", "Text": "1.10.- Conciliaci\u00f3n de la vida laboral, familiar y personal y corresponsabilidad en el tiempo de trabajo. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 245.1416015625, 534.8824005126953, 398.4471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 245.1416015625, 534.8824005126953, 398.4471130371094], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 392.2550048828125, 95.54695129394531, 397.3489990234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 392.2550048828125, 95.54695129394531, 397.3489990234375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 329.8916015625, 534.8824005126953, 398.4471130371094], "ClipBounds": [106.58000183105469, 329.8916015625, 534.8824005126953, 398.4471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]/LI/LBody", "Text": "Para favorecer la conciliaci\u00f3n de la vida laboral, familiar y personal, y la necesaria corresponsabilidad entre hombres y mujeres, promoveremos un pacto social y pol\u00edtico por la racionalizaci\u00f3n de los horarios, que incluir\u00e1 una Ley de usos del tiempo y racionalizaci\u00f3n de los horarios. Todo ello nos permitir\u00e1 reorganizar completamente los tiempos de trabajo, ocio y cuidados. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 329.8916015625, 534.8824005126953, 398.4471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 329.8916015625, 534.8824005126953, 398.4471130371094], "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 313.5350036621094, 95.54695129394531, 318.6289978027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 313.5350036621094, 95.54695129394531, 318.6289978027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 294.7315979003906, 534.5787200927734, 319.7271270751953], "ClipBounds": [106.58000183105469, 294.7315979003906, 534.5787200927734, 319.7271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]/LI[2]/LBody", "Text": "Derecho a la desconexi\u00f3n y la adecuada gesti\u00f3n del tiempo de trabajo dentro de la normativa laboral, as\u00ed como a la protecci\u00f3n efectiva en casos de embarazo y lactancia. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 294.7315979003906, 534.5787200927734, 319.7271270751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 294.7315979003906, 534.5787200927734, 319.7271270751953], "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 278.3450012207031, 95.66694641113281, 283.4389953613281], "ClipBounds": [88.94400024414062, 278.3450012207031, 95.66694641113281, 283.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 245.1416015625, 534.7435913085938, 284.53712463378906], "ClipBounds": [106.94000244140625, 245.1416015625, 534.7435913085938, 284.53712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]/LI[3]/LBody", "Text": "Ratificaci\u00f3n de la Carta Social Europea revisada y el Protocolo adicional a la Carta Social Europea y el Convenio 190 de la OIT sobre la eliminaci\u00f3n de la violencia y el acoso en el mundo del trabajo, de 21 de junio de 2019. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 245.1416015625, 534.7435913085938, 284.53712463378906], "ClipBounds": [88.94400024414062, 245.1416015625, 534.7435913085938, 284.53712463378906], "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 6, "Path": "//Document/L[9]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 201.58160400390625, 80.11598205566406, 211.93711853027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 201.58160400390625, 80.11598205566406, 211.93711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[10]/LI/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 201.58160400390625, 219.94215393066406, 211.93711853027344], "ClipBounds": [80.18400573730469, 201.58160400390625, 219.94215393066406, 211.93711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[10]/LI/LBody/Span", "Text": "11.- Empleadas del hogar. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [220.3699951171875, 201.58160400390625, 294.3490295410156, 211.93711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/L[10]/LI/LBody", "Text": "Culminaremos con car\u00e1cter prioritario la plena integraci\u00f3n en el R\u00e9gimen General de la Seguridad Social de las empleadas del hogar a lo largo de la legislatura. Firmaremos y ratificaremos el Convenio n\u00famero 189, de 2011, de la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo sobre las trabajadoras y los trabajadores dom\u00e9sticos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 157.90159606933594, 534.9582366943359, 211.93711853027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 157.90159606933594, 534.9582366943359, 211.93711853027344], "Page": 6, "Path": "//Document/L[10]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 157.90159606933594, 534.9582366943359, 211.93711853027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 157.90159606933594, 534.9582366943359, 211.93711853027344], "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/L[10]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 157.90159606933594, 534.9582366943359, 211.93711853027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 157.90159606933594, 534.9582366943359, 211.93711853027344], "Page": 6, "Path": "//Document/L[10]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 85.04159545898438, 534.8999176025391, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 85.04159545898438, 534.8999176025391, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 114.34159851074219, 347.4790344238281, 124.69711303710938], "ClipBounds": [70.94400024414062, 114.34159851074219, 347.4790344238281, 124.69711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/P[18]/ParagraphSpan/Span", "Text": "1.12.- Programa de Retorno de personas emigradas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 85.04159545898438, 534.8255157470703, 124.69711303710938], "ClipBounds": [70.94400024414062, 85.04159545898438, 534.8255157470703, 124.69711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 6, "Path": "//Document/P[18]/ParagraphSpan", "Text": "Pondremos en marcha Programas de Retorno de personas emigradas para recuperar a quienes salieron de nuestro pa\u00eds en busca de un empleo y que son tan necesarios para nuestra econom\u00eda. Haremos especial \u00e9nfasis en ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 722.7015991210938, 534.8999176025391, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 722.7015991210938, 534.8999176025391, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/P[18]/ParagraphSpan[2]", "Text": "los j\u00f3venes que han tenido que emigrar en los \u00faltimos a\u00f1os y los investigadores e investigadoras que han tenido que abandonar nuestro sistema cient\u00edfico (Retorno del Talento). ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 6, "Path": "//Document/P[18]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 679.1416015625, 80.11598205566406, 689.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 679.1416015625, 80.11598205566406, 689.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[11]/LI/Lbl", "Text": "1.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 679.1416015625, 476.1156768798828, 689.4971160888672], "ClipBounds": [80.18400573730469, 679.1416015625, 476.1156768798828, 689.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[11]/LI/LBody/Span", "Text": "13.- Incentivaremos la titularidad compartida de las explotaciones agrarias ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [476.6199951171875, 679.1416015625, 534.8891143798828, 689.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[11]/LI/LBody", "Text": "a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n efectiva de la Ley 35/2011, mejorando la posici\u00f3n de las mujeres del campo dentro del sistema de Seguridad Social, para evitar que queden fuera del sistema las trabajadoras agrarias por cuenta propia, estableciendo mecanismos que permitan su incorporaci\u00f3n efectiva al r\u00e9gimen de la Seguridad Social. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 620.8215942382812, 534.8891143798828, 689.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 620.8215942382812, 534.8891143798828, 689.4971160888672], "Page": 7, "Path": "//Document/L[11]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 620.8215942382812, 534.8891143798828, 689.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 620.8215942382812, 534.8891143798828, 689.4971160888672], "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/L[11]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 620.8215942382812, 534.8891143798828, 689.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 620.8215942382812, 534.8891143798828, 689.4971160888672], "Page": 7, "Path": "//Document/L[11]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 548.0715942382812, 534.8173522949219, 587.7071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 548.0715942382812, 534.8173522949219, 587.7071228027344], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 577.3515930175781, 358.53248596191406, 587.7071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 577.3515930175781, 358.53248596191406, 587.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/P[19]/Span", "Text": "1.14.- Plan Estrat\u00e9gico de Formaci\u00f3n Profesional Dual", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [358.6300048828125, 577.3515930175781, 534.8173522949219, 587.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/P[19]", "Text": ", incorporando a las empresas con f\u00f3rmulas flexibles y creando consorcios con la participaci\u00f3n de los agentes sociales y la comunidad educativa. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/P[19]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 469.3515930175781, 534.725830078125, 529.3871154785156], "ClipBounds": [88.82400512695312, 469.3515930175781, 534.725830078125, 529.3871154785156], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 523.1950073242188, 95.54695129394531, 528.2890014648438], "ClipBounds": [88.82400512695312, 523.1950073242188, 95.54695129394531, 528.2890014648438], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[12]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 504.5115966796875, 534.725830078125, 529.3871154785156], "ClipBounds": [106.58000183105469, 504.5115966796875, 534.725830078125, 529.3871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[12]/LI/LBody", "Text": "Impulsaremos una nueva Ley de Ordenaci\u00f3n de la FP que incluya una regulaci\u00f3n espec\u00edfica de la FP Dual y que incorpore en todos los t\u00edtulos un m\u00f3dulo de digitalizaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 504.5115966796875, 534.725830078125, 529.3871154785156], "ClipBounds": [88.82400512695312, 504.5115966796875, 534.725830078125, 529.3871154785156], "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/L[12]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 488.0350036621094, 95.66694641113281, 493.1289978027344], "ClipBounds": [88.94400024414062, 488.0350036621094, 95.66694641113281, 493.1289978027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[12]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 469.3515930175781, 534.6627197265625, 494.2271270751953], "ClipBounds": [106.94000244140625, 469.3515930175781, 534.6627197265625, 494.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[12]/LI[2]/LBody", "Text": "Potenciaremos la formaci\u00f3n del profesorado en la FP y su estabilidad dentro del sistema educativo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 469.3515930175781, 534.6627197265625, 494.2271270751953], "ClipBounds": [88.94400024414062, 469.3515930175781, 534.6627197265625, 494.2271270751953], "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/L[12]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 7, "Path": "//Document/L[12]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 411.25160217285156, 534.69775390625, 436.1271209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 411.25160217285156, 534.69775390625, 436.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/P[20]", "Text": "1.15.- Reformas del Cat\u00e1logo de Cualificaciones Profesionales para adaptar las titulaciones a las necesidades laborales de la econom\u00eda del siglo XXI. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 259.66160583496094, 534.7140808105469, 392.4471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 259.66160583496094, 534.7140808105469, 392.4471130371094], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 386.2550048828125, 95.54695129394531, 391.3489990234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 386.2550048828125, 95.54695129394531, 391.3489990234375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[13]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 323.8916015625, 534.6147918701172, 392.4471130371094], "ClipBounds": [106.58000183105469, 323.8916015625, 534.6147918701172, 392.4471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[13]/LI/LBody", "Text": "Actualizaremos, en coordinaci\u00f3n con los agentes sociales y colaboraci\u00f3n con el sector privado, los contenidos de los t\u00edtulos actuales (ciberseguridad, rob\u00f3tica colaborativa y avanzada, Big Data y an\u00e1lisis de datos, Fabricaci\u00f3n 2D y 3D, realidad ampliada y realidad virtual y conectividad, entre otros), sin olvidar oficios tradicionales de alta cualificaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 323.8916015625, 534.6147918701172, 392.4471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 323.8916015625, 534.6147918701172, 392.4471130371094], "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/L[13]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 307.5350036621094, 95.66694641113281, 312.6289978027344], "ClipBounds": [88.94400024414062, 307.5350036621094, 95.66694641113281, 312.6289978027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[13]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 259.66160583496094, 534.7140808105469, 313.7271270751953], "ClipBounds": [106.94000244140625, 259.66160583496094, 534.7140808105469, 313.7271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[13]/LI[2]/LBody", "Text": "Agilizaremos los procesos de Evaluaci\u00f3n y Acreditaci\u00f3n de Competencias profesionales adquiridas por la experiencia laboral para darles un reconocimiento m\u00e1s \u00e1gil, mejorar la competitividad, las oportunidades de los trabajadores y las trabajadoras e incentivar la formaci\u00f3n continua. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 259.66160583496094, 534.7140808105469, 313.7271270751953], "ClipBounds": [88.94400024414062, 259.66160583496094, 534.7140808105469, 313.7271270751953], "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/L[13]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 7, "Path": "//Document/L[13]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 216.10159301757812, 190.2046356201172, 226.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 216.10159301757812, 190.2046356201172, 226.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/H2", "Text": "1.16.- Empleo p\u00fablico. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 87.68159484863281, 534.5576019287109, 197.297119140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 87.68159484863281, 534.5576019287109, 197.297119140625], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 191.10499572753906, 95.54695129394531, 196.19900512695312], "ClipBounds": [88.82400512695312, 191.10499572753906, 95.54695129394531, 196.19900512695312], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 157.90159606933594, 534.5345611572266, 197.297119140625], "ClipBounds": [106.58000183105469, 157.90159606933594, 534.5345611572266, 197.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI/LBody", "Text": "Desarrollaremos el Estatuto B\u00e1sico del Empleado P\u00fablico: mejora para el acceso al empleo p\u00fablico, agilizaci\u00f3n de los procesos, carrera profesional, evaluaci\u00f3n del desempe\u00f1o y clasificaci\u00f3n profesional. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 157.90159606933594, 534.5345611572266, 197.297119140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 157.90159606933594, 534.5345611572266, 197.297119140625], "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 141.4250030517578, 95.54695129394531, 146.5189971923828], "ClipBounds": [88.82400512695312, 141.4250030517578, 95.54695129394531, 146.5189971923828], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 108.20159912109375, 534.5576019287109, 147.61712646484375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 108.20159912109375, 534.5576019287109, 147.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI[2]/LBody", "Text": "Fomentaremos la promoci\u00f3n profesional vertical y horizontal que permita combinar la libre elecci\u00f3n de cambio del puesto de trabajo con el cuidado de la riqueza t\u00e9cnica de los equipos estables. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 108.20159912109375, 534.5576019287109, 147.61712646484375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 108.20159912109375, 534.5576019287109, 147.61712646484375], "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 7.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 91.84500122070312, 95.54695129394531, 96.93899536132812], "ClipBounds": [88.82400512695312, 91.84500122070312, 95.54695129394531, 96.93899536132812], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 87.68159484863281, 494.85679626464844, 98.03712463378906], "ClipBounds": [106.58000183105469, 87.68159484863281, 494.85679626464844, 98.03712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI[3]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Aprobaremos un Plan de Formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de los empleados p\u00fablicos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 87.68159484863281, 494.85679626464844, 98.03712463378906], "ClipBounds": [106.58000183105469, 87.68159484863281, 494.85679626464844, 98.03712463378906], "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 87.68159484863281, 494.85679626464844, 98.03712463378906], "ClipBounds": [88.82400512695312, 87.68159484863281, 494.85679626464844, 98.03712463378906], "Lang": "es", "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 7, "Path": "//Document/L[14]"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 256.1815948486328, 534.8857574462891, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 256.1815948486328, 534.8857574462891, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 722.7015991210938, 534.6161499023438, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 722.7015991210938, 534.6161499023438, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI/LBody", "Text": "Revisaremos el contrato de interinidad en las Administraciones P\u00fablicas, evitando su uso abusivo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 722.7015991210938, 534.6161499023438, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 722.7015991210938, 534.6161499023438, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 706.3450012207031, 95.54695129394531, 711.4389953613281], "ClipBounds": [88.82400512695312, 706.3450012207031, 95.54695129394531, 711.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 673.0216064453125, 534.6879119873047, 712.5371246337891], "ClipBounds": [106.58000183105469, 673.0216064453125, 534.6879119873047, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[2]/LBody", "Text": "Implementaremos la perspectiva de g\u00e9nero en las instituciones de la Administraci\u00f3n General del Estado para eliminar la discriminaci\u00f3n y hacer efectiva la igualdad entre hombres y mujeres. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 673.0216064453125, 534.6879119873047, 712.5371246337891], "ClipBounds": [88.82400512695312, 673.0216064453125, 534.6879119873047, 712.5371246337891], "Lang": "es", "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5.75, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 656.7850036621094, 95.66694641113281, 661.8789978027344], "ClipBounds": [88.94400024414062, 656.7850036621094, 95.66694641113281, 661.8789978027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 637.9815979003906, 534.81591796875, 662.9771270751953], "ClipBounds": [106.94000244140625, 637.9815979003906, 534.81591796875, 662.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Servicios de rescate, extinci\u00f3n de incendios y salvamento", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 637.9815979003906, 534.81591796875, 662.9771270751953], "ClipBounds": [106.94000244140625, 637.9815979003906, 534.81591796875, 662.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": ". Adoptaremos, entre otras, las siguientes medidas: ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [127.58000183105469, 612.908203125, 135.03309631347656, 617.4588470458984], "ClipBounds": [127.58000183105469, 612.908203125, 135.03309631347656, 617.4588470458984], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings 2", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings2", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\u25cb", "TextSize": 8.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 608.9416046142578, 238.32559204101562, 619.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "Aprobaci\u00f3n de una ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 594.3916015625, 534.8487243652344, 619.297119140625], "ClipBounds": [142.94000244140625, 594.3916015625, 534.8487243652344, 619.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody/Span", "Text": "Ley del sector de los Servicios de Prevenci\u00f3n, Extinci\u00f3n de Incendios y Salvamento (SPEIS), ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [342.07000732421875, 594.3916015625, 534.8504791259766, 604.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "en el marco del Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Civil, que establezca los criterios b\u00e1sicos para la coordinaci\u00f3n de la actuaci\u00f3n de los servicios en todo el Estado y los derechos laborales de este personal, homologando las escalas, categor\u00edas y distintivos comunes en las comunidades aut\u00f3nomas y garantizando que la categor\u00eda profesional de bombero o bombera sea, como m\u00ednimo, C1 en todo el Estado, de conformidad con lo que establece el Estatuto B\u00e1sico del Empleado P\u00fablico. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 507.03160095214844, 534.8504791259766, 619.297119140625], "ClipBounds": [142.94000244140625, 507.03160095214844, 534.8504791259766, 619.297119140625], "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [127.58000183105469, 507.03160095214844, 534.8504791259766, 619.297119140625], "ClipBounds": [127.58000183105469, 507.03160095214844, 534.8504791259766, 619.297119140625], "Lang": "es", "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [124.94000244140625, 490.59820556640625, 132.39309692382812, 495.1488342285156], "ClipBounds": [124.94000244140625, 490.59820556640625, 132.39309692382812, 495.1488342285156], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings 2", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings2", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\u25cb", "TextSize": 8.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 486.63160705566406, 241.90255737304688, 496.98712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "Aprobaci\u00f3n de una ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 471.99159240722656, 534.7383117675781, 496.98712158203125], "ClipBounds": [142.94000244140625, 471.99159240722656, 534.7383117675781, 496.98712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/LBody/Span", "Text": "Ley de bomberos forestales en el marco del Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Civil", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [295.00999450683594, 471.99159240722656, 534.754638671875, 482.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": ". Esta norma establecer\u00e1 obligaciones para las Administraciones competentes en relaci\u00f3n con la elaboraci\u00f3n de planes generales, territoriales, especiales y de autoprotecci\u00f3n. Tambi\u00e9n establecer\u00e1 los derechos laborales del sector mediante la creaci\u00f3n del Estatuto B\u00e1sico de Bomberos Forestales, que reconozca las funciones propias de estos servicios en el medio natural y rural, y los aspectos de salud y prevenci\u00f3n de riesgos laborales, as\u00ed como las categor\u00edas profesionales y sus especificaciones de formaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 370.0915985107422, 534.8047943115234, 496.98712158203125], "ClipBounds": [142.94000244140625, 370.0915985107422, 534.8047943115234, 496.98712158203125], "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [124.94000244140625, 370.0915985107422, 534.8047943115234, 496.98712158203125], "ClipBounds": [124.94000244140625, 370.0915985107422, 534.8047943115234, 496.98712158203125], "Lang": "es", "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [124.94000244140625, 353.53819274902344, 132.39309692382812, 358.0888366699219], "ClipBounds": [124.94000244140625, 353.53819274902344, 132.39309692382812, 358.0888366699219], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings 2", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings2", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\u25cb", "TextSize": 8.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 334.9315948486328, 534.8857574462891, 359.9271240234375], "ClipBounds": [142.94000244140625, 334.9315948486328, 534.8857574462891, 359.9271240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[3]/LBody", "Text": "Promoveremos la mejora de la estabilidad y condiciones de empleo en los servicios a\u00e9reos de rescate. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [124.94000244140625, 334.9315948486328, 534.8857574462891, 359.9271240234375], "ClipBounds": [124.94000244140625, 334.9315948486328, 534.8857574462891, 359.9271240234375], "Lang": "es", "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [124.94000244140625, 318.3782043457031, 132.39309692382812, 322.9288330078125], "ClipBounds": [124.94000244140625, 318.3782043457031, 132.39309692382812, 322.9288330078125], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings 2", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings2", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\u25cb", "TextSize": 8.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 299.8916015625, 534.6747131347656, 324.7671203613281], "ClipBounds": [142.94000244140625, 299.8916015625, 534.6747131347656, 324.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[4]/LBody", "Text": "Mejora de los recursos de los servicios de salvamento mar\u00edtimo, fortaleciendo la estabilidad de su plantilla, su car\u00e1cter civil y su funci\u00f3n exclusiva de salvamento. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [124.94000244140625, 299.8916015625, 534.6747131347656, 324.7671203613281], "ClipBounds": [124.94000244140625, 299.8916015625, 534.6747131347656, 324.7671203613281], "Lang": "es", "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [124.94000244140625, 299.8916015625, 534.8857574462891, 619.297119140625], "ClipBounds": [124.94000244140625, 299.8916015625, 534.8857574462891, 619.297119140625], "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody/L"}, {"Bounds": [106.94000244140625, 299.8916015625, 534.8857574462891, 662.9771270751953], "ClipBounds": [106.94000244140625, 299.8916015625, 534.8857574462891, 662.9771270751953], "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 299.8916015625, 534.8857574462891, 662.9771270751953], "ClipBounds": [88.94400024414062, 299.8916015625, 534.8857574462891, 662.9771270751953], "Lang": "es", "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 274.98500061035156, 95.66694641113281, 280.07899475097656], "ClipBounds": [88.94400024414062, 274.98500061035156, 95.66694641113281, 280.07899475097656], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 270.82159423828125, 248.26303100585938, 281.1771240234375], "ClipBounds": [106.94000244140625, 270.82159423828125, 248.26303100585938, 281.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "Polic\u00edas y Guardias Civiles", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [248.3300018310547, 270.82159423828125, 254.46823120117188, 281.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[4]/LBody", "Text": ". Continuaremos la equiparaci\u00f3n salarial de la Polic\u00eda y la Guardia Civil. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 256.1815948486328, 534.7703094482422, 281.1771240234375], "ClipBounds": [106.94000244140625, 256.1815948486328, 534.7703094482422, 281.1771240234375], "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 256.1815948486328, 534.7703094482422, 281.1771240234375], "ClipBounds": [88.94400024414062, 256.1815948486328, 534.7703094482422, 281.1771240234375], "Lang": "es", "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 8, "Path": "//Document/L[15]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 531.1182403564453, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 531.1182403564453, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/H2[2]", "Text": "2.- DERECHOS SOCIALES, REGENERACI\u00d3N DEMOCR\u00c1TICA, CIENCIA E INNOVACI\u00d3N. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Center"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 629.4615936279297, 534.8382415771484, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 629.4615936279297, 534.8382415771484, 727.0571136474609], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 716.7015991210938, 149.4384002685547, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[21]", "Text": "Trabajar por la regeneraci\u00f3n y luchar contra la corrupci\u00f3n. Proteger los servicios p\u00fablicos, especialmente la educaci\u00f3n ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [214.61000061035156, 702.1815948486328, 220.74822998046875, 712.5371246337891], "ClipBounds": [214.61000061035156, 702.1815948486328, 220.74822998046875, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[21]/Span", "Text": "\u2013", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [220.72999572753906, 702.1815948486328, 534.6965484619141, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[21]", "Text": "incluyendo el impulso a las escuelas infantiles de cero a tres a\u00f1os", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.82400512695312, 687.5415954589844, 100.96223449707031, 697.8971252441406], "ClipBounds": [94.82400512695312, 687.5415954589844, 100.96223449707031, 697.8971252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[21]/Span[2]", "Text": "\u2013", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [100.94000244140625, 687.5415954589844, 159.45199584960938, 697.8971252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[21]", "Text": ", la sanidad p\u00fablica y la atenci\u00f3n a la dependencia. Blindaje de las pensiones de nuestros mayores: asegurar la sostenibilidad del sistema p\u00fablico de pensiones y su revalorizaci\u00f3n conforme al coste de la vida. La vivienda como derecho y no como mera mercanc\u00eda. Apostar por la ciencia como motor de innovaci\u00f3n econ\u00f3mica y dignificar las condiciones de trabajo del sector. Recuperar talento emigrado. Controlar la extensi\u00f3n de las casas de apuestas. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/P[21]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 15.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 600.3916015625, 157.83824157714844, 610.7471160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 600.3916015625, 157.83824157714844, 610.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/P[22]", "Text": "2.1.- Educaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 352.9315948486328, 534.9474334716797, 581.7071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 352.9315948486328, 534.9474334716797, 581.7071228027344], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 571.3515930175781, 87.23135375976562, 581.7071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 571.3515930175781, 87.23135375976562, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 571.3515930175781, 249.84320068359375, 581.7071228027344], "ClipBounds": [87.23139953613281, 571.3515930175781, 249.84320068359375, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI/LBody/Span", "Text": "1.1.- Derogaci\u00f3n de la LOMCE. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [249.88999938964844, 571.3515930175781, 534.9317474365234, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI/LBody", "Text": "Aprobaremos una Ley B\u00e1sica de Educaci\u00f3n, que derogue la LOMCE y sus consecuencias negativas, que blinde la educaci\u00f3n p\u00fablica como eje vertebrador del sistema educativo e incorpore los acuerdos alcanzados por la comunidad educativa en estos a\u00f1os, eliminando la segregaci\u00f3n escolar, y permitiendo la personalizaci\u00f3n de caminos formativos a las necesidades de los alumnos y alumnas. Alinearemos la Formaci\u00f3n Profesional con el resto del sistema, reforzaremos la formaci\u00f3n en valores y el desarrollo de capacidades transversales (", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [282.4100036621094, 483.8936767578125, 327.0005645751953, 494.2271270751953], "ClipBounds": [282.4100036621094, 483.8936767578125, 327.0005645751953, 494.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": true, "monospaced": false, "name": "Arial-ItalicMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI/LBody/Span[2]", "Text": "soft skills", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [327.07000732421875, 483.87159729003906, 534.6330413818359, 494.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI/LBody", "Text": ") as\u00ed como los mecanismos de autonom\u00eda y gobernanza de las escuelas. La nueva Ley de Educaci\u00f3n garantizar\u00e1 desde sus principios rectores ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [122.05999755859375, 454.95159912109375, 417.56640625, 465.30711364746094], "ClipBounds": [122.05999755859375, 454.95159912109375, 417.56640625, 465.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI/LBody/Span[3]", "Text": "la inclusi\u00f3n y la eliminaci\u00f3n de la segregaci\u00f3n escolar ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [418.8699951171875, 454.95159912109375, 534.8562316894531, 465.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI/LBody", "Text": "por las condiciones de origen de los estudiantes, por sus necesidades educativas especiales o por sexo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 440.3115997314453, 534.9317474365234, 581.7071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 440.3115997314453, 534.9317474365234, 581.7071228027344], "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 440.3115997314453, 534.9317474365234, 581.7071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 440.3115997314453, 534.9317474365234, 581.7071228027344], "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 411.25160217285156, 87.23135375976562, 421.60711669921875], "ClipBounds": [78.02400207519531, 411.25160217285156, 87.23135375976562, 421.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 382.2115936279297, 534.9474334716797, 421.60711669921875], "ClipBounds": [78.02400207519531, 382.2115936279297, 534.9474334716797, 421.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "1.2.- Promoveremos la coeducaci\u00f3n en todo el sistema educativo, impidiendo la segregaci\u00f3n educativa por raz\u00f3n de sexo en los centros sostenidos con fondos p\u00fablicos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [130.10000610351562, 382.2115936279297, 534.6387176513672, 392.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI[2]/LBody", "Text": "Igualmente se asegurar\u00e1 que todos los centros privados concertados informan al alumnado y familias de que las aportaciones son voluntarias y nunca condicionan la prestaci\u00f3n del servicio educativo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 352.9315948486328, 534.9474334716797, 421.60711669921875], "ClipBounds": [78.02400207519531, 352.9315948486328, 534.9474334716797, 421.60711669921875], "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 352.9315948486328, 534.9474334716797, 421.60711669921875], "ClipBounds": [78.02400207519531, 352.9315948486328, 534.9474334716797, 421.60711669921875], "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 15.625, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 9, "Path": "//Document/L[16]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 324.0115966796875, 534.7095184326172, 334.36712646484375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 324.0115966796875, 534.7095184326172, 334.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/P[23]", "Text": "2.1.3.- Elaboraremos un Plan contra el fracaso escolar y el abandono escolar prematuro. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 265.66160583496094, 534.8506317138672, 305.2071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 265.66160583496094, 534.8506317138672, 305.2071228027344], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 294.8515930175781, 87.23135375976562, 305.2071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 294.8515930175781, 87.23135375976562, 305.2071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[24]/Span", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 265.66160583496094, 534.8506317138672, 290.68711853027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 265.66160583496094, 534.8506317138672, 290.68711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[24]/Span[2]", "Text": "1.4.- Se pondr\u00e1 en marcha un Plan de Mejora de la Convivencia para la Prevenci\u00f3n del Acoso (bullying) y la Violencia en los Centros Educativos junto con las comunidades aut\u00f3nomas. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/P[24]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 236.74159240722656, 87.23135375976562, 247.0971221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 236.74159240722656, 87.23135375976562, 247.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[17]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 236.74159240722656, 500.8231201171875, 247.0971221923828], "ClipBounds": [87.23139953613281, 236.74159240722656, 500.8231201171875, 247.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[17]/LI/LBody/Span", "Text": "1.5.- Garantizaremos la gratuidad real y efectiva de la educaci\u00f3n obligatoria: ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [502.4199981689453, 236.74159240722656, 534.8224792480469, 247.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/L[17]/LI/LBody", "Text": "libros, material escolar y comedor durante todas las etapas para familias en situaci\u00f3n de vulnerabilidad socioecon\u00f3mica. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 207.4615936279297, 534.8224792480469, 247.0971221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 207.4615936279297, 534.8224792480469, 247.0971221923828], "Page": 9, "Path": "//Document/L[17]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 207.4615936279297, 534.8224792480469, 247.0971221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 207.4615936279297, 534.8224792480469, 247.0971221923828], "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/L[17]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 207.4615936279297, 534.8224792480469, 247.0971221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 207.4615936279297, 534.8224792480469, 247.0971221923828], "Page": 9, "Path": "//Document/L[17]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 164.0216064453125, 534.7737579345703, 188.89712524414062], "ClipBounds": [78.02400207519531, 164.0216064453125, 534.7737579345703, 188.89712524414062], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 178.54159545898438, 87.23135375976562, 188.89712524414062], "ClipBounds": [78.02400207519531, 178.54159545898438, 87.23135375976562, 188.89712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[25]/Span", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [87.23139953613281, 178.54159545898438, 534.7737579345703, 188.89712524414062], "ClipBounds": [87.23139953613281, 178.54159545898438, 534.7737579345703, 188.89712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[25]/Span[2]/StyleSpan", "Text": "1.6.- Se potenciar\u00e1 la educaci\u00f3n afectivo-sexual dentro del sistema educativo, conforme a un enfoque de derechos, de igualdad y libertad. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}], "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/P[25]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 12.125}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 122.86160278320312, 534.5836029052734, 147.73712158203125], "ClipBounds": [78.02400207519531, 122.86160278320312, 534.5836029052734, 147.73712158203125], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 137.38160705566406, 87.23135375976562, 147.73712158203125], "ClipBounds": [78.02400207519531, 137.38160705566406, 87.23135375976562, 147.73712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[26]/Span", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 122.86160278320312, 525.7182312011719, 133.2171173095703], "ClipBounds": [78.02400207519531, 122.86160278320312, 525.7182312011719, 133.2171173095703], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[26]/Span[2]", "Text": "1.7.- La asignatura de religi\u00f3n ser\u00e1 de car\u00e1cter voluntario para los estudiantes, sin que haya una asignatura alternativa ni la nota sea computable a efectos acad\u00e9micos. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}], "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/P[26]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 12}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 81.80160522460938, 534.8815155029297, 106.6771240234375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 81.80160522460938, 534.8815155029297, 106.6771240234375], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 96.32159423828125, 93.36959838867188, 106.6771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[27]", "Text": "2.1.8.- La educaci\u00f3n y la formaci\u00f3n, las instituciones educativas y sus actores se insertar\u00e1n activamente en la agenda de digitalizaci\u00f3n que promover\u00e1 el Gobierno. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [508.5399932861328, 81.80160522460938, 534.8815155029297, 92.15711975097656], "ClipBounds": [508.5399932861328, 81.80160522460938, 534.8815155029297, 92.15711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 9, "Path": "//Document/P[27]/Span", "Text": "Para ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 9, "Path": "//Document/P[27]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 722.8215942382812, 534.7939147949219, 747.6971130371094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 722.8215942382812, 534.7939147949219, 747.6971130371094], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 737.3415985107422, 361.27728271484375, 747.6971130371094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 737.3415985107422, 361.27728271484375, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/P[28]/Span", "Text": "ello vamos a desarrollar en estos pr\u00f3ximos a\u00f1os una ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [364.27000427246094, 737.3415985107422, 534.7939147949219, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/P[28]", "Text": "Estrategia de Digitalizaci\u00f3n en Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [268.25, 722.8215942382812, 323.8253631591797, 733.1771240234375], "ClipBounds": [268.25, 722.8215942382812, 323.8253631591797, 733.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/P[28]/Span[2]", "Text": "ambiciosa. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 10, "Path": "//Document/P[28]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 407.65159606933594, 534.9579925537109, 706.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 407.65159606933594, 534.9579925537109, 706.6571197509766], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 696.3016052246094, 87.23135375976562, 706.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 696.3016052246094, 87.23135375976562, 706.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI/Lbl/StyleSpan", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [87.23139953613281, 696.3016052246094, 528.4457550048828, 706.6571197509766], "ClipBounds": [87.23139953613281, 696.3016052246094, 528.4457550048828, 706.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI/LBody/StyleSpan", "Text": "1.9.- Prestaremos una especial atenci\u00f3n al profesorado y a su carrera docente", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 608.8215942382812, 477.7383117675781, 619.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI/LBody", "Text": "esquema de contrataci\u00f3n que permita contratar cada curso y despedir en verano. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 608.8215942382812, 534.8382415771484, 706.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 608.8215942382812, 534.8382415771484, 706.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI/LBody", "Text": ", reforzando la formaci\u00f3n inicial, el sistema de acceso a la carrera y promoviendo estabilidad docente y la evaluaci\u00f3n del desempe\u00f1o de manera acordada con los representantes del sector. Garantizaremos al personal docente interino las mismas condiciones laborales que al resto del personal docente, haciendo un esfuerzo continuado por reducir la tasa de interinidad. Tambi\u00e9n se impulsar\u00e1, de acuerdo con las comunidades aut\u00f3nomas, la prohibici\u00f3n de un ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 608.8215942382812, 534.8382415771484, 706.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 608.8215942382812, 534.8382415771484, 706.6571197509766], "Lang": "es", "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 11.75, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 582.3916015625, 87.23135375976562, 592.7471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 582.3916015625, 87.23135375976562, 592.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 582.3916015625, 528.4440765380859, 592.7471160888672], "ClipBounds": [87.23139953613281, 582.3916015625, 528.4440765380859, 592.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "1.10.- Incrementaremos los recursos p\u00fablicos destinados a la educaci\u00f3n y becas", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [528.5800018310547, 582.3916015625, 534.7182312011719, 592.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[2]/LBody", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 538.5915985107422, 243.24864196777344, 548.9471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[2]/LBody", "Text": "ratios en todos los niveles educativos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 538.5915985107422, 534.8733520507812, 592.7471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 538.5915985107422, 534.8733520507812, 592.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[2]/LBody", "Text": "hasta situar la inversi\u00f3n educativa en Espa\u00f1a en un 5% del PIB en el a\u00f1o 2025. Se apoyar\u00e1 a las comunidades aut\u00f3nomas para que progresivamente se produzca una reducci\u00f3n de las ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 538.5915985107422, 534.8733520507812, 592.7471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 538.5915985107422, 534.8733520507812, 592.7471160888672], "Lang": "es", "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 509.6716003417969, 87.23135375976562, 520.0271148681641], "ClipBounds": [78.02400207519531, 509.6716003417969, 87.23135375976562, 520.0271148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[3]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 495.15159606933594, 534.7963256835938, 520.0271148681641], "ClipBounds": [78.02400207519531, 495.15159606933594, 534.7963256835938, 520.0271148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "1.11.- Universalizaci\u00f3n del acceso a la Educaci\u00f3n Infantil 0-3 a\u00f1os a trav\u00e9s de la red p\u00fablica en condiciones de equidad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [273.4100036621094, 495.15159606933594, 301.5067901611328, 505.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[3]/LBody", "Text": "Elaboraremos, conjuntamente con las comunidades aut\u00f3nomas y en el seno de la Conferencia Sectorial, un plan de extensi\u00f3n de la Educaci\u00f3n Infantil, con una red p\u00fablica e integrada de recursos que garantice una oferta suficiente de plazas p\u00fablicas para todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 3 a\u00f1os. Esta es una medida que no solo contribuye a reducir la desigualdad y a mejorar la conciliaci\u00f3n de la vida laboral y familiar, sino que constituye un potente factor para combatir el fracaso escolar, impulsando el desarrollo personal desde las primeras etapas de la vida. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 407.65159606933594, 534.9579925537109, 520.0271148681641], "ClipBounds": [78.02400207519531, 407.65159606933594, 534.9579925537109, 520.0271148681641], "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 407.65159606933594, 534.9579925537109, 520.0271148681641], "ClipBounds": [78.02400207519531, 407.65159606933594, 534.9579925537109, 520.0271148681641], "Lang": "es", "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 10, "Path": "//Document/L[18]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 364.2115936279297, 159.3982391357422, 374.56712341308594], "ClipBounds": [78.02400207519531, 364.2115936279297, 159.3982391357422, 374.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "en", "Page": 10, "Path": "//Document/P[29]", "Text": "Universidades. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 335.0516052246094, 87.23135375976562, 345.40711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 335.0516052246094, 87.23135375976562, 345.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[19]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 320.53160095214844, 534.8329620361328, 345.40711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 320.53160095214844, 534.8329620361328, 345.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[19]/LI/LBody/Span", "Text": "1.12.- Impulsaremos la simplificaci\u00f3n de los procedimientos de acreditaci\u00f3n de nuevos t\u00edtulos acad\u00e9micos", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [229.49000549316406, 320.53160095214844, 534.8453521728516, 330.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[19]/LI/LBody", "Text": ", respetando la autonom\u00eda universitaria y competencias auton\u00f3micas en la materia y fortaleciendo los mecanismos de coordinaci\u00f3n entre los organismos involucrados en la verificaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 291.37159729003906, 534.8453521728516, 345.40711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 291.37159729003906, 534.8453521728516, 345.40711975097656], "Page": 10, "Path": "//Document/L[19]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 291.37159729003906, 534.8453521728516, 345.40711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 291.37159729003906, 534.8453521728516, 345.40711975097656], "Lang": "es", "Page": 10, "Path": "//Document/L[19]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 291.37159729003906, 534.8453521728516, 345.40711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 291.37159729003906, 534.8453521728516, 345.40711975097656], "Page": 10, "Path": "//Document/L[19]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 247.78160095214844, 534.768798828125, 272.65711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 247.78160095214844, 534.768798828125, 272.65711975097656], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 262.3016052246094, 111.68495178222656, 272.65711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/P[30]", "Text": "2.1.13.- Pondremos en marcha un pacto por la universidad con el m\u00e1ximo consenso de los agentes pol\u00edticos y sociales", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [252.88999938964844, 247.78160095214844, 534.5755920410156, 258.1371154785156], "ClipBounds": [252.88999938964844, 247.78160095214844, 534.5755920410156, 258.1371154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/P[30]/Span", "Text": ", que garantice una financiaci\u00f3n adecuada y recursos ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 10, "Path": "//Document/P[30]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 174.9416046142578, 534.802001953125, 243.4971160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 174.9416046142578, 534.802001953125, 243.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 10, "Path": "//Document/P[31]", "Text": "suficientes para modernizar la universidad, ampliar su capacidad de atraer y retener talento, garantizar su acceso en condiciones de igualdad en todos los niveles de formaci\u00f3n y adaptarla a las nuevas realidades y necesidades, y garantiza la efectividad de los derechos del personal docente, fomentando su estabilizaci\u00f3n, investigador y de administraci\u00f3n y servicios a trav\u00e9s de una nueva Ley Org\u00e1nica de Universidades. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 15.625, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 146.0216064453125, 382.58888244628906, 156.3771209716797], "ClipBounds": [78.02400207519531, 146.0216064453125, 382.58888244628906, 156.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 10, "Path": "//Document/P[32]", "Text": "2.1.14.- Nueva pol\u00edtica de las becas y tasas universitarias. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.75}}, {"Bounds": [111.5, 120.90499877929688, 118.22294616699219, 125.99899291992188], "ClipBounds": [111.5, 120.90499877929688, 118.22294616699219, 125.99899291992188], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[20]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.3800048828125, 73.04159545898438, 534.7909545898438, 127.09712219238281], "ClipBounds": [129.3800048828125, 73.04159545898438, 534.7909545898438, 127.09712219238281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 10, "Path": "//Document/L[20]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "Revisaremos el sistema de becas, garantizando que se consideren un derecho subjetivo seg\u00fan la situaci\u00f3n de las rentas familiares, simplific\u00e1ndolo y haci\u00e9ndolo m\u00e1s \u00e1gil, asegurando que la convocatoria se resuelva antes del comienzo de curso y se adelanten los ingresos. Al mismo tiempo se aumentar\u00e1 la financiaci\u00f3n de becas ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [129.3800048828125, 708.1815948486328, 534.6917572021484, 747.5771179199219], "ClipBounds": [129.3800048828125, 708.1815948486328, 534.6917572021484, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/L[20]/LI/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "y ayudas al estudio con cargo a los Presupuestos Generales del Estado, asegurando que el aumento va destinado a becas concedidas por razones socioecon\u00f3micas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [129.3800048828125, 73.04159545898438, 534.7909545898438, 747.5771179199219], "ClipBounds": [129.3800048828125, 73.04159545898438, 534.7909545898438, 747.5771179199219], "Page": 10, "Path": "//Document/L[20]/LI/LBody"}, {"Bounds": [111.5, 73.04159545898438, 534.7909545898438, 747.5771179199219], "ClipBounds": [111.5, 73.04159545898438, 534.7909545898438, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 10, "Path": "//Document/L[20]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [111.5, 73.04159545898438, 534.7909545898438, 747.5771179199219], "ClipBounds": [111.5, 73.04159545898438, 534.7909545898438, 747.5771179199219], "Page": 10, "Path": "//Document/L[20]"}, {"Bounds": [111.5, 579.7516021728516, 534.9908752441406, 697.8971252441406], "ClipBounds": [111.5, 579.7516021728516, 534.9908752441406, 697.8971252441406], "Kids": [{"Bounds": [111.5, 691.7050018310547, 118.22294616699219, 696.7989959716797], "ClipBounds": [111.5, 691.7050018310547, 118.22294616699219, 696.7989959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/L[21]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.3800048828125, 614.8215942382812, 534.8180847167969, 697.8971252441406], "ClipBounds": [129.3800048828125, 614.8215942382812, 534.8180847167969, 697.8971252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/L[21]/LI/LBody", "Text": "Trabajaremos por asegurar la igualdad de oportunidades en el acceso a la educaci\u00f3n universitaria y para dar certidumbre sobre la cuant\u00eda de la beca en el momento de la matriculaci\u00f3n, haciendo el sistema m\u00e1s transparente. Adem\u00e1s, reforzaremos los instrumentos de financiaci\u00f3n para acceso a la universidad, facilitaremos la movilidad y la residencia del alumnado del medio rural en el acceso a los estudios universitarios. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.5, 614.8215942382812, 534.8180847167969, 697.8971252441406], "ClipBounds": [111.5, 614.8215942382812, 534.8180847167969, 697.8971252441406], "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/L[21]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [111.5, 598.4349975585938, 118.22294616699219, 603.5290069580078], "ClipBounds": [111.5, 598.4349975585938, 118.22294616699219, 603.5290069580078], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/L[21]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [129.5, 579.7516021728516, 534.9908752441406, 604.6271209716797], "ClipBounds": [129.5, 579.7516021728516, 534.9908752441406, 604.6271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/L[21]/LI[2]/LBody", "Text": "Promoveremos, en el marco de la Conferencia Sectorial, la reducci\u00f3n de las tasas universitarias a los niveles previos a la crisis. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [111.5, 579.7516021728516, 534.9908752441406, 604.6271209716797], "ClipBounds": [111.5, 579.7516021728516, 534.9908752441406, 604.6271209716797], "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/L[21]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.5}}], "Page": 11, "Path": "//Document/L[21]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 536.1916046142578, 534.9169616699219, 561.0671234130859], "ClipBounds": [78.02400207519531, 536.1916046142578, 534.9169616699219, 561.0671234130859], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 550.7115936279297, 534.9169616699219, 561.0671234130859], "ClipBounds": [78.02400207519531, 550.7115936279297, 534.9169616699219, 561.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/H1[6]/StyleSpan", "Text": "2.1.15.- Avanzaremos en la reducci\u00f3n de la precariedad y en la progresiva estabilizaci\u00f3n ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 536.1916046142578, 236.4149627685547, 546.547119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/H1[6]", "Text": "del profesorado universitario. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/H1[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 11.875}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 436.8115997314453, 535.0273590087891, 520.0271148681641], "ClipBounds": [78.02400207519531, 436.8115997314453, 535.0273590087891, 520.0271148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 436.8115997314453, 213.7607879638672, 447.1671142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/P[33]", "Text": "se respeta su idiosincrasia. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/P[33]", "Text": "2.1.16.- Estudiaremos las posibilidades de incorporaci\u00f3n o vinculaci\u00f3n de las ense\u00f1anzas art\u00edsticas superiores a la educaci\u00f3n universitaria en coordinaci\u00f3n con la comunidad educativa y art\u00edstica. Regularemos sus estructuras de funcionamiento, categor\u00eda, independencia, autonom\u00eda, tipolog\u00eda, denominaci\u00f3n de los t\u00edtulos ofrecidos, estatuto del estudiantado, y estatuto, nivel del cuerpo y r\u00e9gimen retributivo del profesorado, al tiempo que ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 11.625, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 395.65159606933594, 534.5945587158203, 420.7671203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 395.65159606933594, 534.5945587158203, 420.7671203613281], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 410.41160583496094, 87.23135375976562, 420.7671203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 410.41160583496094, 87.23135375976562, 420.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/H2[3]/Span", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 395.65159606933594, 472.9960021972656, 406.0071258544922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 395.65159606933594, 472.9960021972656, 406.0071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/H2[3]/Span[2]/StyleSpan", "Text": "1.17.- Se flexibilizar\u00e1 el calendario de retorno de la deuda de los parques cient\u00edficos de las universidades de todo el Estado para permitir su sostenibilidad financiera. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}], "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/H2[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.75, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 352.2115936279297, 144.99822998046875, 362.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 352.2115936279297, 144.99822998046875, 362.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/H2[4]", "Text": "2.2.- Sanidad. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 15.875}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 323.0516052246094, 534.8384704589844, 333.40711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 323.0516052246094, 534.8384704589844, 333.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/H2[5]", "Text": "2.2.1.- Procederemos a la eliminaci\u00f3n progresiva de los copagos introducidos en 2012 ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 250.1815948486328, 534.9068756103516, 318.7671203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 250.1815948486328, 534.9068756103516, 318.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/P[34]", "Text": "a lo largo de la legislatura, empezando por los pensionistas y los hogares en situaci\u00f3n de mayor vulnerabilidad. Estableceremos garant\u00edas para que no puedan introducirse otros nuevos que no atiendan a la situaci\u00f3n socioecon\u00f3mica de las personas, incluidos los copagos por el transporte sanitario no urgente, por los productos ortoprot\u00e9sicos y por los diet\u00e9ticos, a trav\u00e9s de la derogaci\u00f3n de los art\u00edculos que habilitan estos copagos en el RD-Ley 16/2012. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 191.98159790039062, 534.9987945556641, 231.61712646484375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 191.98159790039062, 534.9987945556641, 231.61712646484375], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 221.2615966796875, 105.55775451660156, 231.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/H2[6]", "Text": "2.2.2.- Introduciremos progresivamente la Atenci\u00f3n a la Salud Bucodental de la poblaci\u00f3n en cartera de servicios del SNS. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 191.98159790039062, 534.9987945556641, 217.0971221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 191.98159790039062, 534.9987945556641, 217.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/H2[6]/Span", "Text": "Se elaborar\u00e1 un plan de Salud Bucodental que establezca las prestaciones a cargo del SNS. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/H2[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 148.54159545898438, 534.6517639160156, 173.4171142578125], "ClipBounds": [78.02400207519531, 148.54159545898438, 534.6517639160156, 173.4171142578125], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 163.0615997314453, 105.55775451660156, 173.4171142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/H2[7]", "Text": "2.2.3.- Avanzaremos en el blindaje de nuestro sistema p\u00fablico de salud, apostando por una sanidad que se base en la gesti\u00f3n p\u00fablica directa. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [365.4700012207031, 148.54159545898438, 414.9402313232422, 158.89712524414062], "ClipBounds": [365.4700012207031, 148.54159545898438, 414.9402313232422, 158.89712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/H2[7]/Span", "Text": "Para ello: ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/H2[7]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.75}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 123.42500305175781, 95.54695129394531, 128.5189971923828], "ClipBounds": [88.82400512695312, 123.42500305175781, 95.54695129394531, 128.5189971923828], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/L[22]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 90.20159912109375, 534.8007965087891, 129.61712646484375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 90.20159912109375, 534.8007965087891, 129.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 11, "Path": "//Document/L[22]/LI/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Se revisar\u00e1 la Ley 15/1997, de habilitaci\u00f3n de nuevas formas de gesti\u00f3n del Sistema Nacional de Salud y el conjunto de los mecanismos normativos que abren la puerta a privatizaciones del sistema. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 90.20159912109375, 534.8007965087891, 129.61712646484375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 90.20159912109375, 534.8007965087891, 129.61712646484375], "Page": 11, "Path": "//Document/L[22]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 90.20159912109375, 534.8007965087891, 129.61712646484375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 90.20159912109375, 534.8007965087891, 129.61712646484375], "Lang": "es", "Page": 11, "Path": "//Document/L[22]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 90.20159912109375, 534.8007965087891, 129.61712646484375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 90.20159912109375, 534.8007965087891, 129.61712646484375], "Page": 11, "Path": "//Document/L[22]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9272766113281, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9272766113281, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [88.94400024414062, 741.3849945068359, 95.66694641113281, 746.47900390625], "ClipBounds": [88.94400024414062, 741.3849945068359, 95.66694641113281, 746.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 693.5415954589844, 534.8197631835938, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.94000244140625, 693.5415954589844, 534.8197631835938, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Se impulsar\u00e1 la reci\u00e9n creada Comisi\u00f3n, integrada por expertos y expertas del \u00e1mbito sanitario, organizaciones sindicales, profesionales y de pacientes, as\u00ed como colectivos sociales, que analizar\u00e1 la situaci\u00f3n y definir\u00e1 las l\u00edneas y estrategias para revisar dicha Ley en el plazo de 6 meses. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 664.6215972900391, 87.23135375976562, 674.9771270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 664.6215972900391, 87.23135375976562, 674.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 650.1015930175781, 534.8915100097656, 674.9771270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 650.1015930175781, 534.8915100097656, 674.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI/LBody/Span", "Text": "2.4.- En el marco del Consejo Interterritorial de Salud, incrementaremos los recursos destinados al Sistema Nacional de Salud", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [293.57000732421875, 650.1015930175781, 534.6173553466797, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI/LBody", "Text": ", alcanzando una inversi\u00f3n en servicios p\u00fablicos propia de otros Estados de la zona euro durante la legislatura, hasta lograr el 7% del PIB en 2023. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 620.8215942382812, 534.8915100097656, 674.9771270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 620.8215942382812, 534.8915100097656, 674.9771270751953], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 620.8215942382812, 534.8915100097656, 674.9771270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 620.8215942382812, 534.8915100097656, 674.9771270751953], "Lang": "es", "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 591.8715972900391, 87.23135375976562, 602.2271270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 591.8715972900391, 87.23135375976562, 602.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 591.8715972900391, 421.0047149658203, 602.2271270751953], "ClipBounds": [87.23139953613281, 591.8715972900391, 421.0047149658203, 602.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[2]/LBody/Span", "Text": "2.5.- Impulsaremos la renovaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda sanitaria ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [424.38999938964844, 591.8715972900391, 488.9408721923828, 602.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "para que el Sistema Nacional de Salud sea referente en innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica poniendo a disposici\u00f3n de la ciudadan\u00eda los mejores instrumentos diagn\u00f3sticos y de tratamiento y, m\u00e1s importante a\u00fan, porque su inclusi\u00f3n es el \u00fanico modo de garantizar que la innovaci\u00f3n beneficie a toda la ciudadan\u00eda de forma equitativa. Dado el desaf\u00edo financiero que la incorporaci\u00f3n tecnol\u00f3gica significa, el SNS apostar\u00e1 por tecnolog\u00edas coste-efectivas, seguras y cuya eficacia haya sido previamente evaluada. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 504.5115966796875, 534.9030303955078, 602.2271270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 504.5115966796875, 534.9030303955078, 602.2271270751953], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 504.5115966796875, 534.9030303955078, 602.2271270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 504.5115966796875, 534.9030303955078, 602.2271270751953], "Lang": "es", "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 475.4716033935547, 87.23135375976562, 485.8271179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 475.4716033935547, 87.23135375976562, 485.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[3]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 475.4716033935547, 338.5755157470703, 485.8271179199219], "ClipBounds": [87.23139953613281, 475.4716033935547, 338.5755157470703, 485.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[3]/LBody/Span", "Text": "2.6.- Apostaremos por la digitalizaci\u00f3n sanitaria", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [338.7100067138672, 475.4716033935547, 534.6258392333984, 485.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[3]/LBody", "Text": ", lo que contribuir\u00e1 de forma decidida a la sostenibilidad del Sistema Nacional de Salud evitando duplicidades en la realizaci\u00f3n de pruebas diagn\u00f3sticas, as\u00ed como a consolidar un nuevo modelo productivo basado en el conocimiento y la investigaci\u00f3n. Las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones son fundamentales para que los sistemas sanitarios respondan a los retos relativos al envejecimiento, la mayor prevalencia de las enfermedades cr\u00f3nicas, el aumento de las expectativas de la poblaci\u00f3n y el cambio del patr\u00f3n de morbilidad que supone la conversi\u00f3n de procesos agudos de elevada mortalidad en procesos cr\u00f3nicos complejos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 373.57159423828125, 534.8702392578125, 485.8271179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 373.57159423828125, 534.8702392578125, 485.8271179199219], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 373.57159423828125, 534.8702392578125, 485.8271179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 373.57159423828125, 534.8702392578125, 485.8271179199219], "Lang": "es", "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 344.53160095214844, 87.23135375976562, 354.8871154785156], "ClipBounds": [78.02400207519531, 344.53160095214844, 87.23135375976562, 354.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[4]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 344.53160095214844, 449.28175354003906, 354.8871154785156], "ClipBounds": [87.23139953613281, 344.53160095214844, 449.28175354003906, 354.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[4]/LBody/Span", "Text": "2.7.- Orientaremos las pol\u00edticas relativas a la industria farmac\u00e9utica ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [450.4600067138672, 344.53160095214844, 534.7945556640625, 354.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[4]/LBody", "Text": "hacia el cuidado de la salud de la poblaci\u00f3n, priorizando la eficiencia y la transparencia en la fijaci\u00f3n de precios. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 329.8916015625, 534.7945556640625, 354.8871154785156], "ClipBounds": [78.02400207519531, 329.8916015625, 534.7945556640625, 354.8871154785156], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 329.8916015625, 534.7945556640625, 354.8871154785156], "ClipBounds": [78.02400207519531, 329.8916015625, 534.7945556640625, 354.8871154785156], "Lang": "es", "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 300.8515930175781, 87.23135375976562, 311.2071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 300.8515930175781, 87.23135375976562, 311.2071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 227.98159790039062, 534.8228759765625, 311.2071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 227.98159790039062, 534.8228759765625, 311.2071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "2.8.- Impulsaremos y adoptaremos las modificaciones normativas, legales y reglamentarias necesarias para garantizar la efectividad del derecho a la protecci\u00f3n a la salud a trav\u00e9s del acceso universal al Sistema Nacional de Salud. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 227.98159790039062, 534.8228759765625, 282.1371154785156], "ClipBounds": [78.02400207519531, 227.98159790039062, 534.8228759765625, 282.1371154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "El RD-Ley 7/2018, sobre el acceso universal al SNS, se tramitar\u00e1 como una ley, que derogue definitivamente el RD-Ley 16/2012 y que, junto al reglamento que la desarrolle, garantice en todo caso los siguientes extremos: ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 203.10499572753906, 95.54695129394531, 208.19900512695312], "ClipBounds": [88.82400512695312, 203.10499572753906, 95.54695129394531, 208.19900512695312], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]/LBody/L/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 209.297119140625], "ClipBounds": [106.58000183105469, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 209.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]/LBody/L/LI/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Trabajar conjuntamente entre la Administraci\u00f3n Central y las comunidades aut\u00f3nomas, que son quienes ejercen mayoritariamente las competencias en materia de sanidad, para garantizar homogeneidad en el procedimiento de forma que la asistencia sanitaria ser\u00e1 gratuita durante el periodo que existe entre la entrega del documento provisional y la emisi\u00f3n de la tarjeta sanitaria. Esto es, que no exista un periodo de carencia en el que una persona pueda quedarse sin recibir asistencia sanitaria debido a un problema burocr\u00e1tico o a que se pueda producir una interpretaci\u00f3n dispar por parte de una administraci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 209.297119140625], "ClipBounds": [106.58000183105469, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 209.297119140625], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]/LBody/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 209.297119140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 209.297119140625], "Lang": "es", "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 209.297119140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 209.297119140625], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]/LBody/L"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 311.2071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 311.2071228027344], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 311.2071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 311.2071228027344], "Lang": "es", "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 674.9771270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 674.9771270751953], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody/L"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 97.04159545898438, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 722.7015991210938, 534.4241485595703, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 722.7015991210938, 534.4241485595703, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[2]/LBody", "Text": "Extender este derecho a las personas ascendientes que llegan desde pa\u00edses extracomunitarios, reagrupadas por sus hijas e hijos con nacionalidad espa\u00f1ola. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 722.7015991210938, 534.4241485595703, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 722.7015991210938, 534.4241485595703, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 706.3450012207031, 95.54695129394531, 711.4389953613281], "ClipBounds": [88.82400512695312, 706.3450012207031, 95.54695129394531, 711.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 658.5016021728516, 534.9164733886719, 712.5371246337891], "ClipBounds": [106.58000183105469, 658.5016021728516, 534.9164733886719, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[3]/LBody", "Text": "Garantizar la recuperaci\u00f3n de la cobertura sanitaria gratuita en nuestro pa\u00eds a los ciudadanos y ciudadanas espa\u00f1oles que residen fuera de Espa\u00f1a y que no tienen derecho a la asistencia sanitaria reconocido por los pa\u00edses de acogida, o bien ese derecho no es exportable cuando se encuentren en territorio espa\u00f1ol. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 658.5016021728516, 534.9164733886719, 712.5371246337891], "ClipBounds": [88.82400512695312, 658.5016021728516, 534.9164733886719, 712.5371246337891], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 642.1450042724609, 95.66694641113281, 647.2389984130859], "ClipBounds": [88.94400024414062, 642.1450042724609, 95.66694641113281, 647.2389984130859], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 623.4615936279297, 534.79638671875, 648.3371124267578], "ClipBounds": [106.94000244140625, 623.4615936279297, 534.79638671875, 648.3371124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Cualesquiera otros cambios necesarios para garantizar el acceso universal a la atenci\u00f3n sanitaria como un derecho subjetivo de todas las personas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 594.3916015625, 87.23135375976562, 604.7471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 594.3916015625, 87.23135375976562, 604.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 579.8715972900391, 534.6007995605469, 604.7471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 579.8715972900391, 534.6007995605469, 604.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI/LBody/Span", "Text": "2.9.- Avanzar en la implementaci\u00f3n del Marco Estrat\u00e9gico de Actualizaci\u00f3n de la Atenci\u00f3n Primaria ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [174.25999450683594, 579.8715972900391, 328.9524841308594, 590.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "dise\u00f1ado durante la \u00faltima legislatura con el concurso de las comunidades aut\u00f3nomas y las sociedades m\u00e9dicas y cient\u00edficas y de pacientes. Entre las medidas a corto plazo se incluir\u00e1n actuaciones para resolver el d\u00e9ficit de planificaci\u00f3n en materia de profesionales, especialmente por lo que se refiere al \u00e1mbito rural. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 536.0715942382812, 534.8915252685547, 604.7471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 536.0715942382812, 534.8915252685547, 604.7471160888672], "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 536.0715942382812, 534.8915252685547, 604.7471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 536.0715942382812, 534.8915252685547, 604.7471160888672], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 507.15159606933594, 87.23135375976562, 517.5071258544922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 507.15159606933594, 87.23135375976562, 517.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 507.15159606933594, 382.376953125, 517.5071258544922], "ClipBounds": [87.23139953613281, 507.15159606933594, 382.376953125, 517.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[2]/LBody/Span", "Text": "2.10.- Desarrollaremos un sistema de atenci\u00f3n temprana ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [381.6699981689453, 507.15159606933594, 534.9272766113281, 517.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "que implique el reconocimiento y garant\u00eda de un derecho subjetivo a la atenci\u00f3n temprana integral, universal, gratuita y p\u00fablica y sin discriminaciones en virtud del lugar de residencia. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 477.87159729003906, 534.9272766113281, 517.5071258544922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 477.87159729003906, 534.9272766113281, 517.5071258544922], "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 477.87159729003906, 534.9272766113281, 517.5071258544922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 477.87159729003906, 534.9272766113281, 517.5071258544922], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 448.95159912109375, 87.23135375976562, 459.30711364746094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 448.95159912109375, 87.23135375976562, 459.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[3]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 434.41160583496094, 534.8910369873047, 459.30711364746094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 434.41160583496094, 534.8910369873047, 459.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[3]/LBody/Span", "Text": "2.11.- Integraremos las necesidades de las enfermedades raras en la planificaci\u00f3n global de la cobertura universal", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [250.1300048828125, 434.41160583496094, 534.7080688476562, 444.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[3]/LBody", "Text": ", garantizando el acceso a diagn\u00f3stico y tratamiento de todas las personas, independientemente de d\u00f3nde vivan y la patolog\u00eda con la que convivan. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 419.65159606933594, 534.8910369873047, 459.30711364746094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 419.65159606933594, 534.8910369873047, 459.30711364746094], "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 419.65159606933594, 534.8910369873047, 459.30711364746094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 419.65159606933594, 534.8910369873047, 459.30711364746094], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.75, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 390.7315979003906, 87.23135375976562, 401.0871124267578], "ClipBounds": [78.02400207519531, 390.7315979003906, 87.23135375976562, 401.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[4]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 390.7315979003906, 367.15423583984375, 401.0871124267578], "ClipBounds": [87.23139953613281, 390.7315979003906, 367.15423583984375, 401.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[4]/LBody/Span", "Text": "2.12.- Actualizaremos la Estrategia de Salud Mental", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [367.27000427246094, 390.7315979003906, 404.46376037597656, 401.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[4]/LBody", "Text": ", con el objetivo de construir un verdadero sistema de atenci\u00f3n, con un enfoque de g\u00e9nero y derechos humanos, que atienda a los y las pacientes cr\u00f3nicos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.8082275390625, 401.0871124267578], "ClipBounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.8082275390625, 401.0871124267578], "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.8082275390625, 401.0871124267578], "ClipBounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.8082275390625, 401.0871124267578], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.9272766113281, 604.7471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.9272766113281, 604.7471160888672], "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody/L"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.9272766113281, 648.3371124267578], "ClipBounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.9272766113281, 648.3371124267578], "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.9272766113281, 648.3371124267578], "ClipBounds": [78.02400207519531, 361.57159423828125, 534.9272766113281, 648.3371124267578], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/L[23]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.5}}], "Page": 12, "Path": "//Document/L[23]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 297.37159729003906, 534.8382415771484, 351.28712463378906], "ClipBounds": [78.02400207519531, 297.37159729003906, 534.8382415771484, 351.28712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/P[35]", "Text": "Prestaremos especial atenci\u00f3n, en colaboraci\u00f3n con las comunidades aut\u00f3nomas, al dise\u00f1o y desarrollo de una estrategia de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, que incluya un protocolo especial de actuaci\u00f3n y que prevea la puesta en marcha de un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n p\u00fablico, entre otras medidas. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 268.3016052246094, 87.23135375976562, 278.65711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 268.3016052246094, 87.23135375976562, 278.65711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[24]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 268.3016052246094, 398.95697021484375, 278.65711975097656], "ClipBounds": [87.23139953613281, 268.3016052246094, 398.95697021484375, 278.65711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[24]/LI/LBody/Span", "Text": "2.13.- Mejoraremos las condiciones del personal sanitario ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [400.1499938964844, 268.3016052246094, 534.9042358398438, 278.65711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[24]/LI/LBody", "Text": "agilizando el proceso para garantizar el cumplimiento del II Acuerdo en materia de sanidad e impulsando un programa de retorno de los y las profesionales que han tenido que salir a trabajar en sistemas sanitarios fuera de Espa\u00f1a. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 224.62159729003906, 534.9042358398438, 278.65711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 224.62159729003906, 534.9042358398438, 278.65711975097656], "Page": 13, "Path": "//Document/L[24]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 224.62159729003906, 534.9042358398438, 278.65711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 224.62159729003906, 534.9042358398438, 278.65711975097656], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/L[24]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 15.75, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 224.62159729003906, 534.9042358398438, 278.65711975097656], "ClipBounds": [78.02400207519531, 224.62159729003906, 534.9042358398438, 278.65711975097656], "Page": 13, "Path": "//Document/L[24]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 195.58160400390625, 497.63824462890625, 205.93711853027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 195.58160400390625, 497.63824462890625, 205.93711853027344], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 195.58160400390625, 96.43870544433594, 205.93711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/H2[8]", "Text": "2.2.14.- Aumentaremos los recursos para dotar el Fondo de Cohesi\u00f3n Sanitaria", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [491.5, 195.58160400390625, 497.63824462890625, 205.93711853027344], "ClipBounds": [491.5, 195.58160400390625, 497.63824462890625, 205.93711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/H2[8]/Span", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/H2[8]", "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 152.0216064453125, 198.78823852539062, 162.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 152.0216064453125, 198.78823852539062, 162.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/H2[9]", "Text": "2.3.- Servicios Sociales. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 122.86160278320312, 87.23135375976562, 133.2171173095703], "ClipBounds": [78.02400207519531, 122.86160278320312, 87.23135375976562, 133.2171173095703], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[25]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 108.32159423828125, 534.6886444091797, 133.2171173095703], "ClipBounds": [78.02400207519531, 108.32159423828125, 534.6886444091797, 133.2171173095703], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[25]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span", "Text": "3.1.- Garantizaremos una cartera m\u00ednima de servicios comunes de gesti\u00f3n descentralizada ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.7708740234375, 133.2171173095703], "ClipBounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.7708740234375, 133.2171173095703], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 13, "Path": "//Document/L[25]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "que potencie la intervenci\u00f3n comunitaria trav\u00e9s del impulso de una Ley Marco estatal de Servicios Sociales consensuada con las comunidades aut\u00f3nomas. Se tratar\u00e1 de un cat\u00e1logo de servicios m\u00ednimos y comunes de gesti\u00f3n descentralizada, que se ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 722.7015991210938, 534.6036834716797, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 722.7015991210938, 534.6036834716797, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[25]/LI/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "coordinar\u00e1n con otras pol\u00edticas p\u00fablicas para proporcionar una atenci\u00f3n integral en todas las comunidades aut\u00f3nomas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.7708740234375, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.7708740234375, 747.5771179199219], "Page": 13, "Path": "//Document/L[25]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.7708740234375, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.7708740234375, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 13, "Path": "//Document/L[25]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.7708740234375, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.7708740234375, 747.5771179199219], "Page": 13, "Path": "//Document/L[25]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 693.6616058349609, 87.23135375976562, 704.0171203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 693.6616058349609, 87.23135375976562, 704.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[26]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 679.1416015625, 534.5970458984375, 704.0171203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 679.1416015625, 534.5970458984375, 704.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[26]/LI/LBody/Span", "Text": "3.2.- Mejoraremos la financiaci\u00f3n del Sistema de Atenci\u00f3n a la Dependencia para reducir las listas de espera. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [227.3300018310547, 679.1416015625, 362.6251983642578, 689.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[26]/LI/LBody", "Text": "Impulsaremos la reducci\u00f3n dr\u00e1stica de las listas de espera en todo el territorio nacional con el objetivo de conseguir una disminuci\u00f3n a largo de la legislatura de al menos un 75%. Esta inversi\u00f3n, que revierte los recortes llevados a cabo por el Gobierno del Partido Popular en 2012, permitir\u00e1 adem\u00e1s adaptar los servicios a los nuevos avances tecnol\u00f3gicos que, como la tele-asistencia avanzada, contribuir\u00e1n a alargar m\u00e1s tiempo la vida aut\u00f3noma de las personas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8456726074219, 704.0171203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8456726074219, 704.0171203613281], "Page": 14, "Path": "//Document/L[26]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8456726074219, 704.0171203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8456726074219, 704.0171203613281], "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/L[26]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 13.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8456726074219, 704.0171203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8456726074219, 704.0171203613281], "Page": 14, "Path": "//Document/L[26]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 579.8715972900391, 534.5892791748047, 590.2271270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 579.8715972900391, 534.5892791748047, 590.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/H2[10]", "Text": "2.3.3.- Mejoraremos las cuant\u00edas en el nivel m\u00ednimo y en el acordado de Dependencia. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1], "LineHeight": 13.25}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 521.5516052246094, 534.8408813476562, 575.5871124267578], "ClipBounds": [78.02400207519531, 521.5516052246094, 534.8408813476562, 575.5871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 521.5516052246094, 204.08975219726562, 531.9071197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/P[36]", "Text": "comunidades aut\u00f3nomas que se derogaron en 2012. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/P[36]", "Text": "Se realizar\u00e1 un esfuerzo gradual para mejorar la financiaci\u00f3n del nivel m\u00ednimo y se recupera el nivel acordado derogado por el Partido Popular. La financiaci\u00f3n debe de ser de car\u00e1cter finalista, a trav\u00e9s de la recuperaci\u00f3n de los convenios de acuerdos financieros entre Estado y ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 486.5115966796875, 534.5831909179688, 511.3871154785156], "ClipBounds": [78.02400207519531, 486.5115966796875, 534.5831909179688, 511.3871154785156], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 501.03160095214844, 534.5831909179688, 511.3871154785156], "ClipBounds": [78.02400207519531, 501.03160095214844, 534.5831909179688, 511.3871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/P[37]/StyleSpan", "Text": "Se realizar\u00e1 un estudio de las incompatibilidades entre las prestaciones del Sistema de ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 486.5115966796875, 174.2265625, 496.86712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/P[37]", "Text": "Dependencia, para eliminar aquellas que no hayan demostrado su utilidad. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/P[37]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 15.75}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 457.4716033935547, 424.1682434082031, 467.8271179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 457.4716033935547, 424.1682434082031, 467.8271179199219], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 457.4716033935547, 102.63215637207031, 467.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/H2[11]", "Text": "2.3.4.- Aprobaremos la Estrategia frente a la Soledad no Deseada", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [418.0299987792969, 457.4716033935547, 424.1682434082031, 467.8271179199219], "ClipBounds": [418.0299987792969, 457.4716033935547, 424.1682434082031, 467.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/H2[11]/Span", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/H2[11]", "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 428.41160583496094, 87.23135375976562, 438.7671203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 428.41160583496094, 87.23135375976562, 438.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[27]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 413.7716064453125, 534.8707275390625, 438.7671203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 413.7716064453125, 534.8707275390625, 438.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[27]/LI/LBody/Span", "Text": "3.5.- Elaboraremos un Programa de acreditaci\u00f3n de calidad de Residencias de Mayores, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [131.17999267578125, 413.7716064453125, 256.99183654785156, 424.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[27]/LI/LBody", "Text": "en coordinaci\u00f3n con las comunidades aut\u00f3nomas, que permita garantizar una atenci\u00f3n digna a nuestros mayores. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 399.13160705566406, 534.8707275390625, 438.7671203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 399.13160705566406, 534.8707275390625, 438.7671203613281], "Page": 14, "Path": "//Document/L[27]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 399.13160705566406, 534.8707275390625, 438.7671203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 399.13160705566406, 534.8707275390625, 438.7671203613281], "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/L[27]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 399.13160705566406, 534.8707275390625, 438.7671203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 399.13160705566406, 534.8707275390625, 438.7671203613281], "Page": 14, "Path": "//Document/L[27]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 355.6916046142578, 313.1391143798828, 366.047119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 355.6916046142578, 313.1391143798828, 366.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/H2[12]", "Text": "2.4.- Pensiones, Inclusi\u00f3n y Seguridad Social. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 312.0115966796875, 534.9764709472656, 336.8871154785156], "ClipBounds": [78.02400207519531, 312.0115966796875, 534.9764709472656, 336.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/H2[13]", "Text": "2.4.1.- Garant\u00eda de pensiones dignas a trav\u00e9s de la suficiencia y revalorizaci\u00f3n del sistema p\u00fablico de pensiones. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 127.90159606933594, 534.8589630126953, 301.7271270751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 127.90159606933594, 534.8589630126953, 301.7271270751953], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 295.5350036621094, 95.54695129394531, 300.6289978027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 295.5350036621094, 95.54695129394531, 300.6289978027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 276.7315979003906, 534.7979125976562, 301.7271270751953], "ClipBounds": [106.58000183105469, 276.7315979003906, 534.7979125976562, 301.7271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI/LBody", "Text": "Plantearemos a todas las fuerzas pol\u00edticas y a los agentes sociales un nuevo Pacto de Toledo, que garantice la sostenibilidad y suficiencia del sistema p\u00fablico de pensiones. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 276.7315979003906, 534.7979125976562, 301.7271270751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 276.7315979003906, 534.7979125976562, 301.7271270751953], "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 260.3450012207031, 95.54695129394531, 265.4389953613281], "ClipBounds": [88.82400512695312, 260.3450012207031, 95.54695129394531, 265.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 241.66160583496094, 534.6118316650391, 266.53712463378906], "ClipBounds": [106.58000183105469, 241.66160583496094, 534.6118316650391, 266.53712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI[2]/LBody", "Text": "Actualizaremos las pensiones conforme al IPC real mediante ley de forma permanente, y aumentaremos el poder adquisitivo de las pensiones m\u00ednimas y las no contributivas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 241.66160583496094, 534.6118316650391, 266.53712463378906], "ClipBounds": [88.82400512695312, 241.66160583496094, 534.6118316650391, 266.53712463378906], "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 225.30499267578125, 95.54695129394531, 230.3990020751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 225.30499267578125, 95.54695129394531, 230.3990020751953], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 191.98159790039062, 534.6824035644531, 231.4971160888672], "ClipBounds": [106.58000183105469, 191.98159790039062, 534.6824035644531, 231.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI[3]/LBody", "Text": "Impulsaremos la reducci\u00f3n de la brecha de g\u00e9nero en las pensiones y la revisi\u00f3n de las pensiones de viudedad, garantizando la igualdad de trato en los casos de parejas sin v\u00ednculo matrimonial. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 191.98159790039062, 534.6824035644531, 231.4971160888672], "ClipBounds": [88.82400512695312, 191.98159790039062, 534.6824035644531, 231.4971160888672], "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 175.625, 95.66694641113281, 180.718994140625], "ClipBounds": [88.94400024414062, 175.625, 95.66694641113281, 180.718994140625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 127.90159606933594, 534.8589630126953, 181.81712341308594], "ClipBounds": [106.94000244140625, 127.90159606933594, 534.8589630126953, 181.81712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI[4]/LBody", "Text": "Revisaremos el sistema de cobertura de lagunas y determinaci\u00f3n de la base reguladora para evitar perjuicios a las personas con carreras profesionales irregulares y el complemento por maternidad para hacerlo m\u00e1s equitativo y evitar la perpetuaci\u00f3n de roles de g\u00e9nero. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 127.90159606933594, 534.8589630126953, 181.81712341308594], "ClipBounds": [88.94400024414062, 127.90159606933594, 534.8589630126953, 181.81712341308594], "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 14, "Path": "//Document/L[28]"}, {"Bounds": [85.10400390625, 69.80160522460938, 534.7957611083984, 109.19711303710938], "ClipBounds": [85.10400390625, 69.80160522460938, 534.7957611083984, 109.19711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 14, "Path": "//Document/H2[14]", "Text": "2.4.1.1.- Reformaremos el Sistema de Seguridad Social, en el marco del di\u00e1logo social, y del Pacto de Toledo, con m\u00e1xima transparencia, para garantizar su sostenibilidad a medio y largo plazo. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.8382415771484, 747.5771179199219], "ClipBounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.8382415771484, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 708.1815948486328, 534.8382415771484, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 708.1815948486328, 534.8382415771484, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI/LBody", "Text": "Se estudiar\u00e1n y desarrollar\u00e1n medidas para, entre otras, garantizar el aumento de los ingresos de forma estructural, descargando a la Seguridad Social de gastos impropios, asegurando la sostenibilidad del Sistema. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 708.1815948486328, 534.8382415771484, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 708.1815948486328, 534.8382415771484, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 691.7050018310547, 95.66694641113281, 696.7989959716797], "ClipBounds": [88.94400024414062, 691.7050018310547, 95.66694641113281, 696.7989959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 658.5016021728516, 534.6316986083984, 697.8971252441406], "ClipBounds": [106.94000244140625, 658.5016021728516, 534.6316986083984, 697.8971252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Revisaremos las bonificaciones a la contrataci\u00f3n con el objetivo de reducirlas, garantizando el mantenimiento de aqu\u00e9llas que contribuyen a la inserci\u00f3n en el mercado laboral de los colectivos con especial vulnerabilidad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 629.5816040039062, 94.31135559082031, 639.9371185302734], "ClipBounds": [85.10400390625, 629.5816040039062, 94.31135559082031, 639.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.3114013671875, 629.5816040039062, 128.5653533935547, 639.9371185302734], "ClipBounds": [94.3114013671875, 629.5816040039062, 128.5653533935547, 639.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI/LBody/Span", "Text": "4.1.2.- ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [130.33999633789062, 629.5816040039062, 283.9615936279297, 639.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "En el marco de esta reforma, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 614.9416046142578, 534.6044006347656, 639.9371185302734], "ClipBounds": [85.10400390625, 614.9416046142578, 534.6044006347656, 639.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI/LBody/Span[2]", "Text": "eliminaremos el Factor de Sostenibilidad y el \u00cdndice de Revalorizaci\u00f3n de Pensiones de la Seguridad Social ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [432.7899932861328, 614.9416046142578, 534.7995910644531, 625.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "previstos en la Ley 23/2013, siempre asegurando la sostenibilidad del sistema a medio y largo plazo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 600.2716064453125, 534.7995910644531, 639.9371185302734], "ClipBounds": [85.10400390625, 600.2716064453125, 534.7995910644531, 639.9371185302734], "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 600.2716064453125, 534.7995910644531, 639.9371185302734], "ClipBounds": [85.10400390625, 600.2716064453125, 534.7995910644531, 639.9371185302734], "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [85.10400390625, 571.3515930175781, 94.31135559082031, 581.7071228027344], "ClipBounds": [85.10400390625, 571.3515930175781, 94.31135559082031, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [94.3114013671875, 571.3515930175781, 333.61903381347656, 581.7071228027344], "ClipBounds": [94.3114013671875, 571.3515930175781, 333.61903381347656, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/LBody/Span", "Text": "4.1.3.- Reorganizaci\u00f3n de la Seguridad Social ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [333.6699981689453, 571.3515930175781, 534.7856750488281, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "para dotar de mayor eficacia a la gesti\u00f3n con menores costes. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7856750488281, 581.7071228027344], "ClipBounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7856750488281, 581.7071228027344], "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7856750488281, 581.7071228027344], "ClipBounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7856750488281, 581.7071228027344], "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.75, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7995910644531, 639.9371185302734], "ClipBounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7995910644531, 639.9371185302734], "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody/L"}, {"Bounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7995910644531, 697.8971252441406], "ClipBounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7995910644531, 697.8971252441406], "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7995910644531, 697.8971252441406], "ClipBounds": [85.10400390625, 556.5915985107422, 534.7995910644531, 697.8971252441406], "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 15, "Path": "//Document/L[29]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 519.6316070556641, 534.8382415771484, 529.9871215820312], "ClipBounds": [78.02400207519531, 519.6316070556641, 534.8382415771484, 529.9871215820312], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/H2[15]", "Text": "2.4.2.- Desarrollaremos el Ingreso M\u00ednimo Vital como prestaci\u00f3n de Seguridad Social. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 475.95159912109375, 534.9073486328125, 515.3471221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 475.95159912109375, 534.9073486328125, 515.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/P[38]", "Text": "Comenzaremos en un primer momento por el aumento decidido de la prestaci\u00f3n por hijo/a a cargo para familias vulnerables, y posteriormente mediante un mecanismo general de garant\u00eda de renta para familias sin ingresos o con ingresos bajos. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 432.37159729003906, 270.42823791503906, 442.7271270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 432.37159729003906, 270.42823791503906, 442.7271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/H2[16]", "Text": "2.5.- Pol\u00edticas de apoyo a las familias. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.375}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 388.6916046142578, 534.7539978027344, 413.68711853027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 388.6916046142578, 534.7539978027344, 413.68711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/H2[17]", "Text": "2.5.1.- Impulsaremos ayudas para comedor y material escolar para combatir la pobreza infantil. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 214.1815948486328, 535.0335998535156, 370.0071258544922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 214.1815948486328, 535.0335998535156, 370.0071258544922], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 359.65159606933594, 87.23135375976562, 370.0071258544922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 359.65159606933594, 87.23135375976562, 370.0071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 359.65159606933594, 528.5711212158203, 370.0071258544922], "ClipBounds": [87.23139953613281, 359.65159606933594, 528.5711212158203, 370.0071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI/LBody/Span", "Text": "5.2.- Se implementar\u00e1n ayudas para la conciliaci\u00f3n y la racionalizaci\u00f3n de horarios", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [528.8200073242188, 359.65159606933594, 534.9582366943359, 370.0071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI/LBody", "Text": ", garantizando el derecho a la adaptaci\u00f3n de la jornada de trabajo, hasta que los y las menores cumplan doce a\u00f1os. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 330.37159729003906, 534.9582366943359, 370.0071258544922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 330.37159729003906, 534.9582366943359, 370.0071258544922], "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 330.37159729003906, 534.9582366943359, 370.0071258544922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 330.37159729003906, 534.9582366943359, 370.0071258544922], "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 301.45159912109375, 87.23135375976562, 311.80711364746094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 301.45159912109375, 87.23135375976562, 311.80711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 286.9315948486328, 535.0335998535156, 311.80711364746094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 286.9315948486328, 535.0335998535156, 311.80711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "5.3- Protecci\u00f3n al 100% de las familias vulnerables en situaci\u00f3n de pobreza energ\u00e9tica", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [133.10000610351562, 286.9315948486328, 374.0921630859375, 297.28712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[2]/LBody", "Text": ". Se prohibir\u00e1n los cortes de suministros b\u00e1sicos de agua, luz y gas en las primeras residencias cuando el impago se deba a motivos ajenos a la voluntad de sus titulares, como la pobreza sobrevenida y a las personas que est\u00e9n padeciendo una situaci\u00f3n de vulnerabilidad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 243.10159301757812, 535.0335998535156, 311.80711364746094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 243.10159301757812, 535.0335998535156, 311.80711364746094], "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 243.10159301757812, 535.0335998535156, 311.80711364746094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 243.10159301757812, 535.0335998535156, 311.80711364746094], "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 15.625, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 214.1815948486328, 87.23135375976562, 224.53712463378906], "ClipBounds": [78.02400207519531, 214.1815948486328, 87.23135375976562, 224.53712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[3]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 214.1815948486328, 222.254150390625, 224.53712463378906], "ClipBounds": [87.23139953613281, 214.1815948486328, 222.254150390625, 224.53712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "5.4.- Subiremos el IPREM ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [222.41000366210938, 214.1815948486328, 266.4595947265625, 224.53712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[3]/LBody", "Text": "y estudiaremos objetivar los mecanismos de actualizaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 214.1815948486328, 511.39447021484375, 224.53712463378906], "ClipBounds": [87.23139953613281, 214.1815948486328, 511.39447021484375, 224.53712463378906], "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 214.1815948486328, 511.39447021484375, 224.53712463378906], "ClipBounds": [78.02400207519531, 214.1815948486328, 511.39447021484375, 224.53712463378906], "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 15, "Path": "//Document/L[30]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 170.50160217285156, 318.6682434082031, 180.85711669921875], "ClipBounds": [70.94400024414062, 170.50160217285156, 318.6682434082031, 180.85711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/H2[18]", "Text": "2.6.- Derechos de la infancia y la adolescencia. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.375}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 126.82159423828125, 534.5681610107422, 151.81712341308594], "ClipBounds": [78.02400207519531, 126.82159423828125, 534.5681610107422, 151.81712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/H2[19]", "Text": "2.6.1.- Se llevar\u00e1 al Parlamento la Ley para la Protecci\u00f3n Integral de la Infancia y la Adolescencia frente a todas las formas de violencia. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 15.75}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 97.7615966796875, 393.5682373046875, 108.11712646484375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 97.7615966796875, 393.5682373046875, 108.11712646484375], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 97.7615966796875, 102.63215637207031, 108.11712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/H2[20]", "Text": "2.6.2.- Se crear\u00e1 un consejo de participaci\u00f3n infantil estatal", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [387.42999267578125, 97.7615966796875, 393.5682373046875, 108.11712646484375], "ClipBounds": [387.42999267578125, 97.7615966796875, 393.5682373046875, 108.11712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 15, "Path": "//Document/H2[20]/Span", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 15, "Path": "//Document/H2[20]", "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 316.8682403564453, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 316.8682403564453, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/H2[21]", "Text": "2.7.- Derechos de las personas consumidoras. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.375}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 446.4315948486328, 535.0172729492188, 718.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 446.4315948486328, 535.0172729492188, 718.6571197509766], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 708.3016052246094, 87.23135375976562, 718.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 708.3016052246094, 87.23135375976562, 718.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 708.3016052246094, 505.6366424560547, 718.6571197509766], "ClipBounds": [87.23139953613281, 708.3016052246094, 505.6366424560547, 718.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI/LBody/Span", "Text": "7.1.- Propondremos una modificaci\u00f3n de la Ley de seguridad alimentaria ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [509.74000549316406, 708.3016052246094, 534.9001617431641, 718.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI/LBody", "Text": "para adecuarla a las exigencias contempor\u00e1neas de protecci\u00f3n a las personas consumidoras y transparencia en su acci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 679.0216064453125, 534.9001617431641, 718.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 679.0216064453125, 534.9001617431641, 718.6571197509766], "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 679.0216064453125, 534.9001617431641, 718.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 679.0216064453125, 534.9001617431641, 718.6571197509766], "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 650.1015930175781, 87.23135375976562, 660.4571228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 650.1015930175781, 87.23135375976562, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 650.1015930175781, 356.0892791748047, 660.4571228027344], "ClipBounds": [87.23139953613281, 650.1015930175781, 356.0892791748047, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "7.2.- Reduciremos el impacto de la comida basura, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [356.5899963378906, 650.1015930175781, 534.9411926269531, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[2]/LBody", "Text": "al establecer obligaciones claras en el etiquetado, que deber\u00e1 reflejar la calidad de los productos conforme al modelo del sem\u00e1foro nutricional, as\u00ed como una revisi\u00f3n de la fiscalidad de los alimentos ultra procesados o ricos en grasas y az\u00facares. Adem\u00e1s, se impulsar\u00e1 que la compra p\u00fablica de alimentos para comedores escolares o de hospitales sea un modelo de alimentaci\u00f3n de calidad y de cercan\u00eda. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 591.7516021728516, 534.9411926269531, 660.4571228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 591.7516021728516, 534.9411926269531, 660.4571228027344], "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 591.7516021728516, 534.9411926269531, 660.4571228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 591.7516021728516, 534.9411926269531, 660.4571228027344], "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 562.7115936279297, 87.23135375976562, 573.0671234130859], "ClipBounds": [78.02400207519531, 562.7115936279297, 87.23135375976562, 573.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[3]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 562.7115936279297, 509.34031677246094, 573.0671234130859], "ClipBounds": [87.23139953613281, 562.7115936279297, 509.34031677246094, 573.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "7.3.- Se mejorar\u00e1n los mecanismos de resoluci\u00f3n extrajudicial de conflictos ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [512.0200042724609, 562.7115936279297, 534.7071990966797, 573.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[3]/LBody", "Text": "y el conjunto de la normativa sancionadora de consumo de car\u00e1cter estatal para que las sanciones sean proporcionales al perjuicio causado a las personas consumidoras. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 533.5516052246094, 535.0172729492188, 573.0671234130859], "ClipBounds": [78.02400207519531, 533.5516052246094, 535.0172729492188, 573.0671234130859], "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 533.5516052246094, 535.0172729492188, 573.0671234130859], "ClipBounds": [78.02400207519531, 533.5516052246094, 535.0172729492188, 573.0671234130859], "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 504.63160705566406, 87.23135375976562, 514.9871215820312], "ClipBounds": [78.02400207519531, 504.63160705566406, 87.23135375976562, 514.9871215820312], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[4]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 489.99159240722656, 534.85791015625, 514.9871215820312], "ClipBounds": [78.02400207519531, 489.99159240722656, 534.85791015625, 514.9871215820312], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "7.4.- Se potenciar\u00e1 la Comisi\u00f3n de Cooperaci\u00f3n de Consumo en el seno de la Conferencia Sectorial del Consumo ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [275.2100067138672, 489.99159240722656, 356.34295654296875, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[4]/LBody", "Text": "para mejorar la cooperaci\u00f3n, la comunicaci\u00f3n y la informaci\u00f3n entre la Administraci\u00f3n General del Estado y la de las comunidades aut\u00f3nomas, en aquellas materias que afecten a la defensa de los derechos de las personas consumidoras y usuarias", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [128.17999267578125, 446.4315948486328, 134.3182373046875, 456.78712463378906], "ClipBounds": [128.17999267578125, 446.4315948486328, 134.3182373046875, 456.78712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[4]/LBody/Span[2]", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 446.4315948486328, 534.9644775390625, 514.9871215820312], "ClipBounds": [78.02400207519531, 446.4315948486328, 534.9644775390625, 514.9871215820312], "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 446.4315948486328, 534.9644775390625, 514.9871215820312], "ClipBounds": [78.02400207519531, 446.4315948486328, 534.9644775390625, 514.9871215820312], "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 16, "Path": "//Document/L[31]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 402.7315979003906, 420.20823669433594, 413.0871124267578], "ClipBounds": [70.94400024414062, 402.7315979003906, 420.20823669433594, 413.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/H2[22]", "Text": "2.8.- Compromiso de Estado con la ciencia y la inversi\u00f3n en I+D+i. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 169.90159606933594, 534.9169464111328, 384.047119140625], "ClipBounds": [78.02400207519531, 169.90159606933594, 534.9169464111328, 384.047119140625], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 373.6916046142578, 87.23135375976562, 384.047119140625], "ClipBounds": [78.02400207519531, 373.6916046142578, 87.23135375976562, 384.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 359.0516052246094, 534.7511138916016, 384.047119140625], "ClipBounds": [78.02400207519531, 359.0516052246094, 534.7511138916016, 384.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI/LBody/Span", "Text": "8.1.- Aumentaremos la inversi\u00f3n p\u00fablica en I+D+i civil por encima del incremento del l\u00edmite de gasto no financiero del Estado ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [294.77000427246094, 359.0516052246094, 534.7464752197266, 369.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI/LBody", "Text": "y avanzaremos hacia los objetivos comunitarios de inversi\u00f3n total p\u00fablica y privada. Las cuant\u00edas para Ciencia en I+D+i en 2020 se incrementar\u00e1n en el \u00e1mbito civil. Se aumentar\u00e1 el peso de las partidas destinadas a inversi\u00f3n directa respecto al peso relativo de los cr\u00e9ditos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 315.37159729003906, 534.7708740234375, 384.047119140625], "ClipBounds": [78.02400207519531, 315.37159729003906, 534.7708740234375, 384.047119140625], "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 315.37159729003906, 534.7708740234375, 384.047119140625], "ClipBounds": [78.02400207519531, 315.37159729003906, 534.7708740234375, 384.047119140625], "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 286.33160400390625, 87.23135375976562, 296.68711853027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 286.33160400390625, 87.23135375976562, 296.68711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 271.78160095214844, 534.6761627197266, 296.68711853027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 271.78160095214844, 534.6761627197266, 296.68711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "8.2.- Facilitaremos la contrataci\u00f3n de personal en los centros de investigaci\u00f3n p\u00fablicos ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [125.89999389648438, 271.78160095214844, 464.7948760986328, 282.1371154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[2]/LBody", "Text": "en las convocatorias para la contrataci\u00f3n de doctores e investigadores, aumentando las partidas dedicadas a contratos predoctorales y postdoctorales, mejorando la carrera docente en el sistema universitario espa\u00f1ol, y reduciendo la temporalidad del profesorado e investigadores. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 227.98159790039062, 534.9169464111328, 296.68711853027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 227.98159790039062, 534.9169464111328, 296.68711853027344], "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 227.98159790039062, 534.9169464111328, 296.68711853027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 227.98159790039062, 534.9169464111328, 296.68711853027344], "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 199.0615997314453, 87.23135375976562, 209.4171142578125], "ClipBounds": [78.02400207519531, 199.0615997314453, 87.23135375976562, 209.4171142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[3]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 184.54159545898438, 534.6161499023438, 209.4171142578125], "ClipBounds": [78.02400207519531, 184.54159545898438, 534.6161499023438, 209.4171142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "8.3.- Aumentaremos las becas predoctorales y los contratos postdoctorales en el pr\u00f3ximo a\u00f1o", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [143.5399932861328, 184.54159545898438, 246.3555145263672, 194.89712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[3]/LBody", "Text": ", incrementando los contratos de investigadores de forma progresiva y en etapas imprescindibles para el sistema de ciencia. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 169.90159606933594, 534.6533508300781, 209.4171142578125], "ClipBounds": [78.02400207519531, 169.90159606933594, 534.6533508300781, 209.4171142578125], "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 169.90159606933594, 534.6533508300781, 209.4171142578125], "ClipBounds": [78.02400207519531, 169.90159606933594, 534.6533508300781, 209.4171142578125], "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 16, "Path": "//Document/L[32]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 126.34159851074219, 534.6167297363281, 151.2171173095703], "ClipBounds": [78.02400207519531, 126.34159851074219, 534.6167297363281, 151.2171173095703], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/H2[23]", "Text": "2.8.4.- Continuaremos en la equiparaci\u00f3n de derechos del personal investigador predoctoral. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 68.00160217285156, 534.6844024658203, 107.51712036132812], "ClipBounds": [78.02400207519531, 68.00160217285156, 534.6844024658203, 107.51712036132812], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 97.16160583496094, 102.63215637207031, 107.51712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/H2[24]", "Text": "2.8.5.- Aprobaremos el Estatuto del Personal Docente Investigador, ligado a la nueva Ley de Universidades", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 68.00160217285156, 534.5616760253906, 92.99711608886719], "ClipBounds": [78.02400207519531, 68.00160217285156, 534.5616760253906, 92.99711608886719], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 16, "Path": "//Document/H2[24]/Span", "Text": ", con un modelo profesional, transparente y basado en el m\u00e9rito y la capacidad. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 16, "Path": "//Document/H2[24]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 737.3415985107422, 518.1589508056641, 747.6971130371094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 737.3415985107422, 518.1589508056641, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 17, "Path": "//Document/H2[25]", "Text": "2.8.6.- Continuaremos con la estabilizaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Oferta P\u00fablica de Empleo. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 620.8215942382812, 534.9054412841797, 718.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 620.8215942382812, 534.9054412841797, 718.6571197509766], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 693.6616058349609, 534.7787170410156, 718.6571197509766], "ClipBounds": [78.02400207519531, 693.6616058349609, 534.7787170410156, 718.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[39]/Span", "Text": "2.8.7.- Desarrollo de la Ley de Ciencia 14/2011, con el refuerzo de la transferencia de conocimientos ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [158.66000366210938, 693.6616058349609, 534.7375946044922, 704.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[39]", "Text": "y simplificaci\u00f3n del trabajo de los investigadores en los Organismos P\u00fablicos de Investigaci\u00f3n, el funcionamiento de las oficinas de transferencia de resultados de investigaci\u00f3n (OTRIS), el impulso a la investigaci\u00f3n aplicada, y complementando la evaluaci\u00f3n del desempe\u00f1o con un sexenio de transferencia de conocimiento que incorpore la aplicaci\u00f3n de las investigaciones, las patentes o la participaci\u00f3n en proyectos de cooperaci\u00f3n. Se revisar\u00e1n las reglas financieras aplicables a la actividad investigadora. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 17, "Path": "//Document/P[39]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 562.7115936279297, 534.9261627197266, 602.2271270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 562.7115936279297, 534.9261627197266, 602.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 17, "Path": "//Document/H2[26]", "Text": "2.8.8.- Aumentaremos los recursos destinados a proyectos de investigaci\u00f3n y los orientaremos con car\u00e1cter plurianual al objeto de poder facilitar el aprovechamiento del talento y la continuidad del personal contratado a cargo de los mismos. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 519.1515960693359, 147.3982391357422, 529.5071258544922], "ClipBounds": [70.94400024414062, 519.1515960693359, 147.3982391357422, 529.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 17, "Path": "//Document/H2[27]", "Text": "2.9.- Vivienda. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 358.9315948486328, 535.0124816894531, 500.3471221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 358.9315948486328, 535.0124816894531, 500.3471221923828], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 475.4716033935547, 534.6767272949219, 500.3471221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 475.4716033935547, 534.6767272949219, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[40]/Span", "Text": "2.9.1.- Impulsaremos la pol\u00edtica de Vivienda con un incremento en la dotaci\u00f3n de recursos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [130.6999969482422, 475.4716033935547, 534.6867218017578, 485.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[40]", "Text": "El derecho a acceder a una vivienda digna se ha puesto en cuesti\u00f3n en la pr\u00e1ctica en nuestro pa\u00eds en los \u00faltimos a\u00f1os, especialmente a ra\u00edz de la crisis, y a una mala planificaci\u00f3n pol\u00edtica en materia de vivienda, dando lugar a una situaci\u00f3n en la que muchas personas se vieron desahuciadas de sus viviendas. Ahora estamos empezando a asistir de nuevo a un incremento paulatino de los precios de alquiler, singularmente en determinadas zonas del pa\u00eds, lo que pone de manifiesto la necesidad de abordar medidas que permitan que los ciudadanos y ciudadanas que en ellas residan tengan acceso en condiciones razonables a una vivienda digna. Para combatir esta situaci\u00f3n se propone ampliar progresivamente el presupuesto actual en materia de Vivienda. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 17, "Path": "//Document/P[40]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 242.62159729003906, 534.9722442626953, 340.36712646484375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 242.62159729003906, 534.9722442626953, 340.36712646484375], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 330.0115966796875, 528.6156768798828, 340.36712646484375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 330.0115966796875, 528.6156768798828, 340.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[41]/Span", "Text": "2.9.2.- Pondremos en marcha un Plan Estatal para la Rehabilitaci\u00f3n de Viviendas", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [528.8200073242188, 330.0115966796875, 534.9582366943359, 340.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[41]", "Text": ", complementario al Plan Estatal de Vivienda, que incluya financiaci\u00f3n espec\u00edfica para la vivienda destinada al alquiler, incluyendo a peque\u00f1os propietarios que rehabiliten sus pisos y los pongan en alquiler a precios asequibles. El Plan tendr\u00e1 una duraci\u00f3n de cuatro a\u00f1os. El objetivo ser\u00e1 la rehabilitaci\u00f3n de viviendas para la eficiencia energ\u00e9tica, la reducci\u00f3n de la factura de la luz y la accesibilidad. Incluir\u00e1 el aislamiento t\u00e9rmico, la instalaci\u00f3n de sistemas de calefacci\u00f3n y agua caliente eficientes, y la iluminaci\u00f3n de bajo consumo. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 17, "Path": "//Document/P[41]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 178.42160034179688, 534.9054412841797, 234.2139129638672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 178.42160034179688, 534.9054412841797, 234.2139129638672], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 221.98159790039062, 117.35951232910156, 232.3371124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[42]", "Text": "El plan responder", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [169.6999969482422, 221.89328002929688, 178.54518127441406, 234.2139129638672], "ClipBounds": [169.6999969482422, 221.89328002929688, 178.54518127441406, 234.2139129638672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[42]/Span", "Text": "\u00e1\u0301 ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [181.4600067138672, 221.98159790039062, 304.22479248046875, 232.3371124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[42]", "Text": "a criterios de eficiencia energ\u00e9tica y accesibilidad e incluir", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [484.5399932861328, 221.89328002929688, 493.3851776123047, 234.2139129638672], "ClipBounds": [484.5399932861328, 221.89328002929688, 493.3851776123047, 234.2139129638672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[42]/Span[2]", "Text": "\u00e1\u0301 ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [496.4199981689453, 221.98159790039062, 534.9054412841797, 232.3371124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/P[42]", "Text": "ayudas destinadas prioritariamente a edificios ubicados en zonas menos pobladas y de colectivos vulnerables. Las empresas tambi\u00e9n se beneficiar\u00e1n de este plan de rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de programas de apoyo financiero para la adopci\u00f3n de tecnolog\u00edas m\u00e1s eficientes. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 17, "Path": "//Document/P[42]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 15.75, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 149.38160705566406, 405.3402404785156, 159.73712158203125], "ClipBounds": [78.02400207519531, 149.38160705566406, 405.3402404785156, 159.73712158203125], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 149.38160705566406, 105.55775451660156, 159.73712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/H2[28]", "Text": "2.9.3.- Frenaremos las subidas abusivas del alquiler. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [355.8699951171875, 149.38160705566406, 405.3402404785156, 159.73712158203125], "ClipBounds": [355.8699951171875, 149.38160705566406, 405.3402404785156, 159.73712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/H2[28]/Span", "Text": "Para ello: ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 17, "Path": "//Document/H2[28]", "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 76.5216064453125, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 76.5216064453125, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 124.38499450683594, 95.54695129394531, 129.47900390625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 124.38499450683594, 95.54695129394531, 129.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/L[33]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 76.5216064453125, 534.9073486328125, 130.57711791992188], "ClipBounds": [106.58000183105469, 76.5216064453125, 534.9073486328125, 130.57711791992188], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 17, "Path": "//Document/L[33]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "Se impulsar\u00e1n las medidas normativas necesarias para poner techo a las subidas abusivas de precios de alquiler en determinadas zonas de mercado tensionado. Se habilitar\u00e1 a las comunidades aut\u00f3nomas y/o ayuntamientos para que a partir del Sistema Estatal de \u00cdndices de Referencia de Precios del Alquiler de Vivienda que est\u00e1 ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 679.0216064453125, 534.8647155761719, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 679.0216064453125, 534.8647155761719, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "desarrollando el Ministerio de Fomento puedan establecer su \u00edndice de precios de acuerdo a una metodolog\u00eda objetiva y sujeto a revisi\u00f3n peri\u00f3dica. Se tomar\u00e1n en cuenta los avances de aquellas comunidades aut\u00f3nomas que tengan definido un sistema Referencia de Precios del Alquiler, agilizando los mecanismos que hagan posible su puesta en marcha. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 76.5216064453125, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 76.5216064453125, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "Page": 17, "Path": "//Document/L[33]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 76.5216064453125, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 76.5216064453125, 534.9073486328125, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 17, "Path": "//Document/L[33]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 662.6649932861328, 95.54695129394531, 667.7590026855469], "ClipBounds": [88.82400512695312, 662.6649932861328, 95.54695129394531, 667.7590026855469], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 585.7516021728516, 534.8312835693359, 668.8571166992188], "ClipBounds": [106.58000183105469, 585.7516021728516, 534.8312835693359, 668.8571166992188], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[2]/LBody", "Text": "Los ayuntamientos que as\u00ed lo consideren podr\u00e1n declarar de forma objetiva y fundamentada en criterios t\u00e9cnicos, con car\u00e1cter temporal y excepcionalmente, una zona urbana de mercado tensionado cuando se haya producido un incremento abusivo y sostenido de las rentas de alquiler de vivienda habitual, que obstaculice a sus habitantes el acceso y el disfrute de una vivienda a un precio razonable, y, con ello, el ejercicio del derecho a una vivienda. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 585.7516021728516, 534.8312835693359, 668.8571166992188], "ClipBounds": [88.82400512695312, 585.7516021728516, 534.8312835693359, 668.8571166992188], "Lang": "es", "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 569.3950042724609, 95.66694641113281, 574.4889984130859], "ClipBounds": [88.94400024414062, 569.3950042724609, 95.66694641113281, 574.4889984130859], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 507.03160095214844, 534.8492736816406, 575.5871124267578], "ClipBounds": [106.94000244140625, 507.03160095214844, 534.8492736816406, 575.5871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "El objetivo de los \u00edndices de referencia mencionado en los p\u00e1rrafos anteriores es que los ayuntamientos y/o comunidades aut\u00f3nomas que as\u00ed lo consideren puedan regular las subidas abusivas del precio del alquiler en las zonas previamente declaradas tensionadas y a la vez evitar posibles efectos de contracci\u00f3n de la oferta de vivienda en alquiler. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 477.99159240722656, 87.23135375976562, 488.3471221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 477.99159240722656, 87.23135375976562, 488.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]/LBody/L/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 477.99159240722656, 443.868408203125, 488.3471221923828], "ClipBounds": [87.23139953613281, 477.99159240722656, 443.868408203125, 488.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody/Span", "Text": "9.4.- Se impulsar\u00e1n medidas para asegurar el realojo inmediato ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [446.86000061035156, 477.99159240722656, 534.8598327636719, 488.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "en determinadas condiciones de las personas inquilinas que no puedan hacer frente a la renta por carecer de recursos econ\u00f3micos o por situaciones de vulnerabilidad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 488.3471221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 488.3471221923828], "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 488.3471221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 488.3471221923828], "Lang": "es", "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.625, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 488.3471221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 488.3471221923828], "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]/LBody/L"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 575.5871124267578], "ClipBounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 575.5871124267578], "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 575.5871124267578], "ClipBounds": [78.02400207519531, 448.83160400390625, 534.8598327636719, 575.5871124267578], "Lang": "es", "Page": 18, "Path": "//Document/L[33]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 17, "Path": "//Document/L[33]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 390.7315979003906, 534.9185638427734, 430.1271209716797], "ClipBounds": [78.02400207519531, 390.7315979003906, 534.9185638427734, 430.1271209716797], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 419.7716064453125, 105.55775451660156, 430.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/H2[29]", "Text": "2.9.5.- Se fomentar\u00e1 el alquiler social para las personas que, tras haber cedido o perdido en ejecuci\u00f3n hipotecaria su vivienda \u00fanica y habitual, no dispongan de alternativa habitacional. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [147.86000061035156, 390.7315979003906, 534.7134399414062, 401.0871124267578], "ClipBounds": [147.86000061035156, 390.7315979003906, 534.7134399414062, 401.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/H2[29]/Span", "Text": "Se estudiar\u00e1n obligaciones adicionales para los grandes tenedores de vivienda. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 18, "Path": "//Document/H2[29]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 340.9315948486328, 534.59423828125, 380.4471130371094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 340.9315948486328, 534.59423828125, 380.4471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 18, "Path": "//Document/P[43]", "Text": "Se establecer\u00e1 un informe obligatorio a los servicios de bienestar social en caso de desahucio para que las administraciones puedan ayudar a las familias afectadas con el fin de garantizar una alternativa habitacional. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 312.0115966796875, 87.23135375976562, 322.36712646484375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 312.0115966796875, 87.23135375976562, 322.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[34]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 312.0115966796875, 204.84608459472656, 322.36712646484375], "ClipBounds": [87.23139953613281, 312.0115966796875, 204.84608459472656, 322.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[34]/LI/LBody/Span", "Text": "9.6.- Alquiler tur\u00edstico. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [204.52999877929688, 312.0115966796875, 534.7032775878906, 322.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[34]/LI/LBody", "Text": "El incremento de los precios de alquiler y la limitaci\u00f3n de oferta para uso residencial es especialmente grave en algunas ciudades como consecuencia del uso tur\u00edstico de los alojamientos. Para abordar esta cuesti\u00f3n se impulsar\u00e1n reformas normativas que permitan que las comunidades de propietarios puedan prohibir el ejercicio de la actividad de alquiler tur\u00edstico o fijar determinadas condiciones para su ejercicio. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 253.66160583496094, 534.9059143066406, 322.36712646484375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 253.66160583496094, 534.9059143066406, 322.36712646484375], "Page": 18, "Path": "//Document/L[34]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 253.66160583496094, 534.9059143066406, 322.36712646484375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 253.66160583496094, 534.9059143066406, 322.36712646484375], "Lang": "es", "Page": 18, "Path": "//Document/L[34]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 15.625, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 253.66160583496094, 534.9059143066406, 322.36712646484375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 253.66160583496094, 534.9059143066406, 322.36712646484375], "Page": 18, "Path": "//Document/L[34]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 224.74159240722656, 339.77528381347656, 235.0971221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 224.74159240722656, 339.77528381347656, 235.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 18, "Path": "//Document/H2[30]", "Text": "2.9.7.- Uso social de la vivienda y parque p\u00fablico. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.75}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.9126281738281, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 79.04159545898438, 534.9126281738281, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 199.625, 95.54695129394531, 204.718994140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 199.625, 95.54695129394531, 204.718994140625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[35]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 79.04159545898438, 534.8948822021484, 207.6939239501953], "ClipBounds": [106.58000183105469, 79.04159545898438, 534.8948822021484, 207.6939239501953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[35]/LI/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Se establecer\u00e1 un marco legal que defina los conceptos de ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 180.85328674316406, 534.6162414550781, 207.6939239501953], "ClipBounds": [106.58000183105469, 180.85328674316406, 534.6162414550781, 207.6939239501953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[35]/LI/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "\u201cvivienda vac\u00eda\u201d y \u201cgran tenedor de vivienda\u201d ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 79.04159545898438, 534.8948822021484, 207.6939239501953], "ClipBounds": [106.58000183105469, 79.04159545898438, 534.8948822021484, 207.6939239501953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 18, "Path": "//Document/L[35]/LI/LBody/ParagraphSpan", "Text": "y ponga a disposici\u00f3n de las comunidades aut\u00f3nomas y los municipios distintas herramientas para su detecci\u00f3n y diagn\u00f3stico. Asimismo, se definir\u00e1 una pol\u00edtica espec\u00edfica en esta materia, que permita establecer en los distintos supuestos del fen\u00f3meno (inhabitabilidad, grandes tenedores, inseguridad para su alquiler, etc.) las medidas m\u00e1s adecuadas: fiscales, sancionadoras, de aseguramiento o est\u00edmulo, para movilizar vivienda vac\u00eda, en un marco donde los grandes tenedores de vivienda colaboren con la administraci\u00f3n competente para poner a disposici\u00f3n del mercado de alquiler la vivienda vac\u00eda a precio razonables. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 79.04159545898438, 534.8948822021484, 207.6939239501953], "ClipBounds": [106.58000183105469, 79.04159545898438, 534.8948822021484, 207.6939239501953], "Page": 18, "Path": "//Document/L[35]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 79.04159545898438, 534.8948822021484, 207.6939239501953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 79.04159545898438, 534.8948822021484, 207.6939239501953], "Lang": "es", "Page": 18, "Path": "//Document/L[35]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 708.1815948486328, 534.6931915283203, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 708.1815948486328, 534.6931915283203, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[2]/LBody", "Text": "Se elaborar\u00e1 un Plan de actuaci\u00f3n de SAREB para garantizar la firma de convenios con comunidades aut\u00f3nomas y ayuntamientos que impulsen la utilizaci\u00f3n de viviendas para alquileres sociales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 708.1815948486328, 534.6931915283203, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 708.1815948486328, 534.6931915283203, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 691.7050018310547, 95.66694641113281, 696.7989959716797], "ClipBounds": [88.94400024414062, 691.7050018310547, 95.66694641113281, 696.7989959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 658.5016021728516, 534.6455078125, 697.8971252441406], "ClipBounds": [106.94000244140625, 658.5016021728516, 534.6455078125, 697.8971252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Se determinar\u00e1 el car\u00e1cter social de la vivienda de protecci\u00f3n p\u00fablica con una normativa que garantice su explotaci\u00f3n \u00fanicamente para alquiler de personas vulnerables, evitando que sean vendidas o explotadas por fondos buitre. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 629.5816040039062, 87.23135375976562, 639.9371185302734], "ClipBounds": [78.02400207519531, 629.5816040039062, 87.23135375976562, 639.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 629.5816040039062, 506.32936096191406, 639.9371185302734], "ClipBounds": [87.23139953613281, 629.5816040039062, 506.32936096191406, 639.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody/Span", "Text": "9.8.- Movilizaremos suelo p\u00fablico para vivienda en alquiler social o asequible", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [506.5, 629.5816040039062, 534.8948822021484, 639.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody", "Text": ", con instrumentos financieros a trav\u00e9s del ICO y el BEI para la promoci\u00f3n de viviendas en alquiler de los principales agentes (promotores p\u00fablicos y privados, cooperativas y econom\u00eda social entre otros) y estimularemos la oferta privada en alquiler. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 585.7516021728516, 534.8948822021484, 639.9371185302734], "ClipBounds": [78.02400207519531, 585.7516021728516, 534.8948822021484, 639.9371185302734], "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 585.7516021728516, 534.8948822021484, 639.9371185302734], "ClipBounds": [78.02400207519531, 585.7516021728516, 534.8948822021484, 639.9371185302734], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 556.7115936279297, 87.23135375976562, 567.0671234130859], "ClipBounds": [78.02400207519531, 556.7115936279297, 87.23135375976562, 567.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 542.1916046142578, 534.8721618652344, 567.0671234130859], "ClipBounds": [78.02400207519531, 542.1916046142578, 534.8721618652344, 567.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/LBody/Span", "Text": "9.9.- Reorientaci\u00f3n del Plan Estatal de Vivienda 2018-2021 para impulsar el alquiler asequible y la rehabilitaci\u00f3n ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [237.77000427246094, 542.1916046142578, 442.9263153076172, 552.547119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "en coordinaci\u00f3n con las comunidades aut\u00f3nomas, con el objetivo de configurar un parque de vivienda social o sujeta a protecci\u00f3n, al servicio de las pol\u00edticas p\u00fablicas de vivienda. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8721618652344, 567.0671234130859], "ClipBounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8721618652344, 567.0671234130859], "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8721618652344, 567.0671234130859], "ClipBounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8721618652344, 567.0671234130859], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 12, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8948822021484, 639.9371185302734], "ClipBounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8948822021484, 639.9371185302734], "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody/L"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8948822021484, 697.8971252441406], "ClipBounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8948822021484, 697.8971252441406], "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8948822021484, 697.8971252441406], "ClipBounds": [78.02400207519531, 513.0316009521484, 534.8948822021484, 697.8971252441406], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 490.6750030517578, 95.54695129394531, 495.7689971923828], "ClipBounds": [88.82400512695312, 490.6750030517578, 95.54695129394531, 495.7689971923828], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[4]/Lbl/StyleSpan/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 486.5115966796875, 534.5442352294922, 496.86712646484375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 486.5115966796875, 534.5442352294922, 496.86712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[4]/LBody/StyleSpan", "Text": "Para favorecer la promoci\u00f3n y el uso de vivienda de alquiler social, tambi\u00e9n vamos a ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [106.58000183105469, 471.99159240722656, 164.62831115722656, 482.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[4]/LBody", "Text": "movilizar el ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [164.66000366210938, 471.99159240722656, 238.63912963867188, 482.3471221923828], "ClipBounds": [164.66000366210938, 471.99159240722656, 238.63912963867188, 482.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "suelo p\u00fablico ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [238.61000061035156, 471.99159240722656, 326.85272216796875, 482.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[4]/LBody", "Text": "que se encuentre disponible. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 471.99159240722656, 534.5442352294922, 496.86712646484375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 471.99159240722656, 534.5442352294922, 496.86712646484375], "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 471.99159240722656, 534.5442352294922, 496.86712646484375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 471.99159240722656, 534.5442352294922, 496.86712646484375], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 455.51499938964844, 95.54695129394531, 460.60899353027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 455.51499938964844, 95.54695129394531, 460.60899353027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 422.2915954589844, 534.9126281738281, 461.7071228027344], "ClipBounds": [106.58000183105469, 422.2915954589844, 534.9126281738281, 461.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[5]/LBody", "Text": "Se facilitar\u00e1 una l\u00ednea de financiaci\u00f3n para que las comunidades aut\u00f3nomas que as\u00ed lo han regulado puedan ejercer los derechos de tanteo y retracto en las transmisiones de viviendas adquiridas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 422.2915954589844, 534.9126281738281, 461.7071228027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 422.2915954589844, 534.9126281738281, 461.7071228027344], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 7.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 405.81500244140625, 95.54695129394531, 410.90899658203125], "ClipBounds": [88.82400512695312, 405.81500244140625, 95.54695129394531, 410.90899658203125], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[6]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 401.65159606933594, 409.8819122314453, 412.0071258544922], "ClipBounds": [106.58000183105469, 401.65159606933594, 409.8819122314453, 412.0071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[6]/LBody", "Text": "Medidas de agilizaci\u00f3n de tr\u00e1mites de concesi\u00f3n de licencias. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 401.65159606933594, 409.8819122314453, 412.0071258544922], "ClipBounds": [88.82400512695312, 401.65159606933594, 409.8819122314453, 412.0071258544922], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 385.2949981689453, 95.54695129394531, 390.3890075683594], "ClipBounds": [88.82400512695312, 385.2949981689453, 95.54695129394531, 390.3890075683594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[7]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 337.57159423828125, 534.6559906005859, 391.48712158203125], "ClipBounds": [106.58000183105469, 337.57159423828125, 534.6559906005859, 391.48712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[7]/LBody", "Text": "Medidas en materia de informaci\u00f3n y transparencia para dar seguimiento a la informaci\u00f3n sobre oferta de vivienda en alquiler (precios, disponibilidad de vivienda social o situaci\u00f3n del parque de viviendas), as\u00ed como de la demanda (situaci\u00f3n socioecon\u00f3mica de los hogares, registros de demandantes o din\u00e1micas demogr\u00e1ficas). ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 337.57159423828125, 534.6559906005859, 391.48712158203125], "ClipBounds": [88.82400512695312, 337.57159423828125, 534.6559906005859, 391.48712158203125], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[7]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 321.0950012207031, 95.66694641113281, 326.1889953613281], "ClipBounds": [88.94400024414062, 321.0950012207031, 95.66694641113281, 326.1889953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 287.8916015625, 534.8448791503906, 327.28712463378906], "ClipBounds": [106.94000244140625, 287.8916015625, 534.8448791503906, 327.28712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Se suscribir\u00e1n convenios bilaterales con ciudades donde se dan situaciones de mercado tensionado que permitan hacer frente a las necesidades espec\u00edficas en materia de vivienda. En dichos Convenios se establecer\u00e1n las obligaciones de las partes firmantes. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 258.82159423828125, 87.23135375976562, 269.1771240234375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 258.82159423828125, 87.23135375976562, 269.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]/LBody/L/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 258.82159423828125, 324.8379211425781, 269.1771240234375], "ClipBounds": [87.23139953613281, 258.82159423828125, 324.8379211425781, 269.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]/LBody/L/LI/LBody/Span", "Text": "9.10.- Protecci\u00f3n a las personas hipotecadas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [324.19000244140625, 258.82159423828125, 534.9105682373047, 269.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "Impulsaremos nuevas medidas de car\u00e1cter normativo que refuercen la protecci\u00f3n de las personas hipotecadas, la transparencia de las condiciones de contrataci\u00f3n y de sus implicaciones econ\u00f3micas y jur\u00eddicas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 269.1771240234375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 269.1771240234375], "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]/LBody/L/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 269.1771240234375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 269.1771240234375], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 269.1771240234375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 269.1771240234375], "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]/LBody/L"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 327.28712463378906], "ClipBounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 327.28712463378906], "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 327.28712463378906], "ClipBounds": [78.02400207519531, 229.66160583496094, 534.9105682373047, 327.28712463378906], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/L[35]/LI[8]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 18, "Path": "//Document/L[35]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 179.98159790039062, 534.6715240478516, 219.4971160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 179.98159790039062, 534.6715240478516, 219.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/P[44]", "Text": "El procedimiento de ejecuci\u00f3n hipotecaria deber\u00e1 garantizar todos los medios de defensa y de prueba para la protecci\u00f3n del deudor hipotecario, de acuerdo con lo que establece la normativa europea. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 115.90159606933594, 534.754150390625, 169.81712341308594], "ClipBounds": [78.02400207519531, 115.90159606933594, 534.754150390625, 169.81712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/P[45]", "Text": "Se impulsar\u00e1n los mecanismos para la reestructuraci\u00f3n viable de las deudas hipotecarias sobre la vivienda habitual de los deudores de buena fe en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. Se reforzar\u00e1 la coordinaci\u00f3n entre los \u00f3rganos judiciales y los servicios sociales en caso de ejecuci\u00f3n hipotecaria para evitar las situaciones de desamparo y exclusi\u00f3n residencial. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.375}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 72.20159912109375, 534.7046356201172, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 72.20159912109375, 534.7046356201172, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 86.84159851074219, 349.18336486816406, 97.19711303710938], "ClipBounds": [78.02400207519531, 86.84159851074219, 349.18336486816406, 97.19711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/P[46]/ParagraphSpan/StyleSpan", "Text": "2.9.11.- Se potenciar\u00e1 el Observatorio de la vivienda ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 72.20159912109375, 534.7046356201172, 97.19711303710938], "ClipBounds": [78.02400207519531, 72.20159912109375, 534.7046356201172, 97.19711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/P[46]/ParagraphSpan/StyleSpan[2]", "Text": "con el objetivo de investigar y analizar ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 72.20159912109375, 534.7046356201172, 97.19711303710938], "ClipBounds": [78.02400207519531, 72.20159912109375, 534.7046356201172, 97.19711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 19, "Path": "//Document/P[46]/ParagraphSpan/StyleSpan[2]", "Text": "la situaci\u00f3n de la vivienda en Espa\u00f1a (parque de alquiler privado, vivienda vac\u00eda, necesidades ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 737.2216033935547, 534.6163177490234, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 737.2216033935547, 534.6163177490234, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/P[46]/ParagraphSpan[2]/StyleSpan", "Text": "habitacionales, situaciones de riesgos de exclusi\u00f3n residencial, etc.), y que permita una ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"BackgroundColor": [1, 1, 1]}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 722.7015991210938, 534.6163177490234, 747.5771179199219], "ClipBounds": [78.02400207519531, 722.7015991210938, 534.6163177490234, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/P[46]/ParagraphSpan[2]", "Text": "auditor\u00eda p\u00fablica de la oferta y calidad de las viviendas p\u00fablicas. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 19, "Path": "//Document/P[46]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 664.6215972900391, 534.6508026123047, 704.0171203613281], "ClipBounds": [78.02400207519531, 664.6215972900391, 534.6508026123047, 704.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 664.6215972900391, 251.59487915039062, 674.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/H2[31]", "Text": "aut\u00f3nomas y los ayuntamientos. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/H2[31]", "Text": "2.9.12.- Se aprobar\u00e1 una estrategia que aborde la problem\u00e1tica del sinhogarismo de forma integral desde el enfoque de derechos en colaboraci\u00f3n con las comunidades ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 620.9416046142578, 243.42823791503906, 631.297119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 620.9416046142578, 243.42823791503906, 631.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/H2[32]", "Text": "2.10.- Prevenci\u00f3n de adicciones. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 15.75}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 591.8715972900391, 522.02294921875, 602.2271270751953], "ClipBounds": [78.02400207519531, 591.8715972900391, 522.02294921875, 602.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/H2[33]", "Text": "2.10.1.- Regulaci\u00f3n urgente de los juegos de azar para prevenir y frenar la ludopat\u00eda. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.75}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 262.1815948486328, 535.0398406982422, 572.9471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 262.1815948486328, 535.0398406982422, 572.9471130371094], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 566.7550048828125, 95.54695129394531, 571.8489990234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 566.7550048828125, 95.54695129394531, 571.8489990234375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 548.0715942382812, 534.4462280273438, 572.9471130371094], "ClipBounds": [106.58000183105469, 548.0715942382812, 534.4462280273438, 572.9471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI/LBody", "Text": "Aprobaremos una regulaci\u00f3n de la publicidad de los juegos de azar y apuestas en l\u00ednea, de \u00e1mbito estatal y similar a la de los productos del tabaco. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 548.0715942382812, 534.4462280273438, 572.9471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 548.0715942382812, 534.4462280273438, 572.9471130371094], "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 531.7149963378906, 95.66694641113281, 536.8090057373047], "ClipBounds": [88.94400024414062, 531.7149963378906, 95.66694641113281, 536.8090057373047], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 469.3515930175781, 534.6185455322266, 537.9071197509766], "ClipBounds": [106.94000244140625, 469.3515930175781, 534.6185455322266, 537.9071197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[2]/LBody", "Text": "Introduciremos medidas de informaci\u00f3n, gesti\u00f3n y limitaci\u00f3n del consumo de juegos de azar en el marco regulador de los juegos de azar y apuesta en l\u00ednea, con el objetivo de reforzar la autoconciencia y autonom\u00eda del jugador de cara a pr\u00e1cticas de consumo saludable y para prevenir, anticipar o identificar la generaci\u00f3n de patrones de juego problem\u00e1tico. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 469.3515930175781, 534.6185455322266, 537.9071197509766], "ClipBounds": [88.94400024414062, 469.3515930175781, 534.6185455322266, 537.9071197509766], "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 452.9949951171875, 95.66694641113281, 458.08900451660156], "ClipBounds": [88.94400024414062, 452.9949951171875, 95.66694641113281, 458.08900451660156], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 419.65159606933594, 535.0398406982422, 459.18711853027344], "ClipBounds": [106.94000244140625, 419.65159606933594, 535.0398406982422, 459.18711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[3]/LBody", "Text": "En el marco de la Conferencia Sectorial impulsaremos criterios homog\u00e9neos con las comunidades aut\u00f3nomas para evitar que los locales de apuestas puedan abrir antes de las 22.00h y que limiten su proximidad a centros escolares. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 419.65159606933594, 535.0398406982422, 459.18711853027344], "ClipBounds": [88.94400024414062, 419.65159606933594, 535.0398406982422, 459.18711853027344], "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 403.2949981689453, 95.66694641113281, 408.3890075683594], "ClipBounds": [88.94400024414062, 403.2949981689453, 95.66694641113281, 408.3890075683594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 370.0915985107422, 534.6516876220703, 409.48712158203125], "ClipBounds": [106.94000244140625, 370.0915985107422, 534.6516876220703, 409.48712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[4]/LBody", "Text": "Promoveremos la implicaci\u00f3n de los operadores de juegos de azar y apuestas en el desarrollo de acciones de informaci\u00f3n, prevenci\u00f3n, sensibilizaci\u00f3n y reparaci\u00f3n de los posibles efectos indeseables derivados de la actividad de juegos de azar. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 370.0915985107422, 534.6516876220703, 409.48712158203125], "ClipBounds": [88.94400024414062, 370.0915985107422, 534.6516876220703, 409.48712158203125], "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 353.73500061035156, 95.66694641113281, 358.82899475097656], "ClipBounds": [88.94400024414062, 353.73500061035156, 95.66694641113281, 358.82899475097656], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 262.1815948486328, 534.9276733398438, 359.9271240234375], "ClipBounds": [106.94000244140625, 262.1815948486328, 534.9276733398438, 359.9271240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[5]/LBody", "Text": "Reorientaremos la tasa por la gesti\u00f3n administrativa del juego que pagan los operadores en l\u00ednea con el fin de destinar un porcentaje a iniciativas preventivas, de sensibilizaci\u00f3n, de intervenci\u00f3n y de control, as\u00ed como de reparaci\u00f3n de los efectos negativos producidos por la actividad del juego. Estableceremos la obligaci\u00f3n de que los locales de juego y apuestas abiertos al p\u00fablico cuenten, en su entrada, con un cartel de advertencia sobre los peligros de la ludopat\u00eda, con un contenido y proporciones an\u00e1logas a los que aparecen en las cajetillas de tabaco. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 262.1815948486328, 534.9276733398438, 359.9271240234375], "ClipBounds": [88.94400024414062, 262.1815948486328, 534.9276733398438, 359.9271240234375], "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 20, "Path": "//Document/L[36]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 218.74159240722656, 333.4482421875, 229.0971221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 218.74159240722656, 333.4482421875, 229.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/H2[34]", "Text": "2.11.- Regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica y transparencia. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 8}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 181.66160583496094, 534.9351959228516, 206.53712463378906], "ClipBounds": [78.02400207519531, 181.66160583496094, 534.9351959228516, 206.53712463378906], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 196.1815948486328, 111.67391967773438, 206.53712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/H2[35]", "Text": "2.11.1.- Promoveremos acuerdos parlamentarios de consenso que permitan la elecci\u00f3n y renovaci\u00f3n de los \u00f3rganos constitucionales y organismos independientes", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [472.7799987792969, 181.66160583496094, 534.9351959228516, 192.01712036132812], "ClipBounds": [472.7799987792969, 181.66160583496094, 534.9351959228516, 192.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/H2[35]/Span", "Text": ", como en el ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/H2[35]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 123.34159851074219, 534.6383972167969, 177.2571258544922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 123.34159851074219, 534.6383972167969, 177.2571258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/P[47]", "Text": "caso del Consejo General del Poder Judicial, el Defensor del Pueblo, la Presidencia del Consejo de Transparencia y Buen Gobierno y el Consejo de Administraci\u00f3n de Radiotelevisi\u00f3n Espa\u00f1ola. Primaremos en la b\u00fasqueda de dichos acuerdos los principios de m\u00e9rito, capacidad, igualdad, paridad de g\u00e9nero y prestigio profesional. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 65.12159729003906, 535.0091247558594, 747.6971130371094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 65.12159729003906, 535.0091247558594, 747.6971130371094], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 94.28160095214844, 87.23135375976562, 104.63711547851562], "ClipBounds": [78.02400207519531, 94.28160095214844, 87.23135375976562, 104.63711547851562], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[37]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 94.28160095214844, 395.8260803222656, 104.63711547851562], "ClipBounds": [87.23139953613281, 94.28160095214844, 395.8260803222656, 104.63711547851562], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[37]/LI/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "11.2.- Elaboraremos un Plan Nacional contra la Corrupci\u00f3n", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 65.12159729003906, 534.7669525146484, 104.63711547851562], "ClipBounds": [78.02400207519531, 65.12159729003906, 534.7669525146484, 104.63711547851562], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 20, "Path": "//Document/L[37]/LI/LBody/ParagraphSpan", "Text": ", que estudiar\u00e1 una reforma del C\u00f3digo Penal. Tambi\u00e9n incluir\u00e1 la ampliaci\u00f3n de las plantillas de las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado destinadas a la lucha contra la corrupci\u00f3n y los delitos econ\u00f3micos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 65.12159729003906, 534.7669525146484, 104.63711547851562], "ClipBounds": [78.02400207519531, 65.12159729003906, 534.7669525146484, 104.63711547851562], "Page": 20, "Path": "//Document/L[37]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 65.12159729003906, 534.7669525146484, 104.63711547851562], "ClipBounds": [78.02400207519531, 65.12159729003906, 534.7669525146484, 104.63711547851562], "Lang": "es", "Page": 20, "Path": "//Document/L[37]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 737.3415985107422, 87.23135375976562, 747.6971130371094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 737.3415985107422, 87.23135375976562, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 737.3415985107422, 400.6795959472656, 747.6971130371094], "ClipBounds": [87.23139953613281, 737.3415985107422, 400.6795959472656, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "11.3.- Aprobaremos una Ley integral contra la corrupci\u00f3n", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [400.75, 737.3415985107422, 534.9522399902344, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[2]/LBody", "Text": ", en la que se incluir\u00e1 un Estatuto del denunciante. Se incluir\u00e1n atenuantes en funci\u00f3n del delito y las circunstancias de la denuncia. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 708.1815948486328, 534.9522399902344, 747.6971130371094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 708.1815948486328, 534.9522399902344, 747.6971130371094], "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 708.1815948486328, 534.9522399902344, 747.6971130371094], "ClipBounds": [78.02400207519531, 708.1815948486328, 534.9522399902344, 747.6971130371094], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 679.1416015625, 87.23135375976562, 689.4971160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 679.1416015625, 87.23135375976562, 689.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[3]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 679.1416015625, 344.18487548828125, 689.4971160888672], "ClipBounds": [87.23139953613281, 679.1416015625, 344.18487548828125, 689.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "11.4.- Abordaremos la regulaci\u00f3n de los lobbies ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [344.9499969482422, 679.1416015625, 534.6834411621094, 689.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[3]/LBody", "Text": "para hacer transparente su incidencia pol\u00edtica, con registro obligatorio y p\u00fablico de sus entrevistas y agendas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 664.5016021728516, 534.6834411621094, 689.4971160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 664.5016021728516, 534.6834411621094, 689.4971160888672], "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 664.5016021728516, 534.6834411621094, 689.4971160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 664.5016021728516, 534.6834411621094, 689.4971160888672], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 635.5816040039062, 87.23135375976562, 645.9371185302734], "ClipBounds": [78.02400207519531, 635.5816040039062, 87.23135375976562, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[4]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 635.5816040039062, 111.67396545410156, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[4]/LBody", "Text": "11.5.- Regularemos de manera m\u00e1s efectiva las condiciones de incompatibilidad del desempe\u00f1o profesional de actividades privadas para los servidores p\u00fablicos", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8819122314453, 631.297119140625], "ClipBounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8819122314453, 631.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[4]/LBody/Span", "Text": ", y endureceremos las sanciones por su incumplimiento. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8819122314453, 645.9371185302734], "ClipBounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8819122314453, 645.9371185302734], "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8819122314453, 645.9371185302734], "ClipBounds": [78.02400207519531, 606.3016052246094, 534.8819122314453, 645.9371185302734], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 577.3515930175781, 87.23135375976562, 587.7071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 577.3515930175781, 87.23135375976562, 587.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[5]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 577.3515930175781, 523.6391296386719, 587.7071228027344], "ClipBounds": [87.23139953613281, 577.3515930175781, 523.6391296386719, 587.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[5]/LBody/Span", "Text": "11.6.- Aprobaremos una reforma de la Ley de Transparencia y Buen Gobierno ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [526.4199981689453, 577.3515930175781, 535.0091247558594, 587.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[5]/LBody", "Text": "y aprobaremos su Reglamento sobre la base de la experiencia acumulada. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 562.5915985107422, 535.0091247558594, 587.7071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 562.5915985107422, 535.0091247558594, 587.7071228027344], "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 562.5915985107422, 535.0091247558594, 587.7071228027344], "ClipBounds": [78.02400207519531, 562.5915985107422, 535.0091247558594, 587.7071228027344], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/L[37]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.75, "SpaceAfter": 14.25}}], "Page": 20, "Path": "//Document/L[37]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 519.0316009521484, 534.9582366943359, 544.0271148681641], "ClipBounds": [78.02400207519531, 519.0316009521484, 534.9582366943359, 544.0271148681641], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 533.6716003417969, 87.23135375976562, 544.0271148681641], "ClipBounds": [78.02400207519531, 533.6716003417969, 87.23135375976562, 544.0271148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/H2[36]/Span", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 519.0316009521484, 534.9582366943359, 544.0271148681641], "ClipBounds": [78.02400207519531, 519.0316009521484, 534.9582366943359, 544.0271148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/H2[36]/Span[2]", "Text": "11.7.- Reformaremos la Constituci\u00f3n para limitar los aforamientos pol\u00edticos, limit\u00e1ndolos al ejercicio de la funci\u00f3n por parte del cargo p\u00fablico. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/H2[36]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 402.6116027832031, 534.8843231201172, 502.2239227294922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 402.6116027832031, 534.8843231201172, 502.2239227294922], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 489.99159240722656, 87.23135375976562, 500.3471221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 489.99159240722656, 87.23135375976562, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 489.99159240722656, 439.0803985595703, 500.3471221923828], "ClipBounds": [87.23139953613281, 489.99159240722656, 439.0803985595703, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI/LBody/Span", "Text": "11.8.- Se iniciar\u00e1n acciones para reforzar la lucha contra los ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [443.13999938964844, 489.99159240722656, 448.6600036621094, 500.3471221923828], "ClipBounds": [443.13999938964844, 489.99159240722656, 448.6600036621094, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI/LBody/Span[2]", "Text": "\u201c", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [448.6600036621094, 489.99159240722656, 490.3139190673828, 500.3471221923828], "ClipBounds": [448.6600036621094, 489.99159240722656, 490.3139190673828, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI/LBody/Span[3]", "Text": "c\u00e1rteles", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [490.3000030517578, 489.9032745361328, 498.5800018310547, 502.2239227294922], "ClipBounds": [490.3000030517578, 489.9032745361328, 498.5800018310547, 502.2239227294922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI/LBody/Span[4]", "Text": "\u201d ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 475.4716033935547, 534.8843231201172, 500.3471221923828], "ClipBounds": [78.02400207519531, 475.4716033935547, 534.8843231201172, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI/LBody/Span[5]", "Text": "en la contrataci\u00f3n ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [147.3800048828125, 475.4716033935547, 534.740478515625, 485.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI/LBody", "Text": "p\u00fablica, para desincentivar los fraudes y compensar el sobrecoste, resarcir los da\u00f1os provocados y aumentar la transparencia. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 460.83160400390625, 534.8843231201172, 502.2239227294922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 460.83160400390625, 534.8843231201172, 502.2239227294922], "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 460.83160400390625, 534.8843231201172, 502.2239227294922], "ClipBounds": [78.02400207519531, 460.83160400390625, 534.8843231201172, 502.2239227294922], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.625, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 431.7716064453125, 87.23135375976562, 442.1271209716797], "ClipBounds": [78.02400207519531, 431.7716064453125, 87.23135375976562, 442.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 417.25160217285156, 534.6343994140625, 442.1271209716797], "ClipBounds": [78.02400207519531, 417.25160217285156, 534.6343994140625, 442.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "11.9.- Integraci\u00f3n de los principios de buen gobierno y responsabilidad social corporativa ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [145.5800018310547, 417.25160217285156, 333.98863220214844, 427.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI[2]/LBody", "Text": "en el sector p\u00fablico fundacional y empresarial ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [403.75, 417.25160217285156, 409.88824462890625, 427.60711669921875], "ClipBounds": [403.75, 417.25160217285156, 409.88824462890625, 427.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI[2]/LBody/Span[2]", "Text": "\u2013", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [409.8699951171875, 417.25160217285156, 534.7434387207031, 427.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI[2]/LBody", "Text": "organismos aut\u00f3nomos, entidades p\u00fablicas empresariales y agencias estatales-. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 402.6116027832031, 534.7434387207031, 442.1271209716797], "ClipBounds": [78.02400207519531, 402.6116027832031, 534.7434387207031, 442.1271209716797], "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 402.6116027832031, 534.7434387207031, 442.1271209716797], "ClipBounds": [78.02400207519531, 402.6116027832031, 534.7434387207031, 442.1271209716797], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 21, "Path": "//Document/L[38]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 351.13160705566406, 182.91824340820312, 361.48712158203125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 351.13160705566406, 182.91824340820312, 361.48712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/H2[37]", "Text": "2.12.- Justicia eficaz. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 8}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 314.0516052246094, 534.8129577636719, 338.9271240234375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 314.0516052246094, 534.8129577636719, 338.9271240234375], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 328.57159423828125, 87.23135375976562, 338.9271240234375], "ClipBounds": [78.02400207519531, 328.57159423828125, 87.23135375976562, 338.9271240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/H2[38]/Span", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [134.89999389648438, 314.0516052246094, 527.2947082519531, 324.40711975097656], "ClipBounds": [134.89999389648438, 314.0516052246094, 527.2947082519531, 324.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/H2[38]/Span[2]", "Text": "12.1.- Promoveremos un Pacto de Estado para la Modernizaci\u00f3n de la Administraci\u00f3n de Justicia, que persiga una mayor agilidad en la tramitaci\u00f3n de los expedientes judiciales. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/H2[38]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 197.50160217285156, 534.9539184570312, 295.2471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 197.50160217285156, 534.9539184570312, 295.2471160888672], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 284.8916015625, 87.23135375976562, 295.2471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 284.8916015625, 87.23135375976562, 295.2471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 284.8916015625, 449.0372009277344, 295.2471160888672], "ClipBounds": [87.23139953613281, 284.8916015625, 449.0372009277344, 295.2471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI/LBody/Span", "Text": "12.2.- Modernizaremos el sistema de acceso a la carrera judicial", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [449.13999938964844, 284.8916015625, 534.9539184570312, 295.2471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI/LBody", "Text": ". Para ello, nos inspiraremos en los mejores elementos de los sistemas europeos de carrera \u00fanica judicial y fiscal, previendo mecanismos que garanticen la igualdad de oportunidades con independencia del sexo y de la situaci\u00f3n socioecon\u00f3mica de los aspirantes. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 241.0615997314453, 534.9539184570312, 295.2471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 241.0615997314453, 534.9539184570312, 295.2471160888672], "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 241.0615997314453, 534.9539184570312, 295.2471160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 241.0615997314453, 534.9539184570312, 295.2471160888672], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [78.02400207519531, 212.1416015625, 87.23135375976562, 222.4971160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 212.1416015625, 87.23135375976562, 222.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI[2]/Lbl", "Text": "2.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [87.23139953613281, 212.1416015625, 461.07415771484375, 222.4971160888672], "ClipBounds": [87.23139953613281, 212.1416015625, 461.07415771484375, 222.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "12.3.- Sustituiremos el art\u00edculo 324 de la Ley de Enjuiciamiento Criminal", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [461.13999938964844, 212.1416015625, 534.9423980712891, 222.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI[2]/LBody", "Text": ", eliminando el plazo m\u00e1ximo de instrucci\u00f3n por ser una limitaci\u00f3n para la lucha contra la corrupci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [78.02400207519531, 197.50160217285156, 534.9423980712891, 222.4971160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 197.50160217285156, 534.9423980712891, 222.4971160888672], "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 197.50160217285156, 534.9423980712891, 222.4971160888672], "ClipBounds": [78.02400207519531, 197.50160217285156, 534.9423980712891, 222.4971160888672], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375}}], "Page": 21, "Path": "//Document/L[39]"}, {"Bounds": [78.02400207519531, 153.82159423828125, 534.8324737548828, 178.81712341308594], "ClipBounds": [78.02400207519531, 153.82159423828125, 534.8324737548828, 178.81712341308594], "Kids": [{"Bounds": [78.02400207519531, 168.4615936279297, 318.2066955566406, 178.81712341308594], "ClipBounds": [78.02400207519531, 168.4615936279297, 318.2066955566406, 178.81712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/P[48]/Span", "Text": "2.12.4.- Modificaremos la Ley Org\u00e1nica 1/2014", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [318.19000244140625, 168.4615936279297, 446.28712463378906, 178.81712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 21, "Path": "//Document/P[48]", "Text": ", de 13 de marzo, de modificaci\u00f3n de la Ley Org\u00e1nica 6/1985, de 1 de julio, del Poder Judicial, relativa a la justicia universal. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 21, "Path": "//Document/P[48]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 318.6682434082031, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 318.6682434082031, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 22, "Path": "//Document/H2[39]", "Text": "3.- LUCHAR CONTRA EL CAMBIO CLIM\u00c1TICO. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 702.1815948486328, 534.9783935546875, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 702.1815948486328, 534.9783935546875, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 22, "Path": "//Document/P[49]", "Text": "La transici\u00f3n ecol\u00f3gica justa, la protecci\u00f3n de nuestra biodiversidad y la garant\u00eda de un trato digno a los animales. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 76.5216064453125, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 76.5216064453125, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 673.1416015625, 80.15135192871094, 683.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 673.1416015625, 80.15135192871094, 683.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 673.1416015625, 479.6831970214844, 683.4971160888672], "ClipBounds": [80.15139770507812, 673.1416015625, 479.6831970214844, 683.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI/LBody/Span", "Text": "1.- Aprobaci\u00f3n de la Ley de Cambio Clim\u00e1tico y Transici\u00f3n Energ\u00e9tica. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [482.6199951171875, 673.1416015625, 534.872314453125, 683.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI/LBody", "Text": "Se fijar\u00e1n objetivos de emisiones de gases de efecto invernadero y energ\u00eda para vertebrar las pol\u00edticas energ\u00e9ticas, de transporte, de producci\u00f3n industrial y las urbanas, abriendo, al mismo tiempo, una oportunidad para la generaci\u00f3n de nuevas orientaciones socioecon\u00f3micas, garantizando la transici\u00f3n justa. El objetivo ser\u00e1 alcanzar en 2050 una generaci\u00f3n de electricidad con origen 100% renovable, y entre el 85% y el 95% en 2040. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.872314453125, 683.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.872314453125, 683.4971160888672], "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.872314453125, 683.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.872314453125, 683.4971160888672], "Lang": "es", "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 556.7115936279297, 80.15135192871094, 567.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 556.7115936279297, 80.15135192871094, 567.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 542.1916046142578, 534.8025512695312, 567.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 542.1916046142578, 534.8025512695312, 567.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "2.- Aprobaci\u00f3n del Plan nacional integrado de energ\u00eda y clima, reforma del mercado el\u00e9ctrico y bajada de la factura", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 498.5115966796875, 534.8216705322266, 567.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 498.5115966796875, 534.8216705322266, 567.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/ParagraphSpan", "Text": ", como principales instrumentos para complementar y desarrollar la ley, estableciendo las sendas a seguir, definiendo el mix energ\u00e9tico para el periodo 2021-2030, haciendo el sistema m\u00e1s justo socialmente y dando certidumbre a los inversores antiguos y futuros: ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 473.51499938964844, 95.54695129394531, 478.60899353027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 473.51499938964844, 95.54695129394531, 478.60899353027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 454.83160400390625, 534.8501586914062, 479.7071228027344], "ClipBounds": [106.58000183105469, 454.83160400390625, 534.8501586914062, 479.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "Elaboraremos un Plan de Reforma del Sistema El\u00e9ctrico que favorezca la transici\u00f3n hacia la descarbonizaci\u00f3n y unos precios asequibles para el consumidor y las empresas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 454.83160400390625, 534.8501586914062, 479.7071228027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 454.83160400390625, 534.8501586914062, 479.7071228027344], "Lang": "es", "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 438.4550018310547, 95.54695129394531, 443.5489959716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 438.4550018310547, 95.54695129394531, 443.5489959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 317.8916015625, 534.6781616210938, 444.6471252441406], "ClipBounds": [106.58000183105469, 317.8916015625, 534.6781616210938, 444.6471252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "Impulsaremos la elaboraci\u00f3n de normas legales necesarias para reformar el mercado el\u00e9ctrico, de forma que la reducci\u00f3n progresiva del coste de las energ\u00edas renovables se traslade al precio de la electricidad, y se garantice la rentabilidad adecuada y el pleno desarrollo de la expansi\u00f3n de las mismas. Modificaremos los requisitos, reglas y convocatorias de las subastas para la asignaci\u00f3n del r\u00e9gimen retributivo espec\u00edfico a nuevas instalaciones de producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica a partir de fuentes de energ\u00eda renovable, estableciendo como criterio fundamental el coste de generaci\u00f3n de cada tecnolog\u00eda y posibilitando la participaci\u00f3n de entidades locales, ciudadanas o cooperativas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 317.8916015625, 534.6781616210938, 444.6471252441406], "ClipBounds": [88.82400512695312, 317.8916015625, 534.6781616210938, 444.6471252441406], "Lang": "es", "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 301.5350036621094, 95.54695129394531, 306.6289978027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 301.5350036621094, 95.54695129394531, 306.6289978027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 297.37159729003906, 534.7995147705078, 307.7271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[3]/LBody", "Text": "Realizaremos los cambios normativos necesarios en relaci\u00f3n con el funcionamiento del ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 268.09327697753906, 534.4683227539062, 294.9639129638672], "ClipBounds": [106.58000183105469, 268.09327697753906, 534.4683227539062, 294.9639129638672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[3]/LBody/Span", "Text": "mercado el\u00e9ctrico para acabar con la sobrerretribuci\u00f3n (conocida como \u201cbeneficios ca\u00eddos del cielo\u201d) que reciben en el mercado mayorista determinadas tecnolog\u00edas que ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 253.66160583496094, 131.78431701660156, 264.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[3]/LBody", "Text": "fueron instaladas en un marco regulatorio diferente, anterior a la liberalizaci\u00f3n y que han recuperado sobradamente sus costes de inversi\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 239.1416015625, 534.9107208251953, 307.7271270751953], "ClipBounds": [106.58000183105469, 239.1416015625, 534.9107208251953, 307.7271270751953], "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 239.1416015625, 534.9107208251953, 307.7271270751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 239.1416015625, 534.9107208251953, 307.7271270751953], "Lang": "es", "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 222.78500366210938, 95.54695129394531, 227.87899780273438], "ClipBounds": [88.82400512695312, 222.78500366210938, 95.54695129394531, 227.87899780273438], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 160.42160034179688, 534.8087158203125, 228.9771270751953], "ClipBounds": [106.58000183105469, 160.42160034179688, 534.8087158203125, 228.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[4]/LBody", "Text": "Revisaremos los pagos por capacidad, de manera que se limiten a medidas condicionales, transitorias, sin distorsiones, de \u00faltimo recurso y de acuerdo con el cumplimiento de los objetivos de reducci\u00f3n del precio de la electricidad, excluyendo la posibilidad de incurrir en ayudas ilegales y conforme en todo momento a la normativa europea vigente en la materia. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 160.42160034179688, 534.8087158203125, 228.9771270751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 160.42160034179688, 534.8087158203125, 228.9771270751953], "Lang": "es", "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 144.06500244140625, 95.66694641113281, 149.15899658203125], "ClipBounds": [88.94400024414062, 144.06500244140625, 95.66694641113281, 149.15899658203125], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 81.68159484863281, 534.9582366943359, 150.2571258544922], "ClipBounds": [106.94000244140625, 81.68159484863281, 534.9582366943359, 150.2571258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[5]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Modificar la factura el\u00e9ctrica con el objetivo de: reducir el porcentaje que representa el t\u00e9rmino de potencia; que el t\u00e9rmino variable de la componente regulada sea incremental en funci\u00f3n de la energ\u00eda consumida, de forma que el coste a pagar por las personas consumidoras por los primeros Kw/h sea inferior a los siguientes, incentivando la eficiencia energ\u00e9tica. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 81.68159484863281, 534.9582366943359, 150.2571258544922], "ClipBounds": [106.94000244140625, 81.68159484863281, 534.9582366943359, 150.2571258544922], "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 81.68159484863281, 534.9582366943359, 150.2571258544922], "ClipBounds": [88.94400024414062, 81.68159484863281, 534.9582366943359, 150.2571258544922], "Lang": "es", "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[6]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 708.1815948486328, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 708.1815948486328, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[6]/LBody", "Text": "Como elemento del Green New Deal implementaremos un Plan de Vivienda Sostenible (desde el punto de vista energ\u00e9tico, ecol\u00f3gico y social) ligado a la Estrategia de Rehabilitaci\u00f3n de Edificios a Largo Plazo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 708.1815948486328, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 708.1815948486328, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 691.7050018310547, 95.54695129394531, 696.7989959716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 691.7050018310547, 95.54695129394531, 696.7989959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[7]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 643.9815979003906, 534.8336791992188, 697.8971252441406], "ClipBounds": [106.58000183105469, 643.9815979003906, 534.8336791992188, 697.8971252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[7]/LBody", "Text": "Completaremos la aprobaci\u00f3n del Estatuto del consumidor electrointensivo, con el objetivo de potenciar la competitividad y la eficiencia de las empresas con altos costes energ\u00e9ticos, a trav\u00e9s de compensaciones y exenciones de pago a cambio de que \u00e9stas mejoren su eficiencia energ\u00e9tica y que mantengan y generen empleo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 643.9815979003906, 534.8336791992188, 697.8971252441406], "ClipBounds": [88.82400512695312, 643.9815979003906, 534.8336791992188, 697.8971252441406], "Lang": "es", "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L/LI[7]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 81.68159484863281, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 81.68159484863281, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody/L"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 81.68159484863281, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 81.68159484863281, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 81.68159484863281, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 81.68159484863281, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.625, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 600.3916015625, 80.15135192871094, 610.7471160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 600.3916015625, 80.15135192871094, 610.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[3]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 600.3916015625, 401.2387237548828, 610.7471160888672], "ClipBounds": [80.15139770507812, 600.3916015625, 401.2387237548828, 610.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "3.- Estrategia de transici\u00f3n justa al nuevo modelo energ\u00e9tico. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [401.11000061035156, 600.3916015625, 534.8706359863281, 610.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[3]/LBody", "Text": "Desarrollaremos planes de acci\u00f3n urgente para las comarcas afectadas por el cierre de centrales de carb\u00f3n y centrales nucleares con calendario conocido, de manera que se definan escenarios estables, predecibles y competitivos para estas \u00e1reas, fomentando el desarrollo e inversi\u00f3n en innovaci\u00f3n y tecnolog\u00edas verdes, favoreciendo la formaci\u00f3n necesaria para hacer frente a las necesidades del futuro al objeto de asegurar nuevas oportunidades de empleo en las comarcas afectadas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.8706359863281, 610.7471160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.8706359863281, 610.7471160888672], "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.8706359863281, 610.7471160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 534.8706359863281, 610.7471160888672], "Lang": "es", "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 483.99159240722656, 80.15135192871094, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 483.99159240722656, 80.15135192871094, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[4]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 483.99159240722656, 270.6371154785156, 494.3471221923828], "ClipBounds": [80.15139770507812, 483.99159240722656, 270.6371154785156, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "4.- Estrategia de econom\u00eda circular. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [271.1300048828125, 483.99159240722656, 534.6216735839844, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[4]/LBody", "Text": "Impulsaremos la aprobaci\u00f3n de una Ley de pl\u00e1sticos ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 469.2632751464844, 534.3480072021484, 481.58392333984375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 469.2632751464844, 534.3480072021484, 481.58392333984375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[4]/LBody/Span[2]", "Text": "de un solo uso, como parte de la Estrategia de Econom\u00eda Circular, para alcanzar \u201cresiduo cero\u201d ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 454.83160400390625, 534.67919921875, 465.18711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[4]/LBody", "Text": "en el horizonte 2050. Se desarrollar\u00e1n aspectos tales como el ecodise\u00f1o, la ecoinnovaci\u00f3n o la reintroducci\u00f3n de subproductos y residuos como materia prima de otros ciclos productivos. Esto requerir\u00e1 tambi\u00e9n nuevas habilidades laborales y empresariales, generando nuevas oportunidades de empleo. Se abordar\u00e1n igualmente medidas de eficiencia para sectores clave: construcci\u00f3n, agroalimentaci\u00f3n, turismo, envases, embalajes, textil, fabricaci\u00f3n el\u00e9ctrica y electr\u00f3nica. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 382.0915985107422, 534.7268676757812, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 382.0915985107422, 534.7268676757812, 494.3471221923828], "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 382.0915985107422, 534.7268676757812, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 382.0915985107422, 534.7268676757812, 494.3471221923828], "Lang": "es", "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 338.53160095214844, 80.15135192871094, 348.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 338.53160095214844, 80.15135192871094, 348.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[5]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 338.53160095214844, 315.31103515625, 348.8871154785156], "ClipBounds": [80.15139770507812, 338.53160095214844, 315.31103515625, 348.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[5]/LBody/Span", "Text": "5.- Regulaci\u00f3n y fomento del autoconsumo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [316.27000427246094, 338.53160095214844, 534.773681640625, 348.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[5]/LBody", "Text": "Regularemos el autoconsumo compartido y simplificaremos los tr\u00e1mites administrativos y t\u00e9cnicos para autoconsumir sin cargos. Estableceremos reglamentariamente la retribuci\u00f3n de la energ\u00eda vertida a la red por las instalaciones de autoconsumo que deber\u00e1 ser, como m\u00ednimo, igual al valor de mercado mayorista de electricidad. Se continuar\u00e1 trabajando para reparar la situaci\u00f3n de los peque\u00f1os inversores perjudicados por el cambio regulatorio respecto de la retribuci\u00f3n de las renovables. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.8423156738281, 348.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.8423156738281, 348.8871154785156], "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.8423156738281, 348.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.8423156738281, 348.8871154785156], "Lang": "es", "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 222.10159301757812, 80.15135192871094, 232.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 222.10159301757812, 80.15135192871094, 232.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[6]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 222.10159301757812, 456.2424011230469, 232.45712280273438], "ClipBounds": [80.15139770507812, 222.10159301757812, 456.2424011230469, 232.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[6]/LBody/Span", "Text": "6.- Creaci\u00f3n del Fondo de Compensaci\u00f3n de Da\u00f1os Medioambientales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [456.82000732421875, 222.10159301757812, 534.8396759033203, 232.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[6]/LBody", "Text": "El Fondo se ir\u00e1 constituyendo a partir de los recargos en las p\u00f3lizas de seguro obligatorias a los operadores que realicen ciertas actividades econ\u00f3micas susceptibles de ocasionar da\u00f1os al medioambiente. La finalidad de este Fondo ser\u00e1 extender en el tiempo la cobertura de tales da\u00f1os, de forma que, vencido el seguro, los da\u00f1os pasan a cubrirse con cargo al Fondo por un tiempo adicional igual al que estuvo vigente la p\u00f3liza, con un l\u00edmite de 30 a\u00f1os. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 149.2615966796875, 534.9378356933594, 232.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 149.2615966796875, 534.9378356933594, 232.45712280273438], "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[6]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 149.2615966796875, 534.9378356933594, 232.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 149.2615966796875, 534.9378356933594, 232.45712280273438], "Lang": "es", "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 105.80160522460938, 80.15135192871094, 116.15711975097656], "ClipBounds": [70.94400024414062, 105.80160522460938, 80.15135192871094, 116.15711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[7]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 105.80160522460938, 440.35240173339844, 116.15711975097656], "ClipBounds": [80.15139770507812, 105.80160522460938, 440.35240173339844, 116.15711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[7]/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "7.- Bono social, los m\u00e1s vulnerables nuestra prioridad de acci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 76.5216064453125, 534.9107208251953, 116.15711975097656], "ClipBounds": [70.94400024414062, 76.5216064453125, 534.9107208251953, 116.15711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[7]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Aprobaremos una reforma profunda del bono social el\u00e9ctrico y creaci\u00f3n un bono general que incluye el bono gasista. El coste del bono social el\u00e9ctrico, ser\u00e1 asumido por las matrices de los grupos de ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 693.5415954589844, 534.8790435791016, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 693.5415954589844, 534.8790435791016, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[40]/LI[7]/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "sociedades que desarrollen la actividad de comercializaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica, o por las propias sociedades que as\u00ed lo hagan si no forman parte de ning\u00fan grupo societario. Estos bonos tendr\u00e1n el fin \u00faltimo de permitir que cualquier hogar pueda realizar un consumo m\u00ednimo de energ\u00eda. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 76.5216064453125, 534.9107208251953, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 76.5216064453125, 534.9107208251953, 747.5771179199219], "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[7]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 76.5216064453125, 534.9107208251953, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 76.5216064453125, 534.9107208251953, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 23, "Path": "//Document/L[40]/LI[7]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 22, "Path": "//Document/L[40]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 650.1015930175781, 253.21006774902344, 660.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 650.1015930175781, 253.21006774902344, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/H1[7]", "Text": "3.8.- Plan de movilidad sostenible. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.75}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 372.6116027832031, 534.8382415771484, 631.1771240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 372.6116027832031, 534.8382415771484, 631.1771240234375], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 624.9850006103516, 95.54695129394531, 630.0789947509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 624.9850006103516, 95.54695129394531, 630.0789947509766], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 591.7516021728516, 534.8382415771484, 631.1771240234375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 591.7516021728516, 534.8382415771484, 631.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI/LBody", "Text": "Elaboraremos una Ley de Movilidad Sostenible y financiaci\u00f3n del transporte p\u00fablico, poniendo especial \u00e9nfasis en la sostenibilidad econ\u00f3mica de las \u00e1reas metropolitanas de las grandes ciudades. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 591.7516021728516, 534.8382415771484, 631.1771240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 591.7516021728516, 534.8382415771484, 631.1771240234375], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 576.3549957275391, 95.54695129394531, 581.4490051269531], "ClipBounds": [88.82400512695312, 576.3549957275391, 95.54695129394531, 581.4490051269531], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 543.1515960693359, 534.6008758544922, 582.547119140625], "ClipBounds": [106.58000183105469, 543.1515960693359, 534.6008758544922, 582.547119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[2]/LBody", "Text": "Pondremos en marcha un esquema de ayudas econ\u00f3micas para el veh\u00edculo el\u00e9ctrico, impulsando el veh\u00edculo con energ\u00edas alternativas y medidas encaminadas a promover la instalaci\u00f3n de puntos de recarga en zonas urbanas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 543.1515960693359, 534.6008758544922, 582.547119140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 543.1515960693359, 534.6008758544922, 582.547119140625], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 4.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 527.7550048828125, 95.54695129394531, 532.8489990234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 527.7550048828125, 95.54695129394531, 532.8489990234375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 508.95159912109375, 534.6138305664062, 533.9471130371094], "ClipBounds": [106.58000183105469, 508.95159912109375, 534.6138305664062, 533.9471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[3]/LBody", "Text": "Impulsaremos un Programa de Acci\u00f3n 2019-2022 para la Mejora de la Eficiencia y la Sostenibilidad de la Cadena Log\u00edstica. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 508.95159912109375, 534.6138305664062, 533.9471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 508.95159912109375, 534.6138305664062, 533.9471130371094], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 4.75}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 493.6750030517578, 95.54695129394531, 498.7689971923828], "ClipBounds": [88.82400512695312, 493.6750030517578, 95.54695129394531, 498.7689971923828], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 474.87159729003906, 534.6559906005859, 499.86712646484375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 474.87159729003906, 534.6559906005859, 499.86712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[4]/LBody", "Text": "Revisaremos el modelo de peajes de la red viaria de alta capacidad encaminado a garantizar la sostenibilidad y el uso eficiente. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 474.87159729003906, 534.6559906005859, 499.86712646484375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 474.87159729003906, 534.6559906005859, 499.86712646484375], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 459.4750061035156, 95.54695129394531, 464.5690002441406], "ClipBounds": [88.82400512695312, 459.4750061035156, 95.54695129394531, 464.5690002441406], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 440.7915954589844, 534.6791229248047, 465.6671142578125], "ClipBounds": [106.58000183105469, 440.7915954589844, 534.6791229248047, 465.6671142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[5]/LBody", "Text": "Desarrollaremos medidas encaminadas a promover inversiones productivas y sostenibles en los puertos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 440.7915954589844, 534.6791229248047, 465.6671142578125], "ClipBounds": [88.82400512695312, 440.7915954589844, 534.6791229248047, 465.6671142578125], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.125}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 425.375, 95.54695129394531, 430.468994140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 425.375, 95.54695129394531, 430.468994140625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[6]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 406.6916046142578, 534.7359161376953, 431.56712341308594], "ClipBounds": [106.58000183105469, 406.6916046142578, 534.7359161376953, 431.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[6]/LBody", "Text": "Impulsaremos el Plan de cercan\u00edas 2019-2025, y otras medidas de apoyo al transporte intermodal. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 406.6916046142578, 534.7359161376953, 431.56712341308594], "ClipBounds": [88.82400512695312, 406.6916046142578, 534.7359161376953, 431.56712341308594], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 391.2949981689453, 95.66694641113281, 396.3890075683594], "ClipBounds": [88.94400024414062, 391.2949981689453, 95.66694641113281, 396.3890075683594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[7]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 372.6116027832031, 534.6958312988281, 397.48712158203125], "ClipBounds": [106.94000244140625, 372.6116027832031, 534.6958312988281, 397.48712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[7]/LBody", "Text": "Aplicaci\u00f3n de las Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y Telecomunicaci\u00f3n e Internet de las Cosas para mejorar la interconectividad e intermodalidad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 372.6116027832031, 534.6958312988281, 397.48712158203125], "ClipBounds": [88.94400024414062, 372.6116027832031, 534.6958312988281, 397.48712158203125], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]/LI[7]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 24, "Path": "//Document/L[41]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 329.0516052246094, 534.7770385742188, 339.40711975097656], "ClipBounds": [70.94400024414062, 329.0516052246094, 534.7770385742188, 339.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/P[50]", "Text": "3.9.- Plan nacional de depuraci\u00f3n, saneamiento, eficiencia, ahorro y reutilizaci\u00f3n de agua. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625, "TextAlign": "Center"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 124.90159606933594, 534.8331909179688, 310.2471160888672], "ClipBounds": [88.82400512695312, 124.90159606933594, 534.8331909179688, 310.2471160888672], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 304.05499267578125, 95.54695129394531, 309.1490020751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 304.05499267578125, 95.54695129394531, 309.1490020751953], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 270.70159912109375, 534.7774353027344, 310.2471160888672], "ClipBounds": [106.58000183105469, 270.70159912109375, 534.7774353027344, 310.2471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI/LBody", "Text": "Apostamos por la racionalizaci\u00f3n del uso del agua, en l\u00ednea con la Directiva Europea sobre Calidad del Agua, en un contexto de disminuci\u00f3n de la disponibilidad de recursos h\u00eddricos como consecuencia de los efectos del cambio clim\u00e1tico. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 270.70159912109375, 534.7774353027344, 310.2471160888672], "ClipBounds": [88.82400512695312, 270.70159912109375, 534.7774353027344, 310.2471160888672], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 4.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 255.4250030517578, 95.54695129394531, 260.5189971923828], "ClipBounds": [88.82400512695312, 255.4250030517578, 95.54695129394531, 260.5189971923828], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 222.10159301757812, 534.7138366699219, 261.61712646484375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 222.10159301757812, 534.7138366699219, 261.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI[2]/LBody", "Text": "Impulsaremos el Plan Director de Regad\u00edos para desarrollar inversiones en instalaciones y obras en baja que mejoren la disponibilidad y uso sostenible del agua, generando valor a\u00f1adido y empleo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 222.10159301757812, 534.7138366699219, 261.61712646484375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 222.10159301757812, 534.7138366699219, 261.61712646484375], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 206.7050018310547, 95.54695129394531, 211.7989959716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 206.7050018310547, 95.54695129394531, 211.7989959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 158.98159790039062, 534.7839965820312, 212.89712524414062], "ClipBounds": [106.58000183105469, 158.98159790039062, 534.7839965820312, 212.89712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI[3]/LBody", "Text": "Garantizaremos el agua potable y de riego, al tiempo que se protege el medioambiente y se consagra el acceso al agua como un derecho humano y no como un bien mercantil. Se prohibir\u00e1, por tanto y como parte de este principio, la compraventa de derechos concesionales del agua. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 158.98159790039062, 534.7839965820312, 212.89712524414062], "ClipBounds": [88.82400512695312, 158.98159790039062, 534.7839965820312, 212.89712524414062], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 143.5850067138672, 95.54695129394531, 148.6790008544922], "ClipBounds": [88.82400512695312, 143.5850067138672, 95.54695129394531, 148.6790008544922], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 124.90159606933594, 534.8331909179688, 149.77711486816406], "ClipBounds": [106.58000183105469, 124.90159606933594, 534.8331909179688, 149.77711486816406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI[4]/LBody", "Text": "Llevaremos a cabo el saneamiento de las r\u00edas, desembocaduras de r\u00edos y otros lugares de especial riqueza ambiental, econ\u00f3mica y social. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 124.90159606933594, 534.8331909179688, 149.77711486816406], "ClipBounds": [88.82400512695312, 124.90159606933594, 534.8331909179688, 149.77711486816406], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 24, "Path": "//Document/L[42]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 81.32159423828125, 80.15135192871094, 91.6771240234375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 81.32159423828125, 80.15135192871094, 91.6771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[43]/LI/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 81.32159423828125, 102.16935729980469, 91.6771240234375], "ClipBounds": [80.15139770507812, 81.32159423828125, 102.16935729980469, 91.6771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[43]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span", "Text": "10.- ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 91.6771240234375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 91.6771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[43]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "Aprobaremos una ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [192.0500030517578, 81.32159423828125, 457.07823181152344, 91.6771240234375], "ClipBounds": [192.0500030517578, 81.32159423828125, 457.07823181152344, 91.6771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[43]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span[2]", "Text": "Ley de base reguladora del ciclo integral del agua. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 91.6771240234375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 91.6771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 24, "Path": "//Document/L[43]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "Se promover\u00e1n adem\u00e1s las modificaciones regulatorias que faciliten la gesti\u00f3n p\u00fablica y directa del agua, en ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 693.5415954589844, 534.7698364257812, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 693.5415954589844, 534.7698364257812, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[43]/LI/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "particular por parte de los ayuntamientos, as\u00ed como la modificaci\u00f3n de la normativa de contrataci\u00f3n p\u00fablica para reducir los l\u00edmites de duraci\u00f3n de los contratos futuros de gesti\u00f3n indirecta y el estudio de la reversi\u00f3n de las concesiones que no cumplan con la legislaci\u00f3n vigente. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 747.5771179199219], "Page": 24, "Path": "//Document/L[43]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 24, "Path": "//Document/L[43]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 66.68159484863281, 534.8934326171875, 747.5771179199219], "Page": 24, "Path": "//Document/L[43]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 169.90159606933594, 534.8688049316406, 660.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 169.90159606933594, 534.8688049316406, 660.4571228027344], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 650.1015930175781, 80.15135192871094, 660.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 650.1015930175781, 80.15135192871094, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 650.1015930175781, 465.7020721435547, 660.4571228027344], "ClipBounds": [80.15139770507812, 650.1015930175781, 465.7020721435547, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI/LBody/Span", "Text": "11.- Sostenibilidad del sector agroalimentario, forestal y del medio rural. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [466.5399932861328, 650.1015930175781, 534.8665618896484, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI/LBody", "Text": "Se llevar\u00e1n a cabo medidas de asesoramiento de explotaciones agrarias para mejorar la sostenibilidad de la producci\u00f3n ganadera y la conservaci\u00f3n de los suelos agr\u00edcolas. Igualmente, se revisar\u00e1 el Plan Forestal Espa\u00f1ol para una gesti\u00f3n y aprovechamiento sostenible de nuestros montes. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 606.3016052246094, 534.8665618896484, 660.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 606.3016052246094, 534.8665618896484, 660.4571228027344], "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 606.3016052246094, 534.8665618896484, 660.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 606.3016052246094, 534.8665618896484, 660.4571228027344], "Lang": "es", "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 562.7115936279297, 80.15135192871094, 573.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 562.7115936279297, 80.15135192871094, 573.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[2]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 562.7115936279297, 335.97496032714844, 573.0671234130859], "ClipBounds": [80.15139770507812, 562.7115936279297, 335.97496032714844, 573.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "12.- Ampliaremos la red de espacios protegidos", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [336.07000732421875, 562.7115936279297, 534.8341522216797, 573.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[2]/LBody", "Text": ", dotando de financiaci\u00f3n adecuada las pol\u00edticas de defensa de la biodiversidad y la gesti\u00f3n de los espacios naturales, con el objetivo de asegurar los medios necesarios y la generaci\u00f3n de empleos en el medio rural. Estableceremos un Plan de Acci\u00f3n contra las especies ex\u00f3ticas invasoras que amenazan la biodiversidad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8341522216797, 573.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8341522216797, 573.0671234130859], "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8341522216797, 573.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 504.5115966796875, 534.8341522216797, 573.0671234130859], "Lang": "es", "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 460.95159912109375, 80.15135192871094, 471.30711364746094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 460.95159912109375, 80.15135192871094, 471.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[3]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 460.95159912109375, 437.1598358154297, 471.30711364746094], "ClipBounds": [80.15139770507812, 460.95159912109375, 437.1598358154297, 471.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "13.- Elaboraremos un Plan Nacional de Salud y Medio Ambiente", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [437.3500061035156, 460.95159912109375, 534.7007141113281, 471.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[3]/LBody", "Text": ", para abordar los crecientes impactos sobre la salud de los cambios ambientales consecuencia de la crisis ecol\u00f3gica. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 431.65159606933594, 534.7052001953125, 471.30711364746094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 431.65159606933594, 534.7052001953125, 471.30711364746094], "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 431.65159606933594, 534.7052001953125, 471.30711364746094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 431.65159606933594, 534.7052001953125, 471.30711364746094], "Lang": "es", "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.75, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 388.2115936279297, 80.15135192871094, 398.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 388.2115936279297, 80.15135192871094, 398.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[4]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 388.2115936279297, 273.9473571777344, 398.56712341308594], "ClipBounds": [80.15139770507812, 388.2115936279297, 273.9473571777344, 398.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "14.- Actualizaremos la Ley de Costas ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [273.5299987792969, 388.2115936279297, 534.82470703125, 398.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[4]/LBody", "Text": "ante la amenaza real que supone el cambio clim\u00e1tico, para aumentar la protecci\u00f3n y evitar que contin\u00fae la actual destrucci\u00f3n de ecosistemas costeros. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 358.9315948486328, 534.82470703125, 398.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 358.9315948486328, 534.82470703125, 398.56712341308594], "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 358.9315948486328, 534.82470703125, 398.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 358.9315948486328, 534.82470703125, 398.56712341308594], "Lang": "es", "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 315.49159240722656, 80.15135192871094, 325.8471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 315.49159240722656, 80.15135192871094, 325.8471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[5]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 315.49159240722656, 288.05072021484375, 325.8471221923828], "ClipBounds": [80.15139770507812, 315.49159240722656, 288.05072021484375, 325.8471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[5]/LBody/Span", "Text": "15.- Respecto a la salud de los oc\u00e9anos", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [288.1699981689453, 315.49159240722656, 534.5938415527344, 325.8471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[5]/LBody", "Text": ", reduciremos el uso del pl\u00e1stico y se impulsar\u00e1 la lucha contra la pesca ilegal, no regulada y no documentada, as\u00ed como la ampliaci\u00f3n de las \u00e1reas marinas protegidas y la trazabilidad de los alimentos procedentes del mar, para fomentar la pesca sostenible. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 271.66160583496094, 534.8688049316406, 325.8471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 271.66160583496094, 534.8688049316406, 325.8471221923828], "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 271.66160583496094, 534.8688049316406, 325.8471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 271.66160583496094, 534.8688049316406, 325.8471221923828], "Lang": "es", "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 228.10159301757812, 80.15135192871094, 238.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 228.10159301757812, 80.15135192871094, 238.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[6]/Lbl", "Text": "3.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 228.10159301757812, 334.5660858154297, 238.45712280273438], "ClipBounds": [80.15139770507812, 228.10159301757812, 334.5660858154297, 238.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[6]/LBody/Span", "Text": "16.- Impulsaremos una Ley de Bienestar Animal", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [334.75, 228.10159301757812, 534.7616729736328, 238.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[6]/LBody", "Text": ", que garantice una relaci\u00f3n respetuosa hacia todos los seres vivos incluyendo la revisi\u00f3n de la fiscalidad de los servicios veterinarios. Estudiaremos la posibilidad de establecer un delito de maltrato de animales salvajes en su medio natural y una revisi\u00f3n de las penas al abandono de animales dom\u00e9sticos, y mejoras en el control de los animales dom\u00e9sticos y en el control de la producci\u00f3n de animales de consumo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 169.90159606933594, 534.8425598144531, 238.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 169.90159606933594, 534.8425598144531, 238.45712280273438], "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[6]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 169.90159606933594, 534.8425598144531, 238.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 169.90159606933594, 534.8425598144531, 238.45712280273438], "Lang": "es", "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 25, "Path": "//Document/L[44]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 412.04823303222656, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 412.04823303222656, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "en", "Page": 26, "Path": "//Document/H2[40]", "Text": "4.- INDUSTRIA, PYMES, AUT\u00d3NOMOS/AS Y SECTOR PRIMARIO. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 687.4532775878906, 534.8622283935547, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 687.4532775878906, 534.8622283935547, 727.0571136474609], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 716.7015991210938, 156.79103088378906, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/P[51]", "Text": "Fortalecer a las peque\u00f1as y medianas empresas y a los/as aut\u00f3nomos/as. Impulsar la reindustrializaci\u00f3n y el sector primario. Facilitar desde la Administraci\u00f3n las bases para la creaci\u00f3n de riqueza, bienestar y empleo, as", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [283.8500061035156, 687.4532775878906, 289.1125946044922, 699.77392578125], "ClipBounds": [283.8500061035156, 687.4532775878906, 289.1125946044922, 699.77392578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/P[51]/Span", "Text": "\u00ed\u0301 ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [289.8500061035156, 687.5415954589844, 407.30455017089844, 697.8971252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/P[51]", "Text": "como el impulso digital. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/P[51]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 644.1015930175781, 534.8987121582031, 668.9771270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 644.1015930175781, 534.8987121582031, 668.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/H1[8]", "Text": "4.1.- La revoluci\u00f3n digital para impulsar el crecimiento econ\u00f3mico y mejorar el bienestar de las personas. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.75}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 121.90159606933594, 534.9073486328125, 625.1771240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 121.90159606933594, 534.9073486328125, 625.1771240234375], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 618.9850006103516, 95.54695129394531, 624.0789947509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 618.9850006103516, 95.54695129394531, 624.0789947509766], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 614.8215942382812, 534.5897521972656, 625.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI/LBody", "Text": "Plan para el despliegue de infraestructuras digitales. Completaremos el despliegue de redes liderando la implantaci\u00f3n de la nueva tecnolog\u00eda m\u00f3vil 5G, el desarrollo de aplicaciones en proyectos piloto y pre-comerciales, y la utilizaci\u00f3n en sectores tractores ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 571.1432800292969, 534.4351959228516, 583.4639129638672], "ClipBounds": [106.58000183105469, 571.1432800292969, 534.4351959228516, 583.4639129638672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI/LBody/Span", "Text": "como salud, automoci\u00f3n, agroalimentario y turismo, \u201cSmart Cities\u201d, movilidad y ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 556.5915985107422, 534.5455932617188, 566.9471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI/LBody", "Text": "transporte, procesos industriales, intervenciones quir\u00fargicas a distancia, salud interconectada, o videojuegos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 542.0715942382812, 534.9073486328125, 625.1771240234375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 542.0715942382812, 534.9073486328125, 625.1771240234375], "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 542.0715942382812, 534.9073486328125, 625.1771240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 542.0715942382812, 534.9073486328125, 625.1771240234375], "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 525.7149963378906, 95.54695129394531, 530.8090057373047], "ClipBounds": [88.82400512695312, 525.7149963378906, 95.54695129394531, 530.8090057373047], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 477.87159729003906, 534.8708801269531, 531.9071197509766], "ClipBounds": [106.58000183105469, 477.87159729003906, 534.8708801269531, 531.9071197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[2]/LBody", "Text": "Pondremos en marcha una Estrategia de Formaci\u00f3n y Alfabetizaci\u00f3n Digital que garantice la igualdad de oportunidades en el acceso a la digitalizaci\u00f3n en todos los niveles del sistema educativo y de la formaci\u00f3n de los trabajadores para evitar la exclusi\u00f3n digital. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 477.87159729003906, 534.8708801269531, 531.9071197509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 477.87159729003906, 534.8708801269531, 531.9071197509766], "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 461.51499938964844, 95.54695129394531, 466.60899353027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 461.51499938964844, 95.54695129394531, 466.60899353027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 413.65159606933594, 534.8034362792969, 467.7071228027344], "ClipBounds": [106.58000183105469, 413.65159606933594, 534.8034362792969, 467.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[3]/LBody", "Text": "Pondremos en marcha la Estrategia de ciudadan\u00eda digital que contemplar\u00e1 diversas medidas, incluido un bono social de acceso a internet para colectivos vulnerables que sea funcional en el actual contexto tecnol\u00f3gico y contribuya a la conectividad en todo el territorio nacional. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 413.65159606933594, 534.8034362792969, 467.7071228027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 413.65159606933594, 534.8034362792969, 467.7071228027344], "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 397.2949981689453, 95.54695129394531, 402.3890075683594], "ClipBounds": [88.82400512695312, 397.2949981689453, 95.54695129394531, 402.3890075683594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 378.6116027832031, 534.6432800292969, 403.48712158203125], "ClipBounds": [106.58000183105469, 378.6116027832031, 534.6432800292969, 403.48712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[4]/LBody", "Text": "Impulsaremos la Ley de Derechos Digitales y velaremos por el cumplimiento de la Carta de Derechos Digitales, promoviendo esta acci\u00f3n en Europa. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 378.6116027832031, 534.6432800292969, 403.48712158203125], "ClipBounds": [88.82400512695312, 378.6116027832031, 534.6432800292969, 403.48712158203125], "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 362.2550048828125, 95.54695129394531, 367.3489990234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 362.2550048828125, 95.54695129394531, 367.3489990234375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 328.9315948486328, 534.61767578125, 368.4471130371094], "ClipBounds": [106.58000183105469, 328.9315948486328, 534.61767578125, 368.4471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[5]/LBody", "Text": "Inversi\u00f3n en tecnolog\u00edas prioritarias. Fomentaremos, con programas espec\u00edficos, la I+D en \u00e1reas multidisciplinares prioritarias y tecnolog\u00edas como la Econom\u00eda Azul, la Medicina Personalizada o la Inteligencia Artificial. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 328.9315948486328, 534.61767578125, 368.4471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 328.9315948486328, 534.61767578125, 368.4471130371094], "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 312.5749969482422, 95.54695129394531, 317.66900634765625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 312.5749969482422, 95.54695129394531, 317.66900634765625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[6]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 308.41160583496094, 534.6339111328125, 318.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[6]/LBody", "Text": "Presentaremos una ambiciosa Estrategia Espa\u00f1ola de Inteligencia Artificial y promoveremos el desarrollo de las tecnolog\u00edas habilitadoras, con alto potencial tractor, como el tratamiento de grandes vol\u00famenes de datos, el procesamiento del Lenguaje Natural, la identidad digital, el ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [266.3300018310547, 264.7236785888672, 318.3173522949219, 275.05711364746094], "ClipBounds": [266.3300018310547, 264.7236785888672, 318.3173522949219, 275.05711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": true, "monospaced": false, "name": "Arial-ItalicMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[6]/LBody/Span", "Text": "blockchain", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [318.19000244140625, 264.61328125, 534.3531951904297, 276.9339141845703], "ClipBounds": [318.19000244140625, 264.61328125, 534.3531951904297, 276.9339141845703], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[6]/LBody/Span[2]", "Text": ", o el \u201cinternet de las cosas\u201d entre otras, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 250.1815948486328, 534.5235137939453, 260.53712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[6]/LBody", "Text": "consolidando el papel de Espa\u00f1a a la vanguardia de Europa en el \u00e1mbito de la Supercomputaci\u00f3n en Espa\u00f1a. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 235.66160583496094, 534.6339111328125, 318.7671203613281], "ClipBounds": [106.58000183105469, 235.66160583496094, 534.6339111328125, 318.7671203613281], "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[6]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 235.66160583496094, 534.6339111328125, 318.7671203613281], "ClipBounds": [88.82400512695312, 235.66160583496094, 534.6339111328125, 318.7671203613281], "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 219.30499267578125, 95.54695129394531, 224.3990020751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 219.30499267578125, 95.54695129394531, 224.3990020751953], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[7]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 200.62159729003906, 534.4904022216797, 225.4971160888672], "ClipBounds": [106.58000183105469, 200.62159729003906, 534.4904022216797, 225.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[7]/LBody", "Text": "Revisaremos la prestaci\u00f3n de servicio universal para incrementar las conexiones a internet hasta convertirlo en una conexi\u00f3n funcional. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 200.62159729003906, 534.4904022216797, 225.4971160888672], "ClipBounds": [88.82400512695312, 200.62159729003906, 534.4904022216797, 225.4971160888672], "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[7]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 184.14500427246094, 95.66694641113281, 189.23899841308594], "ClipBounds": [88.94400024414062, 184.14500427246094, 95.66694641113281, 189.23899841308594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[8]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 121.90159606933594, 534.7856750488281, 190.3371124267578], "ClipBounds": [106.94000244140625, 121.90159606933594, 534.7856750488281, 190.3371124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[8]/LBody", "Text": "Aprobaremos un Plan de Ciberseguridad y crearemos un Foro nacional de ciberseguridad, para el desarrollo tecnol\u00f3gico y la investigaci\u00f3n. Potenciaremos la oficina de coordinaci\u00f3n cibern\u00e9tica a nivel nacional, as\u00ed como la coordinaci\u00f3n de las iniciativas de \u00e1mbito auton\u00f3mico y local para reforzar la efectividad de la red en todo el territorio nacional. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 121.90159606933594, 534.7856750488281, 190.3371124267578], "ClipBounds": [88.94400024414062, 121.90159606933594, 534.7856750488281, 190.3371124267578], "Lang": "es", "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]/LI[8]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 26, "Path": "//Document/L[45]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 395.0616760253906, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 395.0616760253906, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/P[52]", "Text": "4.2.- Hacia una administraci\u00f3n digital, m\u00e1s abierta y eficiente. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 387.13160705566406, 535.0028686523438, 718.5371246337891], "ClipBounds": [88.82400512695312, 387.13160705566406, 535.0028686523438, 718.5371246337891], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 712.3450012207031, 95.54695129394531, 717.4389953613281], "ClipBounds": [88.82400512695312, 712.3450012207031, 95.54695129394531, 717.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 664.5016021728516, 534.8703918457031, 718.5371246337891], "ClipBounds": [106.58000183105469, 664.5016021728516, 534.8703918457031, 718.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI/LBody", "Text": "Impulsaremos el Plan de Digitalizaci\u00f3n de la Administraci\u00f3n, que incluir\u00e1 medidas para aumentar la eficiencia y reducir la brecha digital en el uso para la e-administraci\u00f3n a trav\u00e9s del desarrollo de servicios p\u00fablicos electr\u00f3nicos universales y de calidad abiertos, eficientes, flexibles e inclusivos y que sean accesibles a todos los colectivos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 664.5016021728516, 534.8703918457031, 718.5371246337891], "ClipBounds": [88.82400512695312, 664.5016021728516, 534.8703918457031, 718.5371246337891], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 648.1450042724609, 95.54695129394531, 653.2389984130859], "ClipBounds": [88.82400512695312, 648.1450042724609, 95.54695129394531, 653.2389984130859], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 629.4615936279297, 534.7332763671875, 654.3371124267578], "ClipBounds": [106.58000183105469, 629.4615936279297, 534.7332763671875, 654.3371124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[2]/LBody", "Text": "Aprobaremos una reforma de la Ley de Transparencia y Buen Gobierno y aprobaremos su Reglamento para hacerla efectiva. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 629.4615936279297, 534.7332763671875, 654.3371124267578], "ClipBounds": [88.82400512695312, 629.4615936279297, 534.7332763671875, 654.3371124267578], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 612.9850006103516, 95.54695129394531, 618.0789947509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 612.9850006103516, 95.54695129394531, 618.0789947509766], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 579.7516021728516, 534.6449584960938, 619.1771240234375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 579.7516021728516, 534.6449584960938, 619.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[3]/LBody", "Text": "Se extender\u00e1 la Carpeta ciudadana, para que cualquier ciudadano o ciudadana pueda acceder a los tr\u00e1mites y todos sus expedientes en relaci\u00f3n con la Administraci\u00f3n General del Estado en un \u00fanico espacio web. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 579.7516021728516, 534.6449584960938, 619.1771240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 579.7516021728516, 534.6449584960938, 619.1771240234375], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 563.3950042724609, 95.54695129394531, 568.4889984130859], "ClipBounds": [88.82400512695312, 563.3950042724609, 95.54695129394531, 568.4889984130859], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 515.5516052246094, 534.7823181152344, 569.5871124267578], "ClipBounds": [106.58000183105469, 515.5516052246094, 534.7823181152344, 569.5871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[4]/LBody", "Text": "Avanzaremos hacia una Administraci\u00f3n m\u00e1s abierta. El sector p\u00fablico tiene muchos datos que pueden utilizarse para mejorar vidas, ofrecer servicios p\u00fablicos eficientes y promover el crecimiento econ\u00f3mico, protegiendo adecuadamente la privacidad y los derechos individuales y colectivos de los ciudadanos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 515.5516052246094, 534.7823181152344, 569.5871124267578], "ClipBounds": [88.82400512695312, 515.5516052246094, 534.7823181152344, 569.5871124267578], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 499.19500732421875, 95.54695129394531, 504.28900146484375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 499.19500732421875, 95.54695129394531, 504.28900146484375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 495.03160095214844, 534.6118316650391, 505.3871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[5]/LBody", "Text": "Desarrollaremos las cl\u00e1usulas sociales y la compra p\u00fablica innovadora. Integraremos en las licitaciones de los concursos de contrataci\u00f3n p\u00fablica la lucha contra la brecha de g\u00e9nero, el reto demogr\u00e1fico, la promoci\u00f3n de PYMES o ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [390.07000732421875, 465.8936767578125, 432.2317657470703, 476.2271270751953], "ClipBounds": [390.07000732421875, 465.8936767578125, 432.2317657470703, 476.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": true, "monospaced": false, "name": "Arial-ItalicMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[5]/LBody/Span", "Text": "startups ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [433.50999450683594, 465.87159729003906, 495.72039794921875, 476.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[5]/LBody", "Text": "y la compra p\u00fablica innovadora. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 451.3515930175781, 534.7995147705078, 505.3871154785156], "ClipBounds": [106.58000183105469, 451.3515930175781, 534.7995147705078, 505.3871154785156], "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 451.3515930175781, 534.7995147705078, 505.3871154785156], "ClipBounds": [88.82400512695312, 451.3515930175781, 534.7995147705078, 505.3871154785156], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 434.9750061035156, 95.54695129394531, 440.0690002441406], "ClipBounds": [88.82400512695312, 434.9750061035156, 95.54695129394531, 440.0690002441406], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[6]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 387.13160705566406, 535.0028686523438, 441.1671142578125], "ClipBounds": [106.58000183105469, 387.13160705566406, 535.0028686523438, 441.1671142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[6]/LBody", "Text": "Haremos en las empresas p\u00fablicas programas de inversi\u00f3n para su digitalizaci\u00f3n, como apuesta de futuro, de forma que empresas como Correos, ENAIRE, AENA, ADIF, Renfe, etc., se conviertan en referentes en la incorporaci\u00f3n de las nuevas tecnolog\u00edas en sus \u00e1mbitos de actuaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 387.13160705566406, 535.0028686523438, 441.1671142578125], "ClipBounds": [88.82400512695312, 387.13160705566406, 535.0028686523438, 441.1671142578125], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 27, "Path": "//Document/L[46]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 314.41160583496094, 534.7675170898438, 354.047119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 314.41160583496094, 534.7675170898438, 354.047119140625], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 343.6916046142578, 356.12823486328125, 354.047119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 343.6916046142578, 356.12823486328125, 354.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/P[53]/Span", "Text": "4.3.- Plan de modernizaci\u00f3n del comercio minorista. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [357.9100036621094, 343.6916046142578, 534.6824798583984, 354.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/P[53]", "Text": "Impulsaremos la digitalizaci\u00f3n y la adaptaci\u00f3n a las nuevas tecnolog\u00edas y a los cambios en los h\u00e1bitos de consumo en el comercio de proximidad, muy intensivo en mano de obra. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/P[53]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 256.3016052246094, 534.8987121582031, 281.1771240234375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 256.3016052246094, 534.8987121582031, 281.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/P[54]", "Text": "4.4.- Fomento del Ecosistema Espa\u00f1ol de Innovaci\u00f3n y apoyo a las PYMES - Estrategia Espa\u00f1a Naci\u00f3n Emprendedora. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 84.20159912109375, 534.7995147705078, 237.4971160888672], "ClipBounds": [88.82400512695312, 84.20159912109375, 534.7995147705078, 237.4971160888672], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 231.30499267578125, 95.54695129394531, 236.3990020751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 231.30499267578125, 95.54695129394531, 236.3990020751953], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 197.98159790039062, 534.7995147705078, 237.4971160888672], "ClipBounds": [106.58000183105469, 197.98159790039062, 534.7995147705078, 237.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI/LBody", "Text": "Potenciaremos el papel del CDTI como principal agente dinamizador de la innovaci\u00f3n en Espa\u00f1a e impulsaremos la cooperaci\u00f3n entre peque\u00f1as empresas y Centros Tecnol\u00f3gicos desarrollando el programa de Transferencia Cervera. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 197.98159790039062, 534.7995147705078, 237.4971160888672], "ClipBounds": [88.82400512695312, 197.98159790039062, 534.7995147705078, 237.4971160888672], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 181.625, 95.54695129394531, 186.718994140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 181.625, 95.54695129394531, 186.718994140625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 177.4615936279297, 534.5235137939453, 187.81712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[2]/LBody", "Text": "Habilitaremos distintos instrumentos de apoyo financiero y t\u00e9cnico a la innovaci\u00f3n de las PYMES. Se revisar\u00e1 el sistema de incentivos fiscales para mejorar la eficacia, la seguridad jur\u00eddica y el acceso de las PYMES. Se adoptar\u00e1 una ley espec\u00edfica de apoyo al ecosistema de empresas de nueva creaci\u00f3n de base tecnol\u00f3gica ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [437.5899963378906, 133.90159606933594, 443.7282409667969, 144.2571258544922], "ClipBounds": [437.5899963378906, 133.90159606933594, 443.7282409667969, 144.2571258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "\u2013", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [443.74000549316406, 133.92367553710938, 484.64320373535156, 144.2571258544922], "ClipBounds": [443.74000549316406, 133.92367553710938, 484.64320373535156, 144.2571258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": true, "monospaced": false, "name": "Arial-ItalicMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[2]/LBody/Span[2]", "Text": "Startups", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [484.6600036621094, 133.90159606933594, 490.79823303222656, 144.2571258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[2]/LBody", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 133.90159606933594, 534.7859191894531, 187.81712341308594], "ClipBounds": [106.58000183105469, 133.90159606933594, 534.7859191894531, 187.81712341308594], "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 133.90159606933594, 534.7859191894531, 187.81712341308594], "ClipBounds": [88.82400512695312, 133.90159606933594, 534.7859191894531, 187.81712341308594], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 117.42500305175781, 95.66694641113281, 122.51899719238281], "ClipBounds": [88.94400024414062, 117.42500305175781, 95.66694641113281, 122.51899719238281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 84.20159912109375, 534.6958312988281, 123.61712646484375], "ClipBounds": [106.94000244140625, 84.20159912109375, 534.6958312988281, 123.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[3]/LBody", "Text": "Apoyaremos la transformaci\u00f3n digital de las PYMES, centralizando y proporcionando una ventana \u00fanica de acceso a los distintos programas p\u00fablicos de apoyo, a trav\u00e9s de la aprobaci\u00f3n de un Marco Estrat\u00e9gico PYMES 2030. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 84.20159912109375, 534.6958312988281, 123.61712646484375], "ClipBounds": [88.94400024414062, 84.20159912109375, 534.6958312988281, 123.61712646484375], "Lang": "es", "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 27, "Path": "//Document/L[47]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 286.2115936279297, 535.0340728759766, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 286.2115936279297, 535.0340728759766, 747.6971130371094], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 80.11598205566406, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 80.11598205566406, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI/Lbl", "Text": "4.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 737.3415985107422, 428.1335144042969, 747.6971130371094], "ClipBounds": [80.18400573730469, 737.3415985107422, 428.1335144042969, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI/LBody/Span", "Text": "5.- Plan de Acci\u00f3n para la Internacionalizaci\u00f3n 2020-2021. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [434.3500061035156, 737.3415985107422, 534.8471221923828, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI/LBody", "Text": "Modernizaremos e impulsaremos los instrumentos de apoyo financiero a la internacionalizaci\u00f3n, con el objetivo de diversificar las \u00e1reas geogr\u00e1ficas y sectores de destino de las exportaciones de bienes y servicios espa\u00f1oles, introduciendo tambi\u00e9n la sostenibilidad como elemento transversal en la pol\u00edtica de internacionalizaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.8471221923828, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.8471221923828, 747.6971130371094], "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.8471221923828, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.8471221923828, 747.6971130371094], "Lang": "es", "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 635.5816040039062, 80.11598205566406, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 635.5816040039062, 80.11598205566406, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[2]/Lbl", "Text": "4.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 620.9416046142578, 534.9097595214844, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 620.9416046142578, 534.9097595214844, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "6.- Mejor cobertura y cuotas m\u00e1s justas para los trabajadores y trabajadoras aut\u00f3nomas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [135.13999938964844, 620.9416046142578, 534.7217559814453, 631.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[2]/LBody", "Text": "Fomentaremos el di\u00e1logo social con las organizaciones representativas del trabajo aut\u00f3nomo, y la gradual equiparaci\u00f3n de los derechos de este colectivo con los de los trabajadores por cuenta ajena. Se establecer\u00e1 un sistema de cotizaci\u00f3n por ingresos reales, sobre la base de la informaci\u00f3n fiscal, que les comportar\u00e1 mayor protecci\u00f3n social en caso de desempleo, enfermedad o jubilaci\u00f3n y que evitar\u00e1 que los y las aut\u00f3nomos que menos ingresan paguen una cuota excesiva y que adem\u00e1s redundar\u00e1 en una mayor recaudaci\u00f3n para el sistema y contribuir\u00e1 a reforzar la solidaridad entre aut\u00f3nomos ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 533.5516052246094, 535.0340728759766, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 533.5516052246094, 535.0340728759766, 645.9371185302734], "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 533.5516052246094, 535.0340728759766, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 533.5516052246094, 535.0340728759766, 645.9371185302734], "Lang": "es", "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 489.99159240722656, 80.11598205566406, 500.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 489.99159240722656, 80.11598205566406, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[3]/Lbl", "Text": "4.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 489.99159240722656, 459.5283203125, 500.3471221923828], "ClipBounds": [80.18400573730469, 489.99159240722656, 459.5283203125, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "7.- Evaluaremos el actual r\u00e9gimen especial del criterio de caja en el IVA ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [459.82000732421875, 489.99159240722656, 484.98016357421875, 500.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[3]/LBody", "Text": "para proceder, en su caso, a su revisi\u00f3n para, dentro de los l\u00edmites de la directiva armonizada, hacerlo atractivo para aut\u00f3nomos y peque\u00f1as empresas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 460.83160400390625, 534.8406372070312, 500.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 460.83160400390625, 534.8406372070312, 500.3471221923828], "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 460.83160400390625, 534.8406372070312, 500.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 460.83160400390625, 534.8406372070312, 500.3471221923828], "Lang": "es", "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 417.25160217285156, 80.11598205566406, 427.60711669921875], "ClipBounds": [70.94400024414062, 417.25160217285156, 80.11598205566406, 427.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[4]/Lbl", "Text": "4.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 417.25160217285156, 373.10792541503906, 427.60711669921875], "ClipBounds": [80.18400573730469, 417.25160217285156, 373.10792541503906, 427.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "8.- Constituiremos el Consejo del Trabajo Aut\u00f3nomo", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [373.1499938964844, 417.25160217285156, 534.9191131591797, 427.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[4]/LBody", "Text": ", para asegurar un cauce que garantice la participaci\u00f3n en el dise\u00f1o de las pol\u00edticas p\u00fablicas que incidan sobre el trabajo por cuenta propia, dando cumplimiento a la Ley 20/2007, de 11 de julio, del Estatuto del Trabajo Aut\u00f3nomo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.9191131591797, 427.60711669921875], "ClipBounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.9191131591797, 427.60711669921875], "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.9191131591797, 427.60711669921875], "ClipBounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.9191131591797, 427.60711669921875], "Lang": "es", "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 330.0115966796875, 80.11598205566406, 340.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 330.0115966796875, 80.11598205566406, 340.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[5]/Lbl", "Text": "4.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 330.0115966796875, 258.92784118652344, 340.36712646484375], "ClipBounds": [80.18400573730469, 330.0115966796875, 258.92784118652344, 340.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[5]/LBody/Span", "Text": "9.- Plan de Desarrollo Industrial. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [261.0500030517578, 330.0115966796875, 534.8199157714844, 340.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[5]/LBody", "Text": "Elaboraremos un Plan de Desarrollo Industrial con el horizonte 2030 para la transici\u00f3n ecol\u00f3gica y la descarbonizaci\u00f3n, que permita maximizar las oportunidades, mejorar la competitividad de la industria y crear empleo de calidad y prosperidad, contribuyendo a incrementar la aportaci\u00f3n de la industria al PIB. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 286.2115936279297, 534.9985656738281, 340.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 286.2115936279297, 534.9985656738281, 340.36712646484375], "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 286.2115936279297, 534.9985656738281, 340.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 286.2115936279297, 534.9985656738281, 340.36712646484375], "Lang": "es", "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 28, "Path": "//Document/L[48]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 213.58160400390625, 534.8890380859375, 253.0971221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 213.58160400390625, 534.8890380859375, 253.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 28, "Path": "//Document/P[55]", "Text": "4.10.- Se perseguir\u00e1n las pr\u00e1cticas de competencia desleal y/o abuso de posici\u00f3n dominante de las grandes empresas multinacionales que, en ocasiones, perjudican a los aut\u00f3nomos y PYMES. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 170.0216064453125, 80.11598205566406, 180.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 170.0216064453125, 80.11598205566406, 180.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[49]/LI/Lbl", "Text": "4.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 170.0216064453125, 436.8751983642578, 180.3771209716797], "ClipBounds": [80.18400573730469, 170.0216064453125, 436.8751983642578, 180.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[49]/LI/LBody/Span", "Text": "11.- Actuaremos de forma efectiva contra las deslocalizaciones ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [440.3800048828125, 170.0216064453125, 534.8382415771484, 180.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 28, "Path": "//Document/L[49]/LI/LBody", "Text": "y activaremos los recursos del Estado para facilitar la continuidad y permanencia de aquellas empresas que sean una fuente cr\u00edtica o fundamental de empleo en sus comarcas. Adem\u00e1s, impulsaremos la recuperaci\u00f3n de zonas desindustrializadas en colaboraci\u00f3n con los sectores afectados. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 126.10159301757812, 534.8382415771484, 180.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 126.10159301757812, 534.8382415771484, 180.3771209716797], "Page": 28, "Path": "//Document/L[49]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 126.10159301757812, 534.8382415771484, 180.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 126.10159301757812, 534.8382415771484, 180.3771209716797], "Lang": "es", "Page": 28, "Path": "//Document/L[49]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 126.10159301757812, 534.8382415771484, 180.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 126.10159301757812, 534.8382415771484, 180.3771209716797], "Page": 28, "Path": "//Document/L[49]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 693.5415954589844, 534.9095153808594, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 693.5415954589844, 534.9095153808594, 747.6971130371094], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 321.0351104736328, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 321.0351104736328, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/P[56]/Span", "Text": "4.12.- Estrategia de Turismo Sostenible 2030. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [323.3500061035156, 737.3415985107422, 534.9095153808594, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/P[56]", "Text": "Con la participaci\u00f3n de las comunidades aut\u00f3nomas y de los principales agentes econ\u00f3micos y sociales del sector, consolidaremos la posici\u00f3n del sector Turismo en Espa\u00f1a basado en la sostenibilidad y en la implementaci\u00f3n de la inteligencia tur\u00edstica. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/P[56]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 535.0028839111328, 660.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 535.0028839111328, 660.4571228027344], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 635.5816040039062, 534.5936737060547, 660.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 635.5816040039062, 534.5936737060547, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/P[57]/Span", "Text": "4.13.- Defenderemos una Pol\u00edtica Agraria Com\u00fan (PAC) suficientemente dotada para garantizar la triple sostenibilidad econ\u00f3mica, social y medioambiental ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [433.6300048828125, 635.5816040039062, 534.8667907714844, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/P[57]", "Text": "de las explotaciones agr\u00edcolas, ganaderas y forestales espa\u00f1olas durante todo el periodo financiero 2021-2027 y definiremos e implementaremos un Plan Estrat\u00e9gico Nacional para la PAC post 2020 que tenga en consideraci\u00f3n todas las necesidades de la agricultura, la ganader\u00eda, la selvicultura y el medio rural y el apoyo a la agricultura familiar y profesional. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/P[57]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 535.0091247558594, 566.9471130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 527.5516052246094, 535.0091247558594, 566.9471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/P[58]", "Text": "Impulsaremos el papel de las mujeres en el medio rural, como titulares de explotaciones agr\u00edcolas y ganaderas y tambi\u00e9n como emprendedoras en peque\u00f1as y medianas empresas, y como integrantes y l\u00edderes de organizaciones y cooperativas en el medio rural. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 469.4716033935547, 534.8623199462891, 494.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 469.4716033935547, 534.8623199462891, 494.3471221923828], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 483.99159240722656, 86.28959655761719, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/P[59]", "Text": "4.14.- Favoreceremos la compra p\u00fablica de alimentos de proximidad y con criterios ecol\u00f3gicos para potenciar la agricultura como un puntal de desarrollo rural. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [475.17999267578125, 469.4716033935547, 534.8623199462891, 479.8271179199219], "ClipBounds": [475.17999267578125, 469.4716033935547, 534.8623199462891, 479.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/P[59]/Span", "Text": "Se apoyar\u00e1 ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/P[59]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 338.41160583496094, 534.8356018066406, 465.18711853027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 338.41160583496094, 534.8356018066406, 465.18711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/P[60]", "Text": "la incorporaci\u00f3n de criterios ecol\u00f3gicos en la contrataci\u00f3n p\u00fablica, as\u00ed como la compra p\u00fablica de alimentos de proximidad. Para ello, el Gobierno impulsar\u00e1, en un plazo no superior a 8 meses, una reforma de la Ley 9/2017 de Contratos del Sector P\u00fablico que favorezca la compra p\u00fablica de alimentos de proximidad tanto en organismos de la Administraci\u00f3n General del Estado como de las comunidades aut\u00f3nomas y corporaciones locales, de acuerdo con las Directivas del Parlamento Europeo y del Consejo 2014/23/UE y 2014/24/UE. En esta reforma se incorporar\u00e1 la compra prioritaria de alimentos de proximidad como uno de los posibles criterios medioambientales y sociales a considerar por los \u00f3rganos de contrataci\u00f3n para la evaluaci\u00f3n de las ofertas. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 294.8515930175781, 80.15135192871094, 305.2071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 294.8515930175781, 80.15135192871094, 305.2071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[50]/LI/Lbl", "Text": "4.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 294.8515930175781, 337.6414337158203, 305.2071228027344], "ClipBounds": [80.15139770507812, 294.8515930175781, 337.6414337158203, 305.2071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[50]/LI/LBody/Span", "Text": "15.- Impulsaremos una pol\u00edtica forestal sostenible", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [337.6300048828125, 294.8515930175781, 534.7271118164062, 305.2071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[50]/LI/LBody", "Text": ", que contribuya al desarrollo econ\u00f3mico del sector, creando riqueza y empleo de calidad en las zonas rurales, al tiempo que permita preservar el paisaje, la biodiversidad y la riqueza medioambiental. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.7271118164062, 305.2071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.7271118164062, 305.2071228027344], "Page": 29, "Path": "//Document/L[50]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.7271118164062, 305.2071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.7271118164062, 305.2071228027344], "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/L[50]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.7271118164062, 305.2071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 265.66160583496094, 534.7271118164062, 305.2071228027344], "Page": 29, "Path": "//Document/L[50]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 207.4615936279297, 534.8382415771484, 232.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 207.4615936279297, 534.8382415771484, 232.45712280273438], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 222.10159301757812, 77.08224487304688, 232.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/P[61]", "Text": "4.16.- Reforzaremos las medidas de prevenci\u00f3n contra los incendios forestales", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 207.4615936279297, 534.8382415771484, 232.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 207.4615936279297, 534.8382415771484, 232.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/P[61]/Span", "Text": ", implicando a todos los agentes y administraciones involucrados. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/P[61]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 164.0216064453125, 80.15135192871094, 174.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 164.0216064453125, 80.15135192871094, 174.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/Lbl", "Text": "4.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 164.0216064453125, 374.6936798095703, 174.3771209716797], "ClipBounds": [80.15139770507812, 164.0216064453125, 374.6936798095703, 174.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "17.- Impulsaremos una pesca y acuicultura sostenibles", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 120.22160339355469, 534.8463897705078, 174.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 120.22160339355469, 534.8463897705078, 174.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody/ParagraphSpan", "Text": ", basada en el conocimiento, la innovaci\u00f3n y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica, que permita una explotaci\u00f3n sostenible econ\u00f3mica, social y medioambientalmente de nuestros recursos pesqueros. Adem\u00e1s, se impulsar\u00e1n las siguientes medidas: ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 103.84500122070312, 95.66694641113281, 108.93899536132812], "ClipBounds": [88.94400024414062, 103.84500122070312, 95.66694641113281, 108.93899536132812], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody/L/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 99.68159484863281, 433.37071228027344, 110.03712463378906], "ClipBounds": [106.94000244140625, 99.68159484863281, 433.37071228027344, 110.03712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody/L/LI/LBody", "Text": "Ratificaci\u00f3n del Convenio 188 de la OIT sobre trabajo en la pesca. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 99.68159484863281, 433.37071228027344, 110.03712463378906], "ClipBounds": [88.94400024414062, 99.68159484863281, 433.37071228027344, 110.03712463378906], "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 7.375}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 83.20500183105469, 95.54695129394531, 88.29899597167969], "ClipBounds": [88.82400512695312, 83.20500183105469, 95.54695129394531, 88.29899597167969], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody/L/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 79.04159545898438, 427.6911163330078, 89.39712524414062], "ClipBounds": [106.58000183105469, 79.04159545898438, 427.6911163330078, 89.39712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "Medidas para la defensa y puesta en valor de la pesca artesanal. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 79.04159545898438, 427.6911163330078, 89.39712524414062], "ClipBounds": [88.82400512695312, 79.04159545898438, 427.6911163330078, 89.39712524414062], "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 79.04159545898438, 433.37071228027344, 110.03712463378906], "ClipBounds": [88.82400512695312, 79.04159545898438, 433.37071228027344, 110.03712463378906], "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody/L"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 79.04159545898438, 534.8463897705078, 174.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 79.04159545898438, 534.8463897705078, 174.3771209716797], "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 79.04159545898438, 534.8463897705078, 174.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 79.04159545898438, 534.8463897705078, 174.3771209716797], "Lang": "es", "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 7.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 79.04159545898438, 534.8463897705078, 174.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 79.04159545898438, 534.8463897705078, 174.3771209716797], "Page": 29, "Path": "//Document/L[51]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 356.8482360839844, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 356.8482360839844, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/H2[41]", "Text": "5.- NUEVOS DERECHOS Y MEMORIA DEMOCR\u00c1TICA. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 687.5415954589844, 534.7993469238281, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 687.5415954589844, 534.7993469238281, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/P[62]", "Text": "Aprobaci\u00f3n de nuevos derechos que profundicen el reconocimiento de la dignidad de las personas como el derecho a una muerte digna, a la eutanasia, la salvaguarda de la diversidad y asegurar Espa\u00f1a como pa\u00eds de memoria y dignidad. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 658.6215972900391, 80.15135192871094, 668.9771270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 658.6215972900391, 80.15135192871094, 668.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[52]/LI/Lbl", "Text": "5.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 658.6215972900391, 374.16864013671875, 668.9771270751953], "ClipBounds": [80.15139770507812, 658.6215972900391, 374.16864013671875, 668.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[52]/LI/LBody/Span", "Text": "1.- Derecho a muerte digna y regulaci\u00f3n de la eutanasia. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [373.8699951171875, 658.6215972900391, 534.7779998779297, 668.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[52]/LI/LBody", "Text": "Daremos una respuesta jur\u00eddica, sistem\u00e1tica, equilibrada y garantista a las demandas sostenidas de la sociedad actual en relaci\u00f3n con el final de la vida. Para ello, impulsaremos una Ley de derechos y garant\u00edas de la dignidad de la persona ante el proceso final de su vida, as\u00ed como la Ley Org\u00e1nica de Regulaci\u00f3n de la Eutanasia, y su inclusi\u00f3n en la cartera com\u00fan de servicios del Sistema Nacional de Salud. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.8039245605469, 668.9771270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.8039245605469, 668.9771270751953], "Page": 30, "Path": "//Document/L[52]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.8039245605469, 668.9771270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.8039245605469, 668.9771270751953], "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/L[52]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.8039245605469, 668.9771270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.8039245605469, 668.9771270751953], "Page": 30, "Path": "//Document/L[52]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 556.7115936279297, 371.16632080078125, 567.0671234130859], "ClipBounds": [70.94400024414062, 556.7115936279297, 371.16632080078125, 567.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/H1[9]", "Text": "5.2.- Derechos de las personas con diversidad funcional. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 413.65159606933594, 534.7861633300781, 537.9071197509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 413.65159606933594, 534.7861633300781, 537.9071197509766], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 531.7149963378906, 95.54695129394531, 536.8090057373047], "ClipBounds": [88.82400512695312, 531.7149963378906, 95.54695129394531, 536.8090057373047], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 483.87159729003906, 534.6007995605469, 537.9071197509766], "ClipBounds": [106.58000183105469, 483.87159729003906, 534.6007995605469, 537.9071197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]/LI/LBody", "Text": "Desarrollaremos la Ley 27/2007 por la que se reconocen las lenguas de signos espa\u00f1olas y se regulan los medios de apoyo a la comunicaci\u00f3n oral de las personas sordas, con discapacidad visual y sordociegas, a fin de garantizar de manera efectiva sus derechos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 483.87159729003906, 534.6007995605469, 537.9071197509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 483.87159729003906, 534.6007995605469, 537.9071197509766], "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 467.51499938964844, 95.54695129394531, 472.60899353027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 467.51499938964844, 95.54695129394531, 472.60899353027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 448.83160400390625, 534.6780700683594, 473.7071228027344], "ClipBounds": [106.58000183105469, 448.83160400390625, 534.6780700683594, 473.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]/LI[2]/LBody", "Text": "Extenderemos a los menores de 18 con discapacidad las exenciones de copago previstas en la normativa actual. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 448.83160400390625, 534.6780700683594, 473.7071228027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 448.83160400390625, 534.6780700683594, 473.7071228027344], "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 432.4550018310547, 95.66694641113281, 437.5489959716797], "ClipBounds": [88.94400024414062, 432.4550018310547, 95.66694641113281, 437.5489959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 413.65159606933594, 534.7861633300781, 438.6471252441406], "ClipBounds": [106.94000244140625, 413.65159606933594, 534.7861633300781, 438.6471252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]/LI[3]/LBody", "Text": "Se mejorar\u00e1 el sistema de prestaciones por material ortoprot\u00e9sico para las personas con diversidad funcional que lo requieran. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 413.65159606933594, 534.7861633300781, 438.6471252441406], "ClipBounds": [88.94400024414062, 413.65159606933594, 534.7861633300781, 438.6471252441406], "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 30, "Path": "//Document/L[53]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 370.2115936279297, 80.15135192871094, 380.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 370.2115936279297, 80.15135192871094, 380.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[54]/LI/Lbl", "Text": "5.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 370.2115936279297, 394.0536804199219, 380.56712341308594], "ClipBounds": [80.15139770507812, 370.2115936279297, 394.0536804199219, 380.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[54]/LI/LBody/Span", "Text": "3.- Reconocimiento y protecci\u00f3n de la diversidad familiar. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [395.7100067138672, 370.2115936279297, 489.99159240722656, 380.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[54]/LI/LBody", "Text": "Elaboraremos una Ley que responda y proteja a las diferentes estructuras familiares. En concreto, se proteger\u00e1 las familias monomarentales y monoparentales (encabezadas en m\u00e1s de un 82% por mujeres), las familias numerosas, las de partos m\u00faltiples y las familias acogedoras, adecuando las ayudas y prestaciones a la situaci\u00f3n de necesidad seg\u00fan tama\u00f1o, caracter\u00edsticas y rentas familiares. De esta manera, garantizaremos la protecci\u00f3n efectiva de las distintas realidades familiares elegidas con libertad, con medidas de apoyo a la adopci\u00f3n a familias LGTBI, reconocimiento de la filiaci\u00f3n de las parejas de mujeres lesbianas y protecci\u00f3n jur\u00eddica de las nuevas formas de convivencia estables sin ser pareja. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 253.66160583496094, 534.9359130859375, 380.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 253.66160583496094, 534.9359130859375, 380.56712341308594], "Page": 30, "Path": "//Document/L[54]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 253.66160583496094, 534.9359130859375, 380.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 253.66160583496094, 534.9359130859375, 380.56712341308594], "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/L[54]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 253.66160583496094, 534.9359130859375, 380.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 253.66160583496094, 534.9359130859375, 380.56712341308594], "Page": 30, "Path": "//Document/L[54]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 210.10159301757812, 350.3974304199219, 220.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 210.10159301757812, 350.3974304199219, 220.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/P[63]", "Text": "5.4.- Recuperaci\u00f3n de nuestra memoria democr\u00e1tica. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.625}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 67.04159545898438, 534.7638397216797, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 67.04159545898438, 534.7638397216797, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 185.10499572753906, 95.54695129394531, 190.19900512695312], "ClipBounds": [88.82400512695312, 185.10499572753906, 95.54695129394531, 190.19900512695312], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 137.2615966796875, 534.7573547363281, 191.297119140625], "ClipBounds": [106.58000183105469, 137.2615966796875, 534.7573547363281, 191.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI/LBody", "Text": "Desarrollaremos actuaciones de reconocimiento y reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas de la Guerra Civil y la Dictadura, declarando el 31 de octubre como d\u00eda de recuerdo para todas las v\u00edctimas del franquismo, y el d\u00eda 8 de mayo como el d\u00eda de reconocimiento a las v\u00edctimas del exilio. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 137.2615966796875, 534.7573547363281, 191.297119140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 137.2615966796875, 534.7573547363281, 191.297119140625], "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 120.90499877929688, 95.54695129394531, 125.99899291992188], "ClipBounds": [88.82400512695312, 120.90499877929688, 95.54695129394531, 125.99899291992188], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 102.20159912109375, 534.5235137939453, 127.09712219238281], "ClipBounds": [106.58000183105469, 102.20159912109375, 534.5235137939453, 127.09712219238281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI[2]/LBody", "Text": "Implementaremos un programa de exhumaciones de las v\u00edctimas del franquismo que contin\u00faan en fosas comunes. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 102.20159912109375, 534.5235137939453, 127.09712219238281], "ClipBounds": [88.82400512695312, 102.20159912109375, 534.5235137939453, 127.09712219238281], "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 85.84500122070312, 95.54695129394531, 90.93899536132812], "ClipBounds": [88.82400512695312, 85.84500122070312, 95.54695129394531, 90.93899536132812], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 67.04159545898438, 534.5897521972656, 92.03712463378906], "ClipBounds": [106.58000183105469, 67.04159545898438, 534.5897521972656, 92.03712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI[3]/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "Retiraremos la simbolog\u00eda franquista de los lugares p\u00fablicos y estableceremos la prohibici\u00f3n de la exaltaci\u00f3n y enaltecimiento del franquismo en lugares de acceso ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 708.1815948486328, 534.7638397216797, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 708.1815948486328, 534.7638397216797, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[55]/LI[3]/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "p\u00fablico. Del mismo modo, estudiaremos todas las v\u00edas legales para retirar las condecoraciones y prestaciones asociadas, concedidas a personas que protagonizaron actos criminales no juzgados durante el franquismo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 67.04159545898438, 534.7638397216797, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 67.04159545898438, 534.7638397216797, 747.5771179199219], "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 67.04159545898438, 534.7638397216797, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 67.04159545898438, 534.7638397216797, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 691.7050018310547, 95.54695129394531, 696.7989959716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 691.7050018310547, 95.54695129394531, 696.7989959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[55]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 643.9815979003906, 534.6824035644531, 697.8971252441406], "ClipBounds": [106.58000183105469, 643.9815979003906, 534.6824035644531, 697.8971252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[55]/LI[4]/LBody", "Text": "Declararemos nulas las condenas y sanciones de tribunales, jurados y otros \u00f3rganos penales, administrativos o militares dictadas durante la guerra civil espa\u00f1ola o la dictadura por motivos pol\u00edticos, ideol\u00f3gicos, de creencia o de orientaci\u00f3n sexual, identidad o expresi\u00f3n de g\u00e9nero. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 643.9815979003906, 534.6824035644531, 697.8971252441406], "ClipBounds": [88.82400512695312, 643.9815979003906, 534.6824035644531, 697.8971252441406], "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/L[55]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 627.625, 95.54695129394531, 632.718994140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 627.625, 95.54695129394531, 632.718994140625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[55]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 608.8215942382812, 534.5787200927734, 633.8171234130859], "ClipBounds": [106.58000183105469, 608.8215942382812, 534.5787200927734, 633.8171234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[55]/LI[5]/LBody", "Text": "Auditaremos los bienes expoliados por el franquismo para devolverlos a sus leg\u00edtimos titulares, como la recuperaci\u00f3n inmediata del Pazo de Meir\u00e1s para el patrimonio p\u00fablico. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 608.8215942382812, 534.5787200927734, 633.8171234130859], "ClipBounds": [88.82400512695312, 608.8215942382812, 534.5787200927734, 633.8171234130859], "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/L[55]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 30, "Path": "//Document/L[55]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 550.7115936279297, 534.8233642578125, 575.7071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 550.7115936279297, 534.8233642578125, 575.7071228027344], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 565.3515930175781, 386.1623992919922, 575.7071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 565.3515930175781, 386.1623992919922, 575.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/P[64]/Span", "Text": "5.5.- Aprobaremos una Ley sobre Libertad de Conciencia ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [387.30999755859375, 565.3515930175781, 514.877197265625, 575.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/P[64]", "Text": "que garantice la laicidad del Estado y su neutralidad frente a todas las confesiones religiosas", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [384.7899932861328, 550.7115936279297, 390.92823791503906, 561.0671234130859], "ClipBounds": [384.7899932861328, 550.7115936279297, 390.92823791503906, 561.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/P[64]/Span[2]", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/P[64]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 507.15159606933594, 80.15135192871094, 517.5071258544922], "ClipBounds": [70.94400024414062, 507.15159606933594, 80.15135192871094, 517.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[56]/LI/Lbl", "Text": "5.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 507.15159606933594, 258.2078399658203, 517.5071258544922], "ClipBounds": [80.15139770507812, 507.15159606933594, 258.2078399658203, 517.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[56]/LI/LBody/Span", "Text": "6.- Derechos y libertades civiles. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [259.49000549316406, 507.15159606933594, 534.7061614990234, 517.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[56]/LI/LBody", "Text": "Aprobaremos una nueva Ley de seguridad ciudadana, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 492.42327880859375, 534.2596740722656, 504.7439270019531], "ClipBounds": [70.94400024414062, 492.42327880859375, 534.2596740722656, 504.7439270019531], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[56]/LI/LBody/Span[2]", "Text": "que sustituya a la \u201cLey mordaza\" para garantizar el ejercicio del derecho a la libertad de ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 477.87159729003906, 92.27336120605469, 488.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[56]/LI/LBody", "Text": "expresi\u00f3n y reuni\u00f3n pac\u00edfica. Esta nueva legislaci\u00f3n, que ver\u00e1 la luz a la mayor brevedad, estar\u00e1 basada en una concepci\u00f3n progresista de la seguridad ciudadana y priorizar\u00e1 la garant\u00eda de derechos y la protecci\u00f3n de la ciudadan\u00eda, y en particular regular\u00e1, entre otros, el Derecho de reuni\u00f3n, la identificaci\u00f3n y registro corporal, la identificaci\u00f3n de los agentes, y la derogaci\u00f3n del art\u00edculo 315.3 del C\u00f3digo Penal. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 419.65159606933594, 534.9030303955078, 517.5071258544922], "ClipBounds": [70.94400024414062, 419.65159606933594, 534.9030303955078, 517.5071258544922], "Page": 31, "Path": "//Document/L[56]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 419.65159606933594, 534.9030303955078, 517.5071258544922], "ClipBounds": [70.94400024414062, 419.65159606933594, 534.9030303955078, 517.5071258544922], "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/L[56]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 419.65159606933594, 534.9030303955078, 517.5071258544922], "ClipBounds": [70.94400024414062, 419.65159606933594, 534.9030303955078, 517.5071258544922], "Page": 31, "Path": "//Document/L[56]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 376.2115936279297, 192.69984436035156, 386.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 376.2115936279297, 192.69984436035156, 386.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "en", "Page": 31, "Path": "//Document/P[65]", "Text": "5.7.- Sistema electoral. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.75}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 212.62159729003906, 534.8795166015625, 357.28712463378906], "ClipBounds": [88.82400512695312, 212.62159729003906, 534.8795166015625, 357.28712463378906], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 351.0950012207031, 95.54695129394531, 356.1889953613281], "ClipBounds": [88.82400512695312, 351.0950012207031, 95.54695129394531, 356.1889953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [88.82400512695312, 332.41160583496094, 534.8795166015625, 357.28712463378906], "ClipBounds": [88.82400512695312, 332.41160583496094, 534.8795166015625, 357.28712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI", "Text": "Eliminaremos el voto rogado en las elecciones auton\u00f3micas, generales, y europeas y municipales. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 316.05499267578125, 95.54695129394531, 321.1490020751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 316.05499267578125, 95.54695129394531, 321.1490020751953], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 297.37159729003906, 534.8547058105469, 322.2471160888672], "ClipBounds": [106.58000183105469, 297.37159729003906, 534.8547058105469, 322.2471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI[2]/LBody", "Text": "Estableceremos listas cremallera en todos los procesos para garantizar la presencia de mujeres en las instituciones. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 297.37159729003906, 534.8547058105469, 322.2471160888672], "ClipBounds": [88.82400512695312, 297.37159729003906, 534.8547058105469, 322.2471160888672], "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 280.89500427246094, 95.54695129394531, 285.98899841308594], "ClipBounds": [88.82400512695312, 280.89500427246094, 95.54695129394531, 285.98899841308594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 262.1815948486328, 534.7146301269531, 287.0871124267578], "ClipBounds": [106.58000183105469, 262.1815948486328, 534.7146301269531, 287.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI[3]/LBody", "Text": "Se trabajar\u00e1 para conseguir un amplio consenso que permita modificar la f\u00f3rmula electoral para mejorar la proporcionalidad del sistema. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 262.1815948486328, 534.7146301269531, 287.0871124267578], "ClipBounds": [88.82400512695312, 262.1815948486328, 534.7146301269531, 287.0871124267578], "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 245.8249969482422, 95.66694641113281, 250.91900634765625], "ClipBounds": [88.94400024414062, 245.8249969482422, 95.66694641113281, 250.91900634765625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 212.62159729003906, 534.8062438964844, 252.01712036132812], "ClipBounds": [106.94000244140625, 212.62159729003906, 534.8062438964844, 252.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI[4]/LBody", "Text": "En el marco de la Comisi\u00f3n Constitucional del Congreso de los Diputados, abriremos el debate sobre la posibilidad de otorgar el derecho de sufragio activo y pasivo a las personas j\u00f3venes de 16 y 17 a\u00f1os. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 212.62159729003906, 534.8062438964844, 252.01712036132812], "ClipBounds": [88.94400024414062, 212.62159729003906, 534.8062438964844, 252.01712036132812], "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 31, "Path": "//Document/L[57]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 154.54159545898438, 534.6917572021484, 179.4171142578125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 154.54159545898438, 534.6917572021484, 179.4171142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/P[66]", "Text": "5.8.- Impulsaremos una Comisi\u00f3n Estatal de la Memoria Hist\u00f3rica y la Reconciliaci\u00f3n con el Pueblo Roman\u00ed en Espa\u00f1a. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 67.04159545898438, 534.9846343994141, 121.19711303710938], "ClipBounds": [70.94400024414062, 67.04159545898438, 534.9846343994141, 121.19711303710938], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 110.84159851074219, 89.35871887207031, 121.19711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/P[67]", "Text": "5.9.- Desde el respeto escrupuloso a la libertad de expresi\u00f3n e informaci\u00f3n, impulsaremos una estrategia nacional para la lucha contra la desinformaci\u00f3n", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 67.04159545898438, 534.9846343994141, 106.6771240234375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 67.04159545898438, 534.9846343994141, 106.6771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 31, "Path": "//Document/P[67]/Span", "Text": ", que incluir\u00e1 la elaboraci\u00f3n de gu\u00edas, mejores pr\u00e1cticas y cursos para combatir la desinformaci\u00f3n en internet y redes sociales. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 31, "Path": "//Document/P[67]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 722.8215942382812, 535.0298461914062, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 722.8215942382812, 535.0298461914062, 747.6971130371094], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 92.42782592773438, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/P[68]", "Text": "5.10.- Se reconocer\u00e1 la nacionalidad espa\u00f1ola a las personas descendientes de progenitores espa\u00f1oles nacidos en el extranjero en cualquier momento. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [455.6199951171875, 722.8215942382812, 534.8651123046875, 733.1771240234375], "ClipBounds": [455.6199951171875, 722.8215942382812, 534.8651123046875, 733.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/P[68]/Span", "Text": "Estas personas ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/P[68]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 664.5016021728516, 534.9992828369141, 718.5371246337891], "ClipBounds": [70.94400024414062, 664.5016021728516, 534.9992828369141, 718.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/P[69]", "Text": "podr\u00e1n optar por la nacionalidad espa\u00f1ola en caso de que sus madres, padres, abuelas o abuelos adquirieran la nacionalidad del pa\u00eds de acogida. A esto se a\u00f1aden los casos de quienes perdieron la nacionalidad en el exilio causado por la Guerra Civil y la dictadura, a quienes se les reconocer\u00e1 con el fin de saldar esa deuda hist\u00f3rica. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 591.7516021728516, 534.863037109375, 631.297119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 591.7516021728516, 534.863037109375, 631.297119140625], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 620.9416046142578, 102.16935729980469, 631.297119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 620.9416046142578, 102.16935729980469, 631.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/P[70]/Span", "Text": "5.11.- ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [102.3800048828125, 620.9416046142578, 427.2430419921875, 631.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/P[70]", "Text": "Haremos las modificaciones legislativas oportunas para facilitar la ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 606.4216003417969, 534.863037109375, 631.297119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 606.4216003417969, 534.863037109375, 631.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/P[70]/Span[2]", "Text": "recuperaci\u00f3n de los bienes inmatriculados indebidamente ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [270.2899932861328, 606.4216003417969, 534.7532043457031, 616.7771148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/P[70]", "Text": "por la Iglesia basadas en el privilegio de inscribir en el Registro de la Propiedad bienes a partir de simples declaraciones de sus propios miembros. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/P[70]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 548.1916046142578, 294.9082336425781, 558.547119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 548.1916046142578, 294.9082336425781, 558.547119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/H2[42]", "Text": "5.12.- Un Pa\u00eds Orgulloso de su Diversidad. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 519.0316009521484, 534.7084808349609, 543.9071197509766], "ClipBounds": [70.94400024414062, 519.0316009521484, 534.7084808349609, 543.9071197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/P[71]", "Text": "Impulsaremos la aprobaci\u00f3n de un paquete de medidas en favor de la igualdad de trato, la no discriminaci\u00f3n y la valoraci\u00f3n positiva de la diversidad: ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 7.125}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 171.4615936279297, 534.9222259521484, 508.98712158203125], "ClipBounds": [88.94400024414062, 171.4615936279297, 534.9222259521484, 508.98712158203125], "Kids": [{"Bounds": [88.94400024414062, 502.7949981689453, 95.66694641113281, 507.8890075683594], "ClipBounds": [88.94400024414062, 502.7949981689453, 95.66694641113281, 507.8890075683594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 498.63160705566406, 197.62254333496094, 508.98712158203125], "ClipBounds": [106.94000244140625, 498.63160705566406, 197.62254333496094, 508.98712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI/LBody/Span", "Text": "Aprobaremos una ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [197.57000732421875, 498.63160705566406, 512.3866424560547, 508.98712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI/LBody", "Text": "Ley Integral para la Igualdad de Trato y la no Discriminaci\u00f3n", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [512.5, 498.63160705566406, 518.6382446289062, 508.98712158203125], "ClipBounds": [512.5, 498.63160705566406, 518.6382446289062, 508.98712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI/LBody/Span[2]", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 498.63160705566406, 518.6382446289062, 508.98712158203125], "ClipBounds": [106.94000244140625, 498.63160705566406, 518.6382446289062, 508.98712158203125], "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 498.63160705566406, 518.6382446289062, 508.98712158203125], "ClipBounds": [88.94400024414062, 498.63160705566406, 518.6382446289062, 508.98712158203125], "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 482.1549987792969, 95.66694641113281, 487.2489929199219], "ClipBounds": [88.94400024414062, 482.1549987792969, 95.66694641113281, 487.2489929199219], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 477.99159240722656, 197.85440063476562, 488.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[2]/LBody", "Text": "Aprobaremos una ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [198.1699981689453, 477.99159240722656, 472.70167541503906, 488.3471221923828], "ClipBounds": [198.1699981689453, 477.99159240722656, 472.70167541503906, 488.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "Ley contra la Discriminaci\u00f3n de las Personas LGBTI", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [472.8999938964844, 477.99159240722656, 479.0382385253906, 488.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[2]/LBody", "Text": ", incluyendo la prohibici\u00f3n a nivel nacional de las llamadas terapias de reversi\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 463.3515930175781, 534.9222259521484, 488.3471221923828], "ClipBounds": [106.94000244140625, 463.3515930175781, 534.9222259521484, 488.3471221923828], "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 463.3515930175781, 534.9222259521484, 488.3471221923828], "ClipBounds": [88.94400024414062, 463.3515930175781, 534.9222259521484, 488.3471221923828], "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5.625}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 447.11500549316406, 95.66694641113281, 452.20899963378906], "ClipBounds": [88.94400024414062, 447.11500549316406, 95.66694641113281, 452.20899963378906], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 442.95159912109375, 130.20127868652344, 453.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[3]/LBody", "Text": "Una ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [132.97999572753906, 442.95159912109375, 187.7825469970703, 453.30711364746094], "ClipBounds": [132.97999572753906, 442.95159912109375, 187.7825469970703, 453.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "Ley trans ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [190.61000061035156, 442.95159912109375, 534.7267913818359, 453.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[3]/LBody", "Text": "que trabaje de forma efectiva para erradicar todas las formas de discriminaci\u00f3n hacia las personas trans en todos los \u00e1mbitos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 428.2915954589844, 534.7267913818359, 453.30711364746094], "ClipBounds": [106.94000244140625, 428.2915954589844, 534.7267913818359, 453.30711364746094], "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 428.2915954589844, 534.7267913818359, 453.30711364746094], "ClipBounds": [88.94400024414062, 428.2915954589844, 534.7267913818359, 453.30711364746094], "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.75, "SpaceAfter": 7.25}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 411.93499755859375, 95.66694641113281, 417.0290069580078], "ClipBounds": [88.94400024414062, 411.93499755859375, 95.66694641113281, 417.0290069580078], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 407.7716064453125, 114.910888671875, 418.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[4]/LBody", "Text": "Combatiremos la discriminaci\u00f3n de las personas ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [346.75, 407.7716064453125, 451.3650360107422, 418.1271209716797], "ClipBounds": [346.75, 407.7716064453125, 451.3650360107422, 418.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "LGBTI en el deporte", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [451.3000030517578, 407.7716064453125, 457.438232421875, 418.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[4]/LBody", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 407.7716064453125, 457.438232421875, 418.1271209716797], "ClipBounds": [106.94000244140625, 407.7716064453125, 457.438232421875, 418.1271209716797], "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 407.7716064453125, 457.438232421875, 418.1271209716797], "ClipBounds": [88.94400024414062, 407.7716064453125, 457.438232421875, 418.1271209716797], "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 6.25}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 391.2949981689453, 95.66694641113281, 396.3890075683594], "ClipBounds": [88.94400024414062, 391.2949981689453, 95.66694641113281, 396.3890075683594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 387.13160705566406, 534.6075134277344, 397.48712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[5]/LBody", "Text": "Adoptaremos pol\u00edticas p\u00fablicas orientadas a mejorar el acceso y la permanencia en la educaci\u00f3n y en el empleo de la ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [261.88999938964844, 372.7315979003906, 349.1170349121094, 383.0871124267578], "ClipBounds": [261.88999938964844, 372.7315979003906, 349.1170349121094, 383.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[5]/LBody/Span", "Text": "poblaci\u00f3n gitana", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [349.1499938964844, 372.7315979003906, 355.2882385253906, 383.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[5]/LBody", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 372.7315979003906, 534.6075134277344, 397.48712158203125], "ClipBounds": [106.94000244140625, 372.7315979003906, 534.6075134277344, 397.48712158203125], "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 372.7315979003906, 534.6075134277344, 397.48712158203125], "ClipBounds": [88.94400024414062, 372.7315979003906, 534.6075134277344, 397.48712158203125], "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.375, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 356.2550048828125, 95.66694641113281, 361.3489990234375], "ClipBounds": [88.94400024414062, 356.2550048828125, 95.66694641113281, 361.3489990234375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[6]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 250.1815948486328, 534.915283203125, 362.4471130371094], "ClipBounds": [106.94000244140625, 250.1815948486328, 534.915283203125, 362.4471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[6]/LBody", "Text": "Impulsaremos y fortaleceremos un marco integral legislativo y pol\u00edtico que erradique los discursos y los delitos de odio para garantizar la protecci\u00f3n de los derechos y libertades de todas las personas, con independencia de sus circunstancias personales o sociales, y con especial atenci\u00f3n sobre grupos de especial protecci\u00f3n. Garantizaremos el acceso a la justicia y la reparaci\u00f3n de los derechos de las v\u00edctimas, as\u00ed como la aplicaci\u00f3n efectiva de la Ley del Estatuto de la V\u00edctima, e impulsaremos la formaci\u00f3n de todos los operadores jur\u00eddicos, administrativos y sociales que intervienen en la respuesta ante estas vulneraciones de derechos humanos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 250.1815948486328, 534.915283203125, 362.4471130371094], "ClipBounds": [88.94400024414062, 250.1815948486328, 534.915283203125, 362.4471130371094], "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 233.8249969482422, 95.66694641113281, 238.91900634765625], "ClipBounds": [88.94400024414062, 233.8249969482422, 95.66694641113281, 238.91900634765625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[7]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 171.4615936279297, 534.8283233642578, 240.01712036132812], "ClipBounds": [106.94000244140625, 171.4615936279297, 534.8283233642578, 240.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[7]/LBody", "Text": "Seguiremos avanzando en la consolidaci\u00f3n del Pacto Social por el Sida, puesto en marcha en noviembre de 2018, impulsado desde el Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social y consensuado con los agentes sociales e institucionales y que incluye medidas para garantizar la igualdad de trato, la no discriminaci\u00f3n y los plenos derechos de las personas afectadas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 171.4615936279297, 534.8283233642578, 240.01712036132812], "ClipBounds": [88.94400024414062, 171.4615936279297, 534.8283233642578, 240.01712036132812], "Lang": "es", "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]/LI[7]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 32, "Path": "//Document/L[58]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 220.0282440185547, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 220.0282440185547, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 33, "Path": "//Document/H2[43]", "Text": "6.- CULTURA Y DEPORTES. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 702.1815948486328, 534.5577545166016, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 702.1815948486328, 534.5577545166016, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 33, "Path": "//Document/P[72]", "Text": "Asegurar la cultura como derecho y combatir la precariedad en el sector. Fomentar el deporte como garant\u00eda de salud, integraci\u00f3n y calidad de vida. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 280.2115936279297, 534.8668823242188, 683.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 280.2115936279297, 534.8668823242188, 683.4971160888672], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 673.1416015625, 80.15135192871094, 683.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 673.1416015625, 80.15135192871094, 683.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI/Lbl", "Text": "6.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 673.1416015625, 357.1195983886719, 683.4971160888672], "ClipBounds": [80.15139770507812, 673.1416015625, 357.1195983886719, 683.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI/LBody/Span", "Text": "1.- Impulsaremos un Pacto de Estado por la Cultura", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [357.30999755859375, 673.1416015625, 534.6123962402344, 683.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI/LBody", "Text": ", que proteja e impulse la actividad cultural, que contribuya al desarrollo de las industrias culturales y de la creatividad, que permita al sector aumentar su peso en el PIB, que afiance un modelo sostenible de crecimiento y que apoye la creaci\u00f3n joven. Aumentaremos de manera progresiva el presupuesto para la Cultura en los Presupuestos Generales del Estado. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 614.8215942382812, 534.8636779785156, 683.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 614.8215942382812, 534.8636779785156, 683.4971160888672], "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 614.8215942382812, 534.8636779785156, 683.4971160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 614.8215942382812, 534.8636779785156, 683.4971160888672], "Lang": "es", "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 571.3515930175781, 80.15135192871094, 581.7071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 571.3515930175781, 80.15135192871094, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[2]/Lbl", "Text": "6.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 556.7115936279297, 534.7795104980469, 581.7071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 556.7115936279297, 534.7795104980469, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "2.- Completaremos el desarrollo del Estatuto del Artista para mejorar las condiciones de nuestros creadores y artistas", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [255.64999389648438, 556.7115936279297, 534.8295135498047, 567.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[2]/LBody", "Text": ", mejorando el reconocimiento de las enfermedades profesionales y su protecci\u00f3n, los periodos de creaci\u00f3n y formaci\u00f3n, as\u00ed como la transici\u00f3n profesional al final de las carreras art\u00edsticas. Actualizaremos los ep\u00edgrafes del impuesto de actividades econ\u00f3micas y las protecciones por desempleo e impulsaremos protocolos frente a las violencias machistas en el \u00e1mbito de la cultura. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 498.5115966796875, 534.8295135498047, 581.7071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 498.5115966796875, 534.8295135498047, 581.7071228027344], "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 498.5115966796875, 534.8295135498047, 581.7071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 498.5115966796875, 534.8295135498047, 581.7071228027344], "Lang": "es", "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 454.95159912109375, 80.15135192871094, 465.30711364746094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 454.95159912109375, 80.15135192871094, 465.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[3]/Lbl", "Text": "6.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 440.4315948486328, 534.6778411865234, 465.30711364746094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 440.4315948486328, 534.6778411865234, 465.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "3.- Crearemos una Oficina de Derechos de Autor\u00eda, dependiente del Ministerio de Cultura y Deporte", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [163.6999969482422, 440.4315948486328, 534.5004730224609, 450.78712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[3]/LBody", "Text": ", para mejorar la gesti\u00f3n de los derechos de autor\u00eda y que se encargar\u00e1 de velar por la protecci\u00f3n de la propiedad intelectual, teniendo en cuenta el desarrollo del mercado \u00fanico digital, y por el buen funcionamiento de los \u00f3rganos de gobierno de las entidades de gesti\u00f3n de derechos de autor. Iniciaremos un di\u00e1logo social para mejorar la regulaci\u00f3n de la propiedad intelectual, actualiz\u00e1ndola a los nuevos h\u00e1bitos culturales, posibilidades tecnol\u00f3gicas y necesidades de sostenibilidad del sector. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 367.57159423828125, 534.8668823242188, 465.30711364746094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 367.57159423828125, 534.8668823242188, 465.30711364746094], "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 367.57159423828125, 534.8668823242188, 465.30711364746094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 367.57159423828125, 534.8668823242188, 465.30711364746094], "Lang": "es", "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 324.0115966796875, 80.15135192871094, 334.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 324.0115966796875, 80.15135192871094, 334.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[4]/Lbl", "Text": "6.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 309.49159240722656, 534.6866455078125, 334.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 309.49159240722656, 534.6866455078125, 334.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "4.- Defendemos un modelo de RTVE plural, independiente, p\u00fablica, transparente y de calidad", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [108.86000061035156, 309.49159240722656, 228.22447204589844, 319.8471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[4]/LBody", "Text": ", que se convierta en polo de producci\u00f3n, orientada al fomento y difusi\u00f3n de la cultura espa\u00f1ola, impulsando la renovaci\u00f3n del Consejo de Administraci\u00f3n mejorando el sistema de concurso p\u00fablico. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 280.2115936279297, 534.8197631835938, 334.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 280.2115936279297, 534.8197631835938, 334.36712646484375], "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 280.2115936279297, 534.8197631835938, 334.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 280.2115936279297, 534.8197631835938, 334.36712646484375], "Lang": "es", "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 33, "Path": "//Document/L[59]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 192.9416046142578, 534.8881530761719, 247.0971221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 192.9416046142578, 534.8881530761719, 247.0971221923828], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 236.74159240722656, 89.35871887207031, 247.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/P[73]", "Text": "6.5.- Apoyaremos e impulsaremos la producci\u00f3n y visibilidad de las creaciones art\u00edsticas y culturales en nuestras distintas lenguas cooficiales y propias", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 192.9416046142578, 534.8312835693359, 232.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 192.9416046142578, 534.8312835693359, 232.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/P[73]/Span", "Text": ", especialmente en las artes cinematogr\u00e1ficas. Del mismo modo, vamos a reforzar la comunicaci\u00f3n cultural entre las comunidades aut\u00f3nomas. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 33, "Path": "//Document/P[73]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 134.74159240722656, 534.7213592529297, 159.73712158203125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 134.74159240722656, 534.7213592529297, 159.73712158203125], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 149.38160705566406, 315.59959411621094, 159.73712158203125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 149.38160705566406, 315.59959411621094, 159.73712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/P[74]/Span", "Text": "6.6.- Trabajaremos en un Pacto por la Lectura ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [316.0299987792969, 149.38160705566406, 534.7213592529297, 159.73712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 33, "Path": "//Document/P[74]", "Text": "que ponga en valor el arco que va de quien escribe a quien lee en el sector del libro. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 33, "Path": "//Document/P[74]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 80.15135192871094, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 80.15135192871094, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[60]/LI/Lbl", "Text": "6.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 737.3415985107422, 486.4828796386719, 747.6971130371094], "ClipBounds": [80.15139770507812, 737.3415985107422, 486.4828796386719, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[60]/LI/LBody/Span", "Text": "7.- Impulsaremos un Plan de Acci\u00f3n sobre Igualdad en el \u00e1mbito cultural ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [488.86000061035156, 737.3415985107422, 534.9408721923828, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[60]/LI/LBody", "Text": "para dar visibilidad a las autoras, artistas y creadoras invisibilizadas, eliminar las brechas de g\u00e9nero en este \u00e1mbito y para fomentar la igualdad desde las distintas manifestaciones culturales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 708.1815948486328, 534.9531860351562, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 708.1815948486328, 534.9531860351562, 747.6971130371094], "Page": 34, "Path": "//Document/L[60]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 708.1815948486328, 534.9531860351562, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 708.1815948486328, 534.9531860351562, 747.6971130371094], "Lang": "es", "Page": 34, "Path": "//Document/L[60]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 708.1815948486328, 534.9531860351562, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 708.1815948486328, 534.9531860351562, 747.6971130371094], "Page": 34, "Path": "//Document/L[60]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 650.1015930175781, 534.9200744628906, 674.9771270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 650.1015930175781, 534.9200744628906, 674.9771270751953], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 664.6215972900391, 86.28959655761719, 674.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/H1[10]", "Text": "6.8.- Definiremos un Modelo del Deporte Espa\u00f1ol y promoveremos una Ley del Deporte que se acompa\u00f1ar\u00e1 de un Plan Estrat\u00e9gico del Deporte ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [362.11000061035156, 650.1015930175781, 470.99822998046875, 660.4571228027344], "ClipBounds": [362.11000061035156, 650.1015930175781, 470.99822998046875, 660.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/H1[10]/Span", "Text": "en donde se buscar\u00e1: ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 34, "Path": "//Document/H1[10]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 16}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 495.03160095214844, 534.8641662597656, 631.1771240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 495.03160095214844, 534.8641662597656, 631.1771240234375], "Kids": [{"Bounds": [88.94400024414062, 624.9850006103516, 95.66694641113281, 630.0789947509766], "ClipBounds": [88.94400024414062, 624.9850006103516, 95.66694641113281, 630.0789947509766], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 620.8215942382812, 293.40943908691406, 631.1771240234375], "ClipBounds": [106.94000244140625, 620.8215942382812, 293.40943908691406, 631.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI/LBody", "Text": "Fomentar el deporte en edad escolar. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 620.8215942382812, 293.40943908691406, 631.1771240234375], "ClipBounds": [88.94400024414062, 620.8215942382812, 293.40943908691406, 631.1771240234375], "Lang": "es", "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 604.4349975585938, 95.66694641113281, 609.5290069580078], "ClipBounds": [88.94400024414062, 604.4349975585938, 95.66694641113281, 609.5290069580078], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 600.2716064453125, 269.70823669433594, 610.6271209716797], "ClipBounds": [106.94000244140625, 600.2716064453125, 269.70823669433594, 610.6271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[2]/LBody", "Text": "Impulsar el deporte universitario. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 600.2716064453125, 269.70823669433594, 610.6271209716797], "ClipBounds": [88.94400024414062, 600.2716064453125, 269.70823669433594, 610.6271209716797], "Lang": "en", "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 7.25}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 583.9149932861328, 95.66694641113281, 589.0090026855469], "ClipBounds": [88.94400024414062, 583.9149932861328, 95.66694641113281, 589.0090026855469], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 579.7516021728516, 445.702392578125, 590.1071166992188], "ClipBounds": [106.94000244140625, 579.7516021728516, 445.702392578125, 590.1071166992188], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[3]/LBody", "Text": "Apoyar la pr\u00e1ctica del deporte como factor de integraci\u00f3n e igualdad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 579.7516021728516, 445.702392578125, 590.1071166992188], "ClipBounds": [88.94400024414062, 579.7516021728516, 445.702392578125, 590.1071166992188], "Lang": "es", "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 5.875}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 563.3950042724609, 95.66694641113281, 568.4889984130859], "ClipBounds": [88.94400024414062, 563.3950042724609, 95.66694641113281, 568.4889984130859], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 544.5915985107422, 534.8641662597656, 569.5871124267578], "ClipBounds": [106.94000244140625, 544.5915985107422, 534.8641662597656, 569.5871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[4]/LBody", "Text": "Desarrollar a trav\u00e9s del deporte campa\u00f1as de educaci\u00f3n en valores - alimentaci\u00f3n y h\u00e1bitos saludables y sostenibilidad. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 544.5915985107422, 534.8641662597656, 569.5871124267578], "ClipBounds": [88.94400024414062, 544.5915985107422, 534.8641662597656, 569.5871124267578], "Lang": "es", "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 528.2350006103516, 95.54695129394531, 533.3289947509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 528.2350006103516, 95.54695129394531, 533.3289947509766], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 495.03160095214844, 534.6449584960938, 534.4271240234375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 495.03160095214844, 534.6449584960938, 534.4271240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[5]/LBody", "Text": "Potenciar el deporte femenino con medidas concretas para impulsar sus \u00e9xitos tanto a nivel nacional como internacional y para alcanzar la paridad en la pr\u00e1ctica y en la gesti\u00f3n del deporte. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 495.03160095214844, 534.6449584960938, 534.4271240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 495.03160095214844, 534.6449584960938, 534.4271240234375], "Lang": "es", "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 34, "Path": "//Document/L[61]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 422.2915954589844, 534.8304748535156, 461.8271179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 422.2915954589844, 534.8304748535156, 461.8271179199219], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 451.4716033935547, 312.2923126220703, 461.8271179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 451.4716033935547, 312.2923126220703, 461.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/P[75]/Span", "Text": "6.9.- Regularemos las profesiones del deporte ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [311.69000244140625, 451.4716033935547, 534.8304748535156, 461.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 34, "Path": "//Document/P[75]", "Text": "y se impulsar\u00e1 un plan de formaci\u00f3n y empleo para los deportistas antes, durante y despu\u00e9s de su etapa deportiva, as\u00ed como medidas concretas para posibilitar su inclusi\u00f3n en la sociedad. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 34, "Path": "//Document/P[75]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 221.22824096679688, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 221.22824096679688, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 35, "Path": "//Document/H2[44]", "Text": "7.- POL\u00cdTICAS FEMINISTAS. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 673.0216064453125, 535.0028686523438, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 673.0216064453125, 535.0028686523438, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 35, "Path": "//Document/P[76]", "Text": "Garantizar la seguridad, la independencia y la libertad de las mujeres a trav\u00e9s de la lucha decidida contra la violencia machista, y por la igualdad retributiva, el establecimiento de permisos de paternidad y maternidad iguales e intransferibles, el fin de la trata de seres humanos con fines de explotaci\u00f3n sexual y la elaboraci\u00f3n de una Ley de igualdad laboral. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 629.5816040039062, 534.697998046875, 654.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 629.5816040039062, 534.697998046875, 654.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 35, "Path": "//Document/H1[11]", "Text": "7.1.- Pol\u00edticas para garantizar la igualdad entre mujeres y hombres en el empleo y la ocupaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 69.68159484863281, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 69.68159484863281, 535.0273590087891, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [88.94400024414062, 613.1049957275391, 95.66694641113281, 618.1990051269531], "ClipBounds": [88.94400024414062, 613.1049957275391, 95.66694641113281, 618.1990051269531], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 608.9416046142578, 114.30375671386719, 619.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI/LBody", "Text": "Seguiremos trabajando para sacar adelante una ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 579.8715972900391, 534.8891143798828, 619.297119140625], "ClipBounds": [106.94000244140625, 579.8715972900391, 534.8891143798828, 619.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI/LBody/Span", "Text": "Ley que garantice la igualdad retributiva y profundice en la igualdad de trato y de oportunidades entre mujeres y hombres en el empleo y la ocupaci\u00f3n, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [324.19000244140625, 579.8715972900391, 534.7227935791016, 590.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI/LBody", "Text": "a trav\u00e9s, entre otras, de medidas como la transparencia salarial, obligando a las empresas a llevar un libro de salarios. Avanzando tambi\u00e9n en la implantaci\u00f3n de planes de igualdad en las empresas de 50 o m\u00e1s trabajadores, que deber\u00e1n ser inscritos en el registro que se crear\u00e1 reglamentariamente. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 536.0715942382812, 534.8891143798828, 619.297119140625], "ClipBounds": [106.94000244140625, 536.0715942382812, 534.8891143798828, 619.297119140625], "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 536.0715942382812, 534.8891143798828, 619.297119140625], "ClipBounds": [88.94400024414062, 536.0715942382812, 534.8891143798828, 619.297119140625], "Lang": "es", "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 519.8350067138672, 95.66694641113281, 524.9290008544922], "ClipBounds": [88.94400024414062, 519.8350067138672, 95.66694641113281, 524.9290008544922], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 515.6716003417969, 324.3838348388672, 526.0271148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[2]/LBody", "Text": "Del mismo modo, seguiremos impulsando la ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 501.15159606933594, 534.9926452636719, 526.0271148681641], "ClipBounds": [106.94000244140625, 501.15159606933594, 534.9926452636719, 526.0271148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "equiparaci\u00f3n por ley de los permisos de paternidad y maternidad iguales e intransferibles", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [363.6699981689453, 501.15159606933594, 534.6575164794922, 511.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[2]/LBody", "Text": ". Lo haremos de forma progresiva, para que estos permisos sean totalmente iguales (16 semanas), intransferibles y retribuidos al 100% en 2021, modificando aquellas trabas actuales que dificultan la no simultaneidad de los permisos. Del mismo modo, desarrollaremos ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 442.95159912109375, 535.0034332275391, 467.8271179199219], "ClipBounds": [106.94000244140625, 442.95159912109375, 535.0034332275391, 467.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[2]/LBody/Span[2]", "Text": "programas para fomentar la paternidad responsable", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [299.0899963378906, 442.95159912109375, 534.6946411132812, 453.30711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[2]/LBody", "Text": ", para avanzar en la corresponsabilidad en el cuidado de las hijas e hijos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 428.2915954589844, 535.0034332275391, 526.0271148681641], "ClipBounds": [106.94000244140625, 428.2915954589844, 535.0034332275391, 526.0271148681641], "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 428.2915954589844, 535.0034332275391, 526.0271148681641], "ClipBounds": [88.94400024414062, 428.2915954589844, 535.0034332275391, 526.0271148681641], "Lang": "es", "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 411.81500244140625, 95.66694641113281, 416.90899658203125], "ClipBounds": [88.94400024414062, 411.81500244140625, 95.66694641113281, 416.90899658203125], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 378.6116027832031, 534.900390625, 418.0071258544922], "ClipBounds": [106.94000244140625, 378.6116027832031, 534.900390625, 418.0071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[3]/LBody", "Text": "Garantizaremos el derecho a la adaptaci\u00f3n de la jornada de trabajo, en el caso de personas trabajadoras con hijos o hijas, tras la reincorporaci\u00f3n de un permiso de crianza, y hasta que los menores cumplan doce a\u00f1os. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 378.6116027832031, 534.900390625, 418.0071258544922], "ClipBounds": [88.94400024414062, 378.6116027832031, 534.900390625, 418.0071258544922], "Lang": "es", "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 362.375, 95.66694641113281, 367.468994140625], "ClipBounds": [88.94400024414062, 362.375, 95.66694641113281, 367.468994140625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 358.2115936279297, 460.25311279296875, 368.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]/LBody", "Text": "Para velar por el cumplimiento de estas medidas, se potenciar\u00e1n las ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 343.6916046142578, 534.9087982177734, 368.56712341308594], "ClipBounds": [106.94000244140625, 343.6916046142578, 534.9087982177734, 368.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "inspecciones laborales", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [155.3000030517578, 343.6916046142578, 253.66639709472656, 354.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]/LBody", "Text": ", se incrementar\u00e1 el ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [253.25, 343.6916046142578, 367.0172882080078, 354.047119140625], "ClipBounds": [253.25, 343.6916046142578, 367.0172882080078, 354.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]/LBody/Span[2]", "Text": "r\u00e9gimen sancionador ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [366.6699981689453, 343.6916046142578, 440.8698425292969, 354.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]/LBody", "Text": "y crearemos la ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 329.0516052246094, 535.0273590087891, 354.047119140625], "ClipBounds": [106.94000244140625, 329.0516052246094, 535.0273590087891, 354.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]/LBody/Span[3]", "Text": "Oficina Estatal de lucha contra la discriminaci\u00f3n en la Inspecci\u00f3n de Trabajo", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [411.30999755859375, 329.0516052246094, 534.8807220458984, 339.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]/LBody", "Text": ", con especial atenci\u00f3n a las que sufren las mujeres, integrada en el Organismo Estatal de Inspecci\u00f3n de Trabajo y de Seguridad Social, para supervisar la igualdad en el acceso al empleo, en la promoci\u00f3n profesional, en las condiciones de trabajo, especialmente las retributivas y en el acceso a la formaci\u00f3n profesional, tanto del sistema educativo como para el empleo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 256.1815948486328, 535.0273590087891, 368.56712341308594], "ClipBounds": [106.94000244140625, 256.1815948486328, 535.0273590087891, 368.56712341308594], "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 256.1815948486328, 535.0273590087891, 368.56712341308594], "ClipBounds": [88.94400024414062, 256.1815948486328, 535.0273590087891, 368.56712341308594], "Lang": "es", "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 239.94500732421875, 95.66694641113281, 245.03900146484375], "ClipBounds": [88.94400024414062, 239.94500732421875, 95.66694641113281, 245.03900146484375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 235.78160095214844, 154.68800354003906, 246.13711547851562], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[5]/LBody", "Text": "Asimismo, se adoptar\u00e1n medidas para garantizar la ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 221.2615966796875, 534.9255981445312, 246.13711547851562], "ClipBounds": [106.94000244140625, 221.2615966796875, 534.9255981445312, 246.13711547851562], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[5]/LBody/Span", "Text": "presencia equilibrada de mujeres y hombres ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [165.74000549316406, 221.2615966796875, 433.80223083496094, 231.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[5]/LBody", "Text": "en los t\u00e9rminos recogido en la Ley de Igualdad 3/2007 en los organismos y \u00f3rganos p\u00fablicos y en los consejos de administraci\u00f3n de las sociedades p\u00fablicas y privadas, de forma progresiva en los pr\u00f3ximo cuatro a\u00f1os; y en los \u00f3rganos de toma de decisiones sobre las condiciones laborales, sobre los procesos electorales, sobre los convenios colectivos o sobre los acuerdos profesionales, como exigen las directivas comunitarias. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 148.42160034179688, 534.9783935546875, 246.13711547851562], "ClipBounds": [106.94000244140625, 148.42160034179688, 534.9783935546875, 246.13711547851562], "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [88.94400024414062, 148.42160034179688, 534.9783935546875, 246.13711547851562], "ClipBounds": [88.94400024414062, 148.42160034179688, 534.9783935546875, 246.13711547851562], "Lang": "es", "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5.75, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 132.18499755859375, 95.54695129394531, 137.2790069580078], "ClipBounds": [88.82400512695312, 132.18499755859375, 95.54695129394531, 137.2790069580078], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 138.3771209716797], "ClipBounds": [106.58000183105469, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 138.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "El avance de la igualdad y de la corresponsabilidad implica una reflexi\u00f3n sobre el ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 113.38160705566406, 534.9141693115234, 138.3771209716797], "ClipBounds": [106.58000183105469, 113.38160705566406, 534.9141693115234, 138.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "uso que damos al tiempo", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 138.3771209716797], "ClipBounds": [106.58000183105469, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 138.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/LBody/ParagraphSpan", "Text": ". Por ello vamos a impulsar y aprobar un ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 98.84159851074219, 534.8380737304688, 123.73712158203125], "ClipBounds": [106.58000183105469, 98.84159851074219, 534.8380737304688, 123.73712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/LBody/ParagraphSpan/Span[2]", "Text": "pacto social y pol\u00edtico por la racionalizaci\u00f3n de los horarios", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 138.3771209716797], "ClipBounds": [106.58000183105469, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 138.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/LBody/ParagraphSpan", "Text": ", que queremos acordar con todos los agentes sociales y pol\u00edticos. Esta es una de las claves -as\u00ed como la precariedad del empleo, en un sentido m\u00e1s amplio, o los recortes en los servicios p\u00fablicos- para abordar otro de los ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 708.3016052246094, 534.8185577392578, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 708.3016052246094, 534.8185577392578, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "grandes retos que tenemos como pa\u00eds, como es el descenso de la natalidad y el reto demogr\u00e1fico. Con todo ello, impulsaremos la ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 708.3016052246094, 534.8185577392578, 733.1771240234375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 708.3016052246094, 534.8185577392578, 733.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/LBody/ParagraphSpan[2]/Span", "Text": "Ley de usos del tiempo y racionalizaci\u00f3n de los horarios", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 708.3016052246094, 534.8185577392578, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 708.3016052246094, 534.8185577392578, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 747.5771179199219], "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 69.68159484863281, 534.9141693115234, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 35, "Path": "//Document/L[62]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 664.6215972900391, 284.26976013183594, 674.9771270751953], "ClipBounds": [70.94400024414062, 664.6215972900391, 284.26976013183594, 674.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 36, "Path": "//Document/P[77]", "Text": "7.2.- Lucha contra la violencia machista. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 5.875}}, {"Bounds": [88.343994140625, 162.9416046142578, 534.9743194580078, 654.4571228027344], "ClipBounds": [88.343994140625, 162.9416046142578, 534.9743194580078, 654.4571228027344], "Kids": [{"Bounds": [88.343994140625, 648.2649993896484, 95.06694030761719, 653.3589935302734], "ClipBounds": [88.343994140625, 648.2649993896484, 95.06694030761719, 653.3589935302734], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 644.1015930175781, 376.6985626220703, 654.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI/LBody", "Text": "Desarrollaremos todas las medidas pendientes del ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 629.5816040039062, 534.6709594726562, 654.4571228027344], "ClipBounds": [106.33999633789062, 629.5816040039062, 534.6709594726562, 654.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI/LBody/Span", "Text": "Pacto de Estado contra la Violencia de G\u00e9nero", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [220.49000549316406, 629.5816040039062, 534.8098297119141, 639.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI/LBody", "Text": ", incorporando a nuestro ordenamiento lo dispuesto en el ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 614.9416046142578, 230.87120056152344, 625.297119140625], "ClipBounds": [106.33999633789062, 614.9416046142578, 230.87120056152344, 625.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI/LBody/Span[2]", "Text": "Convenio de Estambul ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [232.3699951171875, 614.9416046142578, 534.5127105712891, 625.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI/LBody", "Text": "para prevenir y erradicar todas las formas de violencia que sufren las mujeres. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 600.2716064453125, 534.8098297119141, 654.4571228027344], "ClipBounds": [106.33999633789062, 600.2716064453125, 534.8098297119141, 654.4571228027344], "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.343994140625, 600.2716064453125, 534.8098297119141, 654.4571228027344], "ClipBounds": [88.343994140625, 600.2716064453125, 534.8098297119141, 654.4571228027344], "Lang": "es", "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.343994140625, 583.9149932861328, 95.06694030761719, 589.0090026855469], "ClipBounds": [88.343994140625, 583.9149932861328, 95.06694030761719, 589.0090026855469], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 579.7516021728516, 534.6036682128906, 590.1071166992188], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[2]/LBody", "Text": "Tomaremos como una cuesti\u00f3n de Estado la libertad y la reparaci\u00f3n de las mujeres que sufren violencias machistas y, para ello, desarrollaremos las medidas necesarias para que los procesos de denuncia y judiciales tengan ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [364.0299987792969, 550.7115936279297, 487.5675964355469, 561.0671234130859], "ClipBounds": [364.0299987792969, 550.7115936279297, 487.5675964355469, 561.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "perspectiva de g\u00e9nero ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [489.4600067138672, 550.7115936279297, 534.8123168945312, 561.0671234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[2]/LBody", "Text": "y que el conjunto de profesionales que intervienen en ellos tenga la formaci\u00f3n necesaria. Impulsaremos el sistema VioG\u00e9n para incrementar y mejorar la seguridad de las v\u00edctimas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 507.03160095214844, 534.8123168945312, 590.1071166992188], "ClipBounds": [106.33999633789062, 507.03160095214844, 534.8123168945312, 590.1071166992188], "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [88.343994140625, 507.03160095214844, 534.8123168945312, 590.1071166992188], "ClipBounds": [88.343994140625, 507.03160095214844, 534.8123168945312, 590.1071166992188], "Lang": "es", "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.343994140625, 490.6750030517578, 95.06694030761719, 495.7689971923828], "ClipBounds": [88.343994140625, 490.6750030517578, 95.06694030761719, 495.7689971923828], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 442.83160400390625, 534.7582397460938, 496.86712646484375], "ClipBounds": [106.33999633789062, 442.83160400390625, 534.7582397460938, 496.86712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[3]/LBody", "Text": "Se fortalecer\u00e1n la tutela judicial y el acceso a la justicia para mejorar la participaci\u00f3n de la v\u00edctima en el proceso penal, con la designaci\u00f3n urgente de abogados y procuradores de oficio en los procedimientos que aseguren la inmediata presencia para la defensa y representaci\u00f3n de las v\u00edctimas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.343994140625, 442.83160400390625, 534.7582397460938, 496.86712646484375], "ClipBounds": [88.343994140625, 442.83160400390625, 534.7582397460938, 496.86712646484375], "Lang": "es", "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.343994140625, 426.4550018310547, 95.06694030761719, 431.5489959716797], "ClipBounds": [88.343994140625, 426.4550018310547, 95.06694030761719, 431.5489959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 422.2915954589844, 534.7582397460938, 432.6471252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[4]/LBody", "Text": "Reforzaremos el apoyo a las mujeres que padecen esta violencia, con la aprobaci\u00f3n de un ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 393.25160217285156, 534.6771087646484, 418.1271209716797], "ClipBounds": [106.33999633789062, 393.25160217285156, 534.6771087646484, 418.1271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "Plan Integral de Compensaci\u00f3n, Reparaci\u00f3n y Recuperaci\u00f3n de la Autonom\u00eda para mujeres que padecen esta violencia", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [333.9100036621094, 393.25160217285156, 340.04823303222656, 403.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[4]/LBody", "Text": ". Para ello se impulsar\u00e1 la autonom\u00eda econ\u00f3mica de las mujeres para contribuir a su salida de una relaci\u00f3n de violencia machista de cualquier tipo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 364.0915985107422, 534.7691192626953, 432.6471252441406], "ClipBounds": [106.33999633789062, 364.0915985107422, 534.7691192626953, 432.6471252441406], "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [88.343994140625, 364.0915985107422, 534.7691192626953, 432.6471252441406], "ClipBounds": [88.343994140625, 364.0915985107422, 534.7691192626953, 432.6471252441406], "Lang": "es", "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.343994140625, 347.73500061035156, 95.06694030761719, 352.82899475097656], "ClipBounds": [88.343994140625, 347.73500061035156, 95.06694030761719, 352.82899475097656], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 343.57159423828125, 534.5926361083984, 353.9271240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[5]/LBody", "Text": "La protecci\u00f3n de los menores es uno de los ejes m\u00e1s importantes del Pacto de Estado. Estableceremos la ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [205.3699951171875, 329.0516052246094, 398.1935119628906, 339.40711975097656], "ClipBounds": [205.3699951171875, 329.0516052246094, 398.1935119628906, 339.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[5]/LBody/Span", "Text": "suspensi\u00f3n del r\u00e9gimen de visitas ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [400.75, 329.0516052246094, 534.9743194580078, 339.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[5]/LBody", "Text": "de menores por parte de progenitores o tutores legales que est\u00e9n cumpliendo condena, o se hayan dictado medidas cautelares, por delitos graves de violencia de g\u00e9nero o cometidos en su presencia, en consonancia con el Pacto de Estado contra la Violencia de g\u00e9nero y el Convenio de Estambul. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 270.70159912109375, 534.9743194580078, 353.9271240234375], "ClipBounds": [106.33999633789062, 270.70159912109375, 534.9743194580078, 353.9271240234375], "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[5]/LBody"}, {"Bounds": [88.343994140625, 270.70159912109375, 534.9743194580078, 353.9271240234375], "ClipBounds": [88.343994140625, 270.70159912109375, 534.9743194580078, 353.9271240234375], "Lang": "es", "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.343994140625, 254.46499633789062, 95.06694030761719, 259.5590057373047], "ClipBounds": [88.343994140625, 254.46499633789062, 95.06694030761719, 259.5590057373047], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[6]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 250.30160522460938, 239.29470825195312, 260.65711975097656], "ClipBounds": [106.33999633789062, 250.30160522460938, 239.29470825195312, 260.65711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[6]/LBody/Span", "Text": "Blindar que solo s\u00ed es s\u00ed. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [239.69000244140625, 250.30160522460938, 534.6898345947266, 260.65711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[6]/LBody", "Text": "En cumplimiento de lo previsto en el Convenio de Estambul para combatir todas las formas de violencia que sufren las mujeres, se aprobar\u00e1 una Ley integral por la protecci\u00f3n de la libertad sexual y contra las violencias sexuales, que garantice la sensibilizaci\u00f3n, prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n, atenci\u00f3n, protecci\u00f3n y reparaci\u00f3n. En el marco de esta ley reformaremos la legislaci\u00f3n penal para garantizar que el consentimiento de la v\u00edctima sea clave en los delitos sexuales, de manera que, si una mujer no dice S\u00cd, todo lo dem\u00e1s es NO. Es decir, \u00abSolo s\u00ed es s\u00ed\u00bb. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 162.9416046142578, 534.8958435058594, 260.65711975097656], "ClipBounds": [106.33999633789062, 162.9416046142578, 534.8958435058594, 260.65711975097656], "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[6]/LBody"}, {"Bounds": [88.343994140625, 162.9416046142578, 534.8958435058594, 260.65711975097656], "ClipBounds": [88.343994140625, 162.9416046142578, 534.8958435058594, 260.65711975097656], "Lang": "es", "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 36, "Path": "//Document/L[63]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 121.66160583496094, 80.15135192871094, 132.01712036132812], "ClipBounds": [70.94400024414062, 121.66160583496094, 80.15135192871094, 132.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/Lbl", "Text": "7.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 121.66160583496094, 423.9504699707031, 132.01712036132812], "ClipBounds": [80.15139770507812, 121.66160583496094, 423.9504699707031, 132.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span", "Text": "3.- Erradicar la trata de mujeres con fines de explotaci\u00f3n sexual, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "ClipBounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "favorecer la ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [485.86000061035156, 121.66160583496094, 534.7893676757812, 132.01712036132812], "ClipBounds": [485.86000061035156, 121.66160583496094, 534.7893676757812, 132.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span[2]", "Text": "dignidad ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "ClipBounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "de las mujeres, garantizar ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [202.49000549316406, 107.12159729003906, 266.5109558105469, 117.47712707519531], "ClipBounds": [202.49000549316406, 107.12159729003906, 266.5109558105469, 117.47712707519531], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span[3]", "Text": "alternativas ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "ClipBounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "y ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [276.0500030517578, 107.12159729003906, 464.3371887207031, 117.47712707519531], "ClipBounds": [276.0500030517578, 107.12159729003906, 464.3371887207031, 117.47712707519531], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span[4]", "Text": "terminar con las redes y las mafias ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "ClipBounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "que se lucran con la esclavitud. La ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [174.5, 92.60159301757812, 371.00096130371094, 102.95712280273438], "ClipBounds": [174.5, 92.60159301757812, 371.00096130371094, 102.95712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan/Span[5]", "Text": "trata con fines de explotaci\u00f3n sexual ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "ClipBounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9075927734375, 132.01712036132812], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "es una violaci\u00f3n de los derechos humanos y supone una de las formas m\u00e1s crueles en las que se manifiesta la violencia contra ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "las mujeres. Nuestro pa\u00eds es uno de los pa\u00edses de tr\u00e1nsito y destino de muchas de estas mujeres y ni\u00f1as que son obligadas a ejercer la prostituci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 708.3016052246094, 534.8358306884766, 733.1771240234375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 708.3016052246094, 534.8358306884766, 733.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan[2]/Span", "Text": "Se aprobar\u00e1 una Ley Integral contra la Trata de mujeres con fines de explotaci\u00f3n sexual, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "basada en los derechos de las v\u00edctimas, que incorpore medidas de prevenci\u00f3n y persecuci\u00f3n de estas redes criminales, adem\u00e1s de medidas de protecci\u00f3n y de recuperaci\u00f3n integral de estas mujeres y ni\u00f1as. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 77.84159851074219, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "Page": 36, "Path": "//Document/L[64]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 635.5816040039062, 80.15135192871094, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 635.5816040039062, 80.15135192871094, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[65]/LI/Lbl", "Text": "7.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 635.5816040039062, 89.35874938964844, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[65]/LI/LBody", "Text": "4.- Elaboraremos planes de formaci\u00f3n para empleadas y empleados p\u00fablicos con el objeto de facilitar la identificaci\u00f3n y la atenci\u00f3n a las v\u00edctimas de trata con un enfoque integrador, transcultural y de protecci\u00f3n", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 534.8211975097656, 616.7771148681641], "ClipBounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 534.8211975097656, 616.7771148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[65]/LI/LBody/Span", "Text": ". Asimismo, se estrechar\u00e1 la colaboraci\u00f3n entre las administraciones p\u00fablicas, las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad de Estado, los Servicios Sociales y las organizaciones especializadas del Tercer Sector. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 534.8211975097656, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 534.8211975097656, 645.9371185302734], "Page": 37, "Path": "//Document/L[65]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 534.8211975097656, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 534.8211975097656, 645.9371185302734], "Lang": "es", "Page": 37, "Path": "//Document/L[65]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 534.8211975097656, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 577.2315979003906, 534.8211975097656, 645.9371185302734], "Page": 37, "Path": "//Document/L[65]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 519.1515960693359, 534.6591186523438, 544.0271148681641], "ClipBounds": [70.94400024414062, 519.1515960693359, 534.6591186523438, 544.0271148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 37, "Path": "//Document/P[78]", "Text": "7.5.- Garantizar los derechos sexuales y reproductivos para asegurar una maternidad libremente decidida. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875}}, {"Bounds": [88.343994140625, 291.37159729003906, 535.0110321044922, 508.98712158203125], "ClipBounds": [88.343994140625, 291.37159729003906, 535.0110321044922, 508.98712158203125], "Kids": [{"Bounds": [88.343994140625, 502.7949981689453, 95.06694030761719, 507.8890075683594], "ClipBounds": [88.343994140625, 502.7949981689453, 95.06694030761719, 507.8890075683594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 498.63160705566406, 190.13360595703125, 508.98712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI/LBody", "Text": "Desarrollaremos ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 483.99159240722656, 534.7714385986328, 508.98712158203125], "ClipBounds": [106.33999633789062, 483.99159240722656, 534.7714385986328, 508.98712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI/LBody/Span", "Text": "pol\u00edticas activas de educaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de embarazos no deseados", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [157.10000610351562, 483.99159240722656, 534.7231903076172, 494.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI/LBody", "Text": ", a trav\u00e9s de campa\u00f1as informativas a nivel general, y de forma espec\u00edfica, a trav\u00e9s de programas educativos acordados con las comunidades aut\u00f3nomas, dirigidos a la juventud. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 454.83160400390625, 534.7714385986328, 508.98712158203125], "ClipBounds": [106.33999633789062, 454.83160400390625, 534.7714385986328, 508.98712158203125], "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.343994140625, 454.83160400390625, 534.7714385986328, 508.98712158203125], "ClipBounds": [88.343994140625, 454.83160400390625, 534.7714385986328, 508.98712158203125], "Lang": "es", "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.343994140625, 438.5749969482422, 95.06694030761719, 443.66900634765625], "ClipBounds": [88.343994140625, 438.5749969482422, 95.06694030761719, 443.66900634765625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 434.41160583496094, 159.3651123046875, 444.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[2]/LBody", "Text": "As\u00ed mismo, favoreceremos el acceso, a los \u00faltimos ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 405.25160217285156, 534.8852691650391, 444.7671203613281], "ClipBounds": [106.33999633789062, 405.25160217285156, 534.8852691650391, 444.7671203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "m\u00e9todos anticonceptivos, a la anticoncepci\u00f3n de urgencia y a la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo de todas las mujeres", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [167.77999877929688, 405.25160217285156, 534.5287933349609, 415.60711669921875], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[2]/LBody", "Text": ", en el Sistema Nacional de Salud, en el marco la Ley de Salud sexual y reproductiva y de la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo de 2010. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 390.6116027832031, 534.8852691650391, 444.7671203613281], "ClipBounds": [106.33999633789062, 390.6116027832031, 534.8852691650391, 444.7671203613281], "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [88.343994140625, 390.6116027832031, 534.8852691650391, 444.7671203613281], "ClipBounds": [88.343994140625, 390.6116027832031, 534.8852691650391, 444.7671203613281], "Lang": "es", "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.343994140625, 374.375, 95.06694030761719, 379.468994140625], "ClipBounds": [88.343994140625, 374.375, 95.06694030761719, 379.468994140625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 370.2115936279297, 236.06007385253906, 380.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[3]/LBody", "Text": "Del mismo modo, vamos a garantizar los tratamientos de ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [404.5899963378906, 370.2115936279297, 523.8331146240234, 380.56712341308594], "ClipBounds": [404.5899963378906, 370.2115936279297, 523.8331146240234, 380.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[3]/LBody/Span", "Text": "reproducci\u00f3n asistida ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [525.6999969482422, 370.2115936279297, 534.9073486328125, 380.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[3]/LBody", "Text": "a todas las mujeres, independientemente de su orientaci\u00f3n sexual y estado civil, una vez reestablecido este derecho en la cartera de servicios comunes del Sistema Nacional de Salud. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 326.41160583496094, 534.9073486328125, 380.56712341308594], "ClipBounds": [106.33999633789062, 326.41160583496094, 534.9073486328125, 380.56712341308594], "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [88.343994140625, 326.41160583496094, 534.9073486328125, 380.56712341308594], "ClipBounds": [88.343994140625, 326.41160583496094, 534.9073486328125, 380.56712341308594], "Lang": "es", "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 5.75, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.58399963378906, 310.1750030517578, 95.30694580078125, 315.2689971923828], "ClipBounds": [88.58399963378906, 310.1750030517578, 95.30694580078125, 315.2689971923828], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 306.0115966796875, 201.90223693847656, 316.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[4]/LBody", "Text": "Garantizaremos la ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [204.41000366210938, 306.0115966796875, 511.38832092285156, 316.36712646484375], "ClipBounds": [204.41000366210938, 306.0115966796875, 511.38832092285156, 316.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[4]/LBody/Span", "Text": "intimidad de las mujeres que acuden a las cl\u00ednicas IVE", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [511.5399932861328, 306.0115966796875, 535.0110321044922, 316.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[4]/LBody", "Text": ", su integridad f\u00edsica y moral, as\u00ed como su derecho a la libre circulaci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 291.37159729003906, 535.0110321044922, 316.36712646484375], "ClipBounds": [106.33999633789062, 291.37159729003906, 535.0110321044922, 316.36712646484375], "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[4]/LBody"}, {"Bounds": [88.58399963378906, 291.37159729003906, 535.0110321044922, 316.36712646484375], "ClipBounds": [88.58399963378906, 291.37159729003906, 535.0110321044922, 316.36712646484375], "Lang": "es", "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 37, "Path": "//Document/L[66]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.9918365478516, 258.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.9918365478516, 258.1371154785156], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 247.78160095214844, 80.15135192871094, 258.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 247.78160095214844, 80.15135192871094, 258.1371154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI/Lbl", "Text": "7.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 247.78160095214844, 164.64959716796875, 258.1371154785156], "ClipBounds": [80.15139770507812, 247.78160095214844, 164.64959716796875, 258.1371154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI/LBody/Span", "Text": "6.- Pornograf\u00eda. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [165.5, 247.78160095214844, 534.5782318115234, 258.1371154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI/LBody", "Text": "Perseguiremos la trata y explotaci\u00f3n sexual, especialmente de menores y los protegeremos de la creaci\u00f3n, difusi\u00f3n y exposici\u00f3n de pornograf\u00eda. Asimismo, impulsaremos una ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [92.78399658203125, 218.74159240722656, 486.19439697265625, 229.0971221923828], "ClipBounds": [92.78399658203125, 218.74159240722656, 486.19439697265625, 229.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI/LBody/Span[2]", "Text": "protecci\u00f3n reforzada de los menores para evitar el acceso a la pornograf\u00eda", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [486.4600067138672, 218.74159240722656, 534.9918365478516, 229.0971221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI/LBody", "Text": ", sujeta a las medidas m\u00e1s estrictas en l\u00ednea con la nueva normativa audiovisual del Parlamento Europeo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 203.98159790039062, 534.9918365478516, 258.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 203.98159790039062, 534.9918365478516, 258.1371154785156], "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 203.98159790039062, 534.9918365478516, 258.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 203.98159790039062, 534.9918365478516, 258.1371154785156], "Lang": "es", "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 160.54159545898438, 80.15135192871094, 170.89712524414062], "ClipBounds": [70.94400024414062, 160.54159545898438, 80.15135192871094, 170.89712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI[2]/Lbl", "Text": "7.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.15139770507812, 160.54159545898438, 304.7236785888672, 170.89712524414062], "ClipBounds": [80.15139770507812, 160.54159545898438, 304.7236785888672, 170.89712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "7.- Decimos NO a los vientres de alquiler. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [305.69000244140625, 160.54159545898438, 534.7920684814453, 170.89712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI[2]/LBody", "Text": "La explotaci\u00f3n reproductiva est\u00e1 prohibida en nuestra legislaci\u00f3n, en coherencia con las recomendaciones del Parlamento Europeo. Los vientres de alquiler socavan los derechos de las mujeres, especialmente de las m\u00e1s vulnerables, mercantilizando sus cuerpos y sus funciones reproductivas. Y por eso, actuaremos frente a las agencias que ofrecen esta pr\u00e1ctica a sabiendas de que est\u00e1 prohibida en nuestro pa\u00eds. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.7920684814453, 170.89712524414062], "ClipBounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.7920684814453, 170.89712524414062], "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.7920684814453, 170.89712524414062], "ClipBounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.7920684814453, 170.89712524414062], "Lang": "es", "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 37, "Path": "//Document/L[67]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 722.8215942382812, 534.8082427978516, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 722.8215942382812, 534.8082427978516, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 38, "Path": "//Document/P[79]", "Text": "7.8.- Cierre de la Brecha de G\u00e9nero en las \u00e1reas de ciencia, tecnolog\u00eda, ingenier\u00eda y matem\u00e1ticas. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.343994140625, 538.5915985107422, 534.8535919189453, 712.5371246337891], "ClipBounds": [88.343994140625, 538.5915985107422, 534.8535919189453, 712.5371246337891], "Kids": [{"Bounds": [88.343994140625, 706.3450012207031, 95.06694030761719, 711.4389953613281], "ClipBounds": [88.343994140625, 706.3450012207031, 95.06694030761719, 711.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 687.5415954589844, 534.5925598144531, 712.5371246337891], "ClipBounds": [106.33999633789062, 687.5415954589844, 534.5925598144531, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI/LBody", "Text": "Potenciaremos las vocaciones STEM (ciencia, tecnolog\u00eda, ingenier\u00eda y matem\u00e1ticas) entre las ni\u00f1as y j\u00f3venes para cerrar la brecha de g\u00e9nero en estos estudios. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.343994140625, 687.5415954589844, 534.5925598144531, 712.5371246337891], "ClipBounds": [88.343994140625, 687.5415954589844, 534.5925598144531, 712.5371246337891], "Lang": "es", "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [88.343994140625, 671.1849975585938, 95.06694030761719, 676.2790069580078], "ClipBounds": [88.343994140625, 671.1849975585938, 95.06694030761719, 676.2790069580078], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 623.4615936279297, 534.7763214111328, 677.3771209716797], "ClipBounds": [106.33999633789062, 623.4615936279297, 534.7763214111328, 677.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI[2]/LBody", "Text": "Promoveremos la integraci\u00f3n de la perspectiva de g\u00e9nero en la formaci\u00f3n del profesorado de manera concreta para la ense\u00f1anza de materias relacionadas con el \u00e1mbito tecnol\u00f3gico/STEM. As\u00ed como programas espec\u00edficos de fomento de vocaciones tecnol\u00f3gicas a partir de la etapa de primaria. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.343994140625, 623.4615936279297, 534.7763214111328, 677.3771209716797], "ClipBounds": [88.343994140625, 623.4615936279297, 534.7763214111328, 677.3771209716797], "Lang": "es", "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.343994140625, 606.9850006103516, 95.06694030761719, 612.0789947509766], "ClipBounds": [88.343994140625, 606.9850006103516, 95.06694030761719, 612.0789947509766], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 573.7516021728516, 534.6920013427734, 613.1771240234375], "ClipBounds": [106.33999633789062, 573.7516021728516, 534.6920013427734, 613.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI[3]/LBody", "Text": "Aprobaremos un programa para desarrollar, atraer y retener el talento de las mujeres, que incluya un completo paquete de medidas para potenciar la contrataci\u00f3n sin sesgos y la creaci\u00f3n de entornos de trabajo diversos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.343994140625, 573.7516021728516, 534.6920013427734, 613.1771240234375], "ClipBounds": [88.343994140625, 573.7516021728516, 534.6920013427734, 613.1771240234375], "Lang": "es", "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.58399963378906, 557.3950042724609, 95.30694580078125, 562.4889984130859], "ClipBounds": [88.58399963378906, 557.3950042724609, 95.30694580078125, 562.4889984130859], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 538.5915985107422, 534.8535919189453, 563.5871124267578], "ClipBounds": [106.33999633789062, 538.5915985107422, 534.8535919189453, 563.5871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI[4]/LBody", "Text": "Desarrollaremos medidas para evitar la discriminaci\u00f3n por los periodos de maternidad de las investigadoras. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.58399963378906, 538.5915985107422, 534.8535919189453, 563.5871124267578], "ClipBounds": [88.58399963378906, 538.5915985107422, 534.8535919189453, 563.5871124267578], "Lang": "es", "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 38, "Path": "//Document/L[68]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 495.15159606933594, 298.4311981201172, 505.5071258544922], "ClipBounds": [70.94400024414062, 495.15159606933594, 298.4311981201172, 505.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 38, "Path": "//Document/P[80]", "Text": "7.9.- Fiscalidad con perspectiva de g\u00e9nero. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.343994140625, 410.2915954589844, 534.5043182373047, 484.86712646484375], "ClipBounds": [88.343994140625, 410.2915954589844, 534.5043182373047, 484.86712646484375], "Kids": [{"Bounds": [88.343994140625, 478.6750030517578, 95.06694030761719, 483.7689971923828], "ClipBounds": [88.343994140625, 478.6750030517578, 95.06694030761719, 483.7689971923828], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[69]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 474.5115966796875, 534.5043182373047, 484.86712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[69]/LI/LBody", "Text": "El avance de la igualdad supone acabar con aquellas discriminaciones que sufren las mujeres en todos los \u00e1mbitos. As\u00ed, vamos a abordar a la desactivaci\u00f3n de lo que se den", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 430.72328186035156, 534.2619171142578, 457.58392333984375], "ClipBounds": [106.33999633789062, 430.72328186035156, 534.2619171142578, 457.58392333984375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[69]/LI/LBody/Span", "Text": "omina \u201ctasa rosa\u201d, es decir, el incremento de precio de un mismo producto cuando se trata de una \u201cversi\u00f3n femenina\u201d. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.33999633789062, 430.72328186035156, 534.5043182373047, 484.86712646484375], "ClipBounds": [106.33999633789062, 430.72328186035156, 534.5043182373047, 484.86712646484375], "Page": 38, "Path": "//Document/L[69]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.343994140625, 430.72328186035156, 534.5043182373047, 484.86712646484375], "ClipBounds": [88.343994140625, 430.72328186035156, 534.5043182373047, 484.86712646484375], "Lang": "es", "Page": 38, "Path": "//Document/L[69]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 7.25, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.343994140625, 414.4550018310547, 95.06694030761719, 419.5489959716797], "ClipBounds": [88.343994140625, 414.4550018310547, 95.06694030761719, 419.5489959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[69]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.33999633789062, 410.2915954589844, 442.1682434082031, 420.6471252441406], "ClipBounds": [106.33999633789062, 410.2915954589844, 442.1682434082031, 420.6471252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 38, "Path": "//Document/L[69]/LI[2]/LBody", "Text": "Asimismo, vamos a abordar la fiscalidad con perspectiva de g\u00e9nero. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.343994140625, 410.2915954589844, 442.1682434082031, 420.6471252441406], "ClipBounds": [88.343994140625, 410.2915954589844, 442.1682434082031, 420.6471252441406], "Lang": "es", "Page": 38, "Path": "//Document/L[69]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 38, "Path": "//Document/L[69]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 258.0682373046875, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 258.0682373046875, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/H2[45]", "Text": "8.- REVERTIR LA DESPOBLACI\u00d3N. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 7.375}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 716.7015991210938, 298.05223083496094, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 716.7015991210938, 298.05223083496094, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/P[81]", "Text": "Apoyo decidido a la llamada Espa\u00f1a Vaciada. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.5}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 673.1416015625, 534.5520782470703, 698.0171203613281], "ClipBounds": [70.94400024414062, 673.1416015625, 534.5520782470703, 698.0171203613281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/H1[12]", "Text": "8.1.- Estrategia Nacional frente al reto demogr\u00e1fico, de lucha contra la despoblaci\u00f3n, de conectividad y de apoyo a la poblaci\u00f3n joven. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 267.3415985107422, 534.8631134033203, 662.8571166992188], "ClipBounds": [88.82400512695312, 267.3415985107422, 534.8631134033203, 662.8571166992188], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 656.6649932861328, 95.54695129394531, 661.7590026855469], "ClipBounds": [88.82400512695312, 656.6649932861328, 95.54695129394531, 661.7590026855469], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 594.2716064453125, 534.6807098388672, 662.8571166992188], "ClipBounds": [106.58000183105469, 594.2716064453125, 534.6807098388672, 662.8571166992188], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI/LBody", "Text": "Consolidaremos un Estado del Bienestar inclusivo con las zonas rurales. Nos comprometemos a extender el conjunto de los servicios p\u00fablicos del bienestar a toda la ciudadan\u00eda al margen del tama\u00f1o, la dispersi\u00f3n o el grado de envejecimiento de su poblaci\u00f3n, desarrollando acciones que favorezcan el arraigo y asentamiento de la poblaci\u00f3n y que garanticen una igualdad de oportunidades efectiva. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 594.2716064453125, 534.6807098388672, 662.8571166992188], "ClipBounds": [88.82400512695312, 594.2716064453125, 534.6807098388672, 662.8571166992188], "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 577.9149932861328, 95.54695129394531, 583.0090026855469], "ClipBounds": [88.82400512695312, 577.9149932861328, 95.54695129394531, 583.0090026855469], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 544.5915985107422, 534.7111968994141, 584.1071166992188], "ClipBounds": [106.58000183105469, 544.5915985107422, 534.7111968994141, 584.1071166992188], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[2]/LBody", "Text": "Pondremos en marcha medidas transversales y de apoyo a proyectos de empleo, autoempleo y emprendimiento colectivo en los municipios rurales en riesgo demogr\u00e1fico en el marco del Programa Operativo de Empleo Juvenil del Fondo Social Europeo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 544.5915985107422, 534.7111968994141, 584.1071166992188], "ClipBounds": [88.82400512695312, 544.5915985107422, 534.7111968994141, 584.1071166992188], "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 528.2350006103516, 95.54695129394531, 533.3289947509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 528.2350006103516, 95.54695129394531, 533.3289947509766], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 480.5115966796875, 534.702392578125, 534.4271240234375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 480.5115966796875, 534.702392578125, 534.4271240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[3]/LBody", "Text": "Desarrollaremos la cobertura de m\u00e1s de 30 Mbps y de 3G para el 100% de la ciudadan\u00eda a un precio asequible; garantizaremos redes ultrarr\u00e1pidas de 100 Mbps en las escuelas espa\u00f1olas; e incorporaremos el impacto demogr\u00e1fico en la elaboraci\u00f3n de leyes, programas e inversiones p\u00fablicas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 480.5115966796875, 534.702392578125, 534.4271240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 480.5115966796875, 534.702392578125, 534.4271240234375], "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 464.0350036621094, 95.54695129394531, 469.1289978027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 464.0350036621094, 95.54695129394531, 469.1289978027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 430.8115997314453, 534.6339111328125, 470.2271270751953], "ClipBounds": [106.58000183105469, 430.8115997314453, 534.6339111328125, 470.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[4]/LBody", "Text": "Fomentaremos una pol\u00edtica de infraestructuras mallar y no radial dirigida a promover la conexi\u00f3n interterritorial, aumentando la inversi\u00f3n en cercan\u00edas ferroviarias y que permita culminar los corredores mediterr\u00e1neo y atl\u00e1ntico. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 430.8115997314453, 534.6339111328125, 470.2271270751953], "ClipBounds": [88.82400512695312, 430.8115997314453, 534.6339111328125, 470.2271270751953], "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 414.4550018310547, 95.54695129394531, 419.5489959716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 414.4550018310547, 95.54695129394531, 419.5489959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 366.6116027832031, 534.7429504394531, 420.6471252441406], "ClipBounds": [106.58000183105469, 366.6116027832031, 534.7429504394531, 420.6471252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[5]/LBody", "Text": "Priorizaremos la mejora de las infraestructuras existentes y, en su caso, la construcci\u00f3n de nuevas infraestructuras de comunicaci\u00f3n con el fin de garantizar la accesibilidad y conectividad territorial. En particular, todas las poblaciones, sea cual sea su tama\u00f1o, contar\u00e1n con servicio de transporte que comunique con la cabecera de la comarca. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 366.6116027832031, 534.7429504394531, 420.6471252441406], "ClipBounds": [88.82400512695312, 366.6116027832031, 534.7429504394531, 420.6471252441406], "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 350.2550048828125, 95.54695129394531, 355.3489990234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 350.2550048828125, 95.54695129394531, 355.3489990234375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[6]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 331.57159423828125, 534.5897521972656, 356.4471130371094], "ClipBounds": [106.58000183105469, 331.57159423828125, 534.5897521972656, 356.4471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[6]/LBody", "Text": "Tambi\u00e9n se garantizar\u00e1 el acceso a la atenci\u00f3n sanitaria a domicilio cuando no exista un centro local de salud. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 331.57159423828125, 534.5897521972656, 356.4471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 331.57159423828125, 534.5897521972656, 356.4471130371094], "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[6]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 315.0950012207031, 95.66694641113281, 320.1889953613281], "ClipBounds": [88.94400024414062, 315.0950012207031, 95.66694641113281, 320.1889953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[7]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 267.3415985107422, 534.8631134033203, 321.28712463378906], "ClipBounds": [106.94000244140625, 267.3415985107422, 534.8631134033203, 321.28712463378906], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[7]/LBody", "Text": "Garantizaremos la seguridad en nuestros pueblos con la recuperaci\u00f3n del n\u00famero de efectivos de las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado, perdidos durante los siete a\u00f1os de la Administraci\u00f3n anterior, y el impulso del plan de infraestructuras de la Guardia Civil para garantizar el servicio p\u00fablico de la seguridad en todo el territorio. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 267.3415985107422, 534.8631134033203, 321.28712463378906], "ClipBounds": [88.94400024414062, 267.3415985107422, 534.8631134033203, 321.28712463378906], "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]/LI[7]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 39, "Path": "//Document/L[70]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 223.78160095214844, 80.15135192871094, 234.13711547851562], "ClipBounds": [70.94400024414062, 223.78160095214844, 80.15135192871094, 234.13711547851562], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[71]/LI/Lbl", "Text": "8.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 209.2615966796875, 534.6360015869141, 234.13711547851562], "ClipBounds": [70.94400024414062, 209.2615966796875, 534.6360015869141, 234.13711547851562], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[71]/LI/LBody/Span", "Text": "2.- Creaci\u00f3n de oficinas de despoblaci\u00f3n en al menos 20 comarcas rurales que requieran una intervenci\u00f3n urgente. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [262.00999450683594, 209.2615966796875, 534.7421569824219, 219.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[71]/LI/LBody", "Text": "Su funci\u00f3n ser\u00e1 acompa\u00f1ar a las personas o empresas que quieran instalarse en la zona, facilit\u00e1ndoles todos los contactos y la mediaci\u00f3n en el ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 179.89328002929688, 534.4142456054688, 192.2139129638672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 179.89328002929688, 534.4142456054688, 192.2139129638672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[71]/LI/LBody/Span[2]", "Text": "proceso; impulsar \u201cEspacios de Innovaci\u00f3n Rural\u201d as\u00ed como el emprendimiento, formaci\u00f3n y ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 165.4615936279297, 534.5356750488281, 175.81712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[71]/LI/LBody", "Text": "asistencia para la mujer en el medio rural, que faciliten su incorporaci\u00f3n al mercado laboral, tanto por cuenta ajena como por cuenta propia, y su capacitaci\u00f3n en la creaci\u00f3n de empresas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 150.9416046142578, 534.7421569824219, 234.13711547851562], "ClipBounds": [70.94400024414062, 150.9416046142578, 534.7421569824219, 234.13711547851562], "Page": 39, "Path": "//Document/L[71]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 150.9416046142578, 534.7421569824219, 234.13711547851562], "ClipBounds": [70.94400024414062, 150.9416046142578, 534.7421569824219, 234.13711547851562], "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/L[71]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 150.9416046142578, 534.7421569824219, 234.13711547851562], "ClipBounds": [70.94400024414062, 150.9416046142578, 534.7421569824219, 234.13711547851562], "Page": 39, "Path": "//Document/L[71]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 107.36160278320312, 344.2251892089844, 117.71711730957031], "ClipBounds": [70.94400024414062, 107.36160278320312, 344.2251892089844, 117.71711730957031], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "pt", "Page": 39, "Path": "//Document/P[82]", "Text": "8.3.- Medidas para la sostenibilidad del medio rural: ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 72.20159912109375, 534.8365478515625, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 72.20159912109375, 534.8365478515625, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 90.88499450683594, 95.54695129394531, 95.97900390625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 90.88499450683594, 95.54695129394531, 95.97900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[72]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 72.20159912109375, 534.5237579345703, 97.07711791992188], "ClipBounds": [106.58000183105469, 72.20159912109375, 534.5237579345703, 97.07711791992188], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 39, "Path": "//Document/L[72]/LI/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "Impulsaremos un Plan Nacional de Desarrollo Rural para revitalizar la estructura social y econ\u00f3mica del mundo rural, mediante el impulso de las infraestructuras, la localizaci\u00f3n ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 722.7015991210938, 534.5124816894531, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 722.7015991210938, 534.5124816894531, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "prioritaria de proyectos productivos y la previsi\u00f3n de l\u00edneas de financiaci\u00f3n prioritarias para los sectores productivos m\u00e1s relevantes. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 72.20159912109375, 534.5237579345703, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 72.20159912109375, 534.5237579345703, 747.5771179199219], "Page": 39, "Path": "//Document/L[72]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 72.20159912109375, 534.5237579345703, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 72.20159912109375, 534.5237579345703, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 39, "Path": "//Document/L[72]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 706.3450012207031, 95.54695129394531, 711.4389953613281], "ClipBounds": [88.82400512695312, 706.3450012207031, 95.54695129394531, 711.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 629.4615936279297, 534.8365478515625, 712.5371246337891], "ClipBounds": [106.58000183105469, 629.4615936279297, 534.8365478515625, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[2]/LBody", "Text": "Medidas de apoyo a la transformaci\u00f3n digital, para el fomento de incorporaci\u00f3n de j\u00f3venes y mujeres, incluyendo la potenciaci\u00f3n de la titularidad compartida de explotaciones agrarias y acciones formativas de profesionales del mundo rural y medidas de diversificaci\u00f3n econ\u00f3mica. Facilitaremos el relevo generacional en las explotaciones agrarias, abordando especialmente el problema del acceso a la tierra de la juventud. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 629.4615936279297, 534.8365478515625, 712.5371246337891], "ClipBounds": [88.82400512695312, 629.4615936279297, 534.8365478515625, 712.5371246337891], "Lang": "es", "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 7.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 612.9850006103516, 95.54695129394531, 618.0789947509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 612.9850006103516, 95.54695129394531, 618.0789947509766], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 608.8215942382812, 436.2882385253906, 619.1771240234375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 608.8215942382812, 436.2882385253906, 619.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[3]/LBody", "Text": "Nueva l\u00ednea de apoyo a mujeres emprendedoras en el medio rural. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 608.8215942382812, 436.2882385253906, 619.1771240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 608.8215942382812, 436.2882385253906, 619.1771240234375], "Lang": "es", "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 592.4349975585938, 95.54695129394531, 597.5290069580078], "ClipBounds": [88.82400512695312, 592.4349975585938, 95.54695129394531, 597.5290069580078], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 573.7516021728516, 534.6228790283203, 598.6271209716797], "ClipBounds": [106.58000183105469, 573.7516021728516, 534.6228790283203, 598.6271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[4]/LBody", "Text": "Impulso del asesoramiento de explotaciones agrarias, con medidas de mejora de la sostenibilidad de la producci\u00f3n ganadera y de conservaci\u00f3n de los suelos agr\u00edcolas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 573.7516021728516, 534.6228790283203, 598.6271209716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 573.7516021728516, 534.6228790283203, 598.6271209716797], "Lang": "es", "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 557.3950042724609, 95.66694641113281, 562.4889984130859], "ClipBounds": [88.94400024414062, 557.3950042724609, 95.66694641113281, 562.4889984130859], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[5]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 509.5516052246094, 534.8172760009766, 563.5871124267578], "ClipBounds": [106.94000244140625, 509.5516052246094, 534.8172760009766, 563.5871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[5]/LBody", "Text": "Actualizaremos y desarrollaremos la Ley 45/2007, para el Desarrollo Sostenible del Medio Rural, cuyos objetivos son mantener y ampliar la base econ\u00f3mica del medio rural de manera sostenible, mantener y mejorar su nivel de poblaci\u00f3n y elevar el grado de bienestar de su ciudadan\u00eda, y conservar y recuperar su patrimonio y recursos naturales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 509.5516052246094, 534.8172760009766, 563.5871124267578], "ClipBounds": [88.94400024414062, 509.5516052246094, 534.8172760009766, 563.5871124267578], "Lang": "es", "Page": 40, "Path": "//Document/L[72]/LI[5]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 39, "Path": "//Document/L[72]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 478.1982421875, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 478.1982421875, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 41, "Path": "//Document/H2[46]", "Text": "9.- COHESI\u00d3N Y EFICIENCIA: ACTUALIZACI\u00d3N DEL ESTADO AUTON\u00d3MICO. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.9769592285156, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 600.2716064453125, 534.9769592285156, 727.0571136474609], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 716.7015991210938, 135.19688415527344, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[83]", "Text": "El Gobierno apostar\u00e1 por una Espa\u00f1a fuerte y cohesionada, estructurada a partir de la Constituci\u00f3n y de los Estatutos de Autonom\u00eda. Consideramos que el sistema auton\u00f3mico ha dado a nuestro pa\u00eds la etapa de mayor prosperidad y estabilidad de su historia demostrando, por ello, ser el mejor sistema para garantizar la unidad y la diversidad. Esto no significa, sin embargo, que en su formulaci\u00f3n actual sea perfecto y que no requiera de actualizaciones. Es innegable que el sistema auton\u00f3mico adolece de notorias disfunciones, desequilibrios y carencias que dificultan la correcta provisi\u00f3n de servicios a la ciudadan\u00eda y provocan tensiones entre el Gobierno central y los Gobiernos auton\u00f3micos. Para subsanar dichas carencias y optimizar el funcionamiento del sistema auton\u00f3mico, llevaremos a cabo las siguientes reformas", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [528.8200073242188, 600.2936859130859, 534.9582366943359, 610.6271209716797], "ClipBounds": [528.8200073242188, 600.2936859130859, 534.9582366943359, 610.6271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": true, "monospaced": false, "name": "Arial-ItalicMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[83]/Span", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 41, "Path": "//Document/P[83]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 14.375, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 542.1916046142578, 534.8598480224609, 581.7071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 542.1916046142578, 534.8598480224609, 581.7071228027344], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 571.3515930175781, 89.35871887207031, 581.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/H1[13]", "Text": "9.1.- Mejoraremos la colaboraci\u00f3n y coordinaci\u00f3n institucional entre la Administraci\u00f3n General y las comunidades aut\u00f3nomas y promoveremos la participaci\u00f3n de estas en los procesos de toma de decisi\u00f3n estatales ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [281.92999267578125, 542.1916046142578, 333.2770233154297, 552.547119140625], "ClipBounds": [281.92999267578125, 542.1916046142578, 333.2770233154297, 552.547119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/H1[13]/Span", "Text": "mediante: ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 41, "Path": "//Document/H1[13]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.625, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 434.2915954589844, 534.759033203125, 523.3871154785156], "ClipBounds": [88.82400512695312, 434.2915954589844, 534.759033203125, 523.3871154785156], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 517.1950073242188, 95.54695129394531, 522.2890014648438], "ClipBounds": [88.82400512695312, 517.1950073242188, 95.54695129394531, 522.2890014648438], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 513.0316009521484, 113.94375610351562, 523.3871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]/LI/LBody", "Text": "El empoderamiento de organismos ya existentes, como la Conferencia de Presidentes cuya celebraci\u00f3n ser\u00e1 anual, las Conferencias Sectoriales, y los convenios de colaboraci\u00f3n de las comunidades aut\u00f3nomas con el Estado y de \u00e9stas entre s", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [487.05999755859375, 483.87159729003906, 490.1291198730469, 494.2271270751953], "ClipBounds": [487.05999755859375, 483.87159729003906, 490.1291198730469, 494.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]/LI/LBody/Span", "Text": "\u00ed", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [489.94000244140625, 483.87159729003906, 496.07823181152344, 494.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]/LI/LBody", "Text": ". ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 483.87159729003906, 534.5681457519531, 523.3871154785156], "ClipBounds": [106.58000183105469, 483.87159729003906, 534.5681457519531, 523.3871154785156], "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]/LI/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 483.87159729003906, 534.5681457519531, 523.3871154785156], "ClipBounds": [88.82400512695312, 483.87159729003906, 534.5681457519531, 523.3871154785156], "Lang": "es", "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 467.51499938964844, 95.54695129394531, 472.60899353027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 467.51499938964844, 95.54695129394531, 472.60899353027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 434.2915954589844, 534.759033203125, 473.7071228027344], "ClipBounds": [106.58000183105469, 434.2915954589844, 534.759033203125, 473.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]/LI[2]/LBody", "Text": "La creaci\u00f3n de nuevos mecanismos intergubernamentales en los que las comunidades aut\u00f3nomas puedan intercambiar informaci\u00f3n y pareceres respecto a competencias de titularidad estatal. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 434.2915954589844, 534.759033203125, 473.7071228027344], "ClipBounds": [88.82400512695312, 434.2915954589844, 534.759033203125, 473.7071228027344], "Lang": "es", "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 41, "Path": "//Document/L[73]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 355.57159423828125, 534.9767150878906, 425.88392639160156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 355.57159423828125, 534.9767150878906, 425.88392639160156], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 413.65159606933594, 302.1326446533203, 424.0071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[84]", "Text": "Este marco de colaboraci\u00f3n Gobierno central ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [303.6499938964844, 413.5632781982422, 312.54823303222656, 425.88392639160156], "ClipBounds": [303.6499938964844, 413.5632781982422, 312.54823303222656, 425.88392639160156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[84]/Span", "Text": "\u2013 ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [314.22999572753906, 413.65159606933594, 484.8863220214844, 424.0071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[84]", "Text": "CCAA estar\u00e1 definido por el principio de la multilateralidad, lo cual no impide la presencia de procedimientos y \u00f3rganos bilaterales (Gobierno central ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [157.5800018310547, 384.5232849121094, 166.47824096679688, 396.8439178466797], "ClipBounds": [157.5800018310547, 384.5232849121094, 166.47824096679688, 396.8439178466797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[84]/Span[2]", "Text": "\u2013 ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [165.97999572753906, 384.6116027832031, 240.2240753173828, 394.9671173095703], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[84]", "Text": "CCAA y CCAA ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [239.57000732421875, 384.5232849121094, 248.46824645996094, 396.8439178466797], "ClipBounds": [239.57000732421875, 384.5232849121094, 248.46824645996094, 396.8439178466797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[84]/Span[3]", "Text": "\u2013 ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [247.97000122070312, 384.6116027832031, 534.7671203613281, 394.9671173095703], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[84]", "Text": "CCAA), especialmente cuando se trate de dirimir un asunto de inter\u00e9s espec\u00edfico para una o varias CCAA. En todo caso, esas relaciones bilaterales siempre se regir\u00e1n por los principios de lealtad y colaboraci\u00f3n entre territorios que fija la Constituci\u00f3n. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 41, "Path": "//Document/P[84]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 297.37159729003906, 534.6536865234375, 322.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 297.37159729003906, 534.6536865234375, 322.36712646484375], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 312.0115966796875, 324.3423156738281, 322.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 312.0115966796875, 324.3423156738281, 322.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[85]/Span", "Text": "9.2.- Abordaremos el conflicto pol\u00edtico catal\u00e1n", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [324.42999267578125, 312.0115966796875, 534.6536865234375, 322.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/P[85]", "Text": ", impulsando la v\u00eda pol\u00edtica a trav\u00e9s del di\u00e1logo, la negociaci\u00f3n y el acuerdo entre las partes que permita superar la situaci\u00f3n actual. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 41, "Path": "//Document/P[85]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 253.78160095214844, 80.15135192871094, 264.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 253.78160095214844, 80.15135192871094, 264.1371154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/L[74]/LI/Lbl", "Text": "9.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 239.2615966796875, 534.5510406494141, 264.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 239.2615966796875, 534.5510406494141, 264.1371154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/L[74]/LI/LBody/Span", "Text": "3.- Impulsaremos la mejora y clarificaci\u00f3n de la distribuci\u00f3n competencial entre el Gobierno central y las comunidades aut\u00f3nomas ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [332.5899963378906, 239.2615966796875, 385.14039611816406, 249.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 41, "Path": "//Document/L[74]/LI/LBody", "Text": "para implementar un modelo de reparto m\u00e1s claro y preciso que perimetre las facultades competenciales concretas de cada entidad, y reduzca al m\u00e1ximo las competencias compartidas a fin de evitar la ambig\u00fcedad actual, que a menudo acaba teniendo que ser dirimida por los tribunales, provocando fricciones judiciales entre el Gobierno central y las comunidades aut\u00f3nomas. En este sentido, resulta fundamental, de un lado, que las competencias del Gobierno central est\u00e9n bien configuradas, de tal manera que ello permita la correcta coordinaci\u00f3n de las pol\u00edticas nacionales y el respecto a la igualdad de todos los espa\u00f1oles. De otro, que las comunidades aut\u00f3nomas dispongan de las capacidades necesarias para un autogobierno eficiente a la par que respetuoso con el inter\u00e9s general. Se crear\u00e1 un Comit\u00e9 de expertos que asistir\u00e1 y dar\u00e1 soporte al Gobierno en esta medida. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 93.68159484863281, 534.9125518798828, 264.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 93.68159484863281, 534.9125518798828, 264.1371154785156], "Page": 41, "Path": "//Document/L[74]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 93.68159484863281, 534.9125518798828, 264.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 93.68159484863281, 534.9125518798828, 264.1371154785156], "Lang": "es", "Page": 41, "Path": "//Document/L[74]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 93.68159484863281, 534.9125518798828, 264.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 93.68159484863281, 534.9125518798828, 264.1371154785156], "Page": 41, "Path": "//Document/L[74]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 722.8215942382812, 534.61328125, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 722.8215942382812, 534.61328125, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 42, "Path": "//Document/P[86]", "Text": "9.4.- Daremos cumplimiento a los dict\u00e1menes del Tribunal Constitucional y traspasaremos a la Generalitat aquellas competencias pendientes ya reconocidas en el ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.7474365234375, 720.4139251708984], "ClipBounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 534.7474365234375, 720.4139251708984], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 708.0932769775391, 111.11856079101562, 720.4139251708984], "ClipBounds": [70.94400024414062, 708.0932769775391, 111.11856079101562, 720.4139251708984], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": true, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldItalicMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/P[87]/Span", "Text": "Estatut ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [110.89999389648438, 708.1815948486328, 232.51663208007812, 718.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/P[87]", "Text": "de Catalu\u00f1a en materias como la gesti\u00f3n de becas universitarias, la formaci\u00f3n sanitaria especializada, el salvamento mar\u00edtimo o la ejecuci\u00f3n de la legislaci\u00f3n laboral en el \u00e1mbito del trabajo, el empleo y la formaci\u00f3n profesional. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 42, "Path": "//Document/P[87]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 635.5816040039062, 80.11598205566406, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 635.5816040039062, 80.11598205566406, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[75]/LI/Lbl", "Text": "9.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 620.9416046142578, 534.7416687011719, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 620.9416046142578, 534.7416687011719, 645.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[75]/LI/LBody/Span", "Text": "5.- Para afrontar el reto demogr\u00e1fico, una de las medidas que impulsaremos ser\u00e1 la desconcentraci\u00f3n institucional del Estado, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [302.80999755859375, 620.9416046142578, 534.9039154052734, 631.297119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[75]/LI/LBody", "Text": "trasladando total o parcialmente las sedes de diversas instituciones y organismos a distintas ciudades. Este proceso se har\u00e1 en di\u00e1logo y consenso con las comunidades aut\u00f3nomas y ayuntamientos interesados. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 591.7516021728516, 534.9039154052734, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 591.7516021728516, 534.9039154052734, 645.9371185302734], "Page": 42, "Path": "//Document/L[75]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 591.7516021728516, 534.9039154052734, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 591.7516021728516, 534.9039154052734, 645.9371185302734], "Lang": "es", "Page": 42, "Path": "//Document/L[75]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 591.7516021728516, 534.9039154052734, 645.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 591.7516021728516, 534.9039154052734, 645.9371185302734], "Page": 42, "Path": "//Document/L[75]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 431.65159606933594, 534.9104766845703, 558.547119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 431.65159606933594, 534.9104766845703, 558.547119140625], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 533.6716003417969, 534.6125640869141, 558.547119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 533.6716003417969, 534.6125640869141, 558.547119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/P[88]/Span", "Text": "9.6.- Desarrollaremos la previsi\u00f3n de las reglas y principios que deben regir el sistema de financiaci\u00f3n de las comunidades aut\u00f3nomas ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [329.7100067138672, 533.6716003417969, 534.9104766845703, 544.0271148681641], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/P[88]", "Text": "y el procedimiento para establecerlo con participaci\u00f3n de los territorios, con el objetivo final de ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 504.63160705566406, 534.8337554931641, 529.5071258544922], "ClipBounds": [70.94400024414062, 504.63160705566406, 534.8337554931641, 529.5071258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/P[88]/Span[2]", "Text": "aprobar un nuevo sistema de financiaci\u00f3n de las comunidades aut\u00f3nomas ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [322.1499938964844, 504.63160705566406, 534.7693634033203, 514.9871215820312], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/P[88]", "Text": "que resuelva las carencias, asimetr\u00edas y ambig\u00fcedades del sistema actual. El objetivo es implantar un sistema que permita, de un lado, garantizar la lealtad y solidaridad entre territorios y la igualdad de todos los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas; de otro, asegurar la justa distribuci\u00f3n de los recursos p\u00fablicos y la capacidad de las comunidades aut\u00f3nomas para proveer los servicios y prestaciones sociales que son de su competencia. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 42, "Path": "//Document/P[88]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 388.2115936279297, 80.11598205566406, 398.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 388.2115936279297, 80.11598205566406, 398.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[76]/LI/Lbl", "Text": "9.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [80.18400573730469, 388.2115936279297, 454.2831268310547, 398.56712341308594], "ClipBounds": [80.18400573730469, 388.2115936279297, 454.2831268310547, 398.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[76]/LI/LBody/Span", "Text": "7.- Introduciremos criterios territoriales para reducir la desigualdad ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [457.3000030517578, 388.2115936279297, 534.8560028076172, 398.56712341308594], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[76]/LI/LBody", "Text": "y garantizar la efectividad de los derechos de las ciudadanas y ciudadanos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.8560028076172, 398.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.8560028076172, 398.56712341308594], "Page": 42, "Path": "//Document/L[76]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.8560028076172, 398.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.8560028076172, 398.56712341308594], "Lang": "es", "Page": 42, "Path": "//Document/L[76]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.8560028076172, 398.56712341308594], "ClipBounds": [70.94400024414062, 373.57159423828125, 534.8560028076172, 398.56712341308594], "Page": 42, "Path": "//Document/L[76]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 242.62159729003906, 534.8129577636719, 340.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 242.62159729003906, 534.8129577636719, 340.36712646484375], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 300.8515930175781, 534.8129577636719, 340.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 300.8515930175781, 534.8129577636719, 340.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/P[89]/Span", "Text": "9.8.- Ampliaremos las competencias y capacidades de los gobiernos locales, garantizando el respecto de la autonom\u00eda local y fortaleciendo el papel de los municipios como unidad territorial b\u00e1sica", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [237.1699981689453, 300.8515930175781, 431.9928741455078, 311.2071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/P[89]", "Text": ". En esta misma l\u00ednea, derogaremos la Ley 27/2013 de racionalizaci\u00f3n y sostenibilidad de la Administraci\u00f3n Local del PP, y aprobando una nueva normativa que conceda a los municipios la capacidad de percibir unos tributos propios m\u00ednimos (sin perjuicio de otros que puedan ser reconocidos por la legislaci\u00f3n estatal y auton\u00f3mica) y de disponer de los recursos derivados de la participaci\u00f3n en los ingresos del Estado. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 42, "Path": "//Document/P[89]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 184.54159545898438, 534.9011077880859, 209.4171142578125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 184.54159545898438, 534.9011077880859, 209.4171142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 42, "Path": "//Document/P[90]", "Text": "9.9.- Fortaleceremos la participaci\u00f3n y agencia de las comunidades aut\u00f3nomas en las instituciones comunitarias de la Uni\u00f3n Europea: ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 15}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 90.68159484863281, 534.7553558349609, 165.2571258544922], "ClipBounds": [88.82400512695312, 90.68159484863281, 534.7553558349609, 165.2571258544922], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 159.06500244140625, 95.54695129394531, 164.15899658203125], "ClipBounds": [88.82400512695312, 159.06500244140625, 95.54695129394531, 164.15899658203125], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[77]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 125.74159240722656, 534.6456756591797, 165.2571258544922], "ClipBounds": [106.58000183105469, 125.74159240722656, 534.6456756591797, 165.2571258544922], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[77]/LI/LBody", "Text": "Revitalizando la actividad de la Conferencia para Asuntos relacionados con la Uni\u00f3n Europea (CARUE) y fortaleciendo la participaci\u00f3n de las Conferencias Sectoriales en los debates europeos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 125.74159240722656, 534.6456756591797, 165.2571258544922], "ClipBounds": [88.82400512695312, 125.74159240722656, 534.6456756591797, 165.2571258544922], "Lang": "es", "Page": 42, "Path": "//Document/L[77]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 109.36500549316406, 95.54695129394531, 114.45899963378906], "ClipBounds": [88.82400512695312, 109.36500549316406, 95.54695129394531, 114.45899963378906], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[77]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 90.68159484863281, 534.7553558349609, 115.55711364746094], "ClipBounds": [106.58000183105469, 90.68159484863281, 534.7553558349609, 115.55711364746094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 42, "Path": "//Document/L[77]/LI[2]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Estudiando y proponiendo una mejor redistribuci\u00f3n de los Comit\u00e9s de la Comisi\u00f3n entre las comunidades aut\u00f3nomas para facilitar el desempe\u00f1o de \u00e9stas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 90.68159484863281, 534.7553558349609, 115.55711364746094], "ClipBounds": [106.58000183105469, 90.68159484863281, 534.7553558349609, 115.55711364746094], "Page": 42, "Path": "//Document/L[77]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 90.68159484863281, 534.7553558349609, 115.55711364746094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 90.68159484863281, 534.7553558349609, 115.55711364746094], "Lang": "es", "Page": 42, "Path": "//Document/L[77]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 42, "Path": "//Document/L[77]"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 637.9815979003906, 534.8900756835938, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 637.9815979003906, 534.8900756835938, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 722.7015991210938, 534.7772827148438, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 722.7015991210938, 534.7772827148438, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]/LI/LBody", "Text": "Potenciando las oficinas de representaci\u00f3n de las comunidades aut\u00f3nomas en Bruselas siguiendo el modelo de la Coordinaci\u00f3n de Oficinas Regionales Espa\u00f1olas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 722.7015991210938, 534.7772827148438, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 722.7015991210938, 534.7772827148438, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 706.3450012207031, 95.54695129394531, 711.4389953613281], "ClipBounds": [88.82400512695312, 706.3450012207031, 95.54695129394531, 711.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 702.1815948486328, 385.0655212402344, 712.5371246337891], "ClipBounds": [106.58000183105469, 702.1815948486328, 385.0655212402344, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]/LI[2]/LBody", "Text": "Impulsando el poder consultivo del Comit\u00e9 de Regiones. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 702.1815948486328, 385.0655212402344, 712.5371246337891], "ClipBounds": [88.82400512695312, 702.1815948486328, 385.0655212402344, 712.5371246337891], "Lang": "es", "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 685.7050018310547, 95.54695129394531, 690.7989959716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 685.7050018310547, 95.54695129394531, 690.7989959716797], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 637.9815979003906, 534.8900756835938, 691.8971252441406], "ClipBounds": [106.58000183105469, 637.9815979003906, 534.8900756835938, 691.8971252441406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]/LI[3]/LBody", "Text": "Mejorando la capacidad administrativa de las comunidades aut\u00f3nomas en la coordinaci\u00f3n y la gesti\u00f3n de los fondos comunitarios mediante la creaci\u00f3n de equipos permanentes y unidades de apoyo, la formaci\u00f3n de empleados p\u00fablicos, o la generalizaci\u00f3n del acceso auton\u00f3mico al sistema de informaci\u00f3n comunitario CIRCA. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 637.9815979003906, 534.8900756835938, 691.8971252441406], "ClipBounds": [88.82400512695312, 637.9815979003906, 534.8900756835938, 691.8971252441406], "Lang": "es", "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 43, "Path": "//Document/L[78]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 374.8482360839844, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 374.8482360839844, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/H2[47]", "Text": "10.- JUSTICIA FISCAL Y EQUILIBRIO PRESUPUESTARIO. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 658.5016021728516, 534.8677520751953, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 658.5016021728516, 534.8677520751953, 727.0571136474609], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 716.7015991210938, 86.23652648925781, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/P[91]", "Text": "La evaluaci\u00f3n y el control del gasto p\u00fablico es esencial para el sostenimiento de un Estado del bienestar s\u00f3lido y duradero. El Gobierno impulsar", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [317.9499969482422, 702.0932769775391, 326.8482360839844, 714.4139251708984], "ClipBounds": [317.9499969482422, 702.0932769775391, 326.8482360839844, 714.4139251708984], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/P[91]/Span", "Text": "\u00e1 ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [328.0299987792969, 702.1815948486328, 371.3067932128906, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/P[91]", "Text": "pol\u00edticas sociales y nuevos derechos con arreglo a los acuerdos de responsabilidad fiscal de Espa\u00f1a con Europa gracias a un mejor uso de los recursos p\u00fablicos, a una reforma fiscal justa y progresiva que nos acerque a Europa y en la que se eliminen privilegios fiscales. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/P[91]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 629.5816040039062, 257.4051208496094, 639.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 629.5816040039062, 257.4051208496094, 639.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/H1[14]", "Text": "10.1.- Lucha contra el fraude fiscal. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.75}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 370.0915985107422, 534.9072723388672, 610.6271209716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 370.0915985107422, 534.9072723388672, 610.6271209716797], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 604.4349975585938, 95.54695129394531, 609.5290069580078], "ClipBounds": [88.82400512695312, 604.4349975585938, 95.54695129394531, 609.5290069580078], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 542.0715942382812, 534.6228790283203, 610.6271209716797], "ClipBounds": [106.58000183105469, 542.0715942382812, 534.6228790283203, 610.6271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI/LBody", "Text": "Aprobaremos la Ley de Medidas de Prevenci\u00f3n y Lucha contra el Fraude Fiscal y elaboraremos una Estrategia nacional contra el fraude fiscal. Se reforzar\u00e1n los medios dedicados a la lucha contra el fraude, se actualizar\u00e1 la lista de para\u00edsos fiscales, se potenciar\u00e1 la prevenci\u00f3n del fraude mediante la lista de morosos de la AEAT y se prohibir\u00e1n las amnist\u00edas fiscales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 542.0715942382812, 534.6228790283203, 610.6271209716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 542.0715942382812, 534.6228790283203, 610.6271209716797], "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 525.7149963378906, 95.54695129394531, 530.8090057373047], "ClipBounds": [88.82400512695312, 525.7149963378906, 95.54695129394531, 530.8090057373047], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 521.5516052246094, 534.4351959228516, 531.9071197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI[2]/LBody", "Text": "Ampliaremos el listado de deudores a la Hacienda P\u00fablica, se introducir\u00e1n l\u00edmites m\u00e1s ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 506.9432830810547, 534.1812744140625, 519.263916015625], "ClipBounds": [106.58000183105469, 506.9432830810547, 534.1812744140625, 519.263916015625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "rigurosos para los pagos en efectivo, se prohibir\u00e1 el \u201csoftware\u201d de doble uso y se ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 492.5115966796875, 169.0332794189453, 502.86712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI[2]/LBody", "Text": "impulsar\u00e1 la unidad de control de grandes patrimonios. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 492.5115966796875, 534.4351959228516, 531.9071197509766], "ClipBounds": [106.58000183105469, 492.5115966796875, 534.4351959228516, 531.9071197509766], "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 492.5115966796875, 534.4351959228516, 531.9071197509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 492.5115966796875, 534.4351959228516, 531.9071197509766], "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6.125, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 476.0350036621094, 95.66694641113281, 481.1289978027344], "ClipBounds": [88.94400024414062, 476.0350036621094, 95.66694641113281, 481.1289978027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 370.0915985107422, 534.9072723388672, 482.2271270751953], "ClipBounds": [106.94000244140625, 370.0915985107422, 534.9072723388672, 482.2271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI[3]/LBody", "Text": "Ejerceremos un mayor control sobre las SICAV. Otorgaremos a los \u00f3rganos de inspecci\u00f3n de la Agencia Tributaria la competencia para declarar a efectos exclusivamente tributarios el incumplimiento de los requisitos establecidos para las SICAV en la normativa financiera. Igualmente se establecer\u00e1n requisitos adicionales para la aplicaci\u00f3n por las SICAV del tipo impositivo reducido tendentes a asegurar su car\u00e1cter de instrumento de inversi\u00f3n colectiva, por ejemplo, estableciendo un tope de concentraci\u00f3n de capital en manos de un mismo inversor (incluyendo la participaci\u00f3n de personas f\u00edsicas o jur\u00eddicas vinculadas). ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 370.0915985107422, 534.9072723388672, 482.2271270751953], "ClipBounds": [88.94400024414062, 370.0915985107422, 534.9072723388672, 482.2271270751953], "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 44, "Path": "//Document/L[79]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 326.53160095214844, 354.0019989013672, 336.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 326.53160095214844, 354.0019989013672, 336.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/P[92]", "Text": "10.2.- Aumento de la progresividad del sistema fiscal. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 15.875}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 69.68159484863281, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.94400024414062, 69.68159484863281, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [89.06399536132812, 301.5350036621094, 95.78694152832031, 306.6289978027344], "ClipBounds": [89.06399536132812, 301.5350036621094, 95.78694152832031, 306.6289978027344], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 297.37159729003906, 232.3323211669922, 307.7271270751953], "ClipBounds": [106.94000244140625, 297.37159729003906, 232.3323211669922, 307.7271270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/ParagraphSpan", "Text": "Impuesto de sociedades. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [125.05999755859375, 280.6981964111328, 132.51309204101562, 285.24884033203125], "ClipBounds": [125.05999755859375, 280.6981964111328, 132.51309204101562, 285.24884033203125], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings 2", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings2", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\u25cb", "TextSize": 8.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 247.66160583496094, 534.8958435058594, 287.0871124267578], "ClipBounds": [142.94000244140625, 247.66160583496094, 534.8958435058594, 287.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L/LI/LBody", "Text": "Se reformar\u00e1 garantizando una tributaci\u00f3n m\u00ednima del 15% de las grandes corporaciones, que se ampliar\u00eda hasta el 18% para las entidades financieras y empresas de hidrocarburos. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [125.05999755859375, 247.66160583496094, 534.8958435058594, 287.0871124267578], "ClipBounds": [125.05999755859375, 247.66160583496094, 534.8958435058594, 287.0871124267578], "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [125.05999755859375, 231.1082000732422, 132.51309204101562, 235.65884399414062], "ClipBounds": [125.05999755859375, 231.1082000732422, 132.51309204101562, 235.65884399414062], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings 2", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings2", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\u25cb", "TextSize": 8.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 168.9416046142578, 534.8211059570312, 237.4971160888672], "ClipBounds": [142.94000244140625, 168.9416046142578, 534.8211059570312, 237.4971160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "Se limitar\u00e1n las exenciones de dividendos/plusval\u00edas de sociedades por su participaci\u00f3n en otras sociedades, reduciendo en un 5% las referidas exenciones, en concepto de gastos no deducibles en el impuesto, de gesti\u00f3n de la participaci\u00f3n que mantiene la matriz en la filial, como prev\u00e9 y permite la Directiva matriz-filial. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [125.05999755859375, 168.9416046142578, 534.8211059570312, 237.4971160888672], "ClipBounds": [125.05999755859375, 168.9416046142578, 534.8211059570312, 237.4971160888672], "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [125.05999755859375, 152.38819885253906, 132.51309204101562, 156.9388427734375], "ClipBounds": [125.05999755859375, 152.38819885253906, 132.51309204101562, 156.9388427734375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings 2", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings2", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\u25cb", "TextSize": 8.039993286132812}, {"Bounds": [142.94000244140625, 119.2615966796875, 534.6171112060547, 158.77711486816406], "ClipBounds": [142.94000244140625, 119.2615966796875, 534.6171112060547, 158.77711486816406], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L/LI[3]/LBody", "Text": "Estableceremos mejoras en la fiscalidad para las PYMES, de modo que aquellas sociedades que facturen menos de un mill\u00f3n de euros pasen de tributar de un tipo de gravamen del 25% al 23%. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [125.05999755859375, 119.2615966796875, 534.6171112060547, 158.77711486816406], "ClipBounds": [125.05999755859375, 119.2615966796875, 534.6171112060547, 158.77711486816406], "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [125.05999755859375, 119.2615966796875, 534.8958435058594, 287.0871124267578], "ClipBounds": [125.05999755859375, 119.2615966796875, 534.8958435058594, 287.0871124267578], "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody/L"}, {"Bounds": [106.94000244140625, 119.2615966796875, 534.8958435058594, 307.7271270751953], "ClipBounds": [106.94000244140625, 119.2615966796875, 534.8958435058594, 307.7271270751953], "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI/LBody"}, {"Bounds": [89.06399536132812, 119.2615966796875, 534.8958435058594, 307.7271270751953], "ClipBounds": [89.06399536132812, 119.2615966796875, 534.8958435058594, 307.7271270751953], "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI", "attributes": {"LineHeight": 10.75, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [89.06399536132812, 102.88499450683594, 95.78694152832031, 107.97900390625], "ClipBounds": [89.06399536132812, 102.88499450683594, 95.78694152832031, 107.97900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 69.68159484863281, 534.9584808349609, 109.07711791992188], "ClipBounds": [106.94000244140625, 69.68159484863281, 534.9584808349609, 109.07711791992188], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI[2]/LBody/ParagraphSpan/ParagraphSpan", "Text": "Impuesto sobre la Renta de las Personas F\u00edsicas. Se incrementan dos puntos los tipos impositivos sobre la base general para los contribuyentes que tengan rentas superiores a 130.000 euros y cuatro puntos para la parte que exceda de 300.000 euros. El tipo ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 722.7015991210938, 534.7179260253906, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.94000244140625, 722.7015991210938, 534.7179260253906, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[80]/LI[2]/LBody/ParagraphSpan[2]", "Text": "estatal sobre las rentas de capital se incrementar\u00e1 en 4 puntos porcentuales para dichas rentas superiores a 140.000 euros. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.94000244140625, 69.68159484863281, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.94000244140625, 69.68159484863281, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [89.06399536132812, 69.68159484863281, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "ClipBounds": [89.06399536132812, 69.68159484863281, 534.9584808349609, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 706.3450012207031, 95.66694641113281, 711.4389953613281], "ClipBounds": [88.94400024414062, 706.3450012207031, 95.66694641113281, 711.4389953613281], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[80]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 687.5415954589844, 534.6075134277344, 712.5371246337891], "ClipBounds": [106.94000244140625, 687.5415954589844, 534.6075134277344, 712.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[80]/LI[3]/LBody", "Text": "Se estudiar\u00e1 la fiscalidad de las grandes fortunas al objeto de que contribuyan a un sistema fiscal m\u00e1s justo y progresivo. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 687.5415954589844, 534.6075134277344, 712.5371246337891], "ClipBounds": [88.94400024414062, 687.5415954589844, 534.6075134277344, 712.5371246337891], "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/L[80]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 44, "Path": "//Document/L[80]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 644.1015930175781, 461.6549530029297, 654.4571228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 644.1015930175781, 461.6549530029297, 654.4571228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/P[93]", "Text": "10.3.- Adaptaci\u00f3n del actual sistema tributario a la econom\u00eda del siglo XXI. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 14.75}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 422.2915954589844, 534.8605499267578, 625.1771240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 422.2915954589844, 534.8605499267578, 625.1771240234375], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 618.9850006103516, 95.54695129394531, 624.0789947509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 618.9850006103516, 95.54695129394531, 624.0789947509766], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 585.7516021728516, 534.5345458984375, 625.1771240234375], "ClipBounds": [106.58000183105469, 585.7516021728516, 534.5345458984375, 625.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI/LBody", "Text": "Aprobaremos el Impuesto sobre determinados servicios digitales con el fin de gravar aquellas operaciones de la Econom\u00eda digital que actualmente no tributan, en l\u00ednea con las recomendaciones de la Uni\u00f3n Europea. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 585.7516021728516, 534.5345458984375, 625.1771240234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 585.7516021728516, 534.5345458984375, 625.1771240234375], "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 569.3950042724609, 95.54695129394531, 574.4889984130859], "ClipBounds": [88.82400512695312, 569.3950042724609, 95.54695129394531, 574.4889984130859], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 536.0715942382812, 534.8605499267578, 575.5871124267578], "ClipBounds": [106.58000183105469, 536.0715942382812, 534.8605499267578, 575.5871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[2]/LBody", "Text": "Aprobaremos el Impuesto sobre las transacciones financieras consistente en gravar las operaciones de compra de acciones espa\u00f1olas ejecutadas por operadores del sector financiero. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 536.0715942382812, 534.8605499267578, 575.5871124267578], "ClipBounds": [88.82400512695312, 536.0715942382812, 534.8605499267578, 575.5871124267578], "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 519.7149963378906, 95.54695129394531, 524.8090057373047], "ClipBounds": [88.82400512695312, 519.7149963378906, 95.54695129394531, 524.8090057373047], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 515.5516052246094, 534.5015258789062, 525.9071197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[3]/LBody", "Text": "Apostamos por la nueva fiscalidad verde como mecanismo para desincentivar comportamientos nocivos para el medioambiente, evitando siempre que cualquier modificaci\u00f3n recaiga sobre las clases medias y trabajadoras o sobre aut\u00f3nomos y PYMES. Promoveremos a nivel europeo el establecimiento de un mecanismo de ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 457.3515930175781, 214.8824005126953, 467.7071228027344], "ClipBounds": [106.58000183105469, 457.3515930175781, 214.8824005126953, 467.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[3]/LBody/StyleSpan", "Text": "compensaci\u00f3n del CO", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5}}, {"Bounds": [214.97000122070312, 457.24839782714844, 220.77464294433594, 463.7768859863281], "ClipBounds": [214.97000122070312, 457.24839782714844, 220.77464294433594, 463.7768859863281], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[3]/LBody/StyleSpan[2]", "Text": "2 ", "TextSize": 6.9600067138671875, "attributes": {"TextPosition": "Sub"}}, {"Bounds": [221.92999267578125, 457.3515930175781, 394.9378356933594, 467.7071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[3]/LBody", "Text": "en frontera para las importaciones. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [106.58000183105469, 457.24839782714844, 534.7694396972656, 525.9071197509766], "ClipBounds": [106.58000183105469, 457.24839782714844, 534.7694396972656, 525.9071197509766], "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [88.82400512695312, 457.24839782714844, 534.7694396972656, 525.9071197509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 457.24839782714844, 534.7694396972656, 525.9071197509766], "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.94400024414062, 440.9750061035156, 95.66694641113281, 446.0690002441406], "ClipBounds": [88.94400024414062, 440.9750061035156, 95.66694641113281, 446.0690002441406], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.94000244140625, 422.2915954589844, 534.6123199462891, 447.1671142578125], "ClipBounds": [106.94000244140625, 422.2915954589844, 534.6123199462891, 447.1671142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[4]/LBody", "Text": "En el Impuesto sobre el Valor A\u00f1adido: reduciremos el tipo de gravamen de IVA de los servicios veterinarios y de los productos de higiene femenina. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.94400024414062, 422.2915954589844, 534.6123199462891, 447.1671142578125], "ClipBounds": [88.94400024414062, 422.2915954589844, 534.6123199462891, 447.1671142578125], "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}], "Page": 45, "Path": "//Document/L[81]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 378.7315979003906, 534.7102355957031, 389.0871124267578], "ClipBounds": [70.94400024414062, 378.7315979003906, 534.7102355957031, 389.0871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/H2[48]", "Text": "10.4.- Liderazgo en la lucha contra la evasi\u00f3n y elusi\u00f3n fiscal internacional. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "TextAlign": "Center"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 349.57159423828125, 534.7431182861328, 374.4471130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 349.57159423828125, 534.7431182861328, 374.4471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/P[94]", "Text": "Promoveremos activamente la lucha contra estos dos fen\u00f3menos en los foros internacionales donde Espa\u00f1a est\u00e1 presente (G20, OCDE). ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 291.37159729003906, 535.0201568603516, 316.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 291.37159729003906, 535.0201568603516, 316.36712646484375], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 306.0115966796875, 506.1671142578125, 316.36712646484375], "ClipBounds": [70.94400024414062, 306.0115966796875, 506.1671142578125, 316.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/P[95]/Span", "Text": "10.5.- Revisaremos el r\u00e9gimen fiscal de cooperativas y sociedades laborales ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [509.86000061035156, 306.0115966796875, 535.0201568603516, 316.36712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/P[95]", "Text": "para recuperar la eficacia tributaria en el fomento de este tipo de empresas. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/P[95]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 233.2615966796875, 534.632568359375, 258.1371154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 233.2615966796875, 534.632568359375, 258.1371154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/H2[49]", "Text": "10.6.- Se reformar\u00e1 el r\u00e9gimen jur\u00eddico y fiscal de las SOCIMIS, aplicando un tipo de gravamen del 15% sobre los beneficios no distribuidos. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.8977508544922, 199.93711853027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.8977508544922, 199.93711853027344], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 175.0615997314453, 534.8127136230469, 199.93711853027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 175.0615997314453, 534.8127136230469, 199.93711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/P[96]/Span", "Text": "10.7.- Cumplimiento de los mecanismos de disciplina fiscal para garantizar la sostenibilidad de las cuentas p\u00fablicas. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [276.88999938964844, 175.0615997314453, 534.8064727783203, 185.4171142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 45, "Path": "//Document/P[96]", "Text": "Desarrollaremos una pol\u00edtica fiscal responsable, que garantice la estabilidad presupuestaria y la reducci\u00f3n del d\u00e9ficit y de la deuda p\u00fablica, en una senda compatible con el crecimiento econ\u00f3mico y la creaci\u00f3n de empleo, con el refuerzo de las inversiones productivas en los \u00e1mbitos de la transici\u00f3n ecol\u00f3gica, la educaci\u00f3n, la ciencia, la I+D y la digitalizaci\u00f3n, y con niveles adecuados de protecci\u00f3n social. Reforzaremos la progresividad del sistema impositivo y la suficiencia de los ingresos p\u00fablicos, reduciendo las diferencias con la media europea. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 45, "Path": "//Document/P[96]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 722.8215942382812, 534.8797607421875, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 722.8215942382812, 534.8797607421875, 747.6971130371094], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 86.23652648925781, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 46, "Path": "//Document/H2[50]", "Text": "10.8.- Estableceremos mecanismos de evaluaci\u00f3n de las pol\u00edticas p\u00fablicas y de sus resultados y mejoraremos la eficiencia del gasto p\u00fablico", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [366.30999755859375, 722.8215942382812, 534.8797607421875, 733.1771240234375], "ClipBounds": [366.30999755859375, 722.8215942382812, 534.8797607421875, 733.1771240234375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 46, "Path": "//Document/H2[50]/Span", "Text": ", a trav\u00e9s del Plan de Acci\u00f3n de la ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 46, "Path": "//Document/H2[50]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 693.5415954589844, 534.943359375, 718.5371246337891], "ClipBounds": [70.94400024414062, 693.5415954589844, 534.943359375, 718.5371246337891], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 708.1815948486328, 237.6699981689453, 718.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 46, "Path": "//Document/P[97]", "Text": "AIReF para la revisi\u00f3n del gasto (", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [237.88999938964844, 708.2036743164062, 323.41351318359375, 718.5371246337891], "ClipBounds": [237.88999938964844, 708.2036743164062, 323.41351318359375, 718.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": true, "monospaced": false, "name": "Arial-ItalicMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 46, "Path": "//Document/P[97]/Span", "Text": "spending reviews", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [323.4700012207031, 708.1815948486328, 329.6082305908203, 718.5371246337891], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 46, "Path": "//Document/P[97]", "Text": ", beneficios fiscales, gasto hospitalario del Sistema Nacional de Salud, infraestructuras de transporte e incentivos a la contrataci\u00f3n). ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 46, "Path": "//Document/P[97]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 343.6482391357422, 747.6971130371094], "ClipBounds": [70.94400024414062, 737.3415985107422, 343.6482391357422, 747.6971130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 47, "Path": "//Document/H2[51]", "Text": "11.- UNA ESPA\u00d1A EUROPEA ABIERTA AL MUNDO. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 6.125}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 643.9815979003906, 534.8012847900391, 727.0571136474609], "ClipBounds": [70.94400024414062, 643.9815979003906, 534.8012847900391, 727.0571136474609], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 47, "Path": "//Document/P[98]", "Text": "El Gobierno trabajar\u00e1 para fortalecer la influencia de Espa\u00f1a en organismos e instancias internacionales y la usar\u00e1 para contribuir a la creaci\u00f3n de un mundo m\u00e1s justo, pr\u00f3spero y sostenible, impulsando el proyecto comunitario europeo, fortaleciendo el multilateralismo, fomentando las relaciones con Iberoam\u00e9rica y \u00c1frica, y apoyando de manera decidida la defensa de los derechos humanos, el cumplimiento de los Acuerdos de Par\u00eds, y los Objetivos de Desarrollo Sostenible de la Agenda 2030 en todo el mundo. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 11.75, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 573.7516021728516, 534.8321533203125, 627.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 573.7516021728516, 534.8321533203125, 627.9371185302734], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 617.5816040039062, 86.25648498535156, 627.9371185302734], "ClipBounds": [70.94400024414062, 617.5816040039062, 86.25648498535156, 627.9371185302734], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/H1[15]/Span", "Text": "11.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 573.7516021728516, 534.7157592773438, 598.7471160888672], "ClipBounds": [70.94400024414062, 573.7516021728516, 534.7157592773438, 598.7471160888672], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/H1[15]/Span[2]", "Text": "1.- Reforzaremos el proyecto europeo, impulsando una Europa m\u00e1s fuerte y \u00e1gil, pero tambi\u00e9n m\u00e1s democr\u00e1tica, m\u00e1s social y m\u00e1s comprometida en la reducci\u00f3n de las desigualdades, la precariedad y la pobreza, que se han agravado durante los \u00faltimos diez a\u00f1os. Para ello: ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 47, "Path": "//Document/H1[15]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 358.0915985107422, 534.9183959960938, 554.9471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 358.0915985107422, 534.9183959960938, 554.9471130371094], "Kids": [{"Bounds": [88.82400512695312, 548.7550048828125, 95.54695129394531, 553.8489990234375], "ClipBounds": [88.82400512695312, 548.7550048828125, 95.54695129394531, 553.8489990234375], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 530.0715942382812, 534.6559906005859, 554.9471130371094], "ClipBounds": [106.58000183105469, 530.0715942382812, 534.6559906005859, 554.9471130371094], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]/LI/LBody", "Text": "Promoveremos el establecimiento de un Salario M\u00ednimo Interprofesional Europeo, un Seguro Europeo de Desempleo y la consolidaci\u00f3n efectiva del Pilar Social de la UE. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 530.0715942382812, 534.6559906005859, 554.9471130371094], "ClipBounds": [88.82400512695312, 530.0715942382812, 534.6559906005859, 554.9471130371094], "Lang": "es", "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 513.7149963378906, 95.54695129394531, 518.8090057373047], "ClipBounds": [88.82400512695312, 513.7149963378906, 95.54695129394531, 518.8090057373047], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 407.65159606933594, 534.9183959960938, 519.9071197509766], "ClipBounds": [106.58000183105469, 407.65159606933594, 534.9183959960938, 519.9071197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]/LI[2]/LBody", "Text": "Propondremos la adopci\u00f3n comunitaria de medidas de igualdad de trato y contra todo tipo de discriminaci\u00f3n (por orientaci\u00f3n sexual, identidad de g\u00e9nero, raza, religi\u00f3n, etc.) para que la UE siga siendo un referente en este \u00e1mbito. En esta misma l\u00ednea, promoveremos la creaci\u00f3n de un marco legal europeo que garantice los derechos de las personas LGTBI y un plan de lucha contra la discriminaci\u00f3n intersex. Impulsaremos la inclusi\u00f3n y el reconocimiento de familias diversas y la erradicaci\u00f3n de cualquier forma de patologizaci\u00f3n de las personas LGTBI, as\u00ed como su acceso a la atenci\u00f3n sanitaria en igualdad de condiciones. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 407.65159606933594, 534.9183959960938, 519.9071197509766], "ClipBounds": [88.82400512695312, 407.65159606933594, 534.9183959960938, 519.9071197509766], "Lang": "es", "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 391.2949981689453, 95.54695129394531, 396.3890075683594], "ClipBounds": [88.82400512695312, 391.2949981689453, 95.54695129394531, 396.3890075683594], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 358.0915985107422, 534.6118316650391, 397.48712158203125], "ClipBounds": [106.58000183105469, 358.0915985107422, 534.6118316650391, 397.48712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]/LI[3]/LBody", "Text": "Impulsaremos la creaci\u00f3n de un Alto Comisionado Europeo para los Derechos Fundamentales y la Igualdad de Trato que armonice y supervise la protecci\u00f3n de los derechos fundamentales en todos los Estados. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 358.0915985107422, 534.6118316650391, 397.48712158203125], "ClipBounds": [88.82400512695312, 358.0915985107422, 534.6118316650391, 397.48712158203125], "Lang": "es", "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 47, "Path": "//Document/L[82]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 69.68159484863281, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 69.68159484863281, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 314.53160095214844, 86.25648498535156, 324.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 314.53160095214844, 86.25648498535156, 324.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI/Lbl", "Text": "11.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [86.30059814453125, 314.53160095214844, 404.5115203857422, 324.8871154785156], "ClipBounds": [86.30059814453125, 314.53160095214844, 404.5115203857422, 324.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI/LBody/Span", "Text": "2.- Impulsaremos un verdadero Green New Deal en la UE", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [404.5899963378906, 314.53160095214844, 534.7737579345703, 324.8871154785156], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI/LBody", "Text": ", dotado de los recursos presupuestarios y t\u00e9cnicos adecuados y con compromisos firmes y verificables de reducci\u00f3n de emisiones. Propondremos el establecimiento de un impuesto europeo sobre el CO2 en frontera, que adem\u00e1s de garantizar recursos espec\u00edficos para el Green New Deal, combata el dumping de terceros pa\u00edses que no aplican las exigencias derivadas de los Acuerdos de Par\u00eds. En paralelo, propondremos la creaci\u00f3n de un Fondo europeo espec\u00edfico para favorecer la Transici\u00f3n Justa de los sectores y territorios m\u00e1s vulnerables frente al proceso de descarbonizaci", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [144.25999450683594, 212.62159729003906, 150.3982391357422, 222.9771270751953], "ClipBounds": [144.25999450683594, 212.62159729003906, 150.3982391357422, 222.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI/LBody/Span[2]", "Text": "\u00f3", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [150.3800048828125, 212.62159729003906, 162.60340881347656, 222.9771270751953], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI/LBody", "Text": "n. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 212.62159729003906, 534.9068756103516, 324.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 212.62159729003906, 534.9068756103516, 324.8871154785156], "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 212.62159729003906, 534.9068756103516, 324.8871154785156], "ClipBounds": [70.94400024414062, 212.62159729003906, 534.9068756103516, 324.8871154785156], "Lang": "es", "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 169.0615997314453, 86.25648498535156, 179.4171142578125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 169.0615997314453, 86.25648498535156, 179.4171142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[2]/Lbl", "Text": "11.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 154.54159545898438, 534.7415161132812, 179.4171142578125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 154.54159545898438, 534.7415161132812, 179.4171142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[2]/LBody/Span", "Text": "3.- Promoveremos iniciativas para proteger mejor a los europeos frente a nuevas eventuales crisis econ\u00f3micas ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [230.57000732421875, 154.54159545898438, 534.8213500976562, 164.89712524414062], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[2]/LBody", "Text": "(por ejemplo, mediante la creaci\u00f3n de un Seguro Europeo de Dep\u00f3sitos) ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [126.74000549316406, 140.0216064453125, 394.22816467285156, 150.3771209716797], "ClipBounds": [126.74000549316406, 140.0216064453125, 394.22816467285156, 150.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[2]/LBody/Span[2]", "Text": "y defenderemos la progresiva armonizaci\u00f3n fiscal, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [394.50999450683594, 140.0216064453125, 534.8394317626953, 150.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[2]/LBody", "Text": "para evitar el dumping fiscal entre pa\u00edses miembros, as", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [200.57000732421875, 125.2615966796875, 206.6861572265625, 137.6153564453125], "ClipBounds": [200.57000732421875, 125.2615966796875, 206.6861572265625, 137.6153564453125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Arial MT", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[2]/LBody/Span[3]", "Text": "\u00ed\u0301 ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [206.57000732421875, 125.2615966796875, 343.6647186279297, 135.61712646484375], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[2]/LBody", "Text": "como la erradicaci\u00f3n de los para\u00edsos fiscales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 125.2615966796875, 534.8394317626953, 179.4171142578125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 125.2615966796875, 534.8394317626953, 179.4171142578125], "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[2]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 125.2615966796875, 534.8394317626953, 179.4171142578125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 125.2615966796875, 534.8394317626953, 179.4171142578125], "Lang": "es", "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 11.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 98.84159851074219, 86.25648498535156, 109.19711303710938], "ClipBounds": [70.94400024414062, 98.84159851074219, 86.25648498535156, 109.19711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/Lbl", "Text": "11.", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [86.30059814453125, 98.84159851074219, 464.78863525390625, 109.19711303710938], "ClipBounds": [86.30059814453125, 98.84159851074219, 464.78863525390625, 109.19711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/ParagraphSpan/Span", "Text": "4.- Promoveremos una pol\u00edtica europea de inmigraci\u00f3n justa y solidaria ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [70.94400024414062, 69.68159484863281, 534.8492736816406, 109.19711303710938], "ClipBounds": [70.94400024414062, 69.68159484863281, 534.8492736816406, 109.19711303710938], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/ParagraphSpan", "Text": "a trav\u00e9s de la articulaci\u00f3n de v\u00edas legales y seguras, que respete los derechos humanos y garantice las libertades y principios de la UE para todas las personas. Para ello: ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 741.3849945068359, 95.54695129394531, 746.47900390625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 693.5415954589844, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "ClipBounds": [106.58000183105469, 693.5415954589844, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI/LBody", "Text": "Espa\u00f1a promover\u00e1 la implementaci\u00f3n del Pacto Global para las Migraciones (Acuerdos de Marrakech) y del Pacto Mundial sobre los Refugiados de la ONU, y dedicar\u00e1 una especial atenci\u00f3n al desarrollo sostenible de los pa\u00edses de origen y tr\u00e1nsito para facilitar una inmigraci\u00f3n legal y segura. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 693.5415954589844, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 693.5415954589844, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 677.1849975585938, 95.54695129394531, 682.2790069580078], "ClipBounds": [88.82400512695312, 677.1849975585938, 95.54695129394531, 682.2790069580078], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 643.9815979003906, 534.7160797119141, 683.3771209716797], "ClipBounds": [106.58000183105469, 643.9815979003906, 534.7160797119141, 683.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI[2]/LBody", "Text": "Se modificar\u00e1 el sistema nacional de acogida e inclusi\u00f3n de solicitantes de Protecci\u00f3n Internacional, adapt\u00e1ndolo a la normativa europea y a la nueva realidad del pa\u00eds para hacerlo m\u00e1s eficiente y solidario. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 643.9815979003906, 534.7160797119141, 683.3771209716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 643.9815979003906, 534.7160797119141, 683.3771209716797], "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI[2]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 5.875, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 627.625, 95.54695129394531, 632.718994140625], "ClipBounds": [88.82400512695312, 627.625, 95.54695129394531, 632.718994140625], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI[3]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 608.8215942382812, 534.5782318115234, 633.8171234130859], "ClipBounds": [106.58000183105469, 608.8215942382812, 534.5782318115234, 633.8171234130859], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI[3]/LBody", "Text": "Se dotar\u00e1 el Fondo estatal de integraci\u00f3n como instrumento esencial de colaboraci\u00f3n del Estado con las comunidades aut\u00f3nomas y los municipios en este \u00e1mbito. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 608.8215942382812, 534.5782318115234, 633.8171234130859], "ClipBounds": [88.82400512695312, 608.8215942382812, 534.5782318115234, 633.8171234130859], "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 592.4349975585938, 95.54695129394531, 597.5290069580078], "ClipBounds": [88.82400512695312, 592.4349975585938, 95.54695129394531, 597.5290069580078], "Font": {"alt_family_name": "Wingdings", "embedded": true, "encoding": "Identity-H", "family_name": "Wingdings", "font_type": "CIDFontType2", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ABCDEE+Wingdings-Regular", "subset": true, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI[4]/Lbl/ExtraCharSpan", "Text": "\uf06c", "TextSize": 9.0}, {"Bounds": [106.58000183105469, 573.7516021728516, 534.2585601806641, 598.6271209716797], "ClipBounds": [106.58000183105469, 573.7516021728516, 534.2585601806641, 598.6271209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI[4]/LBody", "Text": "Se elaborar\u00e1 una nueva Ley de Asilo que se adapte a los nuevos retos de la movilidad global y que tenga en cuenta las nuevas realidades sociales. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [88.82400512695312, 573.7516021728516, 534.2585601806641, 598.6271209716797], "ClipBounds": [88.82400512695312, 573.7516021728516, 534.2585601806641, 598.6271209716797], "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L/LI[4]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 6}}, {"Bounds": [88.82400512695312, 573.7516021728516, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "ClipBounds": [88.82400512695312, 573.7516021728516, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "Page": 48, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody/L"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 69.68159484863281, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 69.68159484863281, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]/LBody"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 69.68159484863281, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "ClipBounds": [70.94400024414062, 69.68159484863281, 534.9607238769531, 747.5771179199219], "Lang": "es", "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]/LI[3]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}], "Page": 47, "Path": "//Document/L[83]"}, {"Bounds": [70.94400024414062, 509.5516052246094, 534.6903228759766, 563.5871124267578], "ClipBounds": [70.94400024414062, 509.5516052246094, 534.6903228759766, 563.5871124267578], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/P[99]", "Text": "Espa\u00f1a seguir\u00e1 comprometida con la atenci\u00f3n de aquellos migrantes que llegan a nuestro pa\u00eds en situaciones de alta vulnerabilidad, mejorando la coordinaci\u00f3n de todos los actores involucrados en la atenci\u00f3n humanitaria y en la identificaci\u00f3n de vulnerabilidades, especialmente las mujeres v\u00edctimas de trata y los menores. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 393.13160705566406, 534.8237609863281, 476.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 393.13160705566406, 534.8237609863281, 476.3471221923828], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 451.4716033935547, 534.6839294433594, 476.3471221923828], "ClipBounds": [70.94400024414062, 451.4716033935547, 534.6839294433594, 476.3471221923828], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[100]/Span", "Text": "11.5.- Aumentaremos el compromiso de Espa\u00f1a con el multilateralismo y el desarrollo de terceros pa\u00edses. ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [172.6999969482422, 451.4716033935547, 308.2491149902344, 461.8271179199219], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[100]", "Text": "Incrementaremos los recursos presupuestarios hasta situarnos en el 0,5% de la RNB a final de la legislatura, destinando el 10% de la Ayuda Oficial al Desarrollo (AOD) a la ayuda humanitaria. Fortaleceremos la AECID y reformaremos la Ley de Cooperaci\u00f3n espa\u00f1ola, para facilitar la aplicaci\u00f3n de las subvenciones, la mayor coordinaci\u00f3n con todas las administraciones y la m\u00e1xima implicaci\u00f3n de todos los agentes p\u00fablicos y privados. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/P[100]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 320.41160583496094, 534.7505493164062, 360.047119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 320.41160583496094, 534.7505493164062, 360.047119140625], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 335.0516052246094, 534.7035217285156, 360.047119140625], "ClipBounds": [70.94400024414062, 335.0516052246094, 534.7035217285156, 360.047119140625], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[101]/Span", "Text": "11.6.- Trabajaremos para que \u00c1frica se convierta en una prioridad de la pol\u00edtica exterior europea ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [116.17999267578125, 335.0516052246094, 534.7505493164062, 345.40711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[101]", "Text": "y plantearemos en Bruselas iniciativas que contribuyan al desarrollo sostenible de este continente. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/P[101]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 247.66160583496094, 534.8778381347656, 287.2071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 247.66160583496094, 534.8778381347656, 287.2071228027344], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 262.3016052246094, 534.8778381347656, 287.2071228027344], "ClipBounds": [70.94400024414062, 262.3016052246094, 534.8778381347656, 287.2071228027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[102]/Span", "Text": "11.7.- Contribuiremos a reforzar las relaciones entre la UE y los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [138.5, 262.3016052246094, 376.5776062011719, 272.65711975097656], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[102]", "Text": "en los planos econ\u00f3mico, social, pol\u00edtico y cultural, y estableceremos nuevas relaciones con las potencias emergentes de Asia. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/P[102]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 160.42160034179688, 534.7167205810547, 214.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 160.42160034179688, 534.7167205810547, 214.45712280273438], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 189.58160400390625, 534.6343994140625, 214.45712280273438], "ClipBounds": [70.94400024414062, 189.58160400390625, 534.6343994140625, 214.45712280273438], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[103]/Span", "Text": "11.8.- Promoveremos una mayor autonom\u00eda de la UE y coordinaci\u00f3n entre sus estados miembros en materia de seguridad, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [288.0500030517578, 189.58160400390625, 534.7167205810547, 199.93711853027344], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[103]", "Text": "para combatir amenazas como el terrorismo internacional, los ciberataques, la desinformaci\u00f3n, y crecientes conflictos b\u00e9licos en nuestra vecindad. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/P[103]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 14.5, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.9486389160156, 141.73712158203125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 87.68159484863281, 534.9486389160156, 141.73712158203125], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 116.86160278320312, 534.8814392089844, 141.73712158203125], "ClipBounds": [70.94400024414062, 116.86160278320312, 534.8814392089844, 141.73712158203125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "Arial-BoldMT", "subset": false, "weight": 700}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[104]/Span", "Text": "11.9.- Estudiaremos la eliminaci\u00f3n de la exigencia de unanimidad para la toma de determinadas decisiones en la UE ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [255.77000427246094, 116.86160278320312, 534.6735229492188, 127.21711730957031], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 48, "Path": "//Document/P[104]", "Text": "de forma que resulten viables muchas de las anteriores propuestas y la conveniencia, en algunos casos, de avanzar a diferentes velocidades en el proceso de integraci\u00f3n europea. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 48, "Path": "//Document/P[104]", "attributes": {"LineHeight": 14.625, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [70.94400024414062, 649.9815979003906, 534.8670196533203, 689.3771209716797], "ClipBounds": [70.94400024414062, 649.9815979003906, 534.8670196533203, 689.3771209716797], "Kids": [{"Bounds": [70.94400024414062, 679.0216064453125, 382.12847900390625, 689.3771209716797], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 49, "Path": "//Document/P[105]", "Text": "El Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol, representado por Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, y la Coalici\u00f3n ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [113.89999389648438, 662.4900054931641, 466.1982421875, 677.0399932861328], "ClipBounds": [113.89999389648438, 662.4900054931641, 466.1982421875, 677.0399932861328], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 49, "Path": "//Document/P[105]/Reference", "Reference": "http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/GruPar?_piref73_2912060_73_1339199_1339199.next_page=/wc/composicionGrupo?idGrupo=204", "Text": "Confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan, ", "TextSize": 11.039993286132812}, {"Bounds": [466.88270568847656, 664.5016021728516, 534.8670196533203, 674.8571166992188], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Page": 49, "Path": "//Document/P[105]", "Text": "representada por Pablo Manuel Iglesias Turri\u00f3n, suscriben el presente Acuerdo. ", "TextSize": 11.039993286132812}], "Lang": "es", "Page": 49, "Path": "//Document/P[105]", "attributes": {"LineHeight": 14.5, "SpaceAfter": 18, "TextAlign": "Justify"}}, {"Bounds": [358.6300048828125, 606.3016052246094, 534.7621612548828, 616.6571197509766], "ClipBounds": [358.6300048828125, 606.3016052246094, 534.7621612548828, 616.6571197509766], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 49, "Path": "//Document/P[106]", "Text": "Madrid, a 30 de diciembre de 2019. ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "TextAlign": "End"}}, {"Bounds": [98.54400634765625, 446.3115997314453, 255.8650360107422, 456.6671142578125], "ClipBounds": [98.54400634765625, 446.3115997314453, 255.8650360107422, 456.6671142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 49, "Path": "//Document/P[107]", "Text": "Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 18}}, {"Bounds": [383.5899963378906, 446.3115997314453, 492.86390686035156, 456.6671142578125], "ClipBounds": [383.5899963378906, 446.3115997314453, 492.86390686035156, 456.6671142578125], "Font": {"alt_family_name": "Arial", "embedded": false, "encoding": "WinAnsiEncoding", "family_name": "Arial MT", "font_type": "TrueType", "italic": false, "monospaced": false, "name": "ArialMT", "subset": false, "weight": 400}, "HasClip": true, "Lang": "es", "Page": 49, "Path": "//Document/P[108]", "Text": "Pablo Iglesias Turri\u00f3n ", "TextSize": 11.039993286132812, "attributes": {"LineHeight": 13.25, "SpaceAfter": 18}}], "pages": [{"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.4400024414062, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.4400024414062, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": true, "page_number": 0, "rotation": 0, "width": 595.4400024414062}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 1, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 2, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 3, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 4, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 5, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 6, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 7, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 8, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 9, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 10, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 11, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 12, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 13, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 14, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 15, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 16, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 17, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 18, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 19, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 20, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 21, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 22, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 23, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 24, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 25, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 26, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 27, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 28, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 29, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 30, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 31, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 32, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 33, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 34, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 35, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 36, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 37, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 38, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 39, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 40, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 41, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 42, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 43, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 44, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 45, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 46, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 47, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 48, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}, {"boxes": {"CropBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562], "MediaBox": [0.0, 0.0, 595.3200073242188, 841.9199829101562]}, "height": 841.9199829101562, "is_scanned": false, "page_number": 49, "rotation": 0, "width": 595.3200073242188}]}